{
    "data": [
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-04-07T16:02:15.000Z",
            "id": "320929523153633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/PMeLXjdH7i"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-04-07T15:59:10.000Z",
            "id": "320928746821541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/q0FhGy8twL"
        },
        {
            "author_id": "249318342",
            "created_at": "2013-04-07T15:58:28.000Z",
            "id": "320928570014842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/JvXKFNPrFe"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2013-04-07T15:58:08.000Z",
            "id": "320928488427241473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/QE2a7EHGkA"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-07T15:54:31.000Z",
            "id": "320927578355539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2013-04-07T15:50:48.000Z",
            "id": "320926640106532865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram realizadas no Parque Municipal, atividades em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial da Sa\u00fade. http://t.co/CkEgPAY4lt"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2013-04-07T15:37:55.000Z",
            "id": "320923400145080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte: Segundo a guarda patrimonial, por\u00e7\u00e3o d... http://t.co/vslDIgHH9F"
        },
        {
            "author_id": "131691837",
            "created_at": "2013-04-07T15:37:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71190738,
                        -19.80122522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "320923333682159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema (Ipanema, Minas Gerais) http://t.co/YNLEobJBoz"
        },
        {
            "author_id": "276136893",
            "created_at": "2013-04-07T15:30:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "320921506412630016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YoUGts5HPm"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-04-07T15:30:07.000Z",
            "id": "320921437529600001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Provincial Ischigualasto e o Parque Nacional Talampaya pertencem a uma mesma bacia de 5000 km2 #LaRioja"
        },
        {
            "author_id": "169169817",
            "created_at": "2013-04-07T15:09:42.000Z",
            "id": "320916299486220288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicis antiguas @ Parque Nacional http://t.co/QxHI4DGEMp"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-04-07T15:08:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "320916078370881537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos t\u00e3o animados para os #xgamesfoz! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/obSVU96yJ9"
        },
        {
            "author_id": "85650614",
            "created_at": "2013-04-07T15:06:01.000Z",
            "id": "320915373392269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/PVcBU36SXC"
        },
        {
            "author_id": "105828427",
            "created_at": "2013-04-07T14:59:42.000Z",
            "id": "320913783050616833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte (07/04/2013 - 11h34) http://t.co/dQ958jq2Ew"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-04-07T14:58:30.000Z",
            "id": "320913481018773506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte: Segundo a guarda patrimonial, por\u00e7\u00e3o d... http://t.co/Vmkn2sWHvm"
        },
        {
            "author_id": "55045698",
            "created_at": "2013-04-07T14:50:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "320911371384524800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/eC9Vczoauq"
        },
        {
            "author_id": "22683505",
            "created_at": "2013-04-07T14:49:09.000Z",
            "id": "320911127276036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte: http://t.co/zdqYW4g89C"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2013-04-07T14:49:01.000Z",
            "id": "320911091632848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte: Segundo a gua... http://t.co/4DVZ6pR1Dl #brasil"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2013-04-07T14:48:50.000Z",
            "id": "320911046309212162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte: Segundo a guarda patrimoni... http://t.co/aat2AklZbi"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-04-07T14:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320911003149803522",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/p5V2FVkI7j #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "1216106870",
            "created_at": "2013-04-07T14:48:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910909646192640",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/PK734z9z7p #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-04-07T14:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910891635851264",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/iGs3gIz9bd #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-04-07T14:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910864498700289",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/ZfrQQD3CZT #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-04-07T14:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910855724220416",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/nRAotDDxxy #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-04-07T14:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910810580934656",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/CqcPhbKjdo #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-04-07T14:47:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910785217966083",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/GGqSPxAhE7 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2013-04-07T14:47:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910756004634625",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/B9UZ9LVAJO #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2013-04-07T14:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910740011765761",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/76fnK8PGcQ #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2013-04-07T14:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910730473914369",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/WML0sWOILa #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2013-04-07T14:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910718587260929",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/ubL2w6wb2B #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2013-04-07T14:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910675557900289",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/hO8S4sSNY8 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2013-04-07T14:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910631274418177",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/WQ9UgJFy4m #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2013-04-07T14:47:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910621690433537",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/PpAS8tLrwn #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-04-07T14:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910612827889664",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/svulCHKkMH #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2013-04-07T14:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910602816073728",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/biLKeDE2aW #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2013-04-07T14:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910593894801408",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/Q3sC7DzA9h #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910576115122177",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/b0jl8WKhdu #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "359759785",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:51.000Z",
            "id": "320910548348841985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/NDXdzTgGXg #Brasil #Mundo"
        },
        {
            "author_id": "43875908",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:46.000Z",
            "id": "320910527188586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/iE5CBv5Sie"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910524885897216",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/OJVkRR3CiO #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910482603139072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/csuvkc6awW #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910473631510528",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/Oxorik4YD7 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910464613773312",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/VsiY0l97fE #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:30.000Z",
            "id": "320910459102445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte: Segundo a guarda patrimonial, por\u00e7\u00e3o d... http://t.co/p8fZ0voXWx"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:20.000Z",
            "id": "320910419675979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte: Segundo a guarda patrimonial, por\u00e7\u00e3o d... http://t.co/kGCfRJZXMg"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910418962956288",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/xGurviqSbu #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910409613864961",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/JO4Av6zFiF #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:17.000Z",
            "id": "320910405385990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte: Segundo a guarda patrimonial, por\u00e7\u00e3o d... http://t.co/qvLW99xzlQ"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910400952598529",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/yaasHitPwD #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910392735981568",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/nv7l7rRl0A #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910384733233154",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/HrSrQe36F3 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910381889486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte: Segundo a guarda patrimonial, ... http://t.co/TCjJmND6AY via @g1"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910363631710209",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/rnqqsb7OxS #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910351124295680",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/lh28ZwDH3x #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2013-04-07T14:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910332438667264",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/jm6NgqK7wm #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2013-04-07T14:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910322972123138",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/6KY3q7fqih #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2013-04-07T14:45:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910303674126337",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/svfmhFF2sV #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-04-07T14:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910294861897729",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/jnmooqPBgi #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2013-04-07T14:45:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910286162915328",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/6AvBDulGbi #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2013-04-07T14:45:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910277094813696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/1vALj1pz6S #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2013-04-07T14:45:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910258321104898",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/5MkO2tEsUR #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2013-04-07T14:45:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910227350372355",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/dVMEtrhYv1 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2013-04-07T14:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910218676539392",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/ebu2790NuM #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2013-04-07T14:45:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910198543880193",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/0NgidA7s1H #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2013-04-07T14:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910187940700161",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/A1JKW47Zzd #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2013-04-07T14:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910144986812417",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/iqemKRX2g0 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2013-04-07T14:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910136275263490",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/47VD64oLVh #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2013-04-07T14:45:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910127974711296",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/UTdsvVV8jv #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2013-04-07T14:45:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910091698176000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/YF47ShiaKE #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2013-04-07T14:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910082701406210",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/dxlFo5tYie #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2013-04-07T14:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910073692041216",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/RWOjlc4RHD #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2013-04-07T14:44:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910065680916482",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/9q3dnJeM3a #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2013-04-07T14:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910022479601665",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/lDUzWmSDpu #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-04-07T14:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910013159854081",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/EHSzEUJMJO #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2013-04-07T14:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320910003739439104",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/DGed6tZhVL #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2013-04-07T14:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909994625212419",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/l9zDuPArMM #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2013-04-07T14:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909976212234240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/zA97c0reXA #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2013-04-07T14:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909957656633344",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/WUapGlRGrf #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2013-04-07T14:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909925129805825",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/Khk9j3i1T3 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-04-07T14:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909866615046144",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/IXhVn24Pw5 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-04-07T14:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909848730558466",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/76DuFtHvhW #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2013-04-07T14:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909839725371393",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/EegjNw1K5C #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2013-04-07T14:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909830825066496",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/S0mNjl1QN1 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909821895376896",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/J2mcQoghCl #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909811212492801",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/OVqKnc7KsE #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909801137770497",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/wcqCOSeAtR #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909792166170624",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/cpaPUJ7HBv #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909782242426880",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/5cZXqrske1 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909773283422208",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/uq4ONsMAm9 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909756007055360",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/jllkImKd8d #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909746938978306",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/E4xK4DwSBS #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909738005118976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/Ucmc2dnJpG #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909728735698944",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/zIAvUUPPT5 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909710465331201",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/qXny3aoslT #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909701070077954",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/CBnsX8Kaaq #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909688323571712",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/3vtM8w5cxZ #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909667553406978",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/Z1U8EWouqN #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909658309148673",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/K5dpzZ36aZ #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909648523845632",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/DYhTkZqWK4 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909639971643392",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/hoa3PyEiFQ #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909629892743168",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/jiCtq7lNv0 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909620199710720",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/Yc7KJ3BFfO #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909608619241472",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/3u8UmhpP5M #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-04-07T14:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909600616488961",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/RKIB4TlJoe #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909591053488128",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/THSKDtEI0j #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2013-04-07T14:43:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909581997973504",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/Ba91FBWYID #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2013-04-07T14:42:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909572665651201",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/QjdFCFC3xW #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2013-04-07T14:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909563211706370",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/eB45HMyWcb #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2013-04-07T14:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320909556165246977",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/69DU8O9c39 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2013-04-07T14:42:52.000Z",
            "id": "320909545226530818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte: Segundo a guarda patrimonial, por\u00e7\u00e3o d... http://t.co/5GZK52aL4a"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2013-04-07T14:42:49.000Z",
            "id": "320909533365026819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte: Segundo a guarda patrimonial, por\u00e7\u00e3o d... http://t.co/GBXbiC6QNj"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2013-04-07T14:42:42.000Z",
            "id": "320909503203799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte: Segundo a guarda patrimonial, por\u00e7\u00e3o d... http://t.co/CtvIZEkmtP"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2013-04-07T14:42:38.000Z",
            "id": "320909485008904193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte: Segundo a guarda patrimonia... http://t.co/XUp0AJzFSj #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2013-04-07T14:42:32.000Z",
            "id": "320909462909120512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/Qxo2TNuGb9"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2013-04-07T14:42:30.000Z",
            "id": "320909452582715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte: Segundo a guarda patrimonial, por\u00e7\u00e3o d... http://t.co/sJUHE4BpWp"
        },
        {
            "author_id": "58657900",
            "created_at": "2013-04-07T14:42:23.000Z",
            "id": "320909425013563393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/2h9XXdBmTB"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-04-07T14:42:21.000Z",
            "id": "320909415291166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte: Segundo a guarda patrimonial, por\u00e7\u00e3o d... http://t.co/uzLDDd8Uxk"
        },
        {
            "author_id": "618514651",
            "created_at": "2013-04-07T14:40:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "14116807",
                        "start": 125,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "320908942752493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u; dano ao ambiente ser\u00e1 irremedi\u00e1vel - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/zRqkMfVzw4 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2013-04-07T14:36:15.000Z",
            "id": "320907881509703680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida com armas dentro do Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/NM9rQVa9sn"
        },
        {
            "author_id": "85650614",
            "created_at": "2013-04-07T14:34:41.000Z",
            "id": "320907486972502016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/lLLbSnTM7l"
        },
        {
            "author_id": "329884268",
            "created_at": "2013-04-07T14:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "205422195",
                        "start": 14,
                        "username": "okmands"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.3222108,
                        -22.7174789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81dc9f33f78780ce"
            },
            "id": "320907127394795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "larissabagagi @okmands @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/8G8UcQTC17"
        },
        {
            "author_id": "329884268",
            "created_at": "2013-04-07T14:14:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.3222108,
                        -22.7174789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81dc9f33f78780ce"
            },
            "id": "320902437370224641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do almo\u00e7o @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/SB9ycJe9fY"
        },
        {
            "author_id": "42031618",
            "created_at": "2013-04-07T14:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "320901796069535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/yhg4bpiRxV"
        },
        {
            "author_id": "260485937",
            "created_at": "2013-04-07T14:00:42.000Z",
            "id": "320898933851320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de familia \ud83d\ude0d #lovemysister lacerdalice @ Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) http://t.co/p337LvoTsQ"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2013-04-07T13:53:59.000Z",
            "id": "320897242213007360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens foram detidos por porte ilegal de arma dentro do Parque Municipal:  http://t.co/EzWneFl7pB"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2013-04-07T13:53:58.000Z",
            "id": "320897240094887939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens foram detidos por porte ilegal de arma dentro do Parque Municipal:  http://t.co/PIaMQCq0QD"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2013-04-07T13:53:57.000Z",
            "id": "320897236559069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Dois homens foram detidos por porte ilegal de arma dentro do Parque Municipal http://t.co/sGfa0scCgB"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2013-04-07T13:53:57.000Z",
            "id": "320897234587762689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens foram detidos por porte ilegal de arma dentro do Parque Municipal http://t.co/g53532Nsa5"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-04-07T13:53:54.000Z",
            "id": "320897222004858880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens foram detidos por porte ilegal de arma dentro do Parque Municipal:  http://t.co/7WrAZCLmT1"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2013-04-07T13:53:53.000Z",
            "id": "320897220268404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois homens foram detidos por porte ilegal de arma dentro do Parque Municipal:  http://t.co/be4jwYc3XA"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2013-04-07T13:53:53.000Z",
            "id": "320897218322243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens foram detidos por porte ilegal de arma dentro do Parque Municipal:  http://t.co/q0t0kX6vsj"
        },
        {
            "author_id": "41243778",
            "created_at": "2013-04-07T13:52:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00777483,
                        -3.0784019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "320896802964504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slackline XVII FAO!!! (@ Parque Municipal do Mindu) http://t.co/IY2A4YVWj1"
        },
        {
            "author_id": "50739193",
            "created_at": "2013-04-07T13:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43848065,
                        -25.68543078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "320896240088907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "such a beautiful place! \u2728 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/v3Z9mQNsEu"
        },
        {
            "author_id": "57355330",
            "created_at": "2013-04-07T13:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "118457669",
                        "start": 4,
                        "username": "drinmoreira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56370777,
                        -23.53986227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "320892819063574528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com @drinmoreira (@ Parque Municipal do Tatuap\u00e9) http://t.co/9tN8Sk5wmG"
        },
        {
            "author_id": "54070815",
            "created_at": "2013-04-07T13:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "320892784682876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "with Ed. Rodrigo (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/1nSKsUBk3B"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-04-07T13:27:19.000Z",
            "id": "320890532048027649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sorteio do guia do #PARNASO \u00e9 HOJEEEE! Participe para concorrer ao guia de trilhas, cachoeiras e montanhas http://t.co/HakcnU65J3  correee!!"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-04-07T13:17:35.000Z",
            "id": "320888082784194560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Centro de BH:Dois jovens s\u00e3o presos com armas dentro do Parque Municipal http://t.co/CWbaSTjxEW"
        },
        {
            "author_id": "453398074",
            "created_at": "2013-04-07T13:07:14.000Z",
            "id": "320885478058516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos pro parque nacional agora.."
        },
        {
            "author_id": "241901252",
            "created_at": "2013-04-07T13:07:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "320885435264008192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento no parque flamboyant!!! Venham ser\u00e1 at\u00e9 as 12h!!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/bfrfoQfu9e"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-04-07T13:04:48.000Z",
            "id": "320884867539816449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois homens s\u00e3o presos com rev\u00f3lver calibre 38 no Parque Municipal http://t.co/0tUaMFQURy #Minas"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-04-07T12:58:03.000Z",
            "id": "320883166317510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/R6H61MhD1l Todo terceiro domingo do mes tem poesia no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-04-07T12:50:43.000Z",
            "id": "320881321834602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois jovens s\u00e3o presos com armas dentro do Parque Municipal: Dois jovens s\u00e3o presos com armas dentro do Parque... http://t.co/qRlXZLEWoB"
        },
        {
            "author_id": "166210167",
            "created_at": "2013-04-07T12:43:12.000Z",
            "id": "320879428760657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades do Brasil: Parque Municipal ganha novo espa\u00e7o cultural e reforma do Chico ...: Parque Municipal ganh... http://t.co/Bx7tkIWLzH"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-04-07T12:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "72171848",
                        "start": 88,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "320879292353490945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois jovens s\u00c3\u00a3o presos com armas dentro do Parque Municipal http://t.co/yNCyHPIvvm via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2013-04-07T12:32:13.000Z",
            "id": "320876665943248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois jovens s\u00e3o presos com armas dentro do Parque Municipal: \n\nDois jovens foram presos, na manh\u00e3 deste do... http://t.co/9xftm9EdeY"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2013-04-07T12:32:11.000Z",
            "id": "320876659911823361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TEMPO: Dois jovens s\u00e3o presos com armas dentro do Parque Municipal http://t.co/dzgtsb8I09"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-04-07T12:32:11.000Z",
            "id": "320876659484028930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois jovens s\u00e3o presos com armas dentro do Parque Municipal: \n\nDois jovens foram presos, na manh\u00e3 deste do... http://t.co/G200TNL1Do"
        },
        {
            "author_id": "184241278",
            "created_at": "2013-04-07T12:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75580037,
                        -23.46001754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "320869847951101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wild Life! #photoception @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/EPT3HOxmgw"
        },
        {
            "author_id": "176054236",
            "created_at": "2013-04-07T11:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "320865400118190081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/d9pABulVqT"
        },
        {
            "author_id": "52437186",
            "created_at": "2013-04-07T10:11:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "320841220626726912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia  divers\u00e3o do domingao... 14\u00aa meia maratona internacional da caixa!! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FSL8DvsDk6"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2013-04-07T10:05:20.000Z",
            "id": "320839700300591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram realizadas no Parque Municipal, atividades em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial da Sa\u00fade."
        },
        {
            "author_id": "403601306",
            "created_at": "2013-04-07T10:02:41.000Z",
            "id": "320839033666301953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junto al Parque Municipal de San Isidro. http://t.co/XVQyyTF95B"
        },
        {
            "author_id": "278078176",
            "created_at": "2013-04-07T09:15:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "320827231129718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiking... Filipa (@ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique) [pic]: http://t.co/G9A6XCNRHS"
        },
        {
            "author_id": "281683316",
            "created_at": "2013-04-07T06:25:52.000Z",
            "id": "320784471035092994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quemando quemando !!! (@ Parque Nacional) http://t.co/PGaDan1rzB"
        },
        {
            "author_id": "159919170",
            "created_at": "2013-04-07T05:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2560589000",
                        "start": 0,
                        "username": "Juh__Sant"
                    }
                ]
            },
            "id": "320772830167965698",
            "in_reply_to_user_id": "69416026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Juh__Sant \u00e9 uma \u00e1rea protegida no rio grande do sul, por abrigar le\u00f5es marinhos...\u00fanica ilha oce\u00e2nica no brasil.. bj"
        },
        {
            "author_id": "453398074",
            "created_at": "2013-04-07T03:12:30.000Z",
            "id": "320735806887178242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vms pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2013-04-07T02:50:16.000Z",
            "id": "320730211803078658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rumoa100destinos Reveja agora: Parque Municipal da Serra - Serra http://t.co/WScxXIrz8d"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2013-04-07T02:13:03.000Z",
            "id": "320720849864888320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/95UF3oGcBy\nS\u00f3 agora que perceberam isso?? Bem tarde por sinal j\u00e1 que \u00e9 um Parque nacional que tem a 7 maravilha do mundo!"
        },
        {
            "author_id": "326927579",
            "created_at": "2013-04-07T02:08:56.000Z",
            "id": "320719813121040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente iniciativa da PBH e Governo de Minas.\nTomara que n\u00e3o se torne um local elitizado e inacess\u00edvel. http://t.co/azdw8gHHat"
        },
        {
            "author_id": "1169072568",
            "created_at": "2013-04-07T01:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "320707709299200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/MxLSnMAKze"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2013-04-07T01:13:06.000Z",
            "id": "320705760466194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ter\u00e1 ter\u00e1 espa\u00e7o multiuso para\u2026 http://t.co/pgRSHvHeTe"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-04-07T01:02:41.000Z",
            "id": "320703139919577088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte ter\u00e1 espa\u00e7o multiuso no Parque Municipal: Belo Horizonte ter\u00e1 espa\u00e7o multiuso no Parque Municip... http://t.co/2hn4pcGGFX"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-04-07T00:59:22.000Z",
            "id": "320702305777377281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ter\u00e1 ter\u00e1 espa\u00e7o  para apresenta\u00e7\u00f5es culturais:  http://t.co/Bsx4TfifDj"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2013-04-07T00:58:45.000Z",
            "id": "320702148696494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: Belo Horizonte ter\u00e1 espa\u00e7o multiuso no Parque Municipal http://t.co/tRjaEU6Ege"
        },
        {
            "author_id": "164257407",
            "created_at": "2013-04-07T00:44:53.000Z",
            "id": "320698661715718144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BHz News | Parque Municipal de BH ter\u00e1 ter\u00e1 espa\u00e7o multiuso para ... - Estado de Minas http://t.co/31zSxsRIyQ | http://t.co/2wM5e6FZ3X"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2013-04-07T00:30:38.000Z",
            "id": "320695074990211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte ter\u00e1 espa\u00e7o multiuso no Parque Municipal: Ser\u00e3o investidos no Espa\u00e7o R$ 15 milh\u00f5es - \n\nO go... http://t.co/2kIL94A7VJ"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2013-04-07T00:30:37.000Z",
            "id": "320695069961224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TEMPO: Belo Horizonte ter\u00e1 espa\u00e7o multiuso no Parque Municipal http://t.co/TUiuI6gwRw"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-04-07T00:30:22.000Z",
            "id": "320695008372076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte ter\u00e1 espa\u00e7o multiuso no Parque Municipal: Ser\u00e3o investidos no Espa\u00e7o R$ 15 milh\u00f5es - \n\nO go... http://t.co/vWWqQxMWKL"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2013-04-07T00:28:46.000Z",
            "id": "320694602246017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central de Cursos, Rio Eco Consciente, o Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca apoiam os mutir\u00f5es SOS Trilhas."
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-04-07T00:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "72171848",
                        "start": 85,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "320694331004571648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte ter\u00c3\u00a1 espa\u00c3\u00a7o multiuso no Parque Municipal http://t.co/UW6UMkc36S via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "164257407",
            "created_at": "2013-04-07T00:26:21.000Z",
            "id": "320693994189385729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias de BH | Parque Municipal de BH ter\u00e1 ter\u00e1 espa\u00e7o multiuso para ... - Estado de Minas http://t.co/ec3zOdPiHn"
        },
        {
            "author_id": "566391377",
            "created_at": "2013-04-07T00:15:14.000Z",
            "id": "320691197515550722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EM - Parque Municipal de BH ter\u00e1 ter\u00e1 espa\u00e7o  para apresenta\u00e7\u00f5es culturais http://t.co/hBN5luex5X"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2013-04-07T00:15:13.000Z",
            "id": "320691192520114177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ter\u00e1 ter\u00e1 espa\u00e7o  para apresenta\u00e7\u00f5es culturais:  http://t.co/JTMTUCxzL6"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2013-04-07T00:15:12.000Z",
            "id": "320691190079029248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ter\u00e1 ter\u00e1 espa\u00e7o  para apresenta\u00e7\u00f5es culturais:  http://t.co/3tJQFWB9sj"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2013-04-07T00:15:12.000Z",
            "id": "320691187973488640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Parque Municipal de BH ter\u00e1 ter\u00e1 espa\u00e7o  para apresenta\u00e7\u00f5es culturais http://t.co/PQGozw3GeG"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2013-04-07T00:14:56.000Z",
            "id": "320691123322486785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ter\u00e1 ter\u00e1 espa\u00e7o  para apresenta\u00e7\u00f5es culturais http://t.co/zsf5cOsNr7"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-04-07T00:14:50.000Z",
            "id": "320691096478953472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ter\u00e1 ter\u00e1 espa\u00e7o  para apresenta\u00e7\u00f5es culturais:  http://t.co/b44PiZqN5N"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2013-04-07T00:14:49.000Z",
            "id": "320691094889299969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ter\u00e1 ter\u00e1 espa\u00e7o  para apresenta\u00e7\u00f5es culturais:  http://t.co/sm8vUrwdLV"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2013-04-07T00:14:49.000Z",
            "id": "320691092636975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ter\u00e1 ter\u00e1 espa\u00e7o  para apresenta\u00e7\u00f5es culturais:  http://t.co/RgaQ6FFJOf"
        },
        {
            "author_id": "210341606",
            "created_at": "2013-04-07T00:08:13.000Z",
            "id": "320689431428358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/cIDujAzYAG"
        },
        {
            "author_id": "66045735",
            "created_at": "2013-04-06T23:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "18297088",
                        "start": 0,
                        "username": "rafinhabastos"
                    }
                ]
            },
            "id": "320684900288196609",
            "in_reply_to_user_id": "18297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafinhabastos traz ele pra bh da voltinha nos burrinhos do parque municipal ahushiuasahuhusahuis"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-04-06T23:43:33.000Z",
            "id": "320683226538573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fugindo do lugar comum. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nPara quem n\u00e3o quer \u00e1rea VIP, dedicam mais tempo... http://t.co/V5LkLzEg0V"
        },
        {
            "author_id": "54055865",
            "created_at": "2013-04-06T23:17:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00218496,
                        -22.98002332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "320676630236368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp #city #concretjungle #mundano #pixo #pixacao #steetart #saopaulo #brasil @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/yF6BYVGfQo"
        },
        {
            "author_id": "310849401",
            "created_at": "2013-04-06T23:17:08.000Z",
            "id": "320676574976421888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Bosque da Barra (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Os2lMFH1Hz"
        },
        {
            "author_id": "178844006",
            "created_at": "2013-04-06T23:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "320672433348685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, que lugar \u00e9 esse? Nos tempos de Orkut era outra coisa (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/0llSOpn2LN"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-04-06T22:35:29.000Z",
            "id": "320666097298845697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorteio do guia do #PARNASO \u00e9 amanh\u00e3. participe para concorrer ao guia de trilhas, cachoeiras e montanhas http://t.co/HakcnU65J3 corra!!"
        },
        {
            "author_id": "72853155",
            "created_at": "2013-04-06T22:17:29.000Z",
            "id": "320661564615168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/Cu39DweMIr"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2013-04-06T22:01:55.000Z",
            "id": "320657647860850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: veja o que fazer neste para\u00edso natural http://t.co/yiorXNfY76"
        },
        {
            "author_id": "1127730133",
            "created_at": "2013-04-06T20:55:33.000Z",
            "id": "320640947736150018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/d42hDSrdnU\nGlobo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas"
        },
        {
            "author_id": "428965865",
            "created_at": "2013-04-06T20:54:51.000Z",
            "id": "320640771676053504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha e Treino de Karat\u00ea no Parque Estadual do Graja\u00fa\" http://t.co/ZcK5BsdUdt"
        },
        {
            "author_id": "1329769458",
            "created_at": "2013-04-06T20:26:00.000Z",
            "id": "320633511772053504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06 ABR SHOW DO LUAN -\nARAQUARI SC\nLOCAL: FESTA DO MARACUJ\u00c1 - PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS DE ARAQUARI\nCIDADE / ESTADO: ARAQUARI - SC"
        },
        {
            "author_id": "78760918",
            "created_at": "2013-04-06T20:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75580037,
                        -23.46001754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "320632877391937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aniversario de Cassiel (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/vyrafEtdk2"
        },
        {
            "author_id": "243574542",
            "created_at": "2013-04-06T20:14:10.000Z",
            "id": "320630532906045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente consegui subir no #Corcovado #Cristo (Parque Nacional da Tijuca) - Uma coisa, SEM PALAVRAS! ..."
        },
        {
            "author_id": "329884268",
            "created_at": "2013-04-06T20:04:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.3222108,
                        -22.7174789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81dc9f33f78780ce"
            },
            "id": "320628210889011200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago verde @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/xxMTYgruae"
        },
        {
            "author_id": "18704240",
            "created_at": "2013-04-06T20:04:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "50695726",
                        "start": 3,
                        "username": "deborahmatt"
                    }
                ]
            },
            "id": "320628209370673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @deborahmatt: #recomendo #Vietnam *Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cave... http://t.co/St1iTDCMM1"
        },
        {
            "author_id": "329884268",
            "created_at": "2013-04-06T20:01:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.3222108,
                        -22.7174789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81dc9f33f78780ce"
            },
            "id": "320627303782707201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Morro do Diabo :3 @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/Ci8XtbdLYB"
        },
        {
            "author_id": "72980224",
            "created_at": "2013-04-06T20:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 67,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "320627080872206336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Estadual do Caracol (Rod. RS-466, s/n, Canela) on @foursquare: http://t.co/QtdConkDqQ"
        },
        {
            "author_id": "173695636",
            "created_at": "2013-04-06T19:40:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "320621996641775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo lugar (@ Parque Estadual da Pedra da Boca) http://t.co/YJlwHFCOpE"
        },
        {
            "author_id": "566391377",
            "created_at": "2013-04-06T18:08:42.000Z",
            "id": "320598956897886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MINAS - Belo Horizonte ter\u00e1 espa\u00e7o multiuso no Parque Municipal http://t.co/0lPTrf3Aai"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-04-06T18:03:45.000Z",
            "id": "320597713190281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal ir\u00e1 abrigar espa\u00e7o para manifesta\u00e7\u00f5es culturais at\u00e9 2014\nhttp://t.co/QDiI9ZfTgm"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-04-06T17:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "14485018",
                        "start": 129,
                        "username": "feedly"
                    }
                ]
            },
            "id": "320594608230907904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual do sudoeste paulista - vida - planeta - Estad\u00e3o http://t.co/BuqfeAJILI via @feedly"
        },
        {
            "author_id": "203068376",
            "created_at": "2013-04-06T17:50:29.000Z",
            "id": "320594370912997376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui com o grupo de palha\u00e7os que participo pro parque municipal, e tive o desprazer de encontrar o M\u00e1rcio Lacerda l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-06T17:20:49.000Z",
            "id": "320586906943488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto =====&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/rzoSZbfyOO"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-06T17:20:48.000Z",
            "id": "320586904787615744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto =====&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/uXXFG9cLOu"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-06T17:20:48.000Z",
            "id": "320586904481447937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto =====&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/O9e2cCfxyI"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-06T17:20:48.000Z",
            "id": "320586904460464129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto =====&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/C6m7Wygk55"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-06T17:20:48.000Z",
            "id": "320586904082972673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto =====&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/tIibQgmkU7"
        },
        {
            "author_id": "218514277",
            "created_at": "2013-04-06T17:20:23.000Z",
            "id": "320586799464468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte ter\u00e1 espa\u00e7o multiuso no Parque Municipal: Governador Antonio Anastasia participou de evento mar... http://t.co/auLpbYxknO"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2013-04-06T17:19:31.000Z",
            "id": "320586578189754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte ter\u00e1 espa\u00e7o multiuso no Parque Municipal http://t.co/Ha3IvqZRKr"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-04-06T16:59:20.000Z",
            "id": "320581500196225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicio da temporada das Bikes 2013.\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi criado em terras devolutas... http://t.co/RFTFNFKONv"
        },
        {
            "author_id": "59448574",
            "created_at": "2013-04-06T16:58:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.44394693,
                        -23.59250531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "320581308013228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sea #clouds #beach #mountain @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/xZCPzWJLO6"
        },
        {
            "author_id": "46288588",
            "created_at": "2013-04-06T16:46:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "320578198486282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando Bru... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 3 others) http://t.co/UMBPc8hK6S"
        },
        {
            "author_id": "31468838",
            "created_at": "2013-04-06T16:39:14.000Z",
            "id": "320576440141742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calanguinho @ Parque estadual do grajau http://t.co/cK7BzvJno7"
        },
        {
            "author_id": "428965865",
            "created_at": "2013-04-06T16:31:54.000Z",
            "id": "320574597789515778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 65 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha e Treino de Karat\u00ea no Parque Estadual do Graja\u00fa\" http://t.co/Azfazd2YtY"
        },
        {
            "author_id": "47381604",
            "created_at": "2013-04-06T15:24:22.000Z",
            "id": "320557600976564224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradis\u00edaco! Parque Estadual do Caracol - Canela - RS. http://t.co/5bCT9SbBQe"
        },
        {
            "author_id": "103728521",
            "created_at": "2013-04-06T15:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "31233633",
                        "start": 38,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "320555380340043776",
            "in_reply_to_user_id": "31233633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incluam Jasper tbm, 2 s\u00e3o incr\u00edveis! \u201c@viagemeturismo: Os melhores passeios do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1: http://t.co/QYjSAMU10h\u201d"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-06T15:08:16.000Z",
            "id": "320553549207584769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: V\u00eddeo da visita t\u00e9cnica de avalia\u00e7\u00e3o da Trilha da ... http://t.co/u6zOAFN7Us"
        },
        {
            "author_id": "72662876",
            "created_at": "2013-04-06T15:06:01.000Z",
            "id": "320552982120898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal da Moita http://t.co/Wyhlx7FQYU"
        },
        {
            "author_id": "84358458",
            "created_at": "2013-04-06T14:35:42.000Z",
            "id": "320545355110440961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque #goiania @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/X8JzWUaOgD"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-04-06T14:35:22.000Z",
            "id": "320545268636479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Pista de skate do Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 est\u00e1 em processo de montagem para os #XGamesFoz. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "618287416",
            "created_at": "2013-04-06T14:16:10.000Z",
            "id": "320540436726951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nCome\u00e7amos o s\u00e1bado com una vista  de Cerro de Gritador,  Un Verdadero monumento natural de las bellezas... http://t.co/o1mGovpjM2"
        },
        {
            "author_id": "119020078",
            "created_at": "2013-04-06T14:14:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "320540068056031233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/QIcaCThMxl"
        },
        {
            "author_id": "154575197",
            "created_at": "2013-04-06T14:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "31233633",
                        "start": 12,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "320539308677287937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na lista RT @viagemeturismo Os melhores (e mais L-I-N-D-O-S) passeios do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1: http://t.co/wxEL2u9iRm"
        },
        {
            "author_id": "39308559",
            "created_at": "2013-04-06T13:48:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "31233633",
                        "start": 1,
                        "username": "viagemeturismo"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "16550185",
                        "start": 125,
                        "username": "arthurpcoelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "320533441575792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@viagemeturismo: Os melhores (e mais L-I-N-D-O-S) passeios do Parque Nacional de Banff,  Canad\u00e1: http://t.co/smx2M1zbLS\" cc @arthurpcoelho"
        },
        {
            "author_id": "79211361",
            "created_at": "2013-04-06T13:36:10.000Z",
            "id": "320530370623856641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1 - RR\n\nO Parque Nacional do Viru\u00e1 ainda \u00e9 uma \u00e1rea pouco explorada pelo homem. Localizado \u00e0... http://t.co/yAshwCIxSt"
        },
        {
            "author_id": "1017304274",
            "created_at": "2013-04-06T13:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "31233633",
                        "start": 1,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "320528326383005696",
            "in_reply_to_user_id": "31233633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@viagemeturismo: Os melhores (e mais L-I-N-D-O-S) passeios do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1: http://t.co/BqJMzfw6PZ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2013-04-06T13:26:39.000Z",
            "id": "320527974464106498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Antigo Col\u00e9gio Imaco, no Parque Municipal, em obras. Ser\u00e1 transformado em espa\u00e7o multiuso. Custo: R$11,8 milh\u00f5es. http://t.co/GWHiGU3JE0"
        },
        {
            "author_id": "329884268",
            "created_at": "2013-04-06T13:25:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206290557",
                        "start": 0,
                        "username": "LipeFurlan"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "205422195",
                        "start": 12,
                        "username": "okmands"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.3222108,
                        -22.7174789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81dc9f33f78780ce"
            },
            "id": "320527638869450753",
            "in_reply_to_user_id": "206290557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lipefurlan @okmands @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/QIL5pVAZu6"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-04-06T13:22:31.000Z",
            "id": "320526937632169985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos completa tr?s d?cadas http://t.co/pSV3KoAQpq #redeglobo"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2013-04-06T13:20:55.000Z",
            "id": "320526533263519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os melhores (e mais L-I-N-D-O-S) passeios do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1: http://t.co/YYjvog8Ape"
        },
        {
            "author_id": "18968910",
            "created_at": "2013-04-06T13:07:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "320523151878549504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pre-border crossing. Just in case. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/OnWi7JXdtE"
        },
        {
            "author_id": "33497996",
            "created_at": "2013-04-06T12:46:43.000Z",
            "id": "320517926266486784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/ybLLmLV51n"
        },
        {
            "author_id": "380007525",
            "created_at": "2013-04-06T12:16:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "320510281568645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/CTxL2BG6H4"
        },
        {
            "author_id": "807799825",
            "created_at": "2013-04-06T12:13:20.000Z",
            "id": "320509527776698368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o pode ver, est\u00e1 reprisando agora na GloboNews. Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 q tem mais de 300 cavernas"
        },
        {
            "author_id": "11824182",
            "created_at": "2013-04-06T12:00:40.000Z",
            "id": "320506339585556481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale das Flores, no Parque Nacional de Uttarakhand, na \u00cdndia! Veja essa combina\u00e7\u00e3o linda de cores! http://t.co/thEC1tasQh"
        },
        {
            "author_id": "355572075",
            "created_at": "2013-04-06T11:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "37650110",
                        "start": 67,
                        "username": "timlaman"
                    }
                ]
            },
            "id": "320504760321060865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacatua-das-palmeiras na praia do Parque Nacional Iron Range. Foto @timlaman  Pen\u00ednsula do Cabo York, Austr\u00e1lia.\n\nhttp://t.co/LKcaP7XASE"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2013-04-06T11:42:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "320501713368932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo \u00e9 muito bom aqui no Parque Nacional de Aparados da Serra. Itaimbezinho e Fortaleza com boa visibilidade!"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-06T11:25:29.000Z",
            "id": "320497484860358656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cacatua-das-palmeiras alimenta-se em uma amendoeira na praia perto do Parque Nacional Iron Range. Foto\u2026 http://t.co/TsDlab4xoo"
        },
        {
            "author_id": "260030496",
            "created_at": "2013-04-06T11:25:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "320497447799488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso objetivo? Mostrar ao mundo nosso ponto de vista como arte. \u2764\ud83d\udcf7 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/0Z8Cb17tm6"
        },
        {
            "author_id": "36656592",
            "created_at": "2013-04-06T11:24:51.000Z",
            "id": "320497324163993600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/zDxABc17cs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-06T11:20:46.000Z",
            "id": "320496297452900352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/IwiTeNpcp2"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-06T11:20:45.000Z",
            "id": "320496293585752064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/ziR0wSqMkY"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-06T11:20:45.000Z",
            "id": "320496292713332737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/COVA8RRBnt"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-06T11:20:44.000Z",
            "id": "320496288149950465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/eCkeSJr7JD"
        },
        {
            "author_id": "241892754",
            "created_at": "2013-04-06T11:10:11.000Z",
            "id": "320493635667914753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hip\u00f3tese Autotr\u00f3fica: Fonte termal no Parque Nacional de Yellowstone\nEssa hip\u00f3tese \u00e9 a mais aceita atualmente ... http://t.co/k7Ydi2i9Ju"
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2013-04-06T09:28:21.000Z",
            "id": "320468005572182017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS\nBarragem da Cani\u00e7ada http://t.co/hBZ2GGHAPO"
        },
        {
            "author_id": "81265458",
            "created_at": "2013-04-06T03:43:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "8802752",
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "320381123320492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Jqi8XHzPRr via @g1"
        },
        {
            "author_id": "117166871",
            "created_at": "2013-04-06T03:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "8802752",
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "320379075824869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP - not\u00edcias em S\u00e3o Paulo http://t.co/l1KKrwgfcm v\u00eda @g1"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2013-04-06T03:06:02.000Z",
            "id": "320371792256585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PLANT\u00c3O do #BOLETIM: #Pol\u00edcia Militar planeja cintur\u00e3o de seguran\u00e7a no entorno do Parque Nacional da Tijuca &gt; http://t.co/ZzguT0AHdO"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2013-04-06T03:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "320371535699406850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Pho... http://t.co/ZotQOpsBhn via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1328294736",
            "created_at": "2013-04-06T03:04:10.000Z",
            "id": "320371322762973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/hbotfasPBL"
        },
        {
            "author_id": "43875908",
            "created_at": "2013-04-06T03:04:03.000Z",
            "id": "320371293612548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/qgcvvakSrQ"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-04-06T03:03:55.000Z",
            "id": "320371261828116480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/JRczorGzSm"
        },
        {
            "author_id": "416714992",
            "created_at": "2013-04-06T03:03:50.000Z",
            "id": "320371239497641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/iFU0Enghiu"
        },
        {
            "author_id": "1150523088",
            "created_at": "2013-04-06T03:03:39.000Z",
            "id": "320371191904890880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/1n0rX5rCtV"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-04-06T03:03:23.000Z",
            "id": "320371126758957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/EZDXM0ks7u"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2013-04-06T03:03:19.000Z",
            "id": "320371110178848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/PgTBccmh7U"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2013-04-06T03:03:14.000Z",
            "id": "320371090989912066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/1hIkw7pZ6c"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-04-06T03:03:09.000Z",
            "id": "320371069582196737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/GeFwURFLTI"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:58.000Z",
            "id": "320371021020557313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/eOuGq0rt2G"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "320371006126567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional... http://t.co/BFi1CMpiUF via @G1"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:50.000Z",
            "id": "320370989873631233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/HNWAOV7NCW"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:48.000Z",
            "id": "320370980591640577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/ArageGrxrh"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:36.000Z",
            "id": "320370929425326081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/W6jPcYXNDU"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:33.000Z",
            "id": "320370916607524865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/aYJV5sFwiU"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:23.000Z",
            "id": "320370873922093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/smWxCM88ie"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:16.000Z",
            "id": "320370846298423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/WVAqzvYJ3v"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:13.000Z",
            "id": "320370834873139200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/ybRqSObgEc"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:11.000Z",
            "id": "320370826539057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/g09gyAUeab"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:59.000Z",
            "id": "320370773049094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/mtm0OxOCGD"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:48.000Z",
            "id": "320370727515725825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/gOJbieyG6D"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:46.000Z",
            "id": "320370718086950914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/ksAvAydfPP"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:43.000Z",
            "id": "320370709270515712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/bxH2fT5rBw"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:41.000Z",
            "id": "320370700504408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/EaTIMmur1H"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:35.000Z",
            "id": "320370671895056384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/Vj00osAkCr"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:28.000Z",
            "id": "320370643726110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/6TcIcCAbc1"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:24.000Z",
            "id": "320370625652871168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/2NXPO7xqhQ"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:21.000Z",
            "id": "320370616547028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/XUZL1BzJyT"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:18.000Z",
            "id": "320370604102520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/qsy2XQvRjk"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370547735285761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/7JVFNPny6R #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:38.000Z",
            "id": "320370432865878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/PzAUSNQ9eZ"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:28.000Z",
            "id": "320370393485553665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/mH1TdeuZNG"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:23.000Z",
            "id": "320370373571010561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong ... http://t.co/e2zbMTY1ac"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:23.000Z",
            "id": "320370373466157057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong ... http://t.co/hQ1fRMgysf"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370340016582656",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/FUU3Iw5FTz #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370330491289602",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/omeJNC2DZn #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370321410650114",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/FFcyr0YXzb #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370312778756099",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/mmxn7iXvS1 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370224459288576",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/60XOIyLBH3 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370215139561472",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/4lE2aCwKqh #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370184126861315",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/MEIZ1cDUze #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370164434599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/60XOIyLBH3 #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370137679155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/R0wXJnqIfq #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370119660404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/YvQlCt9JGF #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:21.000Z",
            "id": "320370110470709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/dC2RdFEs79"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:18.000Z",
            "id": "320370101222260738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/WZIeAlSFWa"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:16.000Z",
            "id": "320370092464553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/SNGrRgoZzc"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:14.000Z",
            "id": "320370083094487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/PNyeWJqxJp"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:12.000Z",
            "id": "320370073854435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/ar1KxoaY9G"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:10.000Z",
            "id": "320370066073985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/wExoXdCuaS"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:08.000Z",
            "id": "320370056880070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/R5exXHe48A"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:05.000Z",
            "id": "320370046427881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/0Zpn45sIj2"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:03.000Z",
            "id": "320370037208784897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/7Vi5Gvu4gk"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:01.000Z",
            "id": "320370028396552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/RSIbWgGBvY"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:59.000Z",
            "id": "320370019617894401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional ... http://t.co/YwgFbokw0A #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:55.000Z",
            "id": "320370000953225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional ... http://t.co/ZhVJtZWtzw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:52.000Z",
            "id": "320369992199708673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional ... http://t.co/wr5l1mweYM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369929553592320",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/dAF1XiLqaK #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "1216106870",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369884167016448",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/bztsk9Y0Kt #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369866047623168",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/vMXMK0TyiZ #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369791229624321",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/PTEPUVe9B8 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369782035738625",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/ZhVJtZWtzw #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369736003244032",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Op80HbGgVT #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369706739585024",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/TJnMdOZX8R #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369680059621377",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/dnT2hoM7du #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369636334002176",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Ydx86P9wu9 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369627051982848",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/hlpUWf2j3D #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369618067804161",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/MCvjloMSMW #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369600044863490",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Erjx1SjRNW #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369581380210688",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/PfahE1evIS #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369572786089985",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/joAHBE1aTA #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369563080486912",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/reuswujFhz #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369530205532160",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/5TLgS8ZdRb #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369521443627010",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/AYlGoz2wEE #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369503487799297",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/tVyl0MVg5r #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369476648460291",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Wt59J06pyJ #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369458017361920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/60XOIyLBH3 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369449448398848",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/lvkER5tQnD #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369440669700096",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/YyhGoE4kTh #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369423938629632",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/0llu7LA8wm #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369413922619392",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/5bt7szsFSW #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369404523192320",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Z4kzVUGFfT #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369370486407169",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/H67EDBdInp #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369360965349376",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/kKHxqktdbS #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369316862230528",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/JUuh3BIO2e #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369307865448448",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/9K3IqAFfDC #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369290131943425",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/m1MlMPBQBN #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369281177100288",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/OvvlgmV2Oq #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2013-04-06T02:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369262961254401",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Y0VaokWgaT #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-04-06T02:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369253926723585",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/4lE2aCwKqh #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2013-04-06T02:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369220384849921",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Bt9wOb0cpu #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2013-04-06T02:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369211929153536",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/uD7eicIERh #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2013-04-06T02:55:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369110708015105",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/rV4HRg6pYF #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2013-04-06T02:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369101715419137",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/e8NQ7JVg7H #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2013-04-06T02:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369092605378560",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/4XmMPD4kuX #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2013-04-06T02:55:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369075610079232",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/fFCM33JEL9 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2013-04-06T02:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369064658739200",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/U7zauxtJFs #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2013-04-06T02:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369047067828224",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/dXf5i0H076 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2013-04-06T02:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369034413608960",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/xh5o4HgFXD #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2013-04-06T02:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369023571345408",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/C18SlMyBV5 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2013-04-06T02:54:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368987760361473",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/IvFyn7Jfvl #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2013-04-06T02:54:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368979015249920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/RrxOUvdGnG #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2013-04-06T02:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368969167020034",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/SPoCLPUprH #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2013-04-06T02:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368959964725248",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/2iEcSTBdtC #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2013-04-06T02:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368941149073408",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/YWUSmthS1A #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-04-06T02:54:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368932336840704",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/8yoywN0WMJ #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2013-04-06T02:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368909800849408",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/luujulUvH4 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2013-04-06T02:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368899520622592",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/qmAhkdtFHE #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2013-04-06T02:54:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368880734322688",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/4YV0Pzl3sd #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2013-04-06T02:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368858881982464",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/1WdjYnv0OB #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2013-04-06T02:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368849662902273",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/o7cczz7vXi #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-04-06T02:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368807912828928",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/R0wXJnqIfq #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-04-06T02:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368789722120192",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/YvQlCt9JGF #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2013-04-06T02:54:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368780800827392",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Hh4dxzoLOd #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2013-04-06T02:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368771812438016",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/D3kj1ulzso #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368762589155331",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/dvzd2VWTJw #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368754083102720",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/hTjnDguuMA #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368745157636096",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/gPVGgOy8DO #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368736248926208",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/LJUdM5Noqi #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368727327637504",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/5OUkvXch8L #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368718502830080",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/lbz2sLRnkj #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368699049664512",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/BQ4JxpL0Ax #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368689901862913",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/jkMglLoUaJ #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368680666013696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/iWFkVYIzC1 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368671627296770",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/7q0leLsuIq #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368655768645632",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/qLGRURTWAn #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368644951511040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/CL4eQnDhwD #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368636265111552",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/bzH9m3gGbU #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368601876029440",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/fLOeZrDOW8 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368584457064449",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/2gM1M3V7Gq #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368575678394368",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/FoJDKd2mts #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2013-04-06T02:53:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368517931204609",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/EXlLx6zcdZ #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368509282566145",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/bTaVGccV8x #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368500428382208",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/6AYvwc2wp7 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368491490340864",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/ZGiDv1aCs1 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368483235938304",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/cJlorAc5Dt #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368474335608832",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/KcHuPzHXD5 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368464797790208",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/NKyC5pJL7A #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368456195260418",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/KnPDd4m3Wg #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368446653214720",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/wKikfKDHas #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320368415292403712",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/ubTJPS33eo #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:34.000Z",
            "id": "320368405926539264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/5NNmdA5x8b"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:32.000Z",
            "id": "320368395461730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/orXyC3bawh"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:25.000Z",
            "id": "320368367091470336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/SuqOhzbv8V"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:21.000Z",
            "id": "320368350452645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de ... http://t.co/lbdXPPzRIp #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:16.000Z",
            "id": "320368329799921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/UtZAZjvo5N"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:14.000Z",
            "id": "320368320358514689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/FW1782Wqmo"
        },
        {
            "author_id": "58657900",
            "created_at": "2013-04-06T02:52:07.000Z",
            "id": "320368290205675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/xrVrBtRlSL"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-04-06T02:51:55.000Z",
            "id": "320368242445127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/aLEOU9TpeI"
        },
        {
            "author_id": "53646951",
            "created_at": "2013-04-06T02:51:08.000Z",
            "id": "320368045472219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Blablabl\u00e2metro Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parqu... http://t.co/abBPUKSUmk #Timbeta"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2013-04-06T02:50:41.000Z",
            "id": "320367929046732801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/IucGAF2sXf"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2013-04-06T02:50:38.000Z",
            "id": "320367920217747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/n2De74v5aZ"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-04-06T02:50:13.000Z",
            "id": "320367813229416448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/HZ4o8riCSy"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-04-06T02:50:11.000Z",
            "id": "320367803205033985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/yt8eeS9Wlb"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-04-06T02:50:08.000Z",
            "id": "320367794342477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/oBUaEkKYiH"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-04-06T02:50:03.000Z",
            "id": "320367769705144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/4fZ9zYdnTH G1 News"
        },
        {
            "author_id": "15592474",
            "created_at": "2013-04-06T02:37:26.000Z",
            "id": "320364595606859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/ST9XZe4Xgw"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2013-04-06T02:33:59.000Z",
            "id": "320363727604039681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/PdeAGnppJ6"
        },
        {
            "author_id": "50695726",
            "created_at": "2013-04-06T02:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "8802752",
                        "start": 125,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "320363674688688128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#recomendo #Vietnam *Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/NFMlySYjYu via @g1"
        },
        {
            "author_id": "22683505",
            "created_at": "2013-04-06T02:32:20.000Z",
            "id": "320363310862172160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: http://t.co/8hasmlCRNm"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-04-06T02:28:09.000Z",
            "id": "320362259773812738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/13npdHYvSX"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-04-06T02:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "8802752",
                        "start": 104,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "320362248893767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/13npdHYvSX via @g1"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2013-04-06T02:28:05.000Z",
            "id": "320362242535215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacion... http://t.co/P8AvsO6w1o #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2013-04-06T02:23:42.000Z",
            "id": "320361139416481792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tadinha da Gl\u00f3ria Maria, caiu igual uma jaca no Parque Nacional de Phong Nha-Ke Bang  no Vietn\u00e3 #globoreporter. Quem riu levanta a  _o/"
        },
        {
            "author_id": "81631501",
            "created_at": "2013-04-06T02:21:05.000Z",
            "id": "320360483750281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Estou Sendo Feita De Troxa"
        },
        {
            "author_id": "80425910",
            "created_at": "2013-04-06T02:19:43.000Z",
            "id": "320360135983759361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Minha M\u00e3o Na Sua Cara."
        },
        {
            "author_id": "79077312",
            "created_at": "2013-04-06T02:15:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "14116807",
                        "start": 125,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "320358955127808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u; dano ao ambiente ser\u00e1 irremedi\u00e1vel - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/UgJqWhENcb via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2013-04-06T02:13:00.000Z",
            "id": "320358447356973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o - Em Tocantins fica um Parque Estadual r\u00fastico e charmosochamado de Jalap\u00e3o, que se... http://t.co/epQBnYellJ"
        },
        {
            "author_id": "33026856",
            "created_at": "2013-04-06T01:46:28.000Z",
            "id": "320351771081981952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de 20 anos vivendo em pg vou conhecer o parque estadual de vila velha"
        },
        {
            "author_id": "140465913",
            "created_at": "2013-04-06T01:43:40.000Z",
            "id": "320351064450805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Panam\u00e1 http://t.co/cOMBnHuZmt"
        },
        {
            "author_id": "70324605",
            "created_at": "2013-04-06T01:33:17.000Z",
            "id": "320348453555302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pel\u00edculasConMenosPresupuesto ir al parque nacional a ver chupar paleta."
        },
        {
            "author_id": "555551047",
            "created_at": "2013-04-06T01:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "342665196",
                        "start": 0,
                        "username": "legiaols"
                    }
                ]
            },
            "id": "320345764968665088",
            "in_reply_to_user_id": "342665196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LegiaoLS @crismaltaa @JeannCarlo_ KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK s\u00f3 na do Parque Municipal Deosa ?"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-06T01:22:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "10228272",
                        "start": 128,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "320345687801868288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem de visita t\u00e9cnica ao Centro R\u00fastico de Viv\u00eancia do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque.  http://t.co/CFBLtAOpYl via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-04-06T00:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15726234,
                        -22.42772065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "320325275978178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Ysaz3Bo2xi"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-04-05T23:30:04.000Z",
            "id": "320317445862731776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No meio de um agitado Rio de Janeiro, o Parque Nacional da Tijuca pode ser comparado a um o\u00e1sis de tranquilidade.... http://t.co/nr9EItDiu6"
        },
        {
            "author_id": "86461260",
            "created_at": "2013-04-05T23:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "51625685",
                        "start": 14,
                        "username": "markosmo"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "17485551",
                        "start": 46,
                        "username": "globovision"
                    }
                ]
            },
            "id": "320314178629931008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahahahaha RT @markosmo Lo control\u00f3 Norkys RT @globovision: Controlado incendio en el Parque Nacional Macarao"
        },
        {
            "author_id": "541693586",
            "created_at": "2013-04-05T22:42:39.000Z",
            "id": "320305509708226561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgendaLS Data: 06/Abril\nLocal: Festa do Maracuj\u00e1 - Parque Municipal de Eventos de Araquari\nCidade / Estado: Araquari - SC"
        },
        {
            "author_id": "9914042",
            "created_at": "2013-04-05T22:33:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "742017289550221312",
                        "start": 0,
                        "username": "bia_francisco"
                    }
                ]
            },
            "id": "320303245836832769",
            "in_reply_to_user_id": "181913795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bia_francisco esta\u00e7\u00e3o ecologica da jureia, um lugar lindo, as melhores praias de peru\u00efbe est\u00e3o l\u00e0"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-04-05T22:00:18.000Z",
            "id": "320294854984888321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Multiuso come\u00e7a a tornar-se realidade no Parque Municipal: http://t.co/w0Q1Zybpnw"
        },
        {
            "author_id": "79599491",
            "created_at": "2013-04-05T21:52:17.000Z",
            "id": "320292836673191936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atravessando a \"Janela\", no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, nos unimos com tudo isso que h\u00e1 no Para\u00edso!... http://t.co/mXmWXCTVoM"
        },
        {
            "author_id": "79599491",
            "created_at": "2013-04-05T21:50:35.000Z",
            "id": "320292406979354624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atravessando a \"Janela\", no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, nos unimos com tudo isso que h\u00e1 no Para\u00edso! http://t.co/BYAb7PWZvK"
        },
        {
            "author_id": "29601716",
            "created_at": "2013-04-05T21:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "320292384070062081",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TransitoBh av. Andradas em frente parque municipal cm transito lento."
        },
        {
            "author_id": "79599491",
            "created_at": "2013-04-05T21:49:26.000Z",
            "id": "320292119539499010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atravessando a \"Janela\", no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros nos unimos com tudo isso! http://t.co/0XpQHk51Ek"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-04-05T21:11:16.000Z",
            "id": "320282514826604545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 faltam dois dias para o sorteio de um guia do #PARNASO com trilhas, cachoeiras e montanhas. Participe! http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "132646574",
            "created_at": "2013-04-05T21:01:32.000Z",
            "id": "320280062849081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00f5es pro final de semana em Chapada dos Guimar\u00e3es :\n\n- Circuito das Cachoeiras do Parque Nacional \n- Vale... http://t.co/0IPHDwycKi"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2013-04-05T20:58:37.000Z",
            "id": "320279329441464320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/iflw0fAgVW"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-04-05T20:58:33.000Z",
            "id": "320279312852983810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/1qtv6eV0YO"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-04-05T20:58:25.000Z",
            "id": "320279278837182465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/rEhrKXcFul"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2013-04-05T20:58:23.000Z",
            "id": "320279271773986817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/dizj191Bjh"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2013-04-05T20:58:13.000Z",
            "id": "320279230699163648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/v37qfPZaG0"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2013-04-05T20:58:11.000Z",
            "id": "320279222386053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/YAhbLUO8i2"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-05T20:58:05.000Z",
            "id": "320279197916463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/KOhOUQep3v"
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2013-04-05T20:58:03.000Z",
            "id": "320279186306654209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/9uYYeEGfpm"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-04-05T20:58:01.000Z",
            "id": "320279177280503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampa: Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/W1dDieUEc8"
        },
        {
            "author_id": "26926308",
            "created_at": "2013-04-05T20:42:47.000Z",
            "id": "320275343741186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/EJP8TFsw25"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-04-05T20:42:43.000Z",
            "id": "320275327983161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para ... http://t.co/6bypNA0mdi #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2013-04-05T20:42:40.000Z",
            "id": "320275315475759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/8ID0oRaNTz"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2013-04-05T20:42:34.000Z",
            "id": "320275290989408256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uni\u00e3oDoTwitterSegu Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/tnA3hVijjA #autofollow"
        },
        {
            "author_id": "217592807",
            "created_at": "2013-04-05T20:41:37.000Z",
            "id": "320275050395750400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal pro\u00edbe Adema de conceder licen\u00e7a de constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/3g7MP95o3i"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-04-05T20:29:46.000Z",
            "id": "320272071752032257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tanz\u00e2nia est\u00e1 sendo devastado pela ca\u00e7a http://t.co/ejOSWr3n5F"
        },
        {
            "author_id": "204102481",
            "created_at": "2013-04-05T20:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "8802752",
                        "start": 39,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "320271068038328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q fim ter\u00e1 levado o GEFUVAR do Rio? RT @g1 Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/wMtA3RKw2K"
        },
        {
            "author_id": "874591081",
            "created_at": "2013-04-05T20:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "8802752",
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "320270287117643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP - not\u00edcias em S\u00e3o Paulo http://t.co/JJD41hpLu4 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "167847569",
            "created_at": "2013-04-05T20:20:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "8802752",
                        "start": 20,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "320269790658838529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa isso e legal RT @g1: Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/Pngw8uNfrX"
        },
        {
            "author_id": "53646951",
            "created_at": "2013-04-05T20:20:34.000Z",
            "id": "320269755196006401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Blablabl\u00e2metro Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7... http://t.co/F7que6101n #Timbeta"
        },
        {
            "author_id": "529658835",
            "created_at": "2013-04-05T20:20:22.000Z",
            "id": "320269704172273664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#siguemeytesigo Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no ...  #followfriday"
        },
        {
            "author_id": "928117153",
            "created_at": "2013-04-05T20:20:18.000Z",
            "id": "320269686388449281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licit... http://t.co/LvnJu8Dkf4 via @g1/globo"
        },
        {
            "author_id": "928093812",
            "created_at": "2013-04-05T20:20:16.000Z",
            "id": "320269679237156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/lI3MJjjUUT via @g1/globo."
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2013-04-05T20:20:07.000Z",
            "id": "320269639668092928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/HoYxsacePj"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-04-05T20:19:37.000Z",
            "id": "320269516653338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/LokL92lMe5"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2013-04-05T20:19:35.000Z",
            "id": "320269507119689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/aFbkigWE0j"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2013-04-05T20:19:33.000Z",
            "id": "320269496755580930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/tbCMVacdg2"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-04-05T20:19:29.000Z",
            "id": "320269482230693888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/B5ut5nxGI7"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2013-04-05T20:19:15.000Z",
            "id": "320269425427234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/tnA3hVijjA #FF"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2013-04-05T20:19:05.000Z",
            "id": "320269383303839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Cam... http://t.co/hCZNgfQnVu #G1"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-05T20:18:43.000Z",
            "id": "320269289066205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/syhfLqbk4X"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-05T20:18:39.000Z",
            "id": "320269270271537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/KOhOUQep3v"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2013-04-05T20:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "139839061",
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "320269246640832512",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/QugTrk8Lhc @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2013-04-05T20:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "139839061",
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "320269237962809344",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/AO0DUReCvC @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2013-04-05T20:18:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "139839061",
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "320269226520768512",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/0SDBJO3d3K @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2013-04-05T20:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "139839061",
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "320269217289105408",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/CupAPbi5Qj @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2013-04-05T20:18:24.000Z",
            "id": "320269207579267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Ca... http://t.co/3VyYzIlJdQ"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-04-05T20:18:21.000Z",
            "id": "320269195818446849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/2yw377GOam"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-04-05T20:18:19.000Z",
            "id": "320269186456764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/drC9UB9mbo"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-04-05T20:18:16.000Z",
            "id": "320269176218464256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/NAHSQnneo2"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-04-05T20:18:13.000Z",
            "id": "320269163287420929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/JLKAovbuxO"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-04-05T20:18:11.000Z",
            "id": "320269153242083329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/IylxNycYC8 G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2013-04-05T20:18:08.000Z",
            "id": "320269141439303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/U9YBOrT9ue"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2013-04-05T20:18:05.000Z",
            "id": "320269130177585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/2bKH3Ad9KT"
        },
        {
            "author_id": "822862531",
            "created_at": "2013-04-05T20:16:39.000Z",
            "id": "320268768024596480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/DlKyR0Et8j"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2013-04-05T20:16:16.000Z",
            "id": "320268673233342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/MhuHrudmJm"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2013-04-05T20:15:08.000Z",
            "id": "320268385743155202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/hreAlJPu33"
        },
        {
            "author_id": "1150523088",
            "created_at": "2013-04-05T20:14:41.000Z",
            "id": "320268274434707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/Z2RdUrnf7Q"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2013-04-05T20:14:39.000Z",
            "id": "320268265769271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/J0jBIN4TCD"
        },
        {
            "author_id": "567150586",
            "created_at": "2013-04-05T20:14:36.000Z",
            "id": "320268252121030657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 - Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP http://t.co/U65bgnii0y"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2013-04-05T20:14:35.000Z",
            "id": "320268250690748416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/CJ9IFHIbc2"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2013-04-05T20:14:34.000Z",
            "id": "320268245586292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/rx9HW5b2AX"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-04-05T20:14:34.000Z",
            "id": "320268243526877186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/8bThMPqFTC"
        },
        {
            "author_id": "338998540",
            "created_at": "2013-04-05T20:14:33.000Z",
            "id": "320268240154673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/ExPgzw5wpk"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2013-04-05T20:14:32.000Z",
            "id": "320268237164134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/V1Jcg2KIga"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2013-04-05T20:14:31.000Z",
            "id": "320268234039377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP: Conclu\u00edda licita\u00e7\u00e3o para parque no Campo B... http://t.co/FoUZ6FYXpU"
        },
        {
            "author_id": "121828021",
            "created_at": "2013-04-05T19:56:18.000Z",
            "id": "320263646821371905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica sobre Plano de Manejo do Parque Estadual do Delta do Jacu\u00ed ocorre na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (9) http://t.co/EJP9bThqrp"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-04-05T19:38:16.000Z",
            "id": "320259110262169601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva extingue inc\u00eandio que consumia Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim h\u00e1 mais de uma semana - http://t.co/3GB1dg9AuU"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-05T19:36:21.000Z",
            "id": "320258627166425088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "956409415",
            "created_at": "2013-04-05T19:03:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1128209838",
                        "start": 31,
                        "username": "VRSabia"
                    }
                ]
            },
            "id": "320250420750581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vrsabia http://t.co/fB1W1xB4Rz Parque nacional de Jiuzhaigou na China"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-04-05T19:02:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "36537941",
                        "start": 0,
                        "username": "daltonvaladares"
                    }
                ]
            },
            "id": "320250016319029248",
            "in_reply_to_user_id": "36537941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daltonvaladares MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "947604756",
            "created_at": "2013-04-05T19:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "61868251",
                        "start": 101,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "320249648495349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o existe mais o leito da estrada do colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rr2elh1Rkl via @Boca_Maldita"
        },
        {
            "author_id": "148820294",
            "created_at": "2013-04-05T18:43:15.000Z",
            "id": "320245262125785089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/H4MYPoN1kV"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2013-04-05T18:13:06.000Z",
            "id": "320237674986369024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda vista, n\u00e3o \u00e9? Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia, Chile! http://t.co/67ZWvnUqwo"
        },
        {
            "author_id": "513500290",
            "created_at": "2013-04-05T18:02:08.000Z",
            "id": "320234918485557249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lapa Grande ser\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o,veja no:http://t.co/JyN6Tw6TYw"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Juh__Sant].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Juh__Sant",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Juh__Sant"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipanema, Brasil",
                "id": "257eb275542ef661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Caiu\u00e1, Brasil",
                "id": "81dc9f33f78780ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249318342",
                "name": "G1 Roraima",
                "username": "g1roraima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131691837",
                "name": "Brunno dos Santos",
                "username": "brunnorsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276136893",
                "name": "Patricia Carvalho",
                "username": "pat_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169169817",
                "name": "Alejandro Monroy A.K.A \"Kanelita\"\ud83d\udc15\u26bd",
                "username": "KennedyKanelita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85650614",
                "name": "Danielle Pappini",
                "username": "DaniellePappini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105828427",
                "name": "Augusto Di Ramos",
                "username": "GutoRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55045698",
                "name": "Vitor Martins",
                "username": "mtvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22683505",
                "name": "Diariamente",
                "username": "diariamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216106870",
                "name": "Veja TV HD Online BR",
                "username": "TvOnineBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359759785",
                "name": "Ask me a question",
                "username": "AskElvis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43875908",
                "name": "Not\u00edcias de Patos",
                "username": "NoticiasDePatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58657900",
                "name": "CampoNovoRO.com.br",
                "username": "CampoNovoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618514651",
                "name": "Lais Sonkin",
                "username": "LaisSonkin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329884268",
                "name": "Jhonatan",
                "username": "jhonatanberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205422195",
                "name": "made Brasil",
                "username": "okmands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42031618",
                "name": "Diego Dubiginski",
                "username": "diegodubiginski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260485937",
                "name": "Penelope Lacerda",
                "username": "pe_lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41243778",
                "name": "Marcelo de Jesus \uf8ff",
                "username": "dejesusmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50739193",
                "name": "may",
                "username": "mayuumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57355330",
                "name": "Vin\u00edcius Soares",
                "username": "vis1912",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118457669",
                "name": "Adriana Moreira",
                "username": "drinmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54070815",
                "name": "Becker",
                "username": "evelynbecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "453398074",
                "name": "v\u00eanus",
                "username": "luizapitaluga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241901252",
                "name": "Laila Biancardini",
                "username": "LaBiancardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166210167",
                "name": "Constru\u00e7\u00e3o e Reforma",
                "username": "construcaosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184241278",
                "name": "Johnnson",
                "username": "MacedoLukk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176054236",
                "name": "gley",
                "username": "Gleydson_RC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52437186",
                "name": "Juliano Sousa fotografia",
                "username": "julianodraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403601306",
                "name": "Gespromar",
                "username": "Gespromar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278078176",
                "name": "NunoMC.",
                "username": "NMCanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281683316",
                "name": "roadtozioncr",
                "username": "roadtozioncr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159919170",
                "name": "Keylla Raiol Queir\u00f3s \ud83d\udc3c\ud83d\udc3c",
                "username": "keyllaraiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889240",
                "name": "Rosecler Meneze",
                "username": "Rousecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326927579",
                "name": "Eli\u00e9s da Silva",
                "username": "politicosocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169072568",
                "name": "Gabrielle Morais",
                "username": "mooraisgabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911411576",
                "name": "Twitando BH",
                "username": "twitandobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164257407",
                "name": "Portal de BH",
                "username": "BHzNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566391377",
                "name": "MG Not\u00edcia",
                "username": "mg_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210341606",
                "name": "Jo\u00e3ozinho \u0110inh",
                "username": "dinhviettien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66045735",
                "name": "Ewerton Pimenta",
                "username": "Ewertonk2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18297088",
                "name": "Rafinha Bastos",
                "username": "rafinhabastos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54055865",
                "name": "Lucas B.",
                "username": "lucasdebiase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310849401",
                "name": "Claudia Sampaio",
                "username": "claudiasampaio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178844006",
                "name": "Gian Lemon \ud83c\udf4b",
                "username": "gianpessox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72853155",
                "name": "Lucianne",
                "username": "lu_tupinamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127730133",
                "name": "bissexualnews",
                "username": "bissexualnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428965865",
                "name": "Josimar Oliveira",
                "username": "jsmoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329769458",
                "name": "Fc Luan S",
                "username": "euteammoLuanS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78760918",
                "name": "Rony Garc\u00eda",
                "username": "ronylandia82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243574542",
                "name": "Diego Fernandes Marques",
                "username": "DiegoFMarqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18704240",
                "name": "Recomendo",
                "username": "Recomendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50695726",
                "name": "deborahmatt",
                "username": "deborahmatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72980224",
                "name": "Luis Tim Beta",
                "username": "Lu__Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173695636",
                "name": "Mateus Santos",
                "username": "Mateus_mjbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14485018",
                "name": "Feedly",
                "username": "feedly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203068376",
                "name": "Victor Dornellas",
                "username": "_victorRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582920072",
                "name": "Pousada Bambu A\u00e7u",
                "username": "PousadaBambuAcu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218514277",
                "name": "eMeio Ambiente",
                "username": "EquipeEMH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59448574",
                "name": "gu",
                "username": "ribeirogustavog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46288588",
                "name": "babi",
                "username": "babiscatchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468838",
                "name": "gustavo jos\u00e9",
                "username": "Gustavoboemio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47381604",
                "name": "Fabiano Rossi",
                "username": "fabianorossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103728521",
                "name": "Amanda Santos",
                "username": "amandacarols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72662876",
                "name": "Pedro Henriques",
                "username": "Pedro_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84358458",
                "name": "Kerolyne Gurgel",
                "username": "kerolynegb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618287416",
                "name": "Lu de Melo",
                "username": "LudeMelo_sv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119020078",
                "name": "Rafael Perszel",
                "username": "rafaelperszel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575197",
                "name": "\u2606 \u2606 \u2606",
                "username": "S_Hiroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39308559",
                "name": "Suzanne Condois\u00e9nne",
                "username": "annesuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16550185",
                "name": "Arthur Coelho",
                "username": "arthurpcoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79211361",
                "name": "Danielle Ara\u00fajo",
                "username": "Daniaraujo78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017304274",
                "name": "Rodrigo Baldo",
                "username": "resbaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206290557",
                "name": "Furlan",
                "username": "LipeFurlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18968910",
                "name": "Juan Cifrian \ud83d\udea2",
                "username": "schoolofjuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33497996",
                "name": "Edson Espindula",
                "username": "EdsonEspindula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380007525",
                "name": "J\u00e9ssica Danyele",
                "username": "jessicadanyele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807799825",
                "name": "Por a\u00ed e Por aqui",
                "username": "poraieporaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11824182",
                "name": "obvious",
                "username": "obvious_mag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355572075",
                "name": "Aline Campos R\u00f4de",
                "username": "Aline_rde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37650110",
                "name": "Tim Laman",
                "username": "timlaman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260030496",
                "name": "yan p.",
                "username": "yanphillipeas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36656592",
                "name": "Mel Borba aka Tia Mel",
                "username": "MelissaAgatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241892754",
                "name": "Prof Ana Maria",
                "username": "PrfAnaMaria_Bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326794737",
                "name": "Nosso Mundo",
                "username": "NossoMundo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81265458",
                "name": "Dias",
                "username": "Alline_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117166871",
                "name": "Frede Gomes",
                "username": "fredegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328294736",
                "name": "Andr\u00e9 Silva",
                "username": "_AndreSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416714992",
                "name": "nandu",
                "username": "nandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150523088",
                "name": "Jaenne Rodrigues",
                "username": "JaenneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53646951",
                "name": "dyulle ribeiro",
                "username": "dyulle_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15592474",
                "name": "airtonfarias",
                "username": "airtonfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11061342",
                "name": "Seb\u00e1stian Freire",
                "username": "2bicudos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81631501",
                "name": "rainhababi",
                "username": "badgalbabix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80425910",
                "name": "mayara",
                "username": "mayaraneris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79077312",
                "name": "Sandra Mara Ortegosa",
                "username": "salamandra2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33026856",
                "name": "omelette du fromage",
                "username": "_idontkaren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140465913",
                "name": "Javier Muralles",
                "username": "jmureyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70324605",
                "name": "All You Can Tuit",
                "username": "santana_mao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555551047",
                "name": "ruth",
                "username": "RutthPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342665196",
                "name": "pato",
                "username": "legiaols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53412900",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "probertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86461260",
                "name": "Luis Carlos Galviz S",
                "username": "UTunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51625685",
                "name": "Marco Salazar Nunez",
                "username": "markosmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17485551",
                "name": "Globovisi\u00f3n",
                "username": "globovision",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "541693586",
                "name": "happy bday batman",
                "username": "troopliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9914042",
                "name": "Soldi, Maur\u00edcio",
                "username": "PixClown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742017289550221312",
                "name": "isabel francisco bia",
                "username": "bia_francisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79599491",
                "name": "satbodhi lisboa",
                "username": "satbodhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29601716",
                "name": "Natalia Coelho",
                "username": "NataliaCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132646574",
                "name": "Daniel Rosa",
                "username": "paralellotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26926308",
                "name": "Marcilio Lima",
                "username": "marciliolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217592807",
                "name": "SENOTICIAS.COM.BR",
                "username": "Senoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204102481",
                "name": "L\u00edrio do Mangue",
                "username": "missalyneb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874591081",
                "name": "\ud835\udc3c\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc8 \ud835\udc38\ud835\udcc2\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcca\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc52",
                "username": "IrisEmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167847569",
                "name": "Kako Oliveira",
                "username": "kakooliveira10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529658835",
                "name": "\u24dfozeias",
                "username": "CiteF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928117153",
                "name": "Marcos Husyk",
                "username": "marcoshusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928093812",
                "name": "Rosane Husyk",
                "username": "rosanehusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822862531",
                "name": "Thiago Reinoso",
                "username": "oficialreinoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233593084",
                "name": ",",
                "username": "MAC0NH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567150586",
                "name": "SP Not\u00edcia",
                "username": "sp_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338998540",
                "name": "Anderson",
                "username": "horacertabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956409415",
                "name": "M\u00e1rio Alves Dos Sant",
                "username": "MrioBie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259881794",
                "name": "Vem pra Minas",
                "username": "vempraminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36537941",
                "name": "Dalton Goulart Valadares",
                "username": "daltonvaladares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947604756",
                "name": "Rede PDT",
                "username": "RedePDT12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148820294",
                "name": "A\u00e7\u00e3o e Meio Ambiente",
                "username": "acaoeambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513500290",
                "name": "Moc City Tv_online",
                "username": "moccitytv",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "320929523153633280",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ko0g582rsl7ip2ly7mndoejrsdbx",
        "oldest_id": "320234918485557249",
        "result_count": 499
    }
}