{
    "data": [
        {
            "author_id": "84222117",
            "created_at": "2013-02-24T19:09:48.000Z",
            "id": "305756430185660416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sah+Rafa=Lucca #love #iguassu #iguassufalls #instalove #son #instagood #instaday @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NSCpq4Zx0M"
        },
        {
            "author_id": "1157806603",
            "created_at": "2013-02-24T18:56:35.000Z",
            "id": "305753103058219008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra de Caldas (Caldas Novas, GO) http://t.co/F3LlRNe5lK"
        },
        {
            "author_id": "1157806603",
            "created_at": "2013-02-24T18:53:30.000Z",
            "id": "305752331092361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra de Caldas (Caldas Novas, GO) http://t.co/r6kH6bLR8R"
        },
        {
            "author_id": "249318255",
            "created_at": "2013-02-24T18:50:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "305751490482556929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/pZbt6Pis5q"
        },
        {
            "author_id": "251312692",
            "created_at": "2013-02-24T18:38:12.000Z",
            "id": "305748478066315264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal http://t.co/5LhpEsJecf"
        },
        {
            "author_id": "14712577",
            "created_at": "2013-02-24T17:51:42.000Z",
            "id": "305736775467417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/df1kxU6zqb"
        },
        {
            "author_id": "186558040",
            "created_at": "2013-02-24T17:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1211596951",
                        "start": 110,
                        "username": "GolfeParaQuem"
                    }
                ]
            },
            "id": "305735330357727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Terra Brasil  http://t.co/zoR9qKLglB @GOLFEparaQUEM #GOLFEparaQUEM"
        },
        {
            "author_id": "84222117",
            "created_at": "2013-02-24T17:39:20.000Z",
            "id": "305733665609101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sah+Rafa=Lucca #love #usina #iguassufalls #instalove #instagood #instaday @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WbBIGjSDlU"
        },
        {
            "author_id": "48568580",
            "created_at": "2013-02-24T17:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "305732969736335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ha sha Elizabeth (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/fzAV5Ke0zd"
        },
        {
            "author_id": "241984828",
            "created_at": "2013-02-24T17:31:56.000Z",
            "id": "305731801710751745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RAPEL: 23/03, de 08:30 \u00e0s 17:00, no Parque Estadual do Graja\u00fa.\nMaiores informa\u00e7\u00f5es no site: \n http://t.co/FCk4sgnhlX"
        },
        {
            "author_id": "175211619",
            "created_at": "2013-02-24T17:21:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "182612890",
                        "start": 0,
                        "username": "PriihFalquetto"
                    }
                ]
            },
            "id": "305729093863890944",
            "in_reply_to_user_id": "182612890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PriihFalquetto mande email la para o parque nacional do caparao.."
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-02-24T16:53:42.000Z",
            "id": "305722178765197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/nPdch6XF3v"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2013-02-24T16:52:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "36010024",
                        "start": 121,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "305721822022889472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Parque Estadual da Pedra da Boca, com parada na misteriosa Pedra do Ing\u00e1, com ... http://t.co/E8EONqFMx8 Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2013-02-24T16:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "10228272",
                        "start": 132,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "305719576820330499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOFORMA\u00c7\u00c3O E FINANCIAMENTO COLETIVO: PARTICIPE!:\nInteresse em RPPN no Parque Nacional da Canastra|Beth\n http://t.co/O03RU23ALP via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "26844247",
            "created_at": "2013-02-24T16:36:31.000Z",
            "id": "305717854546841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pastor monta barraca e dorme em APA na zona leste de SP http://t.co/5gWyBFaqE4"
        },
        {
            "author_id": "28096706",
            "created_at": "2013-02-24T16:33:28.000Z",
            "id": "305717088033599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..:: Toma no C% Prefetura, Ecovias, Parque Estadual da Serra do Mar, Secretaria de Meio Ambiente do Estado de SP... http://t.co/MjIhL6izXa"
        },
        {
            "author_id": "179171520",
            "created_at": "2013-02-24T16:31:06.000Z",
            "id": "305716494615060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho ;) http://t.co/NoOIqDrpJq"
        },
        {
            "author_id": "291806482",
            "created_at": "2013-02-24T16:00:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8735297,
                        -23.5434349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "305708875204673539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Irm\u00e3 de outra m\u00e3e...\" anandaal @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/WAm9yukw3q"
        },
        {
            "author_id": "75957698",
            "created_at": "2013-02-24T15:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14138747,
                        -29.04991845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "305706768372224001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/JyYEdzK61u"
        },
        {
            "author_id": "41194067",
            "created_at": "2013-02-24T15:47:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "305705615546781696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava precisando disso! \ud83d\ude09\ud83d\ude1b @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/cR1xkYXUVn"
        },
        {
            "author_id": "389459966",
            "created_at": "2013-02-24T15:47:31.000Z",
            "id": "305705525348278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 Quartos pr\u00f3ximo ao PARQUE MUNICIPAL DE BAUERI\nhttp://t.co/VmyV2iHz3p"
        },
        {
            "author_id": "67219193",
            "created_at": "2013-02-24T15:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.02468893,
                        -24.03152296
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "305704175646433280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando (@ Parque Estadual Carlos Botelho) http://t.co/yEGimfGf5C"
        },
        {
            "author_id": "108705124",
            "created_at": "2013-02-24T15:36:42.000Z",
            "id": "305702802443890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 3 others http://t.co/HZCnNY7JOK"
        },
        {
            "author_id": "1177488498",
            "created_at": "2013-02-24T15:26:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "305700317432004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 6 others http://t.co/edG79WlHJ8"
        },
        {
            "author_id": "255053494",
            "created_at": "2013-02-24T15:05:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "194721887",
                        "start": 12,
                        "username": "lebirk"
                    }
                ]
            },
            "id": "305694843609427969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Start - eu, @lebirk, Senninha e anaccalheiro @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/AoT8tgJEdX"
        },
        {
            "author_id": "36109263",
            "created_at": "2013-02-24T14:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "305690647363481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia natureba. Cachoeira. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/E2UzvrUWU3"
        },
        {
            "author_id": "131234946",
            "created_at": "2013-02-24T14:47:03.000Z",
            "id": "305690309680050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta del\u00edcia com a princesinha... nataraugio @ Parque Municipal http://t.co/jZVACyjLoZ"
        },
        {
            "author_id": "39159230",
            "created_at": "2013-02-24T14:35:03.000Z",
            "id": "305687286094385152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara da pregui\u00e7a #instagramers @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/Pl6HwcMh1R"
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2013-02-24T14:34:41.000Z",
            "id": "305687197724581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Ntdudkj8KK"
        },
        {
            "author_id": "1168889616",
            "created_at": "2013-02-24T14:21:22.000Z",
            "id": "305683846412779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudando... mas agr eh hora do intervalo... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Ms6sqoPNJO"
        },
        {
            "author_id": "227689092",
            "created_at": "2013-02-24T14:01:09.000Z",
            "id": "305678758067712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer uma dica bacana de passeio p/ hoje? Conhe\u00e7a o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, no km 37 da Rodovia do Sol. http://t.co/7FmSWVXNc1"
        },
        {
            "author_id": "35046849",
            "created_at": "2013-02-24T13:59:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "305678374909644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 (Goi\u00e2nia, GO) [pic]: http://t.co/3UdVbbK9Wz"
        },
        {
            "author_id": "84673641",
            "created_at": "2013-02-24T13:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "77469764",
                        "start": 114,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "305673463669071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Terra Brasil  http://t.co/U5H6aBfN7K via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "224328504",
            "created_at": "2013-02-24T13:36:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89809399,
                        -3.83846403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "305672578196979714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/RHpX3dSlqO"
        },
        {
            "author_id": "389459966",
            "created_at": "2013-02-24T13:34:47.000Z",
            "id": "305672120879423489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 Quartos em Barueri pr\u00f3ximo ao Parque Municipal http://t.co/VmyV2iHz3p http://t.co/F3yj1GoVzm"
        },
        {
            "author_id": "79227330",
            "created_at": "2013-02-24T13:31:17.000Z",
            "id": "305671240901877760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ":) (@ Parque Municipal) http://t.co/EzuzLtpYZP"
        },
        {
            "author_id": "19827466",
            "created_at": "2013-02-24T13:25:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02152238,
                        -12.14934932
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "305669876343787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carrera Globo Pop 5K (@ Parque Municipal de Barranco w/ 7 others) [pic]: http://t.co/dF1ykkJYBJ"
        },
        {
            "author_id": "1168889616",
            "created_at": "2013-02-24T13:25:40.000Z",
            "id": "305669829086572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem jeito melhor de estudar matematica num domingo de manha? :D @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/CpVEZ5LDQT"
        },
        {
            "author_id": "118507817",
            "created_at": "2013-02-24T13:24:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "305669610907246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o deixar saudades! Volto logo... @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Aju54rvFy8"
        },
        {
            "author_id": "200604211",
            "created_at": "2013-02-24T13:04:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "305664456602574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 5 others [pic]: http://t.co/TiNhQYtJCV"
        },
        {
            "author_id": "252347457",
            "created_at": "2013-02-24T13:02:52.000Z",
            "id": "305664088816619521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai Parque Nacional de Bras\u00edlia, voc\u00ea j\u00e1 foi muito melhor em termos de rapidez pra passar o povo na fila. Isso n\u00e3o \u00e9 de Deus."
        },
        {
            "author_id": "126009026",
            "created_at": "2013-02-24T11:51:42.000Z",
            "id": "305646180254244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/232NTXw2I9"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-02-24T11:45:40.000Z",
            "id": "305644661119283200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/bgPc6kD2U9"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-02-24T11:19:34.000Z",
            "id": "305638094642741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rLHH0eIbIP"
        },
        {
            "author_id": "165411287",
            "created_at": "2013-02-24T11:08:46.000Z",
            "id": "305635373273448448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANIMAIS ENCONTRADOS E EM EXTIN\u00c7\u00c3O NO PARQUE ESTADUAL DAS FURNAS DO BOM JESUS EM PEDREGULHO\nAS ESP\u00c9CIES MORTAS... http://t.co/vjyFqdm69s"
        },
        {
            "author_id": "165411287",
            "created_at": "2013-02-24T10:58:09.000Z",
            "id": "305632704760799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEZ ANIMAIS ENCONTRADOS E EM EXTIN\u00c7\u00c3O NO PARQUE ESTADUAL DAS FURNAS DO BOM JESUS EM PEDREGULHO\nAS ESP\u00c9CIES MORTAS... http://t.co/ARsvPCgCyA"
        },
        {
            "author_id": "67362621",
            "created_at": "2013-02-24T10:49:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60688189,
                        -18.23665551
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "305630557277126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de cachoeira! (@ Parque Estadual Do Biribiri) http://t.co/Dxsln8futV"
        },
        {
            "author_id": "49845202",
            "created_at": "2013-02-24T10:43:28.000Z",
            "id": "305629009960656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que'esss merm\u00e3o so as galera no trenzinho do amohr #teamnatalha @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/zriutFILtO"
        },
        {
            "author_id": "49845202",
            "created_at": "2013-02-24T10:25:56.000Z",
            "id": "305624597615767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como a vista \u00e9 linda #mortes #vidas #severinas #RodasGigantes @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/y8sXW2yad5"
        },
        {
            "author_id": "820646384",
            "created_at": "2013-02-24T09:37:01.000Z",
            "id": "305612286620467200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia: Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/nWMsUbeYwN"
        },
        {
            "author_id": "165922810",
            "created_at": "2013-02-24T07:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "305582622787108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo Cesar Vinha - Uma Aventura: http://t.co/ivZtdF2nct via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-02-24T05:45:10.000Z",
            "id": "305553940387360768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM interrompe retirada de calc\u00e1rio e constru\u00e7\u00e3o de dique no Parque Nacional Serra de Itabaiana. http://t.co/8vJ02DU76e"
        },
        {
            "author_id": "26663913",
            "created_at": "2013-02-24T05:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "77469764",
                        "start": 114,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "305544954808246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Terra Brasil  http://t.co/z89Hdxr6c8 via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2013-02-24T04:10:31.000Z",
            "id": "305530121018826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (Terra): Share With Friends:  |  | Ci\u00ean... http://t.co/9p9fCWwHtc"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2013-02-24T04:05:58.000Z",
            "id": "305528975873146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (Terra): Share With Friends:  |  | Ind\u00fa... http://t.co/5dovvBigJN"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-02-24T03:36:40.000Z",
            "id": "305521600189583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "norte capixaba: reserva bi\u00f3logica de sooretama - es http://t.co/Q90nuHOTOi"
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2013-02-24T03:05:55.000Z",
            "id": "305513863258992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (Terra): Share With Friends:  |  | Ci\u00ean... http://t.co/QDBBka6FpM"
        },
        {
            "author_id": "57908729",
            "created_at": "2013-02-24T02:28:29.000Z",
            "id": "305504439974907904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha internet \u00e9 mais lenta do que o carrossel do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "322839646",
            "created_at": "2013-02-24T02:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1408578168",
                        "start": 0,
                        "username": "smilerockvat0"
                    }
                ]
            },
            "id": "305504113058250752",
            "in_reply_to_user_id": "540947920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@smilerockvat0 awn amor,vou te levar pro parque municipal,ou pra igrejinha da Pampulha,l\u00e1 e tudo lindo.... E com a gente l\u00e1,vai ficar melhor"
        },
        {
            "author_id": "459546565",
            "created_at": "2013-02-24T02:22:11.000Z",
            "id": "305502856780316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/and09E0M5p #terramobile"
        },
        {
            "author_id": "128614851",
            "created_at": "2013-02-24T02:04:33.000Z",
            "id": "305498419332521984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/fdAhD1kFjf"
        },
        {
            "author_id": "896589836",
            "created_at": "2013-02-24T01:57:32.000Z",
            "id": "305496650720358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental AnonymousBrasil... http://t.co/zkUncFwXM1"
        },
        {
            "author_id": "320231643",
            "created_at": "2013-02-24T01:30:51.000Z",
            "id": "305489936096837633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de P\u00e1dua prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra de Frecheiras\n\n(Repostando com elo para... http://t.co/KH6Wd5TSYB"
        },
        {
            "author_id": "66195744",
            "created_at": "2013-02-24T01:26:23.000Z",
            "id": "305488814766452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas :) @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7J3x9tB7aA"
        },
        {
            "author_id": "62161857",
            "created_at": "2013-02-24T01:04:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02152238,
                        -12.14934932
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "305483337101877250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/LMWOVKNVp5"
        },
        {
            "author_id": "178757290",
            "created_at": "2013-02-24T00:59:23.000Z",
            "id": "305482018731483137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal protestar pela forma indiscriminada que s\u00e3o mortas milhares de formigas no mundo!!!  fala s\u00e9rio!!! http://t.co/r9Qks0Drny"
        },
        {
            "author_id": "223313757",
            "created_at": "2013-02-24T00:49:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "305479650820370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor aumenta tudo. Peso... muque... \ud83d\udcaa\u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/aEutckiYNF"
        },
        {
            "author_id": "317796306",
            "created_at": "2013-02-24T00:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77469764",
                        "start": 0,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "305479452710809601",
            "in_reply_to_user_id": "80937256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerraNoticiasBR: Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/F1cl1InBRX #TerraCidades"
        },
        {
            "author_id": "320231643",
            "created_at": "2013-02-24T00:49:05.000Z",
            "id": "305479425087119361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de P\u00e1dua prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra de Frecheiras\n\nEm audi\u00eancia p\u00fablica... http://t.co/dUVJNbFwmp"
        },
        {
            "author_id": "507358449",
            "created_at": "2013-02-24T00:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "77469764",
                        "start": 3,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "305479078276911104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TerraNoticiasBR: Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/j7vN956O1O #TerraCidades"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-02-24T00:45:18.000Z",
            "id": "305478474100011008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/xUEiQ8WVmv"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2013-02-24T00:45:18.000Z",
            "id": "305478473386958848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KN1dhIjatI #TerraCidades"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2013-02-24T00:45:15.000Z",
            "id": "305478461592596480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ONa1Oqs9QP"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-02-24T00:45:14.000Z",
            "id": "305478457985474561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/MgGNAw69RR"
        },
        {
            "author_id": "483001602",
            "created_at": "2013-02-24T00:45:11.000Z",
            "id": "305478445356445696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/B6vc6JNZje"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2013-02-24T00:45:06.000Z",
            "id": "305478424464588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/ODVN2ULWBu"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-02-24T00:45:04.000Z",
            "id": "305478415589462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/WvtAQ1gmay"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-02-24T00:44:59.000Z",
            "id": "305478394169151489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/DXpawD0JVd"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2013-02-24T00:28:39.000Z",
            "id": "305474286297178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/NAyeh4KNag"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2013-02-24T00:28:26.000Z",
            "id": "305474228600332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/NbHzj5LurG"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2013-02-24T00:28:12.000Z",
            "id": "305474170672799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/NbFeGTBlIU"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2013-02-24T00:27:58.000Z",
            "id": "305474111411453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/x2NcXNJxiQ"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-02-24T00:21:02.000Z",
            "id": "305472366803288064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/WR6H261eSF"
        },
        {
            "author_id": "4209301",
            "created_at": "2013-02-24T00:20:19.000Z",
            "id": "305472187777818625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jornalcopacabana Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambienta... http://t.co/I5WimGE1pU http://t.co/ks20ZxmJPR"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2013-02-24T00:20:03.000Z",
            "id": "305472118290796545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Fmzez7GN3T"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-02-24T00:20:02.000Z",
            "id": "305472116311089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/g49bl0ur4J"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2013-02-24T00:20:01.000Z",
            "id": "305472109772156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/xuNtqRUClN"
        },
        {
            "author_id": "35972039",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:59.000Z",
            "id": "305472105330376705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/IpZvVGUzVj"
        },
        {
            "author_id": "449477678",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:59.000Z",
            "id": "305472103250001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/AsQY2TqIQ9"
        },
        {
            "author_id": "449443536",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:58.000Z",
            "id": "305472099600965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/mCxE3trExB"
        },
        {
            "author_id": "387441851",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:57.000Z",
            "id": "305472094064480257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/Anhn0JdMTW"
        },
        {
            "author_id": "343212538",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:56.000Z",
            "id": "305472090411249665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/4I5Gdu6N5Z"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:56.000Z",
            "id": "305472090096685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/kDDxfssnWE"
        },
        {
            "author_id": "334865028",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:55.000Z",
            "id": "305472086254686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "331885479",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:55.000Z",
            "id": "305472086237933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:55.000Z",
            "id": "305472084509876226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x46... http://t.co/kfBgPXGMCU http://t.co/qFqFAGI4Lu"
        },
        {
            "author_id": "303917836",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:54.000Z",
            "id": "305472084233027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/AxAmyvCNqZ"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:54.000Z",
            "id": "305472080470753281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIENCIA] Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e904... http://t.co/ChIwqWRdDm"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:53.000Z",
            "id": "305472076599414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/hWzvCKRHbJ"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:52.000Z",
            "id": "305472072707100673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/V5Vvel5Qub"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:51.000Z",
            "id": "305472070442184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/5GUOYiDquP"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:50.000Z",
            "id": "305472065778114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/klMDLpbgC3"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:48.000Z",
            "id": "305472058022834176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310... http://t.co/dMG3EkRZOj"
        },
        {
            "author_id": "83615149",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:48.000Z",
            "id": "305472056059908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/DKy8Mrt4c2"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:47.000Z",
            "id": "305472052402458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/qPG4QPKo42"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:46.000Z",
            "id": "305472050464686083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/UQdxLK0zlI"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:45.000Z",
            "id": "305469779710468096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/ItzH7UYHmc"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:45.000Z",
            "id": "305469777852370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/vOBRcWIQIp"
        },
        {
            "author_id": "114229293",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:44.000Z",
            "id": "305469776304689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/z7rxWUvguL"
        },
        {
            "author_id": "475776505",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:44.000Z",
            "id": "305469774618558465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/PS7EZjTK78"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:43.000Z",
            "id": "305469772554973185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/W1SCUlntLi"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:42.000Z",
            "id": "305469767068811265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra &gt; Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qa5ruCuSe7"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:41.000Z",
            "id": "305469763163918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/t8gkeQnpag"
        },
        {
            "author_id": "331884630",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:40.000Z",
            "id": "305469760781574144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "334863905",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:40.000Z",
            "id": "305469760546676738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "172039232",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:40.000Z",
            "id": "305469759556829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/nShZpyC7na"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:40.000Z",
            "id": "305469757614874625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/Hb5PgzFlnx"
        },
        {
            "author_id": "296867436",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:39.000Z",
            "id": "305469755492544512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/pr69FR9HTG"
        },
        {
            "author_id": "252068239",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:39.000Z",
            "id": "305469754716594177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/DEZ6kWcosD"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:38.000Z",
            "id": "305469749863776257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/ClUPxjp4wz"
        },
        {
            "author_id": "117377513",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:38.000Z",
            "id": "305469748282548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016riodejaneiro.nl Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|f... http://t.co/z9Nfbvcyid"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:37.000Z",
            "id": "305469748077023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/RkDo6oyzEV"
        },
        {
            "author_id": "84073084",
            "created_at": "2013-02-24T00:04:11.000Z",
            "id": "305468127943208962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/8lY2rPi6Sz"
        },
        {
            "author_id": "115648133",
            "created_at": "2013-02-23T23:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "986145644",
                        "start": 0,
                        "username": "BeStill_"
                    }
                ]
            },
            "id": "305464031316164608",
            "in_reply_to_user_id": "750504848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bestill_ Pertinho da rodovi\u00e1ria, pertinho mesmo. Olha no Google Maps depois. S\u00f3 digitar \"Parque Municipal de BH\". =D"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-02-23T23:45:26.000Z",
            "id": "305463407941914625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM interrompe retirada de calc\u00e1rio e constru\u00e7\u00e3o de dique no Parque Nacional Serra de Itabaiana. http://t.co/FcIyPqnMF0"
        },
        {
            "author_id": "90984144",
            "created_at": "2013-02-23T23:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9284629,
                        -19.8269418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "305459168607891457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Milhete q nunca comeu milho da porta do parque municipal: poser"
        },
        {
            "author_id": "366943376",
            "created_at": "2013-02-23T23:14:53.000Z",
            "id": "305455720072097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Intillimani hist\u00f3rico 21:00 hrs parque municipal #Castro liberado #Chilo\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "416718777",
            "created_at": "2013-02-23T23:03:29.000Z",
            "id": "305452853374357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e Cachueiras!!!hoje com a galera na reserva biol\u00f3gica da Contagem,como diz o meu brother,foi bom...."
        },
        {
            "author_id": "34692772",
            "created_at": "2013-02-23T22:53:09.000Z",
            "id": "305450249982455809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque ando? (@ Parque Nacional) http://t.co/bJXP0VSlfs"
        },
        {
            "author_id": "42933141",
            "created_at": "2013-02-23T22:41:00.000Z",
            "id": "305447191768600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amigos #serra #petropolis @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/QfU6pOglof"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2013-02-23T22:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98368772,
                        -22.44832552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "305446464237228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as baterias. @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/mDXomNbLMt"
        },
        {
            "author_id": "434257388",
            "created_at": "2013-02-23T22:34:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "72305690",
                        "start": 1,
                        "username": "vidadeturista"
                    }
                ]
            },
            "id": "305445670477758465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@vidadeturista: Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u - PR http://t.co/3rbqo8aLv3\n #artigos\""
        },
        {
            "author_id": "24982814",
            "created_at": "2013-02-23T22:22:41.000Z",
            "id": "305442584510222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... beleza \u00edmpar... #len\u00e7\u00f3is #len\u00e7\u00f3ismaranhenses #parque http://t.co/bRHouiIxF9"
        },
        {
            "author_id": "405020456",
            "created_at": "2013-02-23T22:06:30.000Z",
            "id": "305438509810978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "raxoooooooooooooooooooooooooo, amanh\u00e3 no parque municipal em vinhedo, 15 hors https://t.co/ORLxPcp4gG \u00e9 noes"
        },
        {
            "author_id": "121928941",
            "created_at": "2013-02-23T22:06:14.000Z",
            "id": "305438442270117890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Family @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/K1GKAfRl6n"
        },
        {
            "author_id": "44410280",
            "created_at": "2013-02-23T21:44:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "305433032150634497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao d\u00e1 pra acreditar que este lugar fica a menis de 4Km da minha casa... @ Parque Nacional da Floresta da\u2026 http://t.co/jbgzL9mpUC"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2013-02-23T21:42:17.000Z",
            "id": "305432417022390272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u - PR http://t.co/Uhklcwxan6\n #artigos"
        },
        {
            "author_id": "51917150",
            "created_at": "2013-02-23T21:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "305431860031397890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuba!!! @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/vjxIyjyp3z"
        },
        {
            "author_id": "28096706",
            "created_at": "2013-02-23T21:36:10.000Z",
            "id": "305430875640852480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..:: Excelente saber que a \"ger\u00eancia\" do Parque Estadual da Serra do Mar est\u00e1 \"gerenciando\" bem as condi\u00e7\u00f5es de... http://t.co/awj4hVT9Sb"
        },
        {
            "author_id": "51917150",
            "created_at": "2013-02-23T21:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "305430626713104384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=) @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/b4C8rTaeA9"
        },
        {
            "author_id": "44410280",
            "created_at": "2013-02-23T21:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "305430146612076545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/GlZXe9PHXf"
        },
        {
            "author_id": "336017483",
            "created_at": "2013-02-23T21:32:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0654049,
                        -15.56627803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "305429978412109825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/tBbpKhnjHp"
        },
        {
            "author_id": "35562229",
            "created_at": "2013-02-23T21:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "1032826472262598656",
                        "start": 117,
                        "username": "Twitpic"
                    }
                ]
            },
            "id": "305429743656898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores do Recreio contestam constru\u00e7\u00e3o de Campo de Golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KgHLg8AbDG v\u00eda @TwitPic"
        },
        {
            "author_id": "35562229",
            "created_at": "2013-02-23T21:31:18.000Z",
            "id": "305429650841165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moradores do Recreio contestam constru\u00e7\u00e3o de Campo de Golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KgHLg8AbDG"
        },
        {
            "author_id": "312670624",
            "created_at": "2013-02-23T21:26:09.000Z",
            "id": "305428357057765376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/pNR98lfk6c"
        },
        {
            "author_id": "336017483",
            "created_at": "2013-02-23T21:15:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0654049,
                        -15.56627803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "305425666466250754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquiniqui\u2728 #\ud83c\udf4e\ud83c\udf4a\ud83c\udf4c\ud83c\udf52 #familia\ud83d\udc6a @ Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/rj8BUeq03E"
        },
        {
            "author_id": "6754052",
            "created_at": "2013-02-23T20:59:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "37202173",
                        "start": 22,
                        "username": "ane_shu"
                    }
                ]
            },
            "id": "305421531020939266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de 12km com @ane_shu entre a Playa del Rivero e o Parque Nacional de Santa Teresa http://t.co/zWzPJlj5rA"
        },
        {
            "author_id": "370261978",
            "created_at": "2013-02-23T20:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1438681218",
                        "start": 63,
                        "username": "LeisyMolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "305419463757557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional La Restinga #venezuela #islademargarita @leisymolina http://t.co/NvRIZh0XAf"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-02-23T20:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "39299241",
                        "start": 58,
                        "username": "causes"
                    }
                ]
            },
            "id": "305417598177275904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA VERMELHA http://t.co/1GXwi6zPkJ via @causes"
        },
        {
            "author_id": "141023741",
            "created_at": "2013-02-23T20:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.21864319,
                        -27.89973068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f276795541ee761b"
            },
            "id": "305415176704901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tricia's Bdaaaaay! (@ Parque Municipal de Get\u00falio Vargas) http://t.co/lhCxyxYxjB"
        },
        {
            "author_id": "517110540",
            "created_at": "2013-02-23T20:21:20.000Z",
            "id": "305412043828244480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional El \u00c3\u0081vila sufre nuevo incendio a la altura de Sebuc\u00c3\u00a1n, http://t.co/POaFXnNRUF"
        },
        {
            "author_id": "54072957",
            "created_at": "2013-02-23T20:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98179466,
                        -3.11105342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "305411379307900929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/bWiMsYprkf"
        },
        {
            "author_id": "65902122",
            "created_at": "2013-02-23T20:06:03.000Z",
            "id": "305408197496299521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COISAS DE SOCORRO Pol\u00edcia flagra retirada irregular de calc\u00e1rio no Parque Nacional da Serra\u2026 http://t.co/rCUBN6ASay"
        },
        {
            "author_id": "28546114",
            "created_at": "2013-02-23T20:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "107992238",
                        "start": 1,
                        "username": "luizinacio1"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "28546114",
                        "start": 15,
                        "username": "marinasantanna"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "46133568",
                        "start": 66,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "1390046943036968960",
                        "start": 124,
                        "username": "RomeroArruda"
                    }
                ]
            },
            "id": "305407859120803840",
            "in_reply_to_user_id": "107992238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@luizinacio1: @marinasantanna no parque Municipal Jardim Itaipu. @paulogarciapt e Pedro Wilson. http://t.co/8o4EUoZGac via @romeroarruda\u201d\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "25894268",
            "created_at": "2013-02-23T19:59:31.000Z",
            "id": "305406553681444864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta dos Jesu\u00edtas - Parque Estadual de Campinhos - PR #nature #tourism #cave #people #cavern #eco c/\u2026 http://t.co/aLGAT5LuZ4"
        },
        {
            "author_id": "108150900",
            "created_at": "2013-02-23T19:55:47.000Z",
            "id": "305405614568374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como ir juntos a la par... Te amo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rmVI2MB7e1"
        },
        {
            "author_id": "203665502",
            "created_at": "2013-02-23T19:50:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "305404295493345280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/LGecp5TanI"
        },
        {
            "author_id": "65902122",
            "created_at": "2013-02-23T19:50:06.000Z",
            "id": "305404183501230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retirada de calc\u00e1rio e constru\u00e7\u00e3o de dique e interrompida no Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/uSNlD1yRee"
        },
        {
            "author_id": "219123811",
            "created_at": "2013-02-23T19:26:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "30554155c82e8b17"
            },
            "id": "305398224309583872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vergonha fosse mato, eu tinha virado uma reserva particular do patrim\u00f4nio natural !"
        },
        {
            "author_id": "188817646",
            "created_at": "2013-02-23T18:47:56.000Z",
            "id": "305388538910879744",
            "in_reply_to_user_id": "205203711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guustavinho_rs HAHA eu vivo no Shopping Po\u00e7os de Caldas e Parque Municipal aos Domingos ^~ '"
        },
        {
            "author_id": "228527869",
            "created_at": "2013-02-23T18:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "305387113279528960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Morro da Pescaria (Guarapari, ES) http://t.co/FY8cokvPxG"
        },
        {
            "author_id": "370261978",
            "created_at": "2013-02-23T17:56:13.000Z",
            "id": "305375523654217729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional La Restinga #islademargarita #venezuela http://t.co/92oiwz9Eu0"
        },
        {
            "author_id": "80657228",
            "created_at": "2013-02-23T17:54:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "305375053879599104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esperando o povo da facul (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/PWrEjw7KYw"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-02-23T17:45:28.000Z",
            "id": "305372819364122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM interrompe retirada de calc\u00e1rio e constru\u00e7\u00e3o de dique no Parque Nacional Serra de Itabaiana. http://t.co/QJel8dGOlx"
        },
        {
            "author_id": "138579535",
            "created_at": "2013-02-23T17:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "305372044349030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/ShCY1XORIZ"
        },
        {
            "author_id": "159487167",
            "created_at": "2013-02-23T17:10:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "305363948725735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais (Ponta Por\u00e3, MS) http://t.co/GT84qUkYdk"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-02-23T17:00:06.000Z",
            "id": "305361402997129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM interrompe retirada de calc\u00e1rio e constru\u00e7\u00e3o de dique no Parque Nacional Serra de Itabaiana.... http://t.co/1TF3EywWin"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2013-02-23T16:51:29.000Z",
            "id": "305359234021863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM interrompe retirada de calc\u00e1rio e constru\u00e7\u00e3o de dique no Parque Nacional Serra de\u2026 http://t.co/7NIPDSaTQd"
        },
        {
            "author_id": "145436064",
            "created_at": "2013-02-23T16:42:00.000Z",
            "id": "305356849174163457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnRDHayUnLugarQueSeLLama Parque Nacional Nalga de Maco"
        },
        {
            "author_id": "380710611",
            "created_at": "2013-02-23T16:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24746057",
                        "start": 0,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "305349369245351936",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governosp Um excelente parque para leituras \u00e9 o Parque da \u00c1gua Branca. E aponto tamb\u00e9m o Parque Estadual da Cantareira. Grato. = #Livros"
        },
        {
            "author_id": "59566672",
            "created_at": "2013-02-23T16:06:01.000Z",
            "id": "305347791440474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia #Serra #Natureza http://t.co/6iQtbgTQO2"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-02-23T15:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "962228990",
                        "start": 0,
                        "username": "josejailsonfsou"
                    }
                ]
            },
            "id": "305345592983420928",
            "in_reply_to_user_id": "962228990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josejailsonfsou rsrsrs pior que  nem sair pra almo\u00e7ar d\u00e1...trabalho no Parque Nacional do Igua\u00e7u, passo o dia aqui, inclusive no almo\u00e7o!!"
        },
        {
            "author_id": "56867472",
            "created_at": "2013-02-23T15:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.21864319,
                        -27.89973068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f276795541ee761b"
            },
            "id": "305344438698401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tricia's birthday (@ Parque Municipal de Get\u00falio Vargas) http://t.co/GeWp4HCVfd"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-02-23T15:34:58.000Z",
            "id": "305339977288536065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para amar e cuidar precisa conhecer :) \n\nVenha conhecer a 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha de prote\u00e7\u00e3o integral... http://t.co/ZcNOUiQZlu"
        },
        {
            "author_id": "1198725019",
            "created_at": "2013-02-23T15:27:21.000Z",
            "id": "305338061938622464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, um dos meus lugares preferidos. http://t.co/1yozRrhJxd"
        },
        {
            "author_id": "120793100",
            "created_at": "2013-02-23T14:57:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "305330426073993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con Mariano (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/nXpwqsiz5o"
        },
        {
            "author_id": "40363977",
            "created_at": "2013-02-23T14:50:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "305328747001806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picnik :) @mariatcarregal (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/5sLXp6yMeI"
        },
        {
            "author_id": "104575321",
            "created_at": "2013-02-23T14:46:35.000Z",
            "id": "305327804084543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/r6rSGx2TNx"
        },
        {
            "author_id": "223313757",
            "created_at": "2013-02-23T14:39:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "305326110273568769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/uAdFTsWisq"
        },
        {
            "author_id": "385348391",
            "created_at": "2013-02-23T14:30:25.000Z",
            "id": "305323733197942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja ia dizer que faz tempo que n\u00e3o vou no parque municipal, mais lenbrei que sabado passado eu tava l\u00e1 com o Wellyngton ' KKK '"
        },
        {
            "author_id": "28546114",
            "created_at": "2013-02-23T14:26:28.000Z",
            "id": "305322738745229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci a Sarita na inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Itaipu. De bicicleta, leva uma muda pra plantar.\u2026 http://t.co/bwXYSUKYOA"
        },
        {
            "author_id": "53979508",
            "created_at": "2013-02-23T14:22:46.000Z",
            "id": "305321807114797057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Estadual de Pedra Azul - Domingos Martins, Esp\u00edrito Santo - Brasil -(by Luciano... http://t.co/Ut1O8qaw9t"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-02-23T14:16:23.000Z",
            "id": "305320200985788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que d\u00e1 acesso a tronqueira, dentro do Parque Nacional do Capara\u00f3 , tem um trecho que por causa das chuvas... http://t.co/WyQNaiAY9E"
        },
        {
            "author_id": "267883530",
            "created_at": "2013-02-23T13:38:47.000Z",
            "id": "305310739441262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou l\u00e1 pro parque municipal .."
        },
        {
            "author_id": "126137312",
            "created_at": "2013-02-23T13:37:51.000Z",
            "id": "305310505755631617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira [2011; 2009 e 2008], nem o frio de -8\u00baC me tira a saudade: http://t.co/2md0dxlv1C"
        },
        {
            "author_id": "64516222",
            "created_at": "2013-02-23T13:36:25.000Z",
            "id": "305310146542854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/b7HkK8l6lU"
        },
        {
            "author_id": "299120563",
            "created_at": "2013-02-23T13:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "312298196",
                        "start": 57,
                        "username": "Dr_Alegrosos"
                    }
                ]
            },
            "id": "305309527966879744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje tem visita ! Uhuuull, Parque Municipal nos aguarde. @Dr_Alegrosos"
        },
        {
            "author_id": "175540758",
            "created_at": "2013-02-23T12:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "23697149",
                        "start": 3,
                        "username": "nelcivone"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "46133568",
                        "start": 25,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "305300596930539520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @nelcivone O prefeito @PauloGarciaPT inaugura o Parque Municipal Jardim Itaipu. http://t.co/3tV3h3PnKh"
        },
        {
            "author_id": "23697149",
            "created_at": "2013-02-23T12:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "46133568",
                        "start": 11,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "305298905678110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O prefeito @PauloGarciaPT inaugura o Parque Municipal Jardim Itaipu. http://t.co/L3PNqT39fF"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-23T12:20:01.000Z",
            "id": "305290916200083457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMPO: s\u00e1bado ser\u00e1 de poucas nuvens no c\u00e9u e temperaturas entre 19\u00baC e 33\u00baC. \u00c0 noite, Luau das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "5820332",
            "created_at": "2013-02-23T11:58:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "305285378129158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/9axa3jhTqa"
        },
        {
            "author_id": "389459966",
            "created_at": "2013-02-23T11:36:25.000Z",
            "id": "305279943703674880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 Quartos em Barueri pr\u00f3ximo ao Parque Municipal\nhttp://t.co/VmyV2iHz3p http://t.co/F3yj1GoVzm"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-23T09:26:00.000Z",
            "id": "305247125082624001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMPO: s\u00e1bado ser\u00e1 de poucas nuvens no c\u00e9u e temperaturas entre 19\u00baC e 33\u00baC. \u00c0 noite, Luau das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "266661901",
            "created_at": "2013-02-23T09:09:57.000Z",
            "id": "305243087800762369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/DyrM9epSmj"
        },
        {
            "author_id": "31064084",
            "created_at": "2013-02-23T08:43:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44412545,
                        -7.21081604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "305236401862107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a noite ainda n\u00e3o terminou (@ Floresta Nacional do Araripe) http://t.co/Gn4vhX98xU"
        },
        {
            "author_id": "509880498",
            "created_at": "2013-02-23T06:12:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "174699802",
                        "start": 10,
                        "username": "celebrai_"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "72303959",
                        "start": 39,
                        "username": "LivresOficial"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "62902774",
                        "start": 54,
                        "username": "JulianoSon"
                    }
                ]
            },
            "id": "305198530757263361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 02/03 @celebrai_ traz a Rolante RS @LivresOficial @JulianoSon no parque municipal de eventos apartir das 20 Hrs http://t.co/Fb0ApIiY4e"
        },
        {
            "author_id": "989423282",
            "created_at": "2013-02-23T04:25:40.000Z",
            "id": "305171541656735744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pr\u00f3ximo treino de Parkour/FreeRunning, ser\u00e1 no Parque Municipal de Montes Claros a partir das 9hrs de domingo... http://t.co/AILl9ftRNO"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2013-02-23T02:27:07.000Z",
            "id": "305141710109949952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. http://t.co/i0PqVlYJdZ #JulgaLogo"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2013-02-23T02:07:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "305136875713224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua que vem corrente da montanha, tirai as minhas urucas \ud83d\ude4f\ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/NgQMtePpeH"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-02-23T01:28:48.000Z",
            "id": "305127033854382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava muiiiito longe, mas a\u00ed vai um registro feito ontem, no Parque Nacional de Bras\u00edlia, da \u00c1guia-cinzenta... http://t.co/f9aJu9XgIR"
        },
        {
            "author_id": "359490152",
            "created_at": "2013-02-23T01:07:21.000Z",
            "id": "305121636754026499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. http://t.co/lwb71abf6E"
        },
        {
            "author_id": "126364474",
            "created_at": "2013-02-23T01:01:53.000Z",
            "id": "305120258056912896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. http://t.co/0cn7fWBIw3"
        },
        {
            "author_id": "463276221",
            "created_at": "2013-02-23T00:50:20.000Z",
            "id": "305117351672680449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acharam deste lugar?!\nParque Nacional de Yellowstone, Wyoming, EUA.\n\nvia Cria\u00e7\u00e3o Criativos http://t.co/avSM8jSwcu"
        },
        {
            "author_id": "33876198",
            "created_at": "2013-02-23T00:43:00.000Z",
            "id": "305115508812967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 24 de Fevereiro (21h) a TVM vai transmitir mais uma Grande Reportagem sobre o Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/vyGa4jASMq"
        },
        {
            "author_id": "267883530",
            "created_at": "2013-02-22T23:30:42.000Z",
            "id": "305097313150439426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os mlk's da minha rua e eu vamos l\u00e1 pro parque municipal amanh\u00e3 ."
        },
        {
            "author_id": "895535005",
            "created_at": "2013-02-22T23:10:57.000Z",
            "id": "305092342707286016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/KlUfRdQ1zh"
        },
        {
            "author_id": "320349804",
            "created_at": "2013-02-22T22:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "305085173458935809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais (Ponta Por\u00e3, MS) http://t.co/Q8jrlGRMC8"
        },
        {
            "author_id": "589105756",
            "created_at": "2013-02-22T22:15:34.000Z",
            "id": "305078404338835456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino do dia: Hava\u00ed - Mas nem s\u00f3 de praias lindas vive o Havai. O estado abriga o Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/3hLDZca6Dc"
        },
        {
            "author_id": "556177180",
            "created_at": "2013-02-22T22:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "322694676",
                        "start": 0,
                        "username": "Lorraina_Mara"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "357683649",
                        "start": 15,
                        "username": "Criiss_Bh"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "126463115",
                        "start": 26,
                        "username": "joaopaulo_dias"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2492320982",
                        "start": 58,
                        "username": "lemaoo"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1138070087712366592",
                        "start": 66,
                        "username": "sheyla_stefany"
                    }
                ]
            },
            "id": "305077791848792064",
            "in_reply_to_user_id": "322694676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorraina_mara @criiss_bh @joaopaulo_dias @kabellotonight @lemaoo @sheyla_stefany No parque municipal \u00e9 bom pra todo mundo..."
        },
        {
            "author_id": "5699262",
            "created_at": "2013-02-22T22:06:57.000Z",
            "id": "305076234646331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paseando! (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/SCAny0jUqb"
        },
        {
            "author_id": "50149371",
            "created_at": "2013-02-22T22:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "305075799533436928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paradise #unforgettable #amazing #ocean #cliffs @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/5SH0UABD24"
        },
        {
            "author_id": "161786521",
            "created_at": "2013-02-22T21:59:06.000Z",
            "id": "305074262249713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que dia que os macacos invadiram o parque municipal? \u2014 nem sei ou n\u00e3o lembro faz tempo isso ano passado acho rs http://t.co/m447AKM6QL"
        },
        {
            "author_id": "583860183",
            "created_at": "2013-02-22T21:47:22.000Z",
            "id": "305071309241602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES - BARREIRI... http://t.co/IItxZdyYnU"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-02-22T21:00:01.000Z",
            "id": "305059392670294016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine (Patag\u00f4nia Chilena) http://t.co/YiZy8VQthe"
        },
        {
            "author_id": "353664217",
            "created_at": "2013-02-22T20:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "58978419",
                        "start": 0,
                        "username": "kf_sanchez"
                    }
                ]
            },
            "id": "305057558366924800",
            "in_reply_to_user_id": "58978419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kf_sanchez jao pinheiro/ parque municipal :D"
        },
        {
            "author_id": "708922927",
            "created_at": "2013-02-22T20:49:06.000Z",
            "id": "305056645703139330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa estrada \u00e0 beira do Parque Nacional de Nairobi, no Qu\u00eania. http://t.co/f1CLQ2IZnZ"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-02-22T20:44:16.000Z",
            "id": "305055430709739521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: Parque Nacional da Chapada Diamantina abriga trilhas, grutas, cachoeiras e piscinas naturais. #DESTINOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2013-02-22T20:41:47.000Z",
            "id": "305054805594873857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RITMO SURPREENDENTE DE INSCRI\u00c7\u00d5ES\n\nProva ser\u00e1 realizada no dia 26 de maio no Parque Nacional do Igua\u00e7u; vagas... http://t.co/P6Hev1K2Up"
        },
        {
            "author_id": "316852244",
            "created_at": "2013-02-22T20:34:59.000Z",
            "id": "305053094067204097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELA A\u00c7\u00c3O: Projeto garante repovoamento de papagaios no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias; Aves s\u00e3o monitoradas por... http://t.co/4FgLbJbfoo"
        },
        {
            "author_id": "277141294",
            "created_at": "2013-02-22T20:26:55.000Z",
            "id": "305051061578780673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{ } Animais multiplicam-se no Parque Nacional do Bicuar http://t.co/fkyT9n2dLx"
        },
        {
            "author_id": "937373041",
            "created_at": "2013-02-22T20:17:15.000Z",
            "id": "305048629788422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Ibama de Canela! http://t.co/JsC2hUaG37"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-02-22T20:12:04.000Z",
            "id": "305047323694727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas, nos munic\u00edpios de Pancas e \u00c1guia Branca, tem como objetivo a... http://t.co/cnzfLCPJpC"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-02-22T20:11:06.000Z",
            "id": "305047083264643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a de perto o Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas, em Pancas e \u00c1guia Branca. http://t.co/2U3FMfkGxF #descubraoES"
        },
        {
            "author_id": "85793510",
            "created_at": "2013-02-22T20:09:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "305046745824522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora trabaia... @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/jxs0HPV5vf"
        },
        {
            "author_id": "122202633",
            "created_at": "2013-02-22T19:56:58.000Z",
            "id": "305043526377414657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EnRDHayUnLugarQueSeLLama parque nacional \"nalga de maco\"- Santiago Rodriguez"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-02-22T19:56:57.000Z",
            "id": "305043522975842304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que d\u00e1 acesso a trongueira, dentro do Parque Nacional do Capara\u00f3 , tem um trecho que por causa das chuvas... http://t.co/arfubOEZKS"
        },
        {
            "author_id": "103023770",
            "created_at": "2013-02-22T19:56:56.000Z",
            "id": "305043518655692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Xingu acompanha a primeira expedi\u00e7\u00e3o dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as, at\u00e9 a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, em 1961 http://t.co/dQoT3T7Omp"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2013-02-22T19:44:41.000Z",
            "id": "305040430809116673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem levou para a casa o livro \"Fauna da Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s\" foi Carolina Xavier de Lima. Parab\u00e9ns! http://t.co/du7CcdHcO4"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-02-22T19:41:31.000Z",
            "id": "305039637909475330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que d\u00e1 acesso a trongueira dentro do Parque Nacional do Capara\u00f3 , tem um trecho que por causa das chuvas... http://t.co/kErQTEISfm"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2013-02-22T19:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "95958399",
                        "start": 102,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "305039226330812416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobre a expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos. Entrevista concedida ao jornalista Marcelo Guedes da @cbnbhz: http://t.co/D1UHYiaiOk"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2013-02-22T19:34:28.000Z",
            "id": "305037862049566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o primeiro final de semana de reabertura das piscinas do Parque Municipal http://t.co/CtJmkiya29"
        },
        {
            "author_id": "46106420",
            "created_at": "2013-02-22T19:22:17.000Z",
            "id": "305034795988172801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Docente do CEULP participa de reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual do Cant\u00e3o. Acesse http://t.co/JSENCDPAom"
        },
        {
            "author_id": "428668836",
            "created_at": "2013-02-22T19:21:37.000Z",
            "id": "305034626999648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnRDHayUnLugarQueSeLLama parque nacional ''Nalga de maco'' (Santiago Rodriguez)"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-02-22T19:21:17.000Z",
            "id": "305034543704989697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que d\u00e1  acesso a trongueira dentro do Parque Nacional do Capara\u00f3 , tem um trecho que  por causa das... http://t.co/Qs4ofU4Ss4"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-02-22T19:08:32.000Z",
            "id": "305031337830645761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que d\u00e1  acesso a trongueira dentro do Parque Nacional do Capara\u00f3 , tem um trecho que  por causa das... http://t.co/exbCiwInj1"
        },
        {
            "author_id": "863978197",
            "created_at": "2013-02-22T19:06:33.000Z",
            "id": "305030837693464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#EnRDHayUnLugarQueSeLLama parque nacional \"nalga de maco\"- Santiago Rodriguez"
        },
        {
            "author_id": "111313761",
            "created_at": "2013-02-22T19:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3047406330",
                        "start": 0,
                        "username": "helorezende"
                    }
                ]
            },
            "id": "305030641932726272",
            "in_reply_to_user_id": "181167368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeloRezende 13 h... Vou chegar cedo tb pq vou no parque municipal ver teatro :)"
        },
        {
            "author_id": "202429716",
            "created_at": "2013-02-22T18:56:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45972064",
                        "start": 3,
                        "username": "pqoolo"
                    }
                ]
            },
            "id": "305028404066013184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "w/ @pqoolo (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/nayaTC56JH"
        },
        {
            "author_id": "191125099",
            "created_at": "2013-02-22T18:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.632864,
                        -25.56183915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "305028276265574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz (@ Parque Municipal Monday (Saltos del Monday)) http://t.co/JETCBJre1J"
        },
        {
            "author_id": "37206653",
            "created_at": "2013-02-22T18:45:46.000Z",
            "id": "305025606326837249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando muuuuito... @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/9TlBrdGc86"
        },
        {
            "author_id": "1180105129",
            "created_at": "2013-02-22T18:40:55.000Z",
            "id": "305024388170919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso VIce-Govenador , esta visitando a nossa Reserva Extrativista da Chapada Limpa no municipio de Chapadinha, conversando com a comunidade"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-02-22T18:39:20.000Z",
            "id": "305023986801184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ElephantVoices mant\u00e9m um projeto de monitoramento e conserva\u00e7\u00e3o de elefantes no Parque Nacional da Gorongosa,... http://t.co/ikfYFYT9YS"
        },
        {
            "author_id": "37206653",
            "created_at": "2013-02-22T18:33:00.000Z",
            "id": "305022396325302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia de Bras\u00edlia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/OB5cfCTg5r"
        },
        {
            "author_id": "1129061408",
            "created_at": "2013-02-22T18:29:49.000Z",
            "id": "305021592268845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melissa Brandts e seu marido passavam um agrad\u00e1vel feriado no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1, quando foram... http://t.co/LZV1PmMxNO"
        },
        {
            "author_id": "79227330",
            "created_at": "2013-02-22T18:28:09.000Z",
            "id": "305021175006904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Pista de caminhada do parque municipal) http://t.co/6A0dvrpdva"
        },
        {
            "author_id": "55027918",
            "created_at": "2013-02-22T17:47:56.000Z",
            "id": "305011051630559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo para encontro com Tadeu Oliveira, gestor da reserva biol\u00f3gica de Santa Isabel."
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2013-02-22T17:40:57.000Z",
            "id": "305009297228701697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite para a + Comemora\u00e7\u00e3o 10 anos e 95\u00ba mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca.\n\nAmigos Volunt\u00e1rios.\n\nAp\u00f3s as... http://t.co/ff7QDY2MsO"
        },
        {
            "author_id": "236507255",
            "created_at": "2013-02-22T17:30:37.000Z",
            "id": "305006694193324033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aonde vai ser? \u2014 Morada do Parque, proximo ao parque municipal !!! =] entra no meu face q tem um post da festa l... http://t.co/s7KxrmhJb0"
        },
        {
            "author_id": "34260259",
            "created_at": "2013-02-22T17:30:29.000Z",
            "id": "305006659841974273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imaginem um monte de vagabundos do Parque Municipal fundando um time... Pois \u00e9. \u00c9 FATO!!"
        },
        {
            "author_id": "171117635",
            "created_at": "2013-02-22T17:00:04.000Z",
            "id": "304999008814895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a diversidade de paisagens do Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA - http://t.co/iHxfRNCXrD"
        },
        {
            "author_id": "128347304",
            "created_at": "2013-02-22T17:00:00.000Z",
            "id": "304998991718912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a diversidade de paisagens do Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA - http://t.co/VKFbBZRW0T"
        },
        {
            "author_id": "267320704",
            "created_at": "2013-02-22T16:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97235369,
                        -19.87385765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "304998302104051712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":)) (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG) http://t.co/jBZHy71H8m"
        },
        {
            "author_id": "148424655",
            "created_at": "2013-02-22T16:55:20.000Z",
            "id": "304997814558130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almocei no Parque Municipal de Marau. Tudo pronto para o 2\u00ba Rodeio Internacional. Honrado com o convite para ser um dos padrinhos do evento."
        },
        {
            "author_id": "482969367",
            "created_at": "2013-02-22T16:41:07.000Z",
            "id": "304994237315948545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfDe Parque Natural a Parque Nacional...? http://t.co/QRW3jfFfGe"
        },
        {
            "author_id": "217318843",
            "created_at": "2013-02-22T16:33:45.000Z",
            "id": "304992383345496065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se dio por inaugurada Feria en Parque Municipal http://t.co/g05D2tu8DN"
        },
        {
            "author_id": "278623818",
            "created_at": "2013-02-22T16:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "304990136188411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/fv5ZORzVrV"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-02-22T16:05:54.000Z",
            "id": "304985374130860033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra da Raquel Pacheco foi um sucesso! \u00c0s 15 h teremos exibi\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio sobre o Monumento Natural das... http://t.co/tCIYC6OrtJ"
        },
        {
            "author_id": "602781899",
            "created_at": "2013-02-22T15:28:21.000Z",
            "id": "304975924531695617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tangkahan \u00e9 uma pequena aldeia na fronteira do Parque Nacional Gunung Leuser/Indon\u00e9sia. A aldeia est\u00e1 situada na... http://t.co/PCwcSe3Q36"
        },
        {
            "author_id": "84027573",
            "created_at": "2013-02-22T15:03:11.000Z",
            "id": "304969593917681666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u novamente amea\u00e7ado http://t.co/XSZ5UXcayF"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2013-02-22T14:58:50.000Z",
            "id": "304968496897458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro: MPF investiga aterro que pode afetar Bioma da mata atl\u00e2ntica na Floresta Nacional do Ibura: http://t.co/ojwCUGVYQU"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2013-02-22T14:29:58.000Z",
            "id": "304961229217202177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona - Col\u00f4mbia #FotosdeViagem #AmericadoSul http://t.co/rTHUbd8yrv"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-02-22T14:17:17.000Z",
            "id": "304958041982373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Rio Preto \u00e9 um lugar legal para aprender sobre\nconserva\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/2U3FMfkGxF #descubraoES"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-02-22T14:16:02.000Z",
            "id": "304957726029672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra possui a Floresta Nacional do Rio Preto, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal com... http://t.co/TP0eH3gqde"
        },
        {
            "author_id": "83487904",
            "created_at": "2013-02-22T14:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2160166394",
                        "start": 25,
                        "username": "souartur45"
                    }
                ]
            },
            "id": "304957169911095298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presen\u00e7a do meu prefeito @souartur45 na minha aula de pilates no #PMI (Parque municipal dos idosos) olha\u2026 http://t.co/3JOLJlYb8J"
        },
        {
            "author_id": "71973399",
            "created_at": "2013-02-22T14:00:04.000Z",
            "id": "304953706972061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie lugares incr\u00edveis\n\nAnfiteatro Bryce, no Parque Nacional Bryce Canyon, em Utah, nos Estados Unidos http://t.co/Iv2PDUfTSb"
        },
        {
            "author_id": "501184797",
            "created_at": "2013-02-22T13:09:51.000Z",
            "id": "304941070922420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u novamente amea\u00e7ado - http://t.co/BYoGgCPCwc \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "16121923",
            "created_at": "2013-02-22T13:05:46.000Z",
            "id": "304940044387483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1....Fui!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2013-02-22T13:00:11.000Z",
            "id": "304938639572475905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u novamente amea\u00e7ado - http://t.co/hn5x7QHycL \u2026"
        },
        {
            "author_id": "48717022",
            "created_at": "2013-02-22T12:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42568847,
                        -20.60229071
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "304934200941875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo do primeiro periodo! =) (@ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha) [pic]: http://t.co/zW9v2Qo71A"
        },
        {
            "author_id": "192316494",
            "created_at": "2013-02-22T12:10:04.000Z",
            "id": "304926026071408640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Gran Sasso no Abruzzo com a cachoeira Morricana.\nBuongiorno! http://t.co/EdGO2qSZtF"
        },
        {
            "author_id": "746349607",
            "created_at": "2013-02-22T11:58:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "304923145754800129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/MGiWvtmlOI"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2013-02-22T11:56:32.000Z",
            "id": "304922618199420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nSejam benvindos Parque Nacional Copo! http://t.co/QThi5avX61"
        },
        {
            "author_id": "34802139",
            "created_at": "2013-02-22T11:27:56.000Z",
            "id": "304915423873339392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeiras, reservas, Parque, Monumento Natural, mirantes, cerrado preservado. Isso \u00e9 Piren\u00f3polis/GO... http://t.co/G5vYap9SHM"
        },
        {
            "author_id": "41038697",
            "created_at": "2013-02-22T11:24:00.000Z",
            "id": "304914433531056128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ DECIDE QUE A JUSTI\u00c7A FEDERAL JULGAR\u00c1 FRAUDE EM DESMATAMENTO NO PARQUE NACIONAL DAS ARAUC\u00c1RIAS. CONFIRA : http://t.co/szg59XyqLD"
        },
        {
            "author_id": "558280225",
            "created_at": "2013-02-22T11:05:36.000Z",
            "id": "304909802889428992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos trabalhar ne :-) (@ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/3oGDytzUs7"
        },
        {
            "author_id": "210831263",
            "created_at": "2013-02-22T09:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "163046042",
                        "start": 0,
                        "username": "juliolossio"
                    }
                ]
            },
            "id": "304893031264448512",
            "in_reply_to_user_id": "163046042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliolossio Parque Municipal jogado \u00e0s tra\u00e7as, Doutor cuide do Patrim\u00f4nio da comunidade fora dos tempos de elei\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-02-22T09:29:37.000Z",
            "id": "304885648614096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovia na \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Miguel Costa. http://t.co/QpDT4Ojapp"
        },
        {
            "author_id": "30698794",
            "created_at": "2013-02-22T03:13:05.000Z",
            "id": "304790889262354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo: Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1. Home! \ud83c\udfe1\ud83d\udc9d @ Xer\u00e9m http://t.co/JXbbhZ2Tpp"
        },
        {
            "author_id": "266125744",
            "created_at": "2013-02-22T03:09:32.000Z",
            "id": "304789996467023874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha acho que vou com a nathi tirar fotos no parque municipal *.*"
        },
        {
            "author_id": "529069307",
            "created_at": "2013-02-22T02:22:41.000Z",
            "id": "304778204198088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceira idade ganhar\u00e1 duas academias abertas, em Manaus: Novos locais dever\u00e3o ficar prontos at\u00e9 mar\u00e7o. Uma ser\u00e1 no Parque Municipal ..."
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2013-02-22T01:28:15.000Z",
            "id": "304764508956655616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31 mil visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval. http://t.co/0U2IX8BZvU"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-02-22T00:15:58.000Z",
            "id": "304746315471007745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glacier Taku. Reportagem para National Geographic sobre a Floresta Nacional Tongass no Alasca. Foto de\u2026 http://t.co/SqynEJBvFb"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2013-02-21T23:50:17.000Z",
            "id": "304739853982109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias  http://t.co/YbqRBRKvJj"
        },
        {
            "author_id": "62080707",
            "created_at": "2013-02-21T23:25:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.715,
                        -3.93583333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "304733707615469569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta de pedras - Parque Nacional de Sete Cidades @ Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/4NuqkbsGc1"
        },
        {
            "author_id": "624919169",
            "created_at": "2013-02-21T23:06:03.000Z",
            "id": "304728721720487938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Mesa Verde, EUA \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Mundial pela UNESCO. Vale a pena uma visita."
        },
        {
            "author_id": "82062843",
            "created_at": "2013-02-21T23:04:22.000Z",
            "id": "304728299937079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita: \n\nNo m\u00eas de maio representantes da Sociedade Terra Viva estar\u00e3o visitando o Parque Nacional de Aparad... http://t.co/KO0nKzouBN"
        },
        {
            "author_id": "67787587",
            "created_at": "2013-02-21T22:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.2387174,
                        -29.90935128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "304725071514181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\ude19\ud83d\udca8\ud83c\udf41 #smoke #green #park #parquecoll #tree @ Parque Municipal Gabriel Coll Dalmau http://t.co/qUvffkBuRb"
        },
        {
            "author_id": "55547236",
            "created_at": "2013-02-21T22:39:30.000Z",
            "id": "304722042077458434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 cheio dos bichos estranhos. Aranhas prateadas, patos autistas, bailarinos descabelados do CEFAR... N\u00e3o, pera"
        },
        {
            "author_id": "21197279",
            "created_at": "2013-02-21T22:22:01.000Z",
            "id": "304717640054751233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Terra do Fogo. http://t.co/jkZpoowmnN"
        },
        {
            "author_id": "182423429",
            "created_at": "2013-02-21T22:07:56.000Z",
            "id": "304714095393914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PANTANAL matogrossense: http://t.co/4f8y0OqTfI"
        },
        {
            "author_id": "389459966",
            "created_at": "2013-02-21T21:44:06.000Z",
            "id": "304708096398352384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 Quartos em Barueri, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal http://t.co/VmyV2iHz3p http://t.co/F3yj1GoVzm"
        },
        {
            "author_id": "401173715",
            "created_at": "2013-02-21T21:27:31.000Z",
            "id": "304703923279757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ushuaia ,Parque Nacional http://t.co/NQ5TQdOJ6a"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2013-02-21T20:50:17.000Z",
            "id": "304694556815925249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias  http://t.co/YbqRBRKvJj"
        },
        {
            "author_id": "61669172",
            "created_at": "2013-02-21T20:46:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "304693510462910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/gBwQGdcmTi"
        },
        {
            "author_id": "38406815",
            "created_at": "2013-02-21T20:30:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9323825,
                        -19.72138025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "304689522606747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/j4l2FdbYwr"
        },
        {
            "author_id": "16856819",
            "created_at": "2013-02-21T20:18:11.000Z",
            "id": "304686477122629632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - MG\nFoto de Glauco Umbelino http://t.co/3eQmbYiT2E"
        },
        {
            "author_id": "249602409",
            "created_at": "2013-02-21T20:15:55.000Z",
            "id": "304685905887760385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"10 MINUTOS CONTRA A DENGUE\" NO PARQUE MUNICIPAL PINTO TELLES - PRA\u00c7A SECA: Atendendo a uma solicita\u00e7\u00e3o, por p... http://t.co/tAAqyVzNnh"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2013-02-21T20:14:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "304685453746008065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso chamado Salinas: Pico Maior, Pedra do Capacete e abrigo do Vale dos Deuses. Parque Estadual Tr\u00eas Picos http://t.co/SXuPD5FcBE"
        },
        {
            "author_id": "401173715",
            "created_at": "2013-02-21T20:13:40.000Z",
            "id": "304685338364870657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ushuaia , Argentina .Parque Nacional http://t.co/Ev3mZu8XRt"
        },
        {
            "author_id": "1099141536",
            "created_at": "2013-02-21T20:00:07.000Z",
            "id": "304681931784720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de Fortaleza. Re\u00fane um conjunto de belezas naturais!"
        },
        {
            "author_id": "114453374",
            "created_at": "2013-02-21T19:53:41.000Z",
            "id": "304680311076294657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, Wyoming, EUA. \n\nDestinos diferentes e com paisagens \u00fanicas \u00e9 com a Caravel!... http://fb.me/1YQnGhZTD"
        },
        {
            "author_id": "62975165",
            "created_at": "2013-02-21T19:41:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "304677186516955138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso!! adrianiinho @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/tuKdsGm923"
        },
        {
            "author_id": "67787587",
            "created_at": "2013-02-21T19:40:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.2387174,
                        -29.90935128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "304677029918437376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enjoy #water #feet #rock #river #nature #parquecoll @ Parque Municipal Gabriel Coll Dalmau http://t.co/QOGjAWJJ6v"
        },
        {
            "author_id": "73371080",
            "created_at": "2013-02-21T19:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14138747,
                        -29.04991845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "304676355654709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/YderLaWAvV"
        },
        {
            "author_id": "48722112",
            "created_at": "2013-02-21T19:30:01.000Z",
            "id": "304674353541423105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) [pic]: http://t.co/f9Vu8lj8cn"
        },
        {
            "author_id": "361888315",
            "created_at": "2013-02-21T19:05:16.000Z",
            "id": "304668125159370752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Estadual de Vila Velha, no estado do Paran\u00e1? Ele est\u00e1 cheio de forma\u00e7\u00f5es rochosas bem curiosas! http://t.co/l8j6dSp6G1"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-02-21T18:46:24.000Z",
            "id": "304663377916084225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Cachoeira da Fuma\u00e7a em Alegre combina infraestrutura e belezas naturais em um s\u00f3 lugar. http://t.co/EJ4rMSnQCc #descubraoES"
        },
        {
            "author_id": "121251085",
            "created_at": "2013-02-21T18:33:26.000Z",
            "id": "304660114240061440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonho a ser realizado ::: http://t.co/JVDp4S7rPZ &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "106572153",
            "created_at": "2013-02-21T18:25:04.000Z",
            "id": "304658009634770944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinem a peti\u00e7\u00e3o pela Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos: http://t.co/2N0w2CxgDg"
        },
        {
            "author_id": "520824387",
            "created_at": "2013-02-21T18:14:59.000Z",
            "id": "304655473343361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Localizado no Parque Nacional de Yellowstone, a Morning Glory Pool tornou-se a mais deslumbrante... http://t.co/mXq2EqXfJg"
        },
        {
            "author_id": "538168006",
            "created_at": "2013-02-21T18:07:05.000Z",
            "id": "304653482441461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uluru Kata Tjutu parque nacional de Suecia.... http://t.co/lOqP0hlIra"
        },
        {
            "author_id": "17761538",
            "created_at": "2013-02-21T18:03:29.000Z",
            "id": "304652579693023233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hummm...\nConte-me mais! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/BgQvSganfd"
        },
        {
            "author_id": "304076807",
            "created_at": "2013-02-21T17:55:43.000Z",
            "id": "304650623796776962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Calidad para Monfrag\u00fce  http://t.co/oXLSEIZsIy"
        },
        {
            "author_id": "48722112",
            "created_at": "2013-02-21T17:34:40.000Z",
            "id": "304645325057060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/xy7Y9McbsS"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2013-02-21T17:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "129914921",
                        "start": 4,
                        "username": "vilakalango"
                    }
                ]
            },
            "id": "304644809371549697",
            "in_reply_to_user_id": "129914921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \u201c@vilakalango: Conhece a Pedra Furada? Confira as fotos e o passeio at\u00e9 o monumento natural. http://t.co/8kzfCNnDZc"
        },
        {
            "author_id": "347865652",
            "created_at": "2013-02-21T17:26:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "304643309228417025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/ws3IpweDs5 ANDREA MELO NO EVENTO NO PARQUE MUNICIPAL EM BARUERI SPVIDEOS ZAOMELO"
        },
        {
            "author_id": "33395006",
            "created_at": "2013-02-21T17:22:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56370777,
                        -23.53986227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "304642348292399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que vai chover? @ Parque Municipal do Tatuap\u00e9 http://t.co/Dwsktz2chF"
        },
        {
            "author_id": "376931532",
            "created_at": "2013-02-21T16:47:41.000Z",
            "id": "304633503604170752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE GALERA.AMANHA COME\u00c7A O RODEIO EM MANDIRITUBA NO PARQUE MUNICIPAL E VAI AT\u00c9 DOMINGO..."
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2013-02-21T16:40:17.000Z",
            "id": "304631638653026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias  http://t.co/YbqRBRKvJj"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-02-21T16:08:20.000Z",
            "id": "304623601250873345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E t\u00e1 caindo o mundo aqui no Parque Nacional.....  #Tempestade"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2013-02-21T16:04:07.000Z",
            "id": "304622537009147904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#STJ: \u00c9 compet. federal a investiga\u00e7 e o julgamto de crime ambiental em parque nacional, mesmo... http://t.co/6gm3lwAK3z"
        },
        {
            "author_id": "267320704",
            "created_at": "2013-02-21T16:00:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97235369,
                        -19.87385765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "304621714111868929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "again and again! (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG) http://t.co/KQjpoEc8xP"
        },
        {
            "author_id": "129914921",
            "created_at": "2013-02-21T15:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "38846077",
                        "start": 101,
                        "username": "FeriasDeMochila"
                    }
                ]
            },
            "id": "304617607217168385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece a Pedra Furada? Confira as fotos e o passeio at\u00e9 o monumento natural. http://t.co/AoF3MSWfEU @FeriasDeMochila"
        },
        {
            "author_id": "129914921",
            "created_at": "2013-02-21T15:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "16365636",
                        "start": 101,
                        "username": "Tripadvisor"
                    }
                ]
            },
            "id": "304617547620294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece a Pedra Furada? Confira as fotos e o passeio at\u00e9 o monumento natural. http://t.co/AoF3MSWfEU @TripAdvisor http://t.co/YFnUyEUxan"
        },
        {
            "author_id": "129914921",
            "created_at": "2013-02-21T15:40:33.000Z",
            "id": "304616607420919808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Pedra Furada? Confira as fotos e o passeio at\u00e9 o monumento natural. http://t.co/AoF3MSWfEU http://t.co/0wVLUyGxF6"
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2013-02-21T15:40:21.000Z",
            "id": "304616557835866113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/PF5wkwn3aC"
        },
        {
            "author_id": "637201089",
            "created_at": "2013-02-21T15:00:04.000Z",
            "id": "304606419917873152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTICIA - SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A\n\nJusti\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das... http://t.co/8cLBMC03Gz"
        },
        {
            "author_id": "77908762",
            "created_at": "2013-02-21T14:59:14.000Z",
            "id": "304606209258946561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privilegiada pela localiza\u00e7\u00e3o, na parte alta de Len\u00e7\u00f3is e nas  proximidades do Parque Nacional da Chapada Diamantina,"
        },
        {
            "author_id": "270507390",
            "created_at": "2013-02-21T14:20:56.000Z",
            "id": "304596571742425088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URA x BAND, hoje em Barueri!!\n\nHoje as 20:00hs no campo do parque municipal Dom Jos\u00e9, em Barueri, a equipe... http://t.co/eBkZYbbm49"
        },
        {
            "author_id": "859774674",
            "created_at": "2013-02-21T13:58:35.000Z",
            "id": "304590945645645824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#miparaguay Parque Nacional Cerro Cora - PJC http://t.co/OM0RcLeCON"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2013-02-21T13:44:58.000Z",
            "id": "304587519759093761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindos a Filadelfia! \n\nIndependence National Historical Park(Parque Nacional Hist\u00f3rico da Independ\u00eancia) -... http://t.co/6npn3hGtCH"
        },
        {
            "author_id": "78662051",
            "created_at": "2013-02-21T13:25:39.000Z",
            "id": "304582657579298816",
            "in_reply_to_user_id": "58853521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@funlipe Que legal Fefo.  Aproveita mto pq ai \u00e9 mto gostoso. Ja estive no parque nacional e adorei. Cuidado ao alimentar os Quatis..."
        },
        {
            "author_id": "5820332",
            "created_at": "2013-02-21T13:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "304581909592285186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 voltas \\o/ comecei com 2, ontem fiz 3... No mesmo intervalo de tempo! @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/Th3akBq6tj"
        },
        {
            "author_id": "17761538",
            "created_at": "2013-02-21T13:18:33.000Z",
            "id": "304580873196548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o que temos para hoje! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Q7Xddwtxf7"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2013-02-21T13:10:18.000Z",
            "id": "304578795346722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias  http://t.co/YbqRBRKvJj"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2013-02-21T13:04:10.000Z",
            "id": "304577252786585600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sorteio do livro \"Faunda da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\" Participe https://t.co/qTdrr5TIuZ"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-02-21T13:00:37.000Z",
            "id": "304576357936029696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nicho Legal: Consulta p\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha http://t.co/FLIRwGTLfT"
        },
        {
            "author_id": "163969236",
            "created_at": "2013-02-21T12:55:09.000Z",
            "id": "304574985257754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL Prefeitura combate ocupa\u00e7\u00e3o irregular http://t.co/fooh9bZMVT"
        },
        {
            "author_id": "72269496",
            "created_at": "2013-02-21T12:40:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "304571312775520257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Leia mais em: http://t.co/940Etj0Hsh"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2013-02-21T12:30:21.000Z",
            "id": "304568741272907778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a realiza semin\u00e1rio sobre conserva\u00e7\u00e3o e sustentabilidade. http://t.co/msTAPcDRUe"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-02-21T12:07:09.000Z",
            "id": "304562904823394305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA DO RIO: Consulta p\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual... http://t.co/yKQu4jDjb9"
        },
        {
            "author_id": "138641453",
            "created_at": "2013-02-21T11:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "304560079011717121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/YoBJlFn9Im"
        },
        {
            "author_id": "45972064",
            "created_at": "2013-02-21T11:03:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02152238,
                        -12.14934932
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "304546961204322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correteando (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/UAWWn4web3"
        },
        {
            "author_id": "71035075",
            "created_at": "2013-02-21T10:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35527344",
                        "start": 0,
                        "username": "lulikfuri"
                    }
                ]
            },
            "id": "304545658302496768",
            "in_reply_to_user_id": "35527344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lulikfuri Oiiiiiiiiiiiii. Tirei ela no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Passeio fant\u00e1stico que fiz nas f\u00e9rias."
        },
        {
            "author_id": "208496324",
            "created_at": "2013-02-21T10:16:27.000Z",
            "id": "304535044058411009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/7VbC2ld0GG"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-02-21T09:18:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15713459,
                        -22.4270117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "304520495066382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/X88iNnahdR"
        },
        {
            "author_id": "443605729",
            "created_at": "2013-02-21T05:30:58.000Z",
            "id": "304463200500477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A GeoStar anunciou uma oferta para escapadas na Quinta da Cal\u00e7ada, perto do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, um solar... http://t.co/rbPjL50ffh"
        },
        {
            "author_id": "54455357",
            "created_at": "2013-02-21T03:55:09.000Z",
            "id": "304439086788276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro http://t.co/MuAqjfAKr7"
        },
        {
            "author_id": "388461434",
            "created_at": "2013-02-21T02:32:47.000Z",
            "id": "304418361998209025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea quer conhecer o Parque Nacional Torres del Paine?\n\n\u00c9 considerado um dos parques mais impressionantes do... http://t.co/BrVenhVMS6"
        },
        {
            "author_id": "57136395",
            "created_at": "2013-02-21T02:32:37.000Z",
            "id": "304418317844762626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudando o Plano de Manejo da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s pra minha pauta de amanh\u00e3. :)"
        },
        {
            "author_id": "388461434",
            "created_at": "2013-02-21T02:31:15.000Z",
            "id": "304417975421792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea quer conhecer o Parque Nacional Torres del Paine?\n\nEst\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da... http://t.co/Z5fxocLfmN"
        },
        {
            "author_id": "263427509",
            "created_at": "2013-02-21T01:48:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "123737099",
                        "start": 0,
                        "username": "CarteLdeLaMega"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "123731499",
                        "start": 38,
                        "username": "dani3palacios"
                    }
                ]
            },
            "id": "304407284824559617",
            "in_reply_to_user_id": "123737099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarteLdeLaMega #BRUJOSENELCARTELMEGA @dani3palacios hus desde  el parque nacional ummm"
        },
        {
            "author_id": "57945893",
            "created_at": "2013-02-21T01:30:33.000Z",
            "id": "304402699166834690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Freycinet, Tasm\u00e2nia, Austr\u00e1lia-Estamos passeando com a \"Merci\"\nAs praias de areia branca de... http://t.co/jHYrkjsTFm"
        },
        {
            "author_id": "57945893",
            "created_at": "2013-02-21T01:28:50.000Z",
            "id": "304402264850841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Bromo, Indon\u00e9sia-Estamos passeando com a \"Merci\"\nNo leste da ilha indon\u00e9sia de Java, o Parque Nacional... http://t.co/e1QoHn66gL"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2013-02-21T01:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2962498,
                        -20.3548376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "304395042150297600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou criar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o aqui em Vila Velha."
        },
        {
            "author_id": "367310489",
            "created_at": "2013-02-21T00:44:08.000Z",
            "id": "304391015798816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/OhyKNUhBNF fotosssssssssssss"
        },
        {
            "author_id": "165532152",
            "created_at": "2013-02-21T00:37:49.000Z",
            "id": "304389425796898816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio da R\u00fassia - Fatos - Pinheiro de 400 anos do Baikal pode se tornar monumento natural http://t.co/E5l0YTMeeE"
        },
        {
            "author_id": "107057781",
            "created_at": "2013-02-21T00:32:02.000Z",
            "id": "304387970457296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#podcast Justi\u00e7a Federal vai decidir sobre desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/tx6IMLKwQL"
        },
        {
            "author_id": "407865352",
            "created_at": "2013-02-21T00:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "204273747",
                        "start": 0,
                        "username": "noisqueoluanjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "304382067314155520",
            "in_reply_to_user_id": "204273747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@noisqueoluanjr  Nao sei onde vai ser ainda nao falam mais conserteza vai se no parque municipal sempre e la"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2013-02-20T23:57:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "304379220912635905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando agora do PE Tr\u00eas Picos. Acampamento no maior parque estadual do Rio. Altas fotos e uma paz imensur\u00e1vel! http://t.co/ktJvufZQfA"
        },
        {
            "author_id": "327154208",
            "created_at": "2013-02-20T23:29:16.000Z",
            "id": "304372177896087553",
            "in_reply_to_user_id": "363987145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChiliArtCMCISF Domingo, 9 AM parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "412422067",
            "created_at": "2013-02-20T22:34:28.000Z",
            "id": "304358387230072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias  - http://t.co/2XZEsGTBDE"
        },
        {
            "author_id": "73010933",
            "created_at": "2013-02-20T22:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "263329887",
                        "start": 13,
                        "username": "nathyleandro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "304355806743252993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refrescando! @nathyleandro @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/fFDeqL7NLz"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-02-20T22:16:00.000Z",
            "id": "304353740142546947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 mais um parque estadual. http://t.co/dAMh1StI9V"
        },
        {
            "author_id": "47923760",
            "created_at": "2013-02-20T22:07:55.000Z",
            "id": "304351704483237891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/M1MsXChILJ"
        },
        {
            "author_id": "107057781",
            "created_at": "2013-02-20T22:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.86641495,
                        -15.80878245
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "304350097133682689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/QrdxAEwb9y"
        },
        {
            "author_id": "171559275",
            "created_at": "2013-02-20T21:44:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5606903,
                        -23.5380613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "304345702190956545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto n\u00e3o chega o pr\u00f3ximo post do meu blog, leia este por enquanto!!! http://t.co/Tzyir7VAgE"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-02-20T21:42:55.000Z",
            "id": "304345413366976513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/xwhvQiBk7w"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2013-02-20T21:16:41.000Z",
            "id": "304338812648173568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 novo parque, no Mendanha, Zona Oeste: O Rio ter\u00e1 mais um parque estadual. Desta vez, a \u00e1rea protegida t... http://t.co/EfNg4rhk"
        },
        {
            "author_id": "104881875",
            "created_at": "2013-02-20T21:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5021831,
                        -9.38747745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "304337941369593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Otimo pra passar a tarde (@ Parque Municipal Josefa Coelho) http://t.co/zen6AN5a"
        },
        {
            "author_id": "110271932",
            "created_at": "2013-02-20T21:10:28.000Z",
            "id": "304337245249347584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Anchieta em Ubatuba oferece passeio ecotur\u00edstico - http://t.co/SflUEfl5"
        },
        {
            "author_id": "55269303",
            "created_at": "2013-02-20T21:09:10.000Z",
            "id": "304336921218387968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho, em Fernando de Noronha, inaugura praia com total acessibilidade http://t.co/EQ3zAXWj"
        },
        {
            "author_id": "59687539",
            "created_at": "2013-02-20T21:06:03.000Z",
            "id": "304336133486166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jessica Martiins http://t.co/fNfliXGd"
        },
        {
            "author_id": "104881875",
            "created_at": "2013-02-20T20:58:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5021831,
                        -9.38747745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "304334111957471233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito booom (@ Parque Municipal Josefa Coelho) http://t.co/ZV88Ab2u"
        },
        {
            "author_id": "38406815",
            "created_at": "2013-02-20T20:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9323825,
                        -19.72138025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "304328377475690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/KqR7lWCd"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2013-02-20T20:27:59.000Z",
            "id": "304326553578397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aeronave se deslocou em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes,  em Xapuri, no Seringal S\u00e3o Francisco de Iracema"
        },
        {
            "author_id": "257682940",
            "created_at": "2013-02-20T20:25:01.000Z",
            "id": "304325809513046016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, a vereadora Gra\u00e7a (PSB), fez um requerimento para que aumente a seguran\u00e7a no parque municipal de... http://t.co/YAJX3bb4"
        },
        {
            "author_id": "194244583",
            "created_at": "2013-02-20T20:17:46.000Z",
            "id": "304323982209990657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h55 - Sa\u00edda do Resgate 3 para sobrevoo no Parque Nacional de Bras\u00edlia em apoio \u00e0s equipes de terra no combate a #inc\u00eandio florestal."
        },
        {
            "author_id": "327154208",
            "created_at": "2013-02-20T20:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "196417669",
                        "start": 0,
                        "username": "Paito96"
                    }
                ]
            },
            "id": "304321214615269376",
            "in_reply_to_user_id": "196417669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paito96 Domingo, 9 AM, parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2013-02-20T20:01:16.000Z",
            "id": "304319832504029185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viajosfera Parque Estadual Jalap\u00e3o - TO (no Expedi\u00e7\u00e3o Andando por A\u00ed) --&gt; http://t.co/A04a9XHZ"
        },
        {
            "author_id": "42765280",
            "created_at": "2013-02-20T19:45:01.000Z",
            "id": "304315743841959937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se continuar sol e eu conseguir descansar um pouco eu vou aqui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-02-20T19:36:11.000Z",
            "id": "304313519669661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2.892m de altitude, aventura e beleza esperam por voc\u00ea no Parque do\nCapara\u00f3 em Dores do Rio Preto. http://t.co/7z8c0ICd #descubraoES"
        },
        {
            "author_id": "121251085",
            "created_at": "2013-02-20T19:35:58.000Z",
            "id": "304313463281422337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\" Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 um dos locais mais prov\u00e1veis de se encontrar altas concentra\u00e7\u00f5es de golfinhos \""
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2013-02-20T19:11:42.000Z",
            "id": "304307358350319617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Travessia Sete Quedas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Relato de nosso colaborador renato5129... http://t.co/6mcFp6WG"
        },
        {
            "author_id": "1155587666",
            "created_at": "2013-02-20T19:07:00.000Z",
            "id": "304306176047333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTADOS UNIDOS\n\nPT: O Parque Nacional de Mesa Verde (em ingl\u00eas: Mesa Verde National Park) \u00e9 um parque nacional... http://t.co/upRMNN5y"
        },
        {
            "author_id": "58106715",
            "created_at": "2013-02-20T19:05:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "304305918286393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar com a Le :) (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://t.co/6mcIRAo"
        },
        {
            "author_id": "58106715",
            "created_at": "2013-02-20T19:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "304305916377960449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar com a Le :) (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://t.co/LkRK635"
        },
        {
            "author_id": "58106715",
            "created_at": "2013-02-20T19:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "304305895326748673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar com a Le :) (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://t.co/hS1MyyA"
        },
        {
            "author_id": "148855614",
            "created_at": "2013-02-20T19:04:28.000Z",
            "id": "304305536051077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores participam do I Semin\u00e1rio de Agroecologia do Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a: http://t.co/pr9xxoWx"
        },
        {
            "author_id": "58106715",
            "created_at": "2013-02-20T19:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "304305151932510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar com  Le :) (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://t.co/voEJ24W"
        },
        {
            "author_id": "277141294",
            "created_at": "2013-02-20T19:01:56.000Z",
            "id": "304304901209616384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{ } Animais multiplicam-se no Parque Nacional do Bicuar http://t.co/C8fwLW6G"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2013-02-20T18:42:35.000Z",
            "id": "304300028745359361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Canyonlands - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/LuCMrEd1"
        },
        {
            "author_id": "80626542",
            "created_at": "2013-02-20T18:41:15.000Z",
            "id": "304299694153146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores participam do I Semin\u00e1rio de Agroecologia do Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a http://t.co/un6EYSb8\u201d!!"
        },
        {
            "author_id": "399682421",
            "created_at": "2013-02-20T18:35:08.000Z",
            "id": "304298156240289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores participam do I Semin\u00e1rio de Agroecologia do Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a http://t.co/3Q3eRGo9"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-02-20T18:18:58.000Z",
            "id": "304294085471113216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyonlands National Park \u00e9 um parque nacional do Estados Unidos localizado em Utah sudeste perto da cidade de... http://t.co/Tys3fqRR"
        },
        {
            "author_id": "120334738",
            "created_at": "2013-02-20T18:10:55.000Z",
            "id": "304292060117209088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias - http://t.co/nc5TXA2z"
        },
        {
            "author_id": "301434190",
            "created_at": "2013-02-20T18:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1213210966705328128",
                        "start": 53,
                        "username": "feliperibeeiro_"
                    }
                ]
            },
            "id": "304291133301850113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTIO  - Parque MUNICIPAL de Barueri . *-*  . com o @FelipeRibeeiro_  &gt;&lt; ."
        },
        {
            "author_id": "104604490",
            "created_at": "2013-02-20T18:06:52.000Z",
            "id": "304291040897146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/7p7shgdB"
        },
        {
            "author_id": "301434190",
            "created_at": "2013-02-20T18:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1213210966705328128",
                        "start": 81,
                        "username": "feliperibeeiro_"
                    }
                ]
            },
            "id": "304290406273802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais Colar  no Parque MUNICIPAL de Barueri *-*  .  Andar  de SKATE  . com o @FelipeRibeeiro_   &gt;&lt; ."
        },
        {
            "author_id": "344780101",
            "created_at": "2013-02-20T17:20:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "86356656",
                        "start": 0,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "304279312394227712",
            "in_reply_to_user_id": "86356656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioBandNewsBH ..tem q arrancar mesmo. Pode causar acid fatal como a jaqueira q caiu no parque municipal, se lembram! Abra\u00e7o e boa tarde."
        },
        {
            "author_id": "57945546",
            "created_at": "2013-02-20T17:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "17153867",
                        "start": 103,
                        "username": "pepontocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "304278576193228800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio causou inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, diz Corpo de Bombeiros | http://t.co/x5MsMQ3i via @pepontocom"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2013-02-20T17:05:05.000Z",
            "id": "304275492813537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que a Venezuela tem 21% do pa\u00eds em \u00e1rea protegida por Parques Nacionais."
        },
        {
            "author_id": "386355419",
            "created_at": "2013-02-20T16:58:22.000Z",
            "id": "304273801594687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo (@ Parque Estadual da Pedra da Boca) http://t.co/ODUh63sk"
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2013-02-20T16:53:48.000Z",
            "id": "304272653240389634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rio do Rastro entra em discuss\u00e3o http://t.co/KEfo9psD"
        },
        {
            "author_id": "386355419",
            "created_at": "2013-02-20T16:43:03.000Z",
            "id": "304269950460243969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando. (@ Parque Estadual da Pedra da Boca) http://t.co/DiM98Qll"
        },
        {
            "author_id": "179740598",
            "created_at": "2013-02-20T16:42:04.000Z",
            "id": "304269702945980417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/pio2eVY7"
        },
        {
            "author_id": "233898853",
            "created_at": "2013-02-20T16:34:54.000Z",
            "id": "304267898296352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eber Machado denuncia que grupos peruanos est\u00e3o extraindo madeira no Parque Nacional da Serra do Divisor"
        },
        {
            "author_id": "252648894",
            "created_at": "2013-02-20T16:30:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "304266705251745792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observando a selva de pedra... @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/REnpe5jg"
        },
        {
            "author_id": "83152440",
            "created_at": "2013-02-20T16:24:32.000Z",
            "id": "304265288692686848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escutando \"Calif\u00f3rnia King Bed\" na floresta...  (Check-in: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/lXPU6HxN"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2013-02-20T16:16:17.000Z",
            "id": "304263210914172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eber Machado denuncia que grupos peruanos est\u00e3o extraindo madeira no Parque Nacional da Serra do Divisor http://t.co/axHoCWcj"
        },
        {
            "author_id": "394625458",
            "created_at": "2013-02-20T16:11:58.000Z",
            "id": "304262128217493505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00bb Raio causou inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/LEVZX1yE"
        },
        {
            "author_id": "89558034",
            "created_at": "2013-02-20T16:11:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "304262059569344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos as cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/77G77Ntp"
        },
        {
            "author_id": "167617300",
            "created_at": "2013-02-20T16:10:15.000Z",
            "id": "304261695474380801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/7d8GZLvz"
        },
        {
            "author_id": "267320704",
            "created_at": "2013-02-20T15:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97235369,
                        -19.87385765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "304258230316589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais um dia de esta\u00e7\u00e3o :)) (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG) http://t.co/SnhI9cUg"
        },
        {
            "author_id": "1134753726",
            "created_at": "2013-02-20T15:46:33.000Z",
            "id": "304255729890648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Engeplus] Parque Estadual Serra do Rio do Rastro entra em discuss\u00e3o http://t.co/numycdXW #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "118711142",
            "created_at": "2013-02-20T15:35:22.000Z",
            "id": "304252917475577858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias - http://t.co/EEzcAcut"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-02-20T15:33:10.000Z",
            "id": "304252362900533249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u novamente amea\u00e7ado - http://t.co/UdEyoov4"
        },
        {
            "author_id": "14595353",
            "created_at": "2013-02-20T15:15:45.000Z",
            "id": "304247978862993409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a fam\u00edlia, Harrison Ford conhece o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8hjG2sgS #UOL"
        },
        {
            "author_id": "412660745",
            "created_at": "2013-02-20T15:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "412660745",
                        "start": 0,
                        "username": "rfernandes_10"
                    }
                ]
            },
            "id": "304246830324146176",
            "in_reply_to_user_id": "412660745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rfernandes_10 Com a fam\u00edlia, Harrison Ford conhece o Parque Nacional da Tijuca:  Veja o \u00c1lbum ... http://t.co/su2F26Nx #Blablabl\u00e2metro"
        },
        {
            "author_id": "595750782",
            "created_at": "2013-02-20T15:09:57.000Z",
            "id": "304246517370327041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20/fev: Peti\u00e7\u00e3o prop\u00f5e a Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos em Nova Lima. - http://t.co/KceqxZiA"
        },
        {
            "author_id": "269942682",
            "created_at": "2013-02-20T14:52:17.000Z",
            "id": "304242072603480065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harrison Ford passeia no Jardim Bot\u00e2nico com a fam\u00edlia: Ator tamb\u00e9m visitou o Parque Nacional da Tijuca, onde al... http://t.co/TMt8Y3VL"
        },
        {
            "author_id": "33551311",
            "created_at": "2013-02-20T14:43:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "128288312",
                        "start": 0,
                        "username": "thayrelara"
                    }
                ]
            },
            "id": "304239842148093952",
            "in_reply_to_user_id": "128288312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thayrelara ce ta na frente do palacio das artes e do parque municipal haha"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-02-20T14:38:27.000Z",
            "id": "304238592190984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: Evento estadual produz Plano de A\u00e7\u00e3o para conserva\u00e7\u00e3o e uso suste http://t.co/nD0iGxM6"
        },
        {
            "author_id": "61496527",
            "created_at": "2013-02-20T14:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "26048410",
                        "start": 0,
                        "username": "UFRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "304236468438712322",
            "in_reply_to_user_id": "26048410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UFRRJ premia trabalhos sobre o projeto agroecol\u00f3gico do entorno do Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/H3EEeARb"
        },
        {
            "author_id": "70548778",
            "created_at": "2013-02-20T14:29:43.000Z",
            "id": "304236393142550530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harrison Ford passeia no Jardim Bot\u00e2nico com a fam\u00edlia: Ator tamb\u00e9m visitou o Parque Nacional... http://t.co/cThuCE93 #AlexandreOliveira"
        },
        {
            "author_id": "70548778",
            "created_at": "2013-02-20T14:29:20.000Z",
            "id": "304236297743118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harrison Ford passeia no Jardim Bot\u00e2nico com a fam\u00edlia: Ator tamb\u00e9m visitou o Parque Nacional... http://t.co/YhCJhs4C #AlexandreOliveira"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-02-20T14:28:59.000Z",
            "id": "304236210551934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harrison Ford passeia no Jardim Bot\u00e2nico com a fam\u00edlia: Ator tamb\u00e9m visitou o Parque Nacional da Tijuca, onde al... http://t.co/ysaadz3p"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2013-02-20T14:28:42.000Z",
            "id": "304236137919180801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harrison Ford passeia no Jardim Bot\u00e2nico com a fam\u00edlia: Ator tamb\u00e9m visitou o Parque Nacional da Tijuca, onde al... http://t.co/cUcFtVUJ"
        },
        {
            "author_id": "148137036",
            "created_at": "2013-02-20T14:19:27.000Z",
            "id": "304233808746655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudades quer conversar vai la pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2013-02-20T14:16:19.000Z",
            "id": "304233022658596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio causou inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, diz Corpo de Bombeiros:  http://t.co/xnBwqsNk"
        },
        {
            "author_id": "162773745",
            "created_at": "2013-02-20T13:53:46.000Z",
            "id": "304227345248710657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: A compet\u00eancia para julgar um c... http://t.co/wE4YmrBe"
        },
        {
            "author_id": "110276841",
            "created_at": "2013-02-20T13:53:44.000Z",
            "id": "304227339800305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: A compet\u00eancia para julgar um c... http://t.co/KzsRs28C"
        },
        {
            "author_id": "34764837",
            "created_at": "2013-02-20T13:50:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "304226436359786496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esteira! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/bzt7oGOR"
        },
        {
            "author_id": "34764837",
            "created_at": "2013-02-20T13:48:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "304225989804843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/J99Yhvjn"
        },
        {
            "author_id": "544534505",
            "created_at": "2013-02-20T13:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 0,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "304224771380502529",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbonlinedf Raio causou inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, diz Corpo de Bombeiros: http://t.co/d8OeZugv"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2013-02-20T13:36:26.000Z",
            "id": "304222984661516291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio causou inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, diz Corpo de Bombeiros:  http://t.co/4O9Zhmsg"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-02-20T13:36:23.000Z",
            "id": "304222970920964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Raio causou inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, diz Corpo de Bombeiros http://t.co/XEjN3F7H #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-02-20T13:36:22.000Z",
            "id": "304222969079664641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio causou inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, diz Corpo de Bombeiros:  http://t.co/W9Q4s1Gq"
        },
        {
            "author_id": "16057774",
            "created_at": "2013-02-20T13:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "304222946724036608",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Caro Boechat, vc n\u00e3o v\u00ea clara semelhan\u00e7a de interesses nas \"podas\" no Parque Nacional e na Lagoa e na expropria\u00e7\u00e3o no Horto?"
        },
        {
            "author_id": "633337877",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:38.000Z",
            "id": "304222782315720706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ - Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/qRjtgese"
        },
        {
            "author_id": "110276841",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:26.000Z",
            "id": "304222732588048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/Ns1KGRnL"
        },
        {
            "author_id": "110276841",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:21.000Z",
            "id": "304222713776570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/jR18c3I9"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:21.000Z",
            "id": "304222712572813312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ForaRenan (STJ) Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/aWBFumVu"
        },
        {
            "author_id": "245966396",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:20.000Z",
            "id": "304222707711627266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/8zF05H1l"
        },
        {
            "author_id": "164044823",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:19.000Z",
            "id": "304222704523964417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/UZZg1r7a"
        },
        {
            "author_id": "263369163",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:19.000Z",
            "id": "304222702477144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/LYUJxiwl"
        },
        {
            "author_id": "317556861",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:18.000Z",
            "id": "304222701629882368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ: Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/rosdCrZJ"
        },
        {
            "author_id": "488471540",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:18.000Z",
            "id": "304222700900077569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/d7xXdjpa"
        },
        {
            "author_id": "423662674",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:18.000Z",
            "id": "304222697909518336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ: Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/cT4wizqD"
        },
        {
            "author_id": "60952591",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:17.000Z",
            "id": "304222695854309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/deynnPeE"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:17.000Z",
            "id": "304222693799116802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/nyAv4yDP"
        },
        {
            "author_id": "408006927",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:16.000Z",
            "id": "304222690036834305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/HljDTdmy"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:15.000Z",
            "id": "304222688052928512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/5aWBk457"
        },
        {
            "author_id": "39503591",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:15.000Z",
            "id": "304222686849146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/ctxOhISI"
        },
        {
            "author_id": "524650719",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "524650719",
                        "start": 0,
                        "username": "MDAdvAssociados"
                    }
                ]
            },
            "id": "304222686832377856",
            "in_reply_to_user_id": "524650719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MDAdvAssociados Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/WlYNW80Y #STJ"
        },
        {
            "author_id": "90837873",
            "created_at": "2013-02-20T13:35:14.000Z",
            "id": "304222684198338561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#STJ Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/E6y0GPfQ"
        },
        {
            "author_id": "140843852",
            "created_at": "2013-02-20T13:27:32.000Z",
            "id": "304220744219492353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ - Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias - STJ http://t.co/SeQ6W0gx #Direito"
        },
        {
            "author_id": "14176326",
            "created_at": "2013-02-20T13:21:06.000Z",
            "id": "304219127969619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ - Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias - STJ:   20/02/2013 - 10h... http://t.co/fF0hyw8A"
        },
        {
            "author_id": "14176326",
            "created_at": "2013-02-20T13:21:06.000Z",
            "id": "304219124370923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ - Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias - STJ:   20/02/2013 - 10h... http://t.co/7uEQTihc"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-20T13:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "136873724",
                        "start": 13,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "304219021002285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na linha com @guilherme_sopa, Jaime Nascimento, secret\u00e1rio municipal de Turismo, sobre a revis\u00e3o do plano diretor do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "612654832",
            "created_at": "2013-02-20T13:17:23.000Z",
            "id": "304218189259231233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/2KF3hWL8"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-02-20T13:17:22.000Z",
            "id": "304218187489239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ: Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/m6tllq2N"
        },
        {
            "author_id": "342794120",
            "created_at": "2013-02-20T13:17:22.000Z",
            "id": "304218185375293440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/7AATfBkU"
        },
        {
            "author_id": "447170588",
            "created_at": "2013-02-20T13:17:21.000Z",
            "id": "304218183605309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/SJPFjyGq"
        },
        {
            "author_id": "167415317",
            "created_at": "2013-02-20T13:17:21.000Z",
            "id": "304218181613010944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/adANwzmm"
        },
        {
            "author_id": "91310365",
            "created_at": "2013-02-20T13:17:20.000Z",
            "id": "304218177980751872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/f5jEZHx9"
        },
        {
            "author_id": "87348345",
            "created_at": "2013-02-20T13:17:16.000Z",
            "id": "304218163019657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/Y0FyGkB5 #STJ"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2013-02-20T13:17:16.000Z",
            "id": "304218162612822017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/CzOsVRtZ"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-02-20T13:17:16.000Z",
            "id": "304218160817664002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Justi\u00e7a: Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/MZNLXSnM"
        },
        {
            "author_id": "107057781",
            "created_at": "2013-02-20T13:15:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.86833005,
                        -15.80888052
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "304217596583100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/9huGJjPm"
        },
        {
            "author_id": "53375466",
            "created_at": "2013-02-20T13:13:59.000Z",
            "id": "304217336334938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias:  http://t.co/V15h04CE"
        },
        {
            "author_id": "31416843",
            "created_at": "2013-02-20T13:08:23.000Z",
            "id": "304215925245227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dizer uma coisa, quando cheguei em Petrolina o Parque Municipal era um dos meus lugares favoritos, mas hoje est\u00e1 um c-a-c-o! #Vergonha"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2013-02-20T13:00:02.000Z",
            "id": "304213825081724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma linda paisagem para voc\u00ea come\u00e7ar bem o dia!\n\nO lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1, e... http://t.co/ASXnsnwF"
        },
        {
            "author_id": "74341372",
            "created_at": "2013-02-20T12:41:44.000Z",
            "id": "304209218678964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPZSP: Sele\u00e7\u00e3o PAP 2013. Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9: 11/03/2013 - Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - SP http://t.co/kxWocnPf"
        },
        {
            "author_id": "70943826",
            "created_at": "2013-02-20T12:33:25.000Z",
            "id": "304207126128123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades. http://t.co/s6Xmas31"
        },
        {
            "author_id": "75075415",
            "created_at": "2013-02-20T12:04:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "304199722246221825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20/02 \u2013 Bom dia! Sa\u00fade e PAZ! Minas s\u00e3o muitas...voc\u00ea conhece o Parque Estadual do Rio Doce? Saiba mais: http://t.co/rihPuoHi"
        },
        {
            "author_id": "392454873",
            "created_at": "2013-02-20T11:14:56.000Z",
            "id": "304187377381937152",
            "in_reply_to_user_id": "46442122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@praque1user um \u00e9 no centro,atras da estacao e o outro no lado do parque municipal kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "62547466",
            "created_at": "2013-02-20T11:11:03.000Z",
            "id": "304186397680607233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Parque Municipal, Avenida Andradas, Belo Horizonte, Brasil http://t.co/mLftVi7L"
        },
        {
            "author_id": "286785827",
            "created_at": "2013-02-20T11:06:52.000Z",
            "id": "304185344696414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "falando nisso sexta bora matar aula mulecada? parque municipal de vinhedo pista de skate bele.."
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-02-20T11:00:05.000Z",
            "id": "304183637010685953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1.\n\nSituado nas montanhas Rochosas, na prov\u00edncia de... http://t.co/JrwCnO3e"
        },
        {
            "author_id": "412506476",
            "created_at": "2013-02-20T10:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 124,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "304176838048116738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam apagar inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/BtCxDwJR via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "10872172",
            "created_at": "2013-02-20T10:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "304176661346283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/10zHfs2"
        },
        {
            "author_id": "55984959",
            "created_at": "2013-02-20T10:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "141045676",
                        "start": 3,
                        "username": "Georg_Magalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "304172750749171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em @georg_magalhaes Ana Lucia (PT) diz ser contra rodovia Pirambu_Pacatuba por causa da reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "224776256",
            "created_at": "2013-02-20T10:13:47.000Z",
            "id": "304171988316991489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorongosa faz parceria com a Asilia Africa: O Parque Nacional da Gorongosa conta com um novo parceiro de ecoturi... http://t.co/gwjL5ZG5"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2013-02-20T09:18:11.000Z",
            "id": "304157994315304961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "EXCLUSIVO: Secretaria de Meio Ambiente determinou a paralisa\u00e7\u00e3o do corte de \u00e1rvores centen\u00e1rias na \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "456453930",
            "created_at": "2013-02-20T07:32:41.000Z",
            "id": "304131445499248641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "D\u00e9couvrez le Portugal: Parque Nacional #Peneda-Ger\u00eas http://t.co/bd6fvpdQ"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2013-02-20T04:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "122357047",
                        "start": 0,
                        "username": "jlinssilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "304078995174088704",
            "in_reply_to_user_id": "122357047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jlinssilva Vi vc passando hoje em perto do Parque Municipal, por volta das 14h! Moras por ali ou estava de passagem?!"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2013-02-20T03:31:04.000Z",
            "id": "304070639495573505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam apagar inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/4MND5Qvu"
        },
        {
            "author_id": "81495626",
            "created_at": "2013-02-20T03:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1411061786548355079",
                        "start": 22,
                        "username": "correio_web"
                    }
                ]
            },
            "id": "304064900286783491",
            "in_reply_to_user_id": "247025414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui ta pegando fogo \u201c@correio_web: Cidades DF: Bombeiros tentam apagar inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia  #correioweb\u201d"
        },
        {
            "author_id": "42285499",
            "created_at": "2013-02-20T02:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 20,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "304062533164204032",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou... Triste! \u201c@cbonlinedf: Bombeiros tentam apagar inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/hc4KGfqN\u201d"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-02-20T02:57:46.000Z",
            "id": "304062258634444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Bombeiros tentam apagar inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/0BY4GeBD #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-02-20T02:57:45.000Z",
            "id": "304062256595992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bombeiros tentam apagar inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/njZF0Saw"
        },
        {
            "author_id": "636549367",
            "created_at": "2013-02-20T02:53:11.000Z",
            "id": "304061103950929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cora, Amambay http://t.co/OUn6dbwW"
        },
        {
            "author_id": "394625458",
            "created_at": "2013-02-20T02:16:09.000Z",
            "id": "304051786031955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/n75JJzCd http://t.co/kjkF52zc"
        },
        {
            "author_id": "1123503462",
            "created_at": "2013-02-20T02:14:22.000Z",
            "id": "304051339145662465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bombeiros tentam conter #inc\u00eandio no #ParqueNacional de #Bras\u00edlia &gt; http://t.co/kJW9L7CF"
        },
        {
            "author_id": "1152941599",
            "created_at": "2013-02-20T02:06:33.000Z",
            "id": "304049368258973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o lugar mais bonito que voc\u00ea j\u00e1 viu? \u2014 parque nacional serra da capivara http://t.co/dlKr18QN"
        },
        {
            "author_id": "115040499",
            "created_at": "2013-02-20T01:53:35.000Z",
            "id": "304046106260684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio danado: http://t.co/7jDwzkJK"
        },
        {
            "author_id": "20480873",
            "created_at": "2013-02-20T01:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "32175552",
                        "start": 27,
                        "username": "rede_globo_dftv"
                    }
                ]
            },
            "id": "304041980307054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos em setembro? RT @rede_globo_dftv: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/maPVCtAd"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [lemaoo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lemaoo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lemaoo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rede_globo_dftv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rede_globo_dftv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rede_globo_dftv"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Get\u00falio Vargas, Brasil",
                "id": "f276795541ee761b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilh\u00e9us, Brasil",
                "id": "30554155c82e8b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "84222117",
                "name": "rafaelbechlin",
                "username": "rafaelbechlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157806603",
                "name": "Andr\u00e9ia Vinhal",
                "username": "AndreiaaVinhal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249318255",
                "name": "Brunno Souza",
                "username": "BrunnocSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251312692",
                "name": "Convenient",
                "username": "Convenient_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14712577",
                "name": "rodrigofoz",
                "username": "rodrigofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186558040",
                "name": "Thiago Mantuano",
                "username": "thiago_mantuano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211596951",
                "name": "Golfe Para Quem? ",
                "username": "GolfeParaQuem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48568580",
                "name": "Yves Martins",
                "username": "resident_yves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241984828",
                "name": "Saver",
                "username": "saveronline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175211619",
                "name": "@juliovaladares",
                "username": "JulioValadaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182612890",
                "name": "Priscilla",
                "username": "PriihFalquetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366004223",
                "name": "Beth Andrade- Bebeth",
                "username": "deverde13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26844247",
                "name": "Felipe Fraz\u00e3o \ud83c\udff4",
                "username": "felipefrazao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28096706",
                "name": "Aristides Faria",
                "username": "aristidesfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179171520",
                "name": "Nath\u00e1lia Freitas",
                "username": "almeeidana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291806482",
                "name": "rob",
                "username": "uowpale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75957698",
                "name": "Ledson Hemann",
                "username": "ledsonhemann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41194067",
                "name": "Fl\u00e1vio Fusco | #FuiComFusco",
                "username": "flaviofusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389459966",
                "name": "Seu Im\u00f3vel SP",
                "username": "SeuImovelSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67219193",
                "name": "JERONIMO BAPTISTA",
                "username": "jeronimobats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108705124",
                "name": "Pedrito Cantor",
                "username": "pedritocintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177488498",
                "name": "Rog\u00e9rio P. #TIMBETA",
                "username": "rogerio_rpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255053494",
                "name": "Ale Furmanovich",
                "username": "alefurma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194721887",
                "name": "Leticia Birkheuer",
                "username": "lebirk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36109263",
                "name": "Ian Daudt",
                "username": "IanDaudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131234946",
                "name": "B\u00e1rbara Cota",
                "username": "blcota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39159230",
                "name": "Gabriel Lordello",
                "username": "gabriellordello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95436211",
                "name": "Grupo Solu\u00e7\u00f5es LCA Com",
                "username": "GrupoSolucoesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168889616",
                "name": "Raphael Brum",
                "username": "phaelbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227689092",
                "name": "RodoSol",
                "username": "RodoSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35046849",
                "name": "Fredy Barros \uf8ff",
                "username": "FredyBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84673641",
                "name": "Dr.Edson Credidio",
                "username": "edsoncredidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224328504",
                "name": "Andressa Targino",
                "username": "andressatarg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79227330",
                "name": "Millah Vieira",
                "username": "MillahV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19827466",
                "name": "Sergio Bernab\u00e9",
                "username": "SergioBernabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118507817",
                "name": "Francielle Vian",
                "username": "FrancielleVian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200604211",
                "name": "Breno Pires",
                "username": "2porfavor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252347457",
                "name": "julliane",
                "username": "juuhalmeida__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126009026",
                "name": "Leandro Serpa",
                "username": "LeandroSerpa88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165411287",
                "name": "Helio Rodrigues",
                "username": "herosport2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67362621",
                "name": "Chernoboy",
                "username": "lucasrhorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49845202",
                "name": "Augusto Veloso e Furioso \u00ae",
                "username": "AugustoMolinari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820646384",
                "name": "Intern\u00e1cia Lab",
                "username": "InternaciaLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165922810",
                "name": "Mantovaneli",
                "username": "Nmantovaneli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26663913",
                "name": "MARIA ANA NEVES",
                "username": "MARIAANANEVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41411550",
                "name": "LaloTadeu",
                "username": "dizconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272941469",
                "name": "rafael",
                "username": "laudenir77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57908729",
                "name": "victor cmf",
                "username": "vitinhoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322839646",
                "name": "nat \ud83e\udd8b",
                "username": "Iovinvato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408578168",
                "name": "user guardado",
                "username": "smilerockvat0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459546565",
                "name": "antipandemia",
                "username": "ADRIANADEOLIV49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128614851",
                "name": "Alex Os\u00f3rio \uf8ff",
                "username": "Ninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896589836",
                "name": "Anonymous FUEL",
                "username": "AnonymousFUEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320231643",
                "name": "Hilton de A. Marinho",
                "username": "Hilton1938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66195744",
                "name": "deeiaOkamoto",
                "username": "deeiaOkamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62161857",
                "name": "Edwin Torres",
                "username": "treikoner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178757290",
                "name": "serg10gomes",
                "username": "serg10gomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223313757",
                "name": "carregal",
                "username": "mariaacarregal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317796306",
                "name": "F\u00e1bia Geisa Amaral",
                "username": "fabiageisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507358449",
                "name": "ClauTotustuusMariae",
                "username": "claudinha0906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "554807048",
                "name": "Negona Reipert",
                "username": "negona_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483001602",
                "name": "lady g",
                "username": "goodsgaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4209301",
                "name": "copacabana",
                "username": "copacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35972039",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "k43g0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449477678",
                "name": "52745 REAIS,14DIAS",
                "username": "52745reais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449443536",
                "name": "O vencedor",
                "username": "ovencedorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387441851",
                "name": "Sergio",
                "username": "recomendocomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343212538",
                "name": "Itamar Marcos",
                "username": "Futuroagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334865028",
                "name": "oscar",
                "username": "oscar2361",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331885479",
                "name": "Paulinha",
                "username": "paulinhaaaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303917836",
                "name": "Karicas Conk\u00e1",
                "username": "prazery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158920899",
                "name": "Alex Fernando",
                "username": "AlexFernandoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83615149",
                "name": "F\u00e1bio Cabral",
                "username": "FabioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971034332",
                "name": "Info",
                "username": "maiaaccount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114229293",
                "name": "Andredivulgador",
                "username": "AndreDivulgador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475776505",
                "name": "Tweet Noticia",
                "username": "TeenLegendario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501354567",
                "name": "Facebook",
                "username": "FacebookOFlClAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331884630",
                "name": "Nathalia",
                "username": "natthhaliaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334863905",
                "name": "tulio",
                "username": "tulio154",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172039232",
                "name": "Indio B\u00eani",
                "username": "IndioBeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296867436",
                "name": "usuario",
                "username": "logindousuario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252068239",
                "name": "Jessica Vella",
                "username": "vellajessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117377513",
                "name": "Rio2016",
                "username": "Rio2016Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84073084",
                "name": "Silvio Araujo",
                "username": "silviofeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115648133",
                "name": "Raphael Luiz \uea00",
                "username": "Rappphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986145644",
                "name": "THE GHOST OF YOU \u2605",
                "username": "BeStill_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90984144",
                "name": "Nath",
                "username": "dez100tavos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366943376",
                "name": "Rodrigo Alvarez G.",
                "username": "alvarezgomezr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416718777",
                "name": "Jean Santos",
                "username": "Jean_santosTkd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34692772",
                "name": "\u043c\u03b1\u03c5",
                "username": "MauRoverssi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42933141",
                "name": "Adri Ishida",
                "username": "adri_ishida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434257388",
                "name": "Projeto Ecozone",
                "username": "ecozoneprojeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24982814",
                "name": "Igor Xavier \u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ivxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405020456",
                "name": "Lare Medeiros",
                "username": "Juumpdafuckup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121928941",
                "name": "Dener Antonio",
                "username": "DenerAntonio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44410280",
                "name": "Edu Trevisan \u2665\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "edutrevisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51917150",
                "name": "Joubert Batata",
                "username": "joubert_batata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336017483",
                "name": "Cristiane Rodrigues",
                "username": "Crisrodriguesmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35562229",
                "name": "liberdade",
                "username": "obsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032826472262598656",
                "name": "Twitpic",
                "username": "Twitpic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312670624",
                "name": "Luciane",
                "username": "Lukochs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6754052",
                "name": "C\u00e9sar Schirmer dos Santos",
                "username": "ce_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37202173",
                "name": "Ane",
                "username": "ane_shu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370261978",
                "name": "Pistorius",
                "username": "PistoriusBad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438681218",
                "name": "leisy Michele",
                "username": "LeisyMolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39299241",
                "name": "Causes",
                "username": "causes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141023741",
                "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a",
                "username": "dwwgsuicide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517110540",
                "name": "comboNoticias",
                "username": "comboNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54072957",
                "name": "Tay",
                "username": "tayjanayraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65902122",
                "name": "COISAS DE SOCORRO",
                "username": "coisasdesocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28546114",
                "name": "Marina Sant'Anna",
                "username": "marinasantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107992238",
                "name": "luiz inacio",
                "username": "luizinacio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133568",
                "name": "Paulo Garcia",
                "username": "PauloGarciaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390046943036968960",
                "name": "Romero Arruda",
                "username": "RomeroArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25894268",
                "name": "Rony Santos",
                "username": "RonyRp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108150900",
                "name": "Florencia Cardozo",
                "username": "flopiiicardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203665502",
                "name": "Vinicius Carvalho",
                "username": "viniciuscmac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219123811",
                "name": "T. Carlos",
                "username": "_vitorsenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188817646",
                "name": "Gug\u0251  \u03df",
                "username": "Paah_Cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228527869",
                "name": "geovander",
                "username": "xeovander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80657228",
                "name": "\uf8ff Verissimo",
                "username": "JandersoonSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138579535",
                "name": "B.",
                "username": "Breendaa_sn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159487167",
                "name": "alan",
                "username": "Alan_DavalosR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145436064",
                "name": "Alicia Luciano",
                "username": "AliciaLuciano15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380710611",
                "name": "Roberley Criniti",
                "username": "RoberleyCriniti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59566672",
                "name": "Luana Vieira",
                "username": "luhsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962228990",
                "name": " jailson f souza",
                "username": "josejailsonfsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56867472",
                "name": "roberta",
                "username": "betaxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198725019",
                "name": "Danielle",
                "username": "daniellepdias_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120793100",
                "name": "Wen Rod",
                "username": "pintacanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40363977",
                "name": "Diego Cupello",
                "username": "diegocupello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104575321",
                "name": "Guilherme Farias",
                "username": "guilhejf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385348391",
                "name": "Babi\u2654",
                "username": "_ahbabii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53979508",
                "name": "Vera Lula Rousseff \ud83d\udea9",
                "username": "verabottino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548688539",
                "name": "Portal Alto Capara\u00f3",
                "username": "PortalAltoCapar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267883530",
                "name": "Luiz \u0ad0 \u262e",
                "username": "luizlokinhop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126137312",
                "name": "Daniel Camargo",
                "username": "danielcamarg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64516222",
                "name": "Paulo_KVERA",
                "username": "Paulinho_Chacal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299120563",
                "name": "pobre anjinha",
                "username": "poorlil4ngel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312298196",
                "name": "Doutores Alegrosos",
                "username": "Dr_Alegrosos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175540758",
                "name": "Padu Lene\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "PaduPrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23697149",
                "name": "Nelcivone Melo",
                "username": "nelcivone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5820332",
                "name": "Michele Miguel",
                "username": "Mimy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266661901",
                "name": "Bruno Gl\u00f3ria",
                "username": "brunobsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31064084",
                "name": "Cleiton Valentim",
                "username": "cleitonvalentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509880498",
                "name": "NoticiasGospel_RS",
                "username": "NoticiaGospelRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174699802",
                "name": "Grupo Celebrai",
                "username": "celebrai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72303959",
                "name": "Livres / Juliano Son",
                "username": "LivresOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62902774",
                "name": "Juliano Son",
                "username": "JulianoSon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989423282",
                "name": "vICTOR hENRIQUE pK",
                "username": "ParkourInBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359490152",
                "name": "Francimar Ferreira",
                "username": "francimarf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126364474",
                "name": "CNJ",
                "username": "CNJ_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "463276221",
                "name": "IDL M\u00eddias",
                "username": "idlmidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33876198",
                "name": "PNETmo\u00e7ambique",
                "username": "PNETmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895535005",
                "name": "Braitner TI",
                "username": "BraitnerTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320349804",
                "name": "Ingrid Lezcano",
                "username": "ingmlz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589105756",
                "name": "Iza Pelo Mundo",
                "username": "IzaPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556177180",
                "name": "Chris Sabrine",
                "username": "ChrisSabrine1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322694676",
                "name": "Lorraina Mara",
                "username": "Lorraina_Mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357683649",
                "name": "Criis",
                "username": "Criiss_Bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126463115",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Dias",
                "username": "joaopaulo_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138070087712366592",
                "name": "Sheyla Stefany",
                "username": "sheyla_stefany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5699262",
                "name": "Sheila S.",
                "username": "madshila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50149371",
                "name": "Carolina",
                "username": "CarolinaTesser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161786521",
                "name": "' Jamaal \u0950",
                "username": "ivanluiz10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583860183",
                "name": "Alina Olshanovskaya",
                "username": "TheAlinaTweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353664217",
                "name": "Naiara Teixeira",
                "username": "Boaslonjuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58978419",
                "name": "Kaarol Sanchez",
                "username": "kf_sanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708922927",
                "name": "Mobili\u00e1rio ronron",
                "username": "mobiliaronron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316852244",
                "name": "Jhonatan Coppini",
                "username": "JhonatanCoppini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277141294",
                "name": "JORNAL VOC\u00caESEUPET",
                "username": "VOCEESEUPET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937373041",
                "name": "Hot\u00e9is em Canela",
                "username": "HoteisEmCanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85793510",
                "name": "Diogo Nabarro",
                "username": "Nabarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122202633",
                "name": "$\u266a\u266bEL 3KT\u266a\u266b$",
                "username": "el3kt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103023770",
                "name": "2001 Video",
                "username": "2001_indica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46106420",
                "name": "Ceulp/Ulbra",
                "username": "CEULPULBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428668836",
                "name": "Merci Rivera'",
                "username": "merciriveraguzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863978197",
                "name": "Caroline \ud83c\udf3a",
                "username": "_carolineverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111313761",
                "name": "babalugoncalves",
                "username": "babalugoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047406330",
                "name": "Heloiza Rezende",
                "username": "helorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202429716",
                "name": "Jm",
                "username": "josema_lrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45972064",
                "name": "WOLVERINE",
                "username": "pqoolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191125099",
                "name": "\u2022 Ale \u2022 \ud83c\udfae",
                "username": "alenana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37206653",
                "name": "Tito Puglia",
                "username": "titopuglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180105129",
                "name": "Waldir Abreu",
                "username": "WaldiChapadinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129061408",
                "name": "Wonderl4nd",
                "username": "BlogWonderl4nd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55027918",
                "name": "Anderson Gois",
                "username": "AndersonGois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236507255",
                "name": "Gusthavo Amaral",
                "username": "GuuhRoosevelt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34260259",
                "name": "Le\u00f4nidas J\u00fanior",
                "username": "BlogLC_TETRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171117635",
                "name": "Interc\u00e2mbio Arituba",
                "username": "aritubaestudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128347304",
                "name": "Arituba Turismo",
                "username": "aritubaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267320704",
                "name": "diogo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "_dicarvalhooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148424655",
                "name": "Deputado Zanchin",
                "username": "depzanchin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482969367",
                "name": "isabel herrera",
                "username": "isabelherrera34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217318843",
                "name": "Ciudad de La Uni\u00f3n",
                "username": "CiudadLaUnion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278623818",
                "name": "a n d r e y",
                "username": "anotherbarista_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602781899",
                "name": "dmp",
                "username": "DMalasProntas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84027573",
                "name": "Rubens Harry Born",
                "username": "rubensborn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165085723",
                "name": "Claudio Nunes",
                "username": "BlogClaudioNun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83487904",
                "name": "ROBERTA_BETA",
                "username": "robertapersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160166394",
                "name": "Stacking Dough",
                "username": "souartur45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71973399",
                "name": "Seven Computa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sevencg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501184797",
                "name": "Crescente F\u00e9rtil",
                "username": "CrescenteFertil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16121923",
                "name": "Vicente Jesus",
                "username": "ev_vicentejesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48717022",
                "name": "\ud83c\udff9 Moema \ud83c\udff9",
                "username": "Tammy182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192316494",
                "name": "Comunit\u00e0 Italiana",
                "username": "comunitaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746349607",
                "name": "x",
                "username": "gnomodosalve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34802139",
                "name": "T\u00f4 De F\u00e9rias",
                "username": "todeferias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41038697",
                "name": "Marcelo Gil",
                "username": "marcelogil2000i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558280225",
                "name": "Renato Santos",
                "username": "rendssan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210831263",
                "name": "Silvio Stanislaw",
                "username": "silviostanislaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163046042",
                "name": "Julio L\u00f3ssio",
                "username": "juliolossio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30698794",
                "name": "Mayra Severo",
                "username": "maysevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266125744",
                "name": "nath\u00e1lia prado",
                "username": "naaprado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529069307",
                "name": "central do futebol",
                "username": "centrodabola10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62080707",
                "name": "INDIGNADO com o pa\u00eds \u25bd\u25b2",
                "username": "poxainhuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624919169",
                "name": "AIT Operadora",
                "username": "AIT_operadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82062843",
                "name": "STVBrasil",
                "username": "STVBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67787587",
                "name": "Nofa",
                "username": "Carolatapiag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55547236",
                "name": "Julia Alves",
                "username": "julia__alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21197279",
                "name": "DJ Leo Carioca",
                "username": "djleocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182423429",
                "name": "MOCHILEIRO APRENDIZ",
                "username": "MMOCHILEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401173715",
                "name": "SIL GARCIA F.",
                "username": "SGFLICK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61669172",
                "name": "morceganna",
                "username": "nnaluisa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38406815",
                "name": "Cl\u00e1udio Passos",
                "username": "ClaudioPassosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16856819",
                "name": "Culin\u00e1ria Brilhante",
                "username": "nancyfranco55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249602409",
                "name": "OTICS-RIO-Barra",
                "username": "oticsbarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242731127",
                "name": "Share Adventure",
                "username": "MathewsPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099141536",
                "name": "Nordeste Off Road",
                "username": "NordesteEcoTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114453374",
                "name": "Caravel Tur",
                "username": "caravel_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62975165",
                "name": "Patricia Suguino",
                "username": "PatriciaSuguino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73371080",
                "name": "Melina Gottig",
                "username": "melinafg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48722112",
                "name": "Priscylla",
                "username": "niceOo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361888315",
                "name": "ICB Idiomas",
                "username": "ICB_Idiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121251085",
                "name": "Jamylle \ud83d\udcab",
                "username": "_JamylleSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106572153",
                "name": "Thais Alessandra",
                "username": "ThaisAlesandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520824387",
                "name": "Quimico Estudante",
                "username": "QEstudante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538168006",
                "name": "Gonzalo",
                "username": "Gonxdread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17761538",
                "name": "Queen of ZapZap",
                "username": "dansoraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304076807",
                "name": "ANTONIO  REDONDO",
                "username": "AntonioArl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129914921",
                "name": "Vila Kalango",
                "username": "vilakalango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347865652",
                "name": "Dayana Faria do Vale",
                "username": "dayana_vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33395006",
                "name": "Carlos Sim\u00e3o",
                "username": "carlossimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376931532",
                "name": "Joao Paulo Vosniaki",
                "username": "JPVaiUmaFotoAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16365636",
                "name": "Tripadvisor",
                "username": "Tripadvisor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203107226",
                "name": "Franco de Camargo",
                "username": "camargoadvcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637201089",
                "name": "Ferrugini Advogados",
                "username": "FerruginiAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77908762",
                "name": "Ecoprimetour",
                "username": "ecoprimetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270507390",
                "name": "Rugby Alphaville",
                "username": "rugbyalphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859774674",
                "name": "Diego Villasanti",
                "username": "villasanti2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213257023",
                "name": "Milhas Turismo",
                "username": "milhas_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78662051",
                "name": "Locke & Key",
                "username": "lluiz18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163969236",
                "name": "Cama\u00e7ari Acontece",
                "username": "c_acontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72269496",
                "name": "ESMAFE Paran\u00e1",
                "username": "ESMAFEPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138641453",
                "name": "Mac Donald Trump",
                "username": "RoBiSoNnS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035075",
                "name": "Odirlei Lopes",
                "username": "omlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35527344",
                "name": "Luiza K.",
                "username": "lulikfuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208496324",
                "name": "Gustavo Maia",
                "username": "ArteGringo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53412900",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "probertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443605729",
                "name": "Marca Turismo",
                "username": "marcaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54455357",
                "name": "Adriana Greco",
                "username": "DriGreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388461434",
                "name": "Costa Almeida",
                "username": "CostaAlmeidaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57136395",
                "name": "Talita Baena ou mesti\u00e7a, m\u00e3e de Ibiza.",
                "username": "TalitaBaena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263427509",
                "name": "juan krlos molano",
                "username": "juankrlos_06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123737099",
                "name": "El Cartel de la Mega",
                "username": "CarteLdeLaMega",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123731499",
                "name": "Dani 3palacios",
                "username": "dani3palacios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57945893",
                "name": "LENA ANTABI",
                "username": "LENAANTABI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226612663",
                "name": "P\u00ea Ag\u00e1",
                "username": "paulomenezesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367310489",
                "name": "Francisco Negroni",
                "username": "Negronifoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165532152",
                "name": "anatoly pereverzev",
                "username": "anatoliopere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107057781",
                "name": "STJ",
                "username": "STJnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "407865352",
                "name": "Duda",
                "username": "anaeduardaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204273747",
                "name": "Ralfinha",
                "username": "noisqueoluanjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327154208",
                "name": "\ud83d\udd8d\ufe0f",
                "username": "CrayoMartinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412422067",
                "name": "Acriergs",
                "username": "acriergs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73010933",
                "name": "Harianny Santos",
                "username": "HariannySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263329887",
                "name": "Nathalia Leandro",
                "username": "nathyleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47923760",
                "name": "Jayson Araujo",
                "username": "jaysonaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171559275",
                "name": "Zip\u00e3o: Na Mochila",
                "username": "ZipaoNaMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104881875",
                "name": "Raquel Priscila",
                "username": "raquelpriscilaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110271932",
                "name": "An\u00fancio de Temporada",
                "username": "temporadabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55269303",
                "name": "MAYCK ISAO MATSUMOTO",
                "username": "mayckisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59687539",
                "name": "AlmeidaRenato",
                "username": "renato16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257682940",
                "name": "QuiririmNews",
                "username": "QuiririmNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194244583",
                "name": "GAVOP - RESGATE A\u00c9REO - CBMDF",
                "username": "resgateaereo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196417669",
                "name": "Paola.",
                "username": "Paito96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42765280",
                "name": "check pinned",
                "username": "supersvtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155587666",
                "name": "1 Mundo Misterioso",
                "username": "1000Misterios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58106715",
                "name": "Ang\u00e9lica Cler \u2648\ufe0f",
                "username": "geecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148855614",
                "name": "Incaper",
                "username": "Incaper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12410272",
                "name": "paulopires",
                "username": "paulopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80626542",
                "name": "Evair de Melo",
                "username": "EvairdeMelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "399682421",
                "name": "Paix\u00e3o Capixaba",
                "username": "Paixao_Capixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120334738",
                "name": "Rep\u00f3rter News",
                "username": "reporternewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301434190",
                "name": "Th3HeinekeN",
                "username": "Cerveja_birra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213210966705328128",
                "name": "Imaculado",
                "username": "feliperibeeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104604490",
                "name": "NunnesKel_",
                "username": "Nunnez23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344780101",
                "name": "Cesar Giannini, Eng.",
                "username": "Eng_Giannini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57945546",
                "name": "Jos\u00e9 Barbosa",
                "username": "pararaios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17153867",
                "name": "Pernambuco.com",
                "username": "pepontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386355419",
                "name": "Neto Avelar",
                "username": "_NetoAvelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179740598",
                "name": "ropisondantas",
                "username": "adplanejados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233898853",
                "name": "\u03b1\u2113\u0454x \u25e1\u0308",
                "username": "alexlimareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252648894",
                "name": "LeafaR",
                "username": "music_leafar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83152440",
                "name": "SUPREMA",
                "username": "driguito_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394625458",
                "name": "Viva Brasilia",
                "username": "BrasiliaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89558034",
                "name": "Rafael Magalh\u00e3es",
                "username": "rms21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167617300",
                "name": "thiagocardoso",
                "username": "tcardoso18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134753726",
                "name": "O Sul SC News",
                "username": "OSulSCNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118711142",
                "name": "Gerteman Alc\u00e2ntara",
                "username": "Gerteman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595353",
                "name": "UOL TV e Famosos",
                "username": "UOLtvefamosos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "412660745",
                "name": "Robson Fernandes",
                "username": "rfernandes_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595750782",
                "name": "Nova Lima E Condom\u00ednios",
                "username": "NLCondominios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269942682",
                "name": "Tumate Cru",
                "username": "tumatecru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33551311",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "leonardoloures_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128288312",
                "name": "tata",
                "username": "thayrelara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61496527",
                "name": "Ag\u00eancia Fiocruz",
                "username": "agencia_fiocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26048410",
                "name": "UFRRJ",
                "username": "UFRRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70548778",
                "name": "\uea00 \ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd8e",
                "username": "alexandrebenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148137036",
                "name": "Bissetriz",
                "username": "beasf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978232082",
                "name": "Soraia Pereira",
                "username": "Arqsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162773745",
                "name": "Consultoria Jur\u00eddica",
                "username": "cjiadvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110276841",
                "name": "\u2696\ufe0fCarlos Sarmento\u2696\ufe0f",
                "username": "Carlos_Sarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34764837",
                "name": "gianna xavier",
                "username": "giannaxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544534505",
                "name": "CODESAL",
                "username": "CODESALSSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16057774",
                "name": "Beto Tupinamb\u00e1",
                "username": "betotupinamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "633337877",
                "name": "Duarte&Almeida Adv",
                "username": "DeAAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245966396",
                "name": "Caius Marcellus Adv",
                "username": "caiusadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164044823",
                "name": "Thiago Bao Ribeiro",
                "username": "TR_Bao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263369163",
                "name": "JPM Advocacia news",
                "username": "JPMadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317556861",
                "name": "Aurelio Advocacia",
                "username": "Aurelio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488471540",
                "name": "Merlino Advogados",
                "username": "merlinoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423662674",
                "name": "MSAdvocacia",
                "username": "MSalesAdvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60952591",
                "name": "Caio Farias",
                "username": "caio_farias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408006927",
                "name": "Levy Magno Advocacia",
                "username": "LevyMagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39503591",
                "name": "F\u00f3rum do Advogado",
                "username": "ForumdoAdvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524650719",
                "name": "MD Adv. Associados",
                "username": "MDAdvAssociados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90837873",
                "name": "Lubbad Advogados",
                "username": "lubbad_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140843852",
                "name": "Jurisprudencia BR",
                "username": "jurisprudencias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14176326",
                "name": "Raphael S. Andrade",
                "username": "raphaelsainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612654832",
                "name": "TJAM",
                "username": "TJAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342794120",
                "name": "IgoCassio",
                "username": "IgoCassio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447170588",
                "name": "Vasques & Costa Adv",
                "username": "VasqueseCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167415317",
                "name": "SaibaSeuDireito",
                "username": "iorejuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91310365",
                "name": "Murillo Rosa \u2696 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "murillorosa_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87348345",
                "name": "Entendedor \uf8ff",
                "username": "entendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53375466",
                "name": "Andr\u00e9 Sammartino Adv",
                "username": "sammartinoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31416843",
                "name": "Sara Carol Lisboa",
                "username": "CarolLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74341372",
                "name": "Vet Agenda",
                "username": "VetAgenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70943826",
                "name": "DASAEV_BARBOSA",
                "username": "DASAEV_BARBOSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075415",
                "name": "Canal Minas Sa\u00fade",
                "username": "minassaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392454873",
                "name": "m\u03b1nd \ud83c\udf38",
                "username": "badgalmaandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62547466",
                "name": "Karen Lara",
                "username": "karenblara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286785827",
                "name": "Duardo",
                "username": "DuuBoldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412506476",
                "name": "Marcelo Gomes",
                "username": "MarceloGomes96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10872172",
                "name": "Andr\u00e9 Pinheiro",
                "username": "andrefir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55984959",
                "name": "Marcos Aur\u00e9lio",
                "username": "marcosaureliose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141045676",
                "name": "George Magalh\u00e3es",
                "username": "Georg_Magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224776256",
                "name": "Passear",
                "username": "PassearPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456453930",
                "name": "Glam et Ronde",
                "username": "GlametRonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122357047",
                "name": "Jackson Lins",
                "username": "jlinssilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81495626",
                "name": "Botodrovich",
                "username": "walaceboto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411061786548355079",
                "name": "correio.da.web",
                "username": "correio_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42285499",
                "name": "Dri Waldorf",
                "username": "driwaldorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636549367",
                "name": "Juanjo Fernandez",
                "username": "fernandezgarcet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123503462",
                "name": "Jornal ZonaLesteNews",
                "username": "JZonaLesteNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152941599",
                "name": "Pablo",
                "username": "Pablocds2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115040499",
                "name": "S\u00f3focles",
                "username": "Sofoclesl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20480873",
                "name": "vacinadicta",
                "username": "clara_de_neve",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "305756430185660416",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ki2kvcaosiczjji44s97duc51qpp",
        "oldest_id": "304041980307054592",
        "result_count": 498
    }
}