{
    "data": [
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2013-02-06T00:05:56.000Z",
            "id": "298945587892613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais regressam ao Parque Nacional do Bicuar, em Angola:... http://t.co/KUJo2xuE"
        },
        {
            "author_id": "184154264",
            "created_at": "2013-02-05T23:48:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "298941188210315264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/D1cKZdmK"
        },
        {
            "author_id": "514713714",
            "created_at": "2013-02-05T23:29:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "298936290651561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semeador Madureira Jovem (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/qJfT8NQk"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2013-02-05T23:01:01.000Z",
            "id": "298929247840522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O esquilo photobomber: Animal se enfiou na frente de foto tirada em parque nacional no Canad\u00e1 http://t.co/s4vYou9O"
        },
        {
            "author_id": "1024234670",
            "created_at": "2013-02-05T22:21:43.000Z",
            "id": "298919357394866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor o in\u00edcio do Programa de Compensa\u00e7\u00e3o e Reposi\u00e7\u00e3o Florestal na Grande Ilha\u2026"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-02-05T21:43:55.000Z",
            "id": "298909846793748480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#NatGeo125 Tigresa aciona armadilha fotogr\u00e1fica e captura sua pr\u00f3pria imagem no Parque Nacional Bandhavgarh http://t.co/yWI9UDHi"
        },
        {
            "author_id": "372359461",
            "created_at": "2013-02-05T21:19:06.000Z",
            "id": "298903602133610497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldados do LRA foram flagrados fugindo com marfim de parque nacional.\nL\u00edder do grupo, Joseph Kony, foi alvo de ... http://t.co/qHRb2XK7"
        },
        {
            "author_id": "1008827827",
            "created_at": "2013-02-05T21:17:57.000Z",
            "id": "298903309903884290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti e outros de Belo Horizonte http://t.co/ViODvU4x"
        },
        {
            "author_id": "181710601",
            "created_at": "2013-02-05T21:14:05.000Z",
            "id": "298902337190248449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldados do LRA foram flagrados fugindo com marfim de parque nacional.\nL\u00edder do grupo, Joseph Kony, foi alvo de ... http://t.co/L8mbwnQv"
        },
        {
            "author_id": "529658835",
            "created_at": "2013-02-05T21:09:24.000Z",
            "id": "298901160893480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#siguemeytesigo A\u00e7\u00e3o integra Programa de Compensa\u00e7\u00e3o e Reposi\u00e7\u00e3o Florestal da Ilha.\nParque Estadual do Bacanga tamb\u00e9m s...  #followfriday"
        },
        {
            "author_id": "529658835",
            "created_at": "2013-02-05T21:09:24.000Z",
            "id": "298901159500972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#siguemeytesigo Soldados do LRA foram flagrados fugindo com marfim de parque nacional.\nL\u00edder do grupo, Joseph Kony, foi...  #followfriday"
        },
        {
            "author_id": "214253850",
            "created_at": "2013-02-05T21:01:16.000Z",
            "id": "298899114085711872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem locais com uma beleza de cortar a respira\u00e7\u00e3o. O Parque Nacional Torre del Paine \u00e9 um deles! http://t.co/f7FHMJVy #chile"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2013-02-05T20:50:05.000Z",
            "id": "298896300336898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunit\u00e1rios participam da soltura de quel\u00f4nios na Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas em Oriximin\u00e1, Par\u00e1:... http://t.co/M23Y4YKK"
        },
        {
            "author_id": "193057682",
            "created_at": "2013-02-05T19:10:02.000Z",
            "id": "298871121405681664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipu ganha nova sede para unidade de conserva\u00e7\u00e3o com Biblioteca\nhttp://t.co/p83uWKME"
        },
        {
            "author_id": "82777116",
            "created_at": "2013-02-05T19:04:00.000Z",
            "id": "298869602698555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vania Bento  5 de fevereiro de 2013 15:34\nBoa tarde a todos,\nNossa pr\u00f3xima trilha ser\u00e1 no Parque Municipal de... http://t.co/GVwRbl9x"
        },
        {
            "author_id": "457572939",
            "created_at": "2013-02-05T18:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "44885304",
                        "start": 4,
                        "username": "BlogdoEstado"
                    }
                ]
            },
            "id": "298867650644283392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @BlogdoEstado Comunit\u00e1rios participam da soltura de quel\u00f4nios na Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas: por... http://t.co/B3yJw64z"
        },
        {
            "author_id": "52569037",
            "created_at": "2013-02-05T18:52:45.000Z",
            "id": "298866769198739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado Parque Estadual Caverna do Diabo e amanh\u00e3 Parque Estadual do Rio Turvo :D http://t.co/gxA0y4bP"
        },
        {
            "author_id": "555421742",
            "created_at": "2013-02-05T17:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "298853284456833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira N\u00facleo Cabu\u00e7u em Guarulhos: http://t.co/9teCdiCx via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "179962669",
            "created_at": "2013-02-05T17:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "298850792176250882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del otro lado del charco (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/zPYJ0TZU"
        },
        {
            "author_id": "783542384",
            "created_at": "2013-02-05T17:17:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79664212,
                        -21.21014001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "298842714265509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nussssss o treino hj foi de matar!!!!! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) http://t.co/neEZQTJy"
        },
        {
            "author_id": "514795769",
            "created_at": "2013-02-05T17:12:47.000Z",
            "id": "298841613394931712",
            "in_reply_to_user_id": "237810005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tatazinhalovato  vou te chamar de Tata, pq pra mim parece nome de vaca...  Hein, vc foi naquele encontro dia 27, no parque municipal???"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2013-02-05T17:10:08.000Z",
            "id": "298840945997271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O esquilo photobomber: Animal se enfiou na frente de foto tirada em parque nacional no Canad\u00e1  http://t.co/6K4duXPl"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-02-05T16:41:54.000Z",
            "id": "298833841756463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "73596195",
            "created_at": "2013-02-05T16:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "21866581",
                        "start": 0,
                        "username": "kikacastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "298830877734092800",
            "in_reply_to_user_id": "21866581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kikacastro Tem tb uma pautinha, a jaqueira no parque municipal na Andradas. Os frutos ficam pendendo sobre a cal\u00e7ada."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-02-05T16:21:23.000Z",
            "id": "298828679058968577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c0 VENDA - Scott Wallace e equipe de fot\u00f3grafos v\u00e3o ao cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, onde ind\u00fastria do petr\u00f3leo assedia natureza http://t.co/EXUVABGv"
        },
        {
            "author_id": "66067039",
            "created_at": "2013-02-05T15:27:48.000Z",
            "id": "298815193817939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar que eu queria ir de novo: s\u00e3o raimundo nonato..queria visitar o parque nacional serra da capivara!"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2013-02-05T15:21:48.000Z",
            "id": "298813683042226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada a caminho do Parque Nacional da Canastra http://t.co/LBL5Fgsc"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2013-02-05T15:21:37.000Z",
            "id": "298813636711960576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada a caminho do Parque Nacional da Canastra http://t.co/RWgI9ZqG"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2013-02-05T15:21:24.000Z",
            "id": "298813580898336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada a caminho do Parque Nacional da Canastra http://t.co/EzPkMwx6"
        },
        {
            "author_id": "255647391",
            "created_at": "2013-02-05T14:25:59.000Z",
            "id": "298799638134276097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/pUtfVvti"
        },
        {
            "author_id": "229648313",
            "created_at": "2013-02-05T14:03:18.000Z",
            "id": "298793926716964866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/wpTEjoIW"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2013-02-05T13:47:59.000Z",
            "id": "298790075104382978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ganhar o livro \u201cFauna da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\u201d? Basta ser um seguidor no nosso Pinterest http://t.co/k9NNHmZW Sorteio 22/02"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-02-05T13:45:19.000Z",
            "id": "298789400630943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "El Souto da Retorta, Monumento Natural, \"enfermo\" http://t.co/i36TPXYH #GaliciaNorte #turismo #Viveiro"
        },
        {
            "author_id": "113307937",
            "created_at": "2013-02-05T13:27:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55339757",
                        "start": 0,
                        "username": "radio1029"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "63459107",
                        "start": 11,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "298784909668016130",
            "in_reply_to_user_id": "55339757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@radio1029 @TransitoBH Grande congestionamento Av.Afonso Pena,sent Rodovi\u00e1ria.Reten\u00e7\u00e3o ocorre entre o Parque Municipal e a esq c/ Tupinamb\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2013-02-05T13:23:21.000Z",
            "id": "298783874283106304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grande congestionamento na avenida Afonso Pena, sentido Rodovi\u00e1ria. A reten\u00e7\u00e3o ocorre entre o Parque Municipal e a esquina com Tupinamb\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "48706262",
            "created_at": "2013-02-05T13:08:43.000Z",
            "id": "298780193533882369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando de barco entre as ilhas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, foi show este dia!!! http://t.co/gDNIFLyT"
        },
        {
            "author_id": "1134753726",
            "created_at": "2013-02-05T13:08:19.000Z",
            "id": "298780090823745538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sul In Foco] Reuni\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Rio do Rastro acontece nesta quarta http://t.co/oWaKJciR #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "85800460",
            "created_at": "2013-02-05T12:49:22.000Z",
            "id": "298775320650190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Ipu ganha nova sede para unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/7U19aVLN"
        },
        {
            "author_id": "76713059",
            "created_at": "2013-02-05T12:40:32.000Z",
            "id": "298773100256972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melissa Brandts e seu marido passavam um agrad\u00e1vel feriado no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1, quando foram... http://t.co/VhKo1nWm"
        },
        {
            "author_id": "114528331",
            "created_at": "2013-02-05T12:35:23.000Z",
            "id": "298771803696922625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INSTITUTO CHICO MENDES ENVIA PROJETO DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA AO MINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE.\nhttp://t.co/WIlSG8l2"
        },
        {
            "author_id": "794866608",
            "created_at": "2013-02-05T12:23:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2962189354",
                        "start": 7,
                        "username": "gov_maranhao"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "711299643",
                        "start": 25,
                        "username": "Vale"
                    }
                ]
            },
            "id": "298768759030702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o @Gov_Maranhao e a @vale iniciam o plantio de 48 mil mudas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Sitio do Rangedor. #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-02-05T12:18:34.000Z",
            "id": "298767569354125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/zW7OqzXP"
        },
        {
            "author_id": "44182003",
            "created_at": "2013-02-05T12:16:59.000Z",
            "id": "298767174007398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta Grossa e regi\u00e3o discutem sb Parque Nacional Nacional dos Campos Gerais http://t.co/zvY9CzTd  #agricultura #alimentos #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "185812374",
            "created_at": "2013-02-05T12:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "298764210698072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que chocolate quente logo de manh\u00e3zinha @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE http://t.co/6TIiGWd"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-02-05T11:46:31.000Z",
            "id": "298759506236686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/tgfHczFd"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-02-05T11:46:31.000Z",
            "id": "298759504785469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/J7OckS6q"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-02-05T11:46:30.000Z",
            "id": "298759503049015296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/iHYgCntt"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-02-05T11:46:30.000Z",
            "id": "298759501132214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/S92KcC5U"
        },
        {
            "author_id": "280279838",
            "created_at": "2013-02-05T11:34:02.000Z",
            "id": "298756365957087234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunit\u00e1rios participam da soltura de quel\u00f4nios na Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas: Os registros de nasciment... http://t.co/ryTr5BQ0"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2013-02-05T11:30:14.000Z",
            "id": "298755408028372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunit\u00e1rios participam da soltura de quel\u00f4nios na Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas: http://t.co/OcfqDSKg"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2013-02-05T11:10:40.000Z",
            "id": "298750483747725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer saber um pouco mais como \u00e9 a vida em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)? http://t.co/4vUqhmPj"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2013-02-05T10:41:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "95255016",
                        "start": 0,
                        "username": "RenatoFndes"
                    }
                ]
            },
            "id": "298743062987935744",
            "in_reply_to_user_id": "95255016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatofndes fale sobre o parque nacional da Furna Feia. As cavernas de felipe guerra e outras belezas."
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-02-05T10:26:20.000Z",
            "id": "298739327905714177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos amigos e colegas no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, desenvolveram uma nova e linda p\u00e1gina de... http://t.co/gCuTmUVu"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2013-02-05T09:00:04.000Z",
            "id": "298717618657972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admir\u00e1vel Mundo\n|Svartifoss| Isl\u00e2ndia|\n\nUm catarata com colunas de lava, no Parque Nacional de Skaftafell. http://t.co/QZFPrKkY"
        },
        {
            "author_id": "209708814",
            "created_at": "2013-02-05T08:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "232236417",
                        "start": 1,
                        "username": "Turrancehotel"
                    }
                ]
            },
            "id": "298716141906456578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Turrancehotel: Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis, confira: http://t.co/6n3H3XUi http://t.co/v5604vy2\""
        },
        {
            "author_id": "96630904",
            "created_at": "2013-02-05T08:07:51.000Z",
            "id": "298704476892721153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipu ganha nova sede para unidade de conserva\u00e7\u00e3o - inaugura\u00e7\u00e3o hoje \u00e0s 9h30min"
        },
        {
            "author_id": "115949757",
            "created_at": "2013-02-05T04:36:09.000Z",
            "id": "298651200444841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Ricardo Parque Nacional Ushuaia http://t.co/ZAIEVYbm"
        },
        {
            "author_id": "190016450",
            "created_at": "2013-02-05T04:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1399914642831519744",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoFernandz"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "87478709",
                        "start": 13,
                        "username": "nayanapessoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "298647604709974016",
            "in_reply_to_user_id": "191092567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leofernandz @nayanapessoa @thycarvajal Se ser antigo semin\u00e1rio cortasse o clima er\u00f3tico, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica seria uma \"epop\u00e9ica\" bas\u00edlica!"
        },
        {
            "author_id": "104538651",
            "created_at": "2013-02-05T03:54:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87432561,
                        -23.49711339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "298640653963911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o bob burnquist!! @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/2MqTZ367"
        },
        {
            "author_id": "492684376",
            "created_at": "2013-02-05T03:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "105219620",
                        "start": 0,
                        "username": "Banesco"
                    }
                ]
            },
            "id": "298638154871762944",
            "in_reply_to_user_id": "105219620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Banesco   Mi destino de preferencia este #CarnavalConBanesco Monumento Natural Morros de Macaira\u2026."
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2013-02-05T03:05:22.000Z",
            "id": "298628352858791937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/mVQwdCV2 v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "53064246",
            "created_at": "2013-02-05T02:42:40.000Z",
            "id": "298622639671484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Prefeito @eduardopaes_ est\u00e1 de parab\u00e9ns tamb\u00e9m pelo cuidado com que trata o Parque Nacional da Tijuca. A Floresta est\u00e1 tinindo!"
        },
        {
            "author_id": "53064246",
            "created_at": "2013-02-05T02:41:20.000Z",
            "id": "298622306744410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem visitei o Parque Nacional da Tijuca e fiquei impressionado com a conserva\u00e7\u00e3o e com a qualidade do atendimento dos funcion\u00e1rios de l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "90943449",
            "created_at": "2013-02-05T02:33:17.000Z",
            "id": "298620280866213889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#me #girls #praia #brazil #brasil @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/hpi6yvu"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-02-05T01:20:32.000Z",
            "id": "298601971093487617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis, confira: http://t.co/VKDyVfcz http://t.co/cU7YQUap"
        },
        {
            "author_id": "55450427",
            "created_at": "2013-02-05T01:08:43.000Z",
            "id": "298598998850285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o soubesse, eu nunca iria dizer q essa foto e no brasil,\n(Duna perto da lagoa Bonita no Parque nacional dos... http://t.co/qVfyLsi"
        },
        {
            "author_id": "214195170",
            "created_at": "2013-02-05T01:00:09.000Z",
            "id": "298596842642501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual vilha velha- Ponta Grossa-PR http://t.co/yk4einJR"
        },
        {
            "author_id": "393680802",
            "created_at": "2013-02-05T00:56:15.000Z",
            "id": "298595862274269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seus locais favoritos s\u00e3o a \u00c1frica do Sul e o Parque Nacional Kruger. #ArianaFacts"
        },
        {
            "author_id": "275762417",
            "created_at": "2013-02-05T00:19:40.000Z",
            "id": "298586654246043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai o outro faz um \u00e1lbum \"parque municipal com ela\" ?????????????????"
        },
        {
            "author_id": "398415009",
            "created_at": "2013-02-05T00:12:48.000Z",
            "id": "298584926368968706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA - RS/SC\n\nOs canyons brasileiros s\u00e3o muitos e possuem forma\u00e7\u00f5es rochosas... http://t.co/khAvK82o"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-02-05T00:00:18.000Z",
            "id": "298581780032806913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Boanoite! Bela imagem do entardecer no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #GO. Foto: Embratur http://t.co/6YKDmCfn"
        },
        {
            "author_id": "58476680",
            "created_at": "2013-02-04T23:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.71821022,
                        -23.2229487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e433fbca595f29e5"
            },
            "id": "298580093326991360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o \u00c2ncora: INEA- Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios:abordados e orientados 52 barcos. 3 multados por reincidentes: ancorarem em local proibido"
        },
        {
            "author_id": "67631765",
            "created_at": "2013-02-04T23:49:23.000Z",
            "id": "298579033996812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal quer Banco de Gorringe classificadas como \u00e1rea protegida: \u00c0 ag\u00eancia Lusa, a Oceana\u2026 http://t.co/XfCW0HX1"
        },
        {
            "author_id": "492684376",
            "created_at": "2013-02-04T23:45:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "105219620",
                        "start": 0,
                        "username": "Banesco"
                    }
                ]
            },
            "id": "298578030186602496",
            "in_reply_to_user_id": "105219620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Banesco   Mi destino de preferencia este #CarnavalConBanesco Monumento Natural Teta de Niquitao Girigay \u2026"
        },
        {
            "author_id": "735626905",
            "created_at": "2013-02-04T23:39:33.000Z",
            "id": "298576559428751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/Ig3ngKym"
        },
        {
            "author_id": "226018200",
            "created_at": "2013-02-04T23:13:01.000Z",
            "id": "298569880062541824",
            "in_reply_to_user_id": "197980941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lecabfmv a gente vai juntas no parque municipal e eu te ajudo a aprender as manhas dela e pans"
        },
        {
            "author_id": "108705124",
            "created_at": "2013-02-04T22:36:29.000Z",
            "id": "298560687813296129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 4 others [pic]: http://t.co/L2VuBJCi"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2013-02-04T22:13:04.000Z",
            "id": "298554795537608704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Ibitipoca\n\nO Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um parque florestal localizado no... http://t.co/ixc6JLYa"
        },
        {
            "author_id": "301087083",
            "created_at": "2013-02-04T22:10:49.000Z",
            "id": "298554227993763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Pantanal, Brasil http://t.co/SXglOYxG"
        },
        {
            "author_id": "550059210",
            "created_at": "2013-02-04T22:10:09.000Z",
            "id": "298554061576343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meu corac\u00e3o Serra da Gorongosa | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/mY8beCwE"
        },
        {
            "author_id": "240965966",
            "created_at": "2013-02-04T21:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "298550072365420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/J6jzzioX"
        },
        {
            "author_id": "137117102",
            "created_at": "2013-02-04T21:43:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98243808,
                        -3.11108425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "298547393517989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/crZQMOqZ"
        },
        {
            "author_id": "60310256",
            "created_at": "2013-02-04T21:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "63459107",
                        "start": 70,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "298546867925569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andradas pr\u00f3ximo ao Parque Municipal TOTALMENTE PARADA nos 2 sentidos @TransitoBH ! e tem guarda mun parando o transito c/ sinal verde! Aff"
        },
        {
            "author_id": "97741118",
            "created_at": "2013-02-04T21:39:25.000Z",
            "id": "298546326747107330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "/Militares do BOPE s\u00e3o acusados de invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do governo do estado do Acre http://t.co/hpr8T0QG"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-02-04T21:39:18.000Z",
            "id": "298546294727774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o \u00c2ncora: INEA- Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios:abordados e orientados 52 barcos. 3 multados por reincidentes: ancorarem em local proibido!"
        },
        {
            "author_id": "208496324",
            "created_at": "2013-02-04T21:25:55.000Z",
            "id": "298542928324870144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/NVwk5553"
        },
        {
            "author_id": "184154264",
            "created_at": "2013-02-04T21:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "298537435804102656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/qPtobPE7"
        },
        {
            "author_id": "214253850",
            "created_at": "2013-02-04T21:00:57.000Z",
            "id": "298536647484641282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra todos os segredos que o Parque Nacional Lauca esconde! http://t.co/inHsCD30 #chile"
        },
        {
            "author_id": "90436080",
            "created_at": "2013-02-04T20:55:27.000Z",
            "id": "298535263171387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta temporada de ciclismo no parque estadual http://t.co/mdMcqaee"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2013-02-04T20:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "36010024",
                        "start": 106,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "298534772186157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade (Rio Claro-SP) - jan/13 http://t.co/qOegkUAq Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "492684376",
            "created_at": "2013-02-04T20:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "105219620",
                        "start": 0,
                        "username": "Banesco"
                    }
                ]
            },
            "id": "298533623668289537",
            "in_reply_to_user_id": "105219620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Banesco   Mi destino de preferencia este #CarnavalConBanesco Monumento Natural Morros de Macaira\u2026"
        },
        {
            "author_id": "91172550",
            "created_at": "2013-02-04T20:43:04.000Z",
            "id": "298532144676995073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta temporada de ciclismo no parque estadual. http://t.co/jfqv0AXA"
        },
        {
            "author_id": "303277581",
            "created_at": "2013-02-04T20:35:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "298530262332100608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vamos perder a rotina!!!!! (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/e8WONrh7"
        },
        {
            "author_id": "69038249",
            "created_at": "2013-02-04T20:33:53.000Z",
            "id": "298529832944431106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida do Cristo est\u00e1 proibida!\n\nEstive ontem (03/02/13) no Parque Nacional da Tijuca de bicicleta e fui subir o... http://t.co/3t7HB0Ly"
        },
        {
            "author_id": "368736069",
            "created_at": "2013-02-04T20:31:54.000Z",
            "id": "298529336389169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilha do Cardoso - O Parque Estadual Ilha do Cardoso \u00e9 op\u00e7\u00e3o para aqueles que gostam de desfrutar de ... http://t.co/Cs9nEFzT"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2013-02-04T20:07:31.000Z",
            "id": "298523200470523904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipu ganha nova sede para unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/WhcFN5Ai"
        },
        {
            "author_id": "17709970",
            "created_at": "2013-02-04T20:04:45.000Z",
            "id": "298522501309407232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em contato com a natureza do Parque Estadual Ilha do Cardoso: O Parque Estadual Ilha do Cardoso \u00e9 op\u00e7\u00e3o para aqu... http://t.co/SESTmnD8"
        },
        {
            "author_id": "414795902",
            "created_at": "2013-02-04T19:54:11.000Z",
            "id": "298519843806773248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Vamos  cuidar mais do nosso parque esta muito abandonado...\" @ Parque Municipal: http://t.co/RZFcwyZs #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "433454868",
            "created_at": "2013-02-04T19:50:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "298518881012690944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo fechado, mais nada que possa atrapalhar um bom banho de piscina. @ Parque Estadual da Cantareira -\u2026 http://t.co/guAl4Rdb"
        },
        {
            "author_id": "628528522",
            "created_at": "2013-02-04T19:41:46.000Z",
            "id": "298516719125815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esta hora siga ...... http://t.co/ZPiAczxX"
        },
        {
            "author_id": "288442321",
            "created_at": "2013-02-04T19:35:15.000Z",
            "id": "298515080448978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florestabilidade - Programa 7: Mostra a trajet\u00f3ria da castanha desde sua extra\u00e7\u00e3o, na Reserva Extrativista Chico... http://t.co/KZNxR6ia"
        },
        {
            "author_id": "735626905",
            "created_at": "2013-02-04T19:23:10.000Z",
            "id": "298512038467080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/bATiB2pE"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2013-02-04T19:04:23.000Z",
            "id": "298507309057970177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CEARA Ipu ganha nova sede para unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/5IOpQ6cZ"
        },
        {
            "author_id": "62351985",
            "created_at": "2013-02-04T18:58:13.000Z",
            "id": "298505759371710464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ovelhas no Parque Nacional Torres del Paine, Chile. http://t.co/dvXfUGJM"
        },
        {
            "author_id": "72435360",
            "created_at": "2013-02-04T18:57:54.000Z",
            "id": "298505678044139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Forte do Leme, os visitantes podem fazer uma caminhada ecol\u00f3gica pela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Mata... http://t.co/5N8O1T6t"
        },
        {
            "author_id": "907844977",
            "created_at": "2013-02-04T18:37:31.000Z",
            "id": "298500547890253824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ae thribo de Po\u00e7os, hj treino as 19:00 na quadra de V\u00f4lei do parque municipal, caso esteja chovendo ou a quadra... http://t.co/ENydP0Qn"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2013-02-04T18:28:53.000Z",
            "id": "298498374703923201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marcada data de consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Campos Lindos http://t.co/2A7Mm2yC (cont. aberto)"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2013-02-04T18:15:27.000Z",
            "id": "298494997353869312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal quer que montanhas submarinas Gorringe sejam \u00e1rea protegida - http://t.co/ruwRCsQO #pais"
        },
        {
            "author_id": "289514454",
            "created_at": "2013-02-04T18:13:00.000Z",
            "id": "298494379700678657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/omDqmxt5"
        },
        {
            "author_id": "22948591",
            "created_at": "2013-02-04T18:08:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -25.67001419,
                        37.74249712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffc3965fbcd117cd"
            },
            "id": "298493259964116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal quer Banco de Gorringe classificadas como \u00e1rea protegida http://t.co/vxonR0Ba"
        },
        {
            "author_id": "97741118",
            "created_at": "2013-02-04T18:01:45.000Z",
            "id": "298491547140382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Militares do BOPE s\u00e3o acusados de serem invasores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do governo do estado do Acre http://t.co/7CDRCaZi"
        },
        {
            "author_id": "36180847",
            "created_at": "2013-02-04T17:46:30.000Z",
            "id": "298487708295233537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de B\u00fazios elabora projeto para transformar Mangue de Pedra em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/69PJ9jMM http://t.co/swvncje7"
        },
        {
            "author_id": "492684376",
            "created_at": "2013-02-04T17:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "105219620",
                        "start": 0,
                        "username": "Banesco"
                    }
                ]
            },
            "id": "298485102772621312",
            "in_reply_to_user_id": "105219620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Banesco   Mi destino de preferencia este #CarnavalConBanesco Monumento Natural Teta de Niquitao Girigay .."
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2013-02-04T17:29:41.000Z",
            "id": "298483478461284353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ou \u201co lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d - http://t.co/Y2TaPSLX"
        },
        {
            "author_id": "98514239",
            "created_at": "2013-02-04T17:08:08.000Z",
            "id": "298478054026653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me siga e d\u00ea RT, valendo um par de ingressos pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "55667059",
            "created_at": "2013-02-04T16:59:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "298475898733207553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e Goi\u00e2nia sabe ser linda @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Azs5C4HW"
        },
        {
            "author_id": "192619287",
            "created_at": "2013-02-04T16:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "298475329067028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahaha #digestivo (@ Parque Municipal Flamboyant) [pic]: http://t.co/NsxPWRMj"
        },
        {
            "author_id": "969772956",
            "created_at": "2013-02-04T16:35:04.000Z",
            "id": "298469731994832897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito, S\u00e3o Lu\u00eds merece um parque, z\u00f4o. A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do rangedor, poderia ser um \u00f3timo local. Pense nisso!"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-02-04T16:27:23.000Z",
            "id": "298467802019418113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Bras\u00edlia reabre o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/uBgWC4FZ"
        },
        {
            "author_id": "418275789",
            "created_at": "2013-02-04T15:59:12.000Z",
            "id": "298460706653749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Floresta Nacional Ipanema? Um \u00f3timo lugar para um maravilhoso passeio.\n\nMais Infos:... http://t.co/BBxKhSMM"
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2013-02-04T15:12:42.000Z",
            "id": "298449005002780673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Eventos de Jaragu\u00e1 do Sul mant\u00e9m programa\u00e7\u00e3o de carnaval http://t.co/8k3m9LL6"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2013-02-04T15:08:16.000Z",
            "id": "298447889674407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma \u00f3tima mat\u00e9ria de Alexandre Ugarte, sobre:\n\nProblema ecol\u00f3gico na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, confira: http://t.co/16yS4e0L"
        },
        {
            "author_id": "179237325",
            "created_at": "2013-02-04T14:58:13.000Z",
            "id": "298445362467852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS http://t.co/i1IKVlTh"
        },
        {
            "author_id": "255647391",
            "created_at": "2013-02-04T14:47:28.000Z",
            "id": "298442653673070592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/79P0z1L8"
        },
        {
            "author_id": "255647391",
            "created_at": "2013-02-04T14:43:50.000Z",
            "id": "298441742863187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/U7jR8NfD"
        },
        {
            "author_id": "83487904",
            "created_at": "2013-02-04T14:16:27.000Z",
            "id": "298434851432976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta \u00e0s atividades no parque municipal do idoso #PMI meus alunos queridos marizapuccini. #claudio\u2026 http://t.co/t7kKu5sO"
        },
        {
            "author_id": "25215490",
            "created_at": "2013-02-04T14:11:06.000Z",
            "id": "298433501773062145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra de quem \u00e9 a voz que anuncia a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu (filme) | Jorge Cury Neto http://t.co/gKxzggjP"
        },
        {
            "author_id": "25215490",
            "created_at": "2013-02-04T14:08:24.000Z",
            "id": "298432824053211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra de quem \u00e9 a voz que anuncia a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu (filme) | Jorge Cury Neto http://t.co/meuMB5WU"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-02-04T13:59:43.000Z",
            "id": "298430636719501315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A monumental Pedra do Elefante, no Parque Estadual da Serra da Tiririca, vista da Pata do Gato, no Cost\u00e3o. http://t.co/Yzm8w4BQ"
        },
        {
            "author_id": "276817620",
            "created_at": "2013-02-04T13:54:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5182889,
                        -25.566812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "298429250162286594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed tem palavras pra descrever? @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/suH9tJqa"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-02-04T13:46:34.000Z",
            "id": "298427330991370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Tartaruga (ou Agulhinha), no alto a esquerda, vista da Enseada do Bananal, no Parque Estadual da Serra... http://t.co/Zc6PHIC8"
        },
        {
            "author_id": "399104071",
            "created_at": "2013-02-04T13:44:09.000Z",
            "id": "298426722217492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira, Parque Estadual de Watkins Glen, Nova Iorque http://t.co/Y6kcoeQW"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2013-02-04T12:44:24.000Z",
            "id": "298411685281157120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC) ganhou mais uma ferramenta de divulga\u00e7\u00e3o da sua diversidade biol\u00f3gica. Trata-se... http://t.co/RAVE5Z1U"
        },
        {
            "author_id": "171330516",
            "created_at": "2013-02-04T12:29:31.000Z",
            "id": "298407937477603329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melissa Brandts e seu marido passavam um agrad\u00e1vel feriado no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1, quando foram... http://t.co/JgSl7OQb"
        },
        {
            "author_id": "29357429",
            "created_at": "2013-02-04T12:16:31.000Z",
            "id": "298404668336390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviram falar do projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio do peito roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias?Siga o Espa\u00e7o Silvestre no facebook!"
        },
        {
            "author_id": "436469166",
            "created_at": "2013-02-04T12:15:55.000Z",
            "id": "298404515126841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/02 09:29 -  PN Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) bate recorde de visita\u00e7\u00e3o: O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, admini... http://t.co/tLuB6iZG"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2013-02-04T11:56:32.000Z",
            "id": "298399637222612993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 afastado e de dif\u00edcil acesso, por isso \u00e9 selvagem e pouco conhecido. Apesar do... http://t.co/ECrZTlEL"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-02-04T11:49:13.000Z",
            "id": "298397798519422976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o National Mall \u00e9 um parque nacional de \u00e1rea aberta no centro de Washington, D.C., capital dos Estados Unidos. O... http://t.co/aWSyovpf"
        },
        {
            "author_id": "549834022",
            "created_at": "2013-02-04T11:48:32.000Z",
            "id": "298397626343231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Na foto o Parque Nacional de Yellowstone, localizado nos estados de Wyoming, Montana e Idaho, Estados... http://t.co/8cj5TpFw"
        },
        {
            "author_id": "43745617",
            "created_at": "2013-02-04T11:44:32.000Z",
            "id": "298396619072757760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1971 O presidente Em\u00edlio Garrastazu M\u00e9dici criou o Parque Nacional da Bocaina, entre S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro, num \u00e1rea de 134 mil hectare"
        },
        {
            "author_id": "619994873",
            "created_at": "2013-02-04T11:40:36.000Z",
            "id": "298395628860473345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/02 09:29 -  PN Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) bate recorde de visita\u00e7\u00e3o: O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, admini... http://t.co/lJcyxw0C"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2013-02-04T11:40:36.000Z",
            "id": "298395626780123137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/02 09:29 -  PN Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) bate recorde de visita\u00e7\u00e3o: O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, admini... http://t.co/ygxCkaZj"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-02-04T11:36:19.000Z",
            "id": "298394552098762753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "492684376",
            "created_at": "2013-02-04T11:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "105219620",
                        "start": 0,
                        "username": "Banesco"
                    }
                ]
            },
            "id": "298391069429735425",
            "in_reply_to_user_id": "105219620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Banesco   Mi destino de preferencia este #CarnavalConBanesco Monumento Natural Morros de Macaira.."
        },
        {
            "author_id": "328194326",
            "created_at": "2013-02-04T11:19:01.000Z",
            "id": "298390198025334785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no parque municipal haha kkk"
        },
        {
            "author_id": "574712593",
            "created_at": "2013-02-04T11:12:51.000Z",
            "id": "298388645470162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Angola: Animais regressam ao Parque Nacional do #Bicuar (#Hu\u00edla #Bicuar #parquesnacionais) http://t.co/4cB0LzjY"
        },
        {
            "author_id": "574712593",
            "created_at": "2013-02-04T11:12:50.000Z",
            "id": "298388640856424450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Angola: Animais regressam ao Parque Nacional do #Bicuar (#Hu\u00edla #Bicuar #parquesnacionais) http://t.co/YfDoW3y4"
        },
        {
            "author_id": "126637740",
            "created_at": "2013-02-04T11:00:02.000Z",
            "id": "298385420197171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melissa Brandts e seu marido passavam um agrad\u00e1vel feriado no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1, quando foram... http://t.co/LU3EPn5o"
        },
        {
            "author_id": "98664255",
            "created_at": "2013-02-04T10:51:19.000Z",
            "id": "298383225519226880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA\n\nROMANCE NO GER\u00caS\n\nDe 14 a 17 de fevereiro, o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u00e9 (ainda) mais... http://t.co/tvRjn4Gv"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2013-02-04T10:19:15.000Z",
            "id": "298375155934187522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma not\u00edcia sobre o Parque Nacional que a Rep\u00fablica do Congo criou para proteger a sua popula\u00e7\u00e3o de 125.000... http://t.co/Ty0wP1Cn"
        },
        {
            "author_id": "729120469",
            "created_at": "2013-02-04T10:08:51.000Z",
            "id": "298372537279197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Goi\u00e2nia! Uma excelente semana! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/F2331Yvn"
        },
        {
            "author_id": "270313689",
            "created_at": "2013-02-04T10:02:57.000Z",
            "id": "298371054764699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Estadual (SC) - Parque Estadual Fritz Plaumann \u00e9 op\u00e7\u00e3o de turismo ecol\u00f3gico em Conc\u00f3rdia http://t.co/UfGu2Z0h"
        },
        {
            "author_id": "492684376",
            "created_at": "2013-02-04T08:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "105219620",
                        "start": 0,
                        "username": "Banesco"
                    }
                ]
            },
            "id": "298347889741164544",
            "in_reply_to_user_id": "105219620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Banesco   Mi destino de preferencia este #CarnavalConBanesco Monumento Natural Teta de Niquitao Girigay ."
        },
        {
            "author_id": "492684376",
            "created_at": "2013-02-04T05:29:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "105219620",
                        "start": 0,
                        "username": "Banesco"
                    }
                ]
            },
            "id": "298302287313526784",
            "in_reply_to_user_id": "105219620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Banesco   Mi destino de preferencia este #CarnavalConBanesco Monumento Natural Morros de Macaira."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-02-04T03:12:15.000Z",
            "id": "298267700461973505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "185812374",
            "created_at": "2013-02-04T03:10:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "298267293341863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My most liked photos, via #padgram @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE http://t.co/t8VvQXn"
        },
        {
            "author_id": "50344018",
            "created_at": "2013-02-04T03:00:14.000Z",
            "id": "298264674347139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal das Arauc\u00e1rias http://t.co/ZR4j1JaR"
        },
        {
            "author_id": "185812374",
            "created_at": "2013-02-04T02:41:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "298259881167831040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jazz #Blues @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE http://t.co/xgWLo0x"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2013-02-04T02:01:10.000Z",
            "id": "298249811671531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia \u00e9 hoje?: FATOS-HIST\u00d3RICOS\n971 O presidente Em\u00edlio Garrastazu M\u00e9dici criou o Parque Nacional da Bocaina, ... http://t.co/Qd4MEbs4"
        },
        {
            "author_id": "185812374",
            "created_at": "2013-02-04T01:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "298246286929444866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thiago Almeida - Instrutor teclado Piano @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE http://t.co/GYlCg6x"
        },
        {
            "author_id": "323287197",
            "created_at": "2013-02-04T01:44:13.000Z",
            "id": "298245543682002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai cedo de casa, passei a tarde no Parque Municipal e depois fui com Daniela andando at\u00e9 a orla..."
        },
        {
            "author_id": "103698074",
            "created_at": "2013-02-04T01:09:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "298236887997497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 come\u00e7a a dar saudades... (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros) http://t.co/khgVElr0"
        },
        {
            "author_id": "146870435",
            "created_at": "2013-02-04T00:16:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5510296,
                        -25.5732069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "298223462445617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friendship! #macuco #Andri #happiness #love #fun #tired @ Parque Nacional do Igua\u00e7u- Cataratas http://t.co/WmkcGlCl"
        },
        {
            "author_id": "774822296",
            "created_at": "2013-02-04T00:15:42.000Z",
            "id": "298223269474099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a tenho prova de \"Estrutura e manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o ecoturismo\" J\u00e1 posso me matar??? ;("
        },
        {
            "author_id": "265712761",
            "created_at": "2013-02-03T23:57:04.000Z",
            "id": "298218577419456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rela\u00e7\u00e3o de Renan Calheiros com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici sempre foi conflituosa. Beijos para voc\u00eas do Senado :*"
        },
        {
            "author_id": "492684376",
            "created_at": "2013-02-03T23:17:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "105219620",
                        "start": 0,
                        "username": "Banesco"
                    }
                ]
            },
            "id": "298208563237646337",
            "in_reply_to_user_id": "105219620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Banesco   Mi destino de preferencia este #CarnavalConBanesco Monumento Natural Teta de Niquitao Girigay"
        },
        {
            "author_id": "492684376",
            "created_at": "2013-02-03T23:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "105219620",
                        "start": 0,
                        "username": "Banesco"
                    }
                ]
            },
            "id": "298207724859166720",
            "in_reply_to_user_id": "105219620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Banesco   Mi destino de preferencia este #CarnavalConBanesco Monumento Natural Morros de Macaira"
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2013-02-03T22:29:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "197820546",
                        "start": 0,
                        "username": "RudiAgustini"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "114899893",
                        "start": 14,
                        "username": "joaolustosa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "298196419267919872",
            "in_reply_to_user_id": "197820546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RudiAgustini @joaolustosa_  Ahhh se todas as regioes do Mundo dessem a contribui\u00e7\u00e3o que o Oeste da ao Mundo com o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "302130212",
            "created_at": "2013-02-03T22:20:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.580367,
                        -23.40435913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "298194343691423744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/r3ArvePT"
        },
        {
            "author_id": "514488247",
            "created_at": "2013-02-03T21:38:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "298183699353174017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\ude4f\u2764 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/T0hZgIQ"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2013-02-03T21:31:34.000Z",
            "id": "298181963536285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rep\u00fablica do Congo tem declarado Parque Nacional novo para melhor proteger uma popula\u00e7\u00e3o de n\u00facleo de gorilas... http://t.co/dQdO35NW"
        },
        {
            "author_id": "245464658",
            "created_at": "2013-02-03T21:08:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79664212,
                        -21.21014001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "298176233718558721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito #luquinhas @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/nV4BgPUK"
        },
        {
            "author_id": "224646947",
            "created_at": "2013-02-03T21:06:21.000Z",
            "id": "298175616191172609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mora aonde? \u2014 planeta terra - brasil - paran\u00e1 - londrina - casnascialli - parque nacional do igua\u00e7u - 105... http://t.co/d4JjW13K"
        },
        {
            "author_id": "245464658",
            "created_at": "2013-02-03T21:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79664212,
                        -21.21014001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "298175302650187777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a tarde com meu filho #lucascavalini  isso n\u00e3o tem pre\u00e7o . @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/Xzn1dSeb"
        },
        {
            "author_id": "172189418",
            "created_at": "2013-02-03T21:03:51.000Z",
            "id": "298174986823294976",
            "in_reply_to_user_id": "113455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pmarcio5 parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "248337272",
            "created_at": "2013-02-03T20:45:17.000Z",
            "id": "298170316012810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa vale a pena apoiar! Salve o parque nacional do Xingu .. apoie essa ideia! http://t.co/uTc5gtvt"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2013-02-03T20:32:45.000Z",
            "id": "298167161598406656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mana Pools Sapi, Chewore e Urungwe Safari \u00e1reas - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/3CtxDfKf"
        },
        {
            "author_id": "146481370",
            "created_at": "2013-02-03T19:23:54.000Z",
            "id": "298149833024356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/IbYIpxx"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-02-03T19:12:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "298147066960572417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) [pic]: http://t.co/2mku2Gh8"
        },
        {
            "author_id": "323038385",
            "created_at": "2013-02-03T19:05:45.000Z",
            "id": "298145267134390273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprendiendo skateboarding :) (@ Parque Nacional w/ 3 others) http://t.co/4d9fT6VW"
        },
        {
            "author_id": "596014492",
            "created_at": "2013-02-03T18:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "85849081",
                        "start": 78,
                        "username": "PrefMossoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "298142591692718080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em Mar\u00e7o http://t.co/4c5WyICE via @prefmossoro"
        },
        {
            "author_id": "20397634",
            "created_at": "2013-02-03T18:38:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01427144,
                        -25.24971573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "298138509548605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vilavelha #rain #tired #fianc\u00e9s milenedamata @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/CbR4GeUL"
        },
        {
            "author_id": "426078402",
            "created_at": "2013-02-03T18:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "70964624",
                        "start": 3,
                        "username": "mykaelvale"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "298136809320370178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "cc @mykaelvale (@ Parque Municipal Jeriv\u00e1) http://t.co/eTRdPzNE"
        },
        {
            "author_id": "52164356",
            "created_at": "2013-02-03T18:11:27.000Z",
            "id": "298131601185992705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu ver a capivara meditta haha xxD @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/Mp7Lhmoc"
        },
        {
            "author_id": "331707065",
            "created_at": "2013-02-03T18:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "19716315",
                        "start": 0,
                        "username": "JoaoPedroL"
                    }
                ]
            },
            "id": "298129577304281088",
            "in_reply_to_user_id": "19716315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoPedroL \"Vamos l\u00e1 deixar estes le\u00f5es viver aqui nesta \u00e1rea protegida, que somos at\u00e9 boa gente e de bom cora\u00e7\u00e3o\". por exemplo... :-)"
        },
        {
            "author_id": "351077859",
            "created_at": "2013-02-03T18:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.320657,
                        -37.2459014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "298129455849807872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo es este lugar :)  Monumento natural la portada http://t.co/FFV2rFLe"
        },
        {
            "author_id": "49598560",
            "created_at": "2013-02-03T17:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01427144,
                        -25.24971573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "298124746594349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/1SOOLnXI"
        },
        {
            "author_id": "52164356",
            "created_at": "2013-02-03T17:40:25.000Z",
            "id": "298123790842466305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu as fotos cm a familia xD @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/gbwON8eL"
        },
        {
            "author_id": "184472032",
            "created_at": "2013-02-03T17:31:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "298121492561010688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal ta lotado! :O"
        },
        {
            "author_id": "543668851",
            "created_at": "2013-02-03T17:30:06.000Z",
            "id": "298121196929695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece at\u00e9 mentira, mas essa foto \u00e9 real. O Parque Nacional de  Jiuzhaigou fica na China e foi declarado... http://t.co/3qqvSC7k"
        },
        {
            "author_id": "52164356",
            "created_at": "2013-02-03T17:27:48.000Z",
            "id": "298120618338037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu curti tarde em Guararema xD @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/XcZWg2tC"
        },
        {
            "author_id": "52164356",
            "created_at": "2013-02-03T17:14:00.000Z",
            "id": "298117145731162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu curtiu Guararema @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/HrUvMf5g"
        },
        {
            "author_id": "14626717",
            "created_at": "2013-02-03T17:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.10822727,
                        -42.62417133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "298115508086116354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoja de Nalca @ Parque Nacional Chilo\u00e9 http://t.co/nmpHYAV4"
        },
        {
            "author_id": "53064246",
            "created_at": "2013-02-03T16:44:41.000Z",
            "id": "298109766230736896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso na Tijuca!!! @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/ycG6SZNb"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2013-02-03T16:03:05.000Z",
            "id": "298099295620562945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/DLeFrYMW"
        },
        {
            "author_id": "309129466",
            "created_at": "2013-02-03T15:42:45.000Z",
            "id": "298094178414510080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL SALTO DO SUCURI\u00da http://t.co/b7bZVXks"
        },
        {
            "author_id": "27715344",
            "created_at": "2013-02-03T15:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2834653637",
                        "start": 3,
                        "username": "marconi_equipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "298084546543513601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @marconi_equipe: Hoje, est\u00e1 sendo inaugurada a Trilha do Lago. A primeira trilha de mountain bike em um parque estadual de Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2013-02-03T14:50:32.000Z",
            "id": "298081040973582338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio ENVIA PROJETO DE CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA | KLIMA NATURALI\u2122: http://t.co/RZq0P655"
        },
        {
            "author_id": "276817620",
            "created_at": "2013-02-03T14:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "298078998813085697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de conhecer o lado brasileiro! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/yQ2h4zo4"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-02-03T14:40:50.000Z",
            "id": "298078598076723202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "42684422",
            "created_at": "2013-02-03T14:36:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93467628,
                        -19.92418312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "298077625576992770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PARQUE Municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "19403886",
            "created_at": "2013-02-03T13:44:34.000Z",
            "id": "298064439452778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/628HKYKY"
        },
        {
            "author_id": "105142080",
            "created_at": "2013-02-03T13:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75388273,
                        -23.4599729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "298062840953204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churras com os amigos do 272. (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 w/ 3 others) http://t.co/DOii4NeF"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-02-03T13:14:16.000Z",
            "id": "298056811892842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e suas belezas!\n\nFotografias de Geraldo Rodrigues http://t.co/eqjbJovZ"
        },
        {
            "author_id": "19906762",
            "created_at": "2013-02-03T13:10:09.000Z",
            "id": "298055775673253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manha sentindo cheirinho se mato antes de trabalhar!!! (@ Parque Municipal do Mindu) http://t.co/PiGaudGQ"
        },
        {
            "author_id": "274728955",
            "created_at": "2013-02-03T13:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "298055012775510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o dia ! @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/FN6nXXGi"
        },
        {
            "author_id": "218915364",
            "created_at": "2013-02-03T12:56:05.000Z",
            "id": "298052236947382273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Cabra-cega?! (em Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/jZOO24ds"
        },
        {
            "author_id": "218915364",
            "created_at": "2013-02-03T12:56:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "298052227505999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabra-cega?! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/NibkuDOp"
        },
        {
            "author_id": "98476232",
            "created_at": "2013-02-03T12:52:05.000Z",
            "id": "298051230792552449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Album Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ScRVn8KT"
        },
        {
            "author_id": "93847023",
            "created_at": "2013-02-03T12:08:17.000Z",
            "id": "298040206504894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora uma trilha... (@ Parque Estadual Serra do Mar) http://t.co/HpXOZpq"
        },
        {
            "author_id": "143968211",
            "created_at": "2013-02-03T12:06:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "298039671756312578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! \ud83d\udeb4\ud83d\udeb4 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/urvzWTYq"
        },
        {
            "author_id": "793888598",
            "created_at": "2013-02-03T11:39:46.000Z",
            "id": "298033033288769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais regressam ao Parque Nacional do Bicuar http://t.co/G4VLnIwh"
        },
        {
            "author_id": "310935812",
            "created_at": "2013-02-03T11:30:54.000Z",
            "id": "298030798039285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois vou l\u00e1 no parque municipal haha"
        },
        {
            "author_id": "1144849718",
            "created_at": "2013-02-03T11:05:18.000Z",
            "id": "298024359128334336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lente do Vale: Projeto de Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do  P... http://t.co/Sho8fUx8"
        },
        {
            "author_id": "793888598",
            "created_at": "2013-02-03T11:02:55.000Z",
            "id": "298023758613073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais regressam ao Parque Nacional do Bicuar http://t.co/gsIATIbt"
        },
        {
            "author_id": "51831243",
            "created_at": "2013-02-03T11:02:52.000Z",
            "id": "298023743484207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais regressam ao Parque Nacional do Bicuar: Hu\u00edla, \u00a0Lubango - O refor\u00e7o da fiscaliza\u00e7\u00e3o, sinaliza\u00e7\u00e3o de algu... http://t.co/ur81QcAR"
        },
        {
            "author_id": "730084116",
            "created_at": "2013-02-03T09:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "298006793681002498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba - S\u00e3o Francisco de Itabapoana - RJ -  INEA: http://t.co/0qCGM6aE via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-02-03T09:39:40.000Z",
            "id": "298002807439630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "14158658",
            "created_at": "2013-02-03T08:43:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6320597,
                        -23.63692205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "297988721800790017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanhecer da minha janela #reddawn #aurora #daybreak #sundaymorning @ Parque estadual Fontes do Ipiranga http://t.co/6D1Cbp6u"
        },
        {
            "author_id": "12624032",
            "created_at": "2013-02-03T08:10:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02152238,
                        -12.14934932
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "297980453669990401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; #Febrero Fiebrero @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/v0DFSMvc"
        },
        {
            "author_id": "183619423",
            "created_at": "2013-02-03T07:48:04.000Z",
            "id": "297974720412925954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula no parque municipal... ensinando a Ana a interagir com a Holie. ... http://t.co/YCKchJ3t"
        },
        {
            "author_id": "192585437",
            "created_at": "2013-02-03T03:03:59.000Z",
            "id": "297903231605018624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os- Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "14667050",
            "created_at": "2013-02-03T02:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98384334,
                        -23.04484132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "297899756066332672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto, passou tudo! Pegamos a rosa, a toalha e s\u00f3 faltou o sapato! @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/5tuuvW0E"
        },
        {
            "author_id": "52811938",
            "created_at": "2013-02-03T02:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98384334,
                        -23.04484132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "297895907528167424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Faltava esse aqui... Rsss! @zehenriquezhg @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/bupjCcNq"
        },
        {
            "author_id": "428965865",
            "created_at": "2013-02-03T01:44:33.000Z",
            "id": "297883238192529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha perto da minha casa. Quem topa?... http://t.co/wro0iX5l"
        },
        {
            "author_id": "14667050",
            "created_at": "2013-02-03T01:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98384334,
                        -23.04484132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "297881127056711680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cantordaniel com Z\u00e9 Henrique e Gabriel \u2764 @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/CUwSNafr"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2013-02-03T01:09:41.000Z",
            "id": "297874465554046977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O ANDANDO POR A\u00cd...: Chapada dos Veadeiros - Parque Nacional - Trilha d... http://t.co/888YT2r2"
        },
        {
            "author_id": "235235791",
            "created_at": "2013-02-03T01:00:06.000Z",
            "id": "297872054382891009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BestTrips \n\nO Parque Estadual Tur\u00edstico de Alto Ribeira, em S\u00e3o Paulo, atrai turistas interessados em caving,... http://t.co/Igp9nEEo"
        },
        {
            "author_id": "14667050",
            "created_at": "2013-02-03T00:31:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98384334,
                        -23.04484132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "297864892822745089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto, t\u00f4 morrendo com o cantordaniel j\u00e1. Adeus! @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/xzkO3uuA"
        },
        {
            "author_id": "14667050",
            "created_at": "2013-02-03T00:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98384334,
                        -23.04484132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "297863111455686656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahahaha... Mas olha, que dureza! @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/e2bOwZeH"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2013-02-03T00:10:50.000Z",
            "id": "297859657186291712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Pico da Bandeira no\u00a0Parque Nacional do Capara\u00f3 na divisa do Esp\u00edrito Santo e Minas... http://t.co/rzqIMROh"
        },
        {
            "author_id": "81207440",
            "created_at": "2013-02-02T23:46:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "353401501",
                        "start": 0,
                        "username": "itsdaridude"
                    }
                ]
            },
            "id": "297853655212752896",
            "in_reply_to_user_id": "353401501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsdaridude hahahaha ya vi de donde se alimenta el pinche parque nacional hahahahahahhaha"
        },
        {
            "author_id": "117229974",
            "created_at": "2013-02-02T23:42:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "297852612332630016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pugliesena coletiva da Caldense! @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/GxngDmyr"
        },
        {
            "author_id": "80086879",
            "created_at": "2013-02-02T22:47:57.000Z",
            "id": "297838797046034433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/ff6CWLGe"
        },
        {
            "author_id": "52488844",
            "created_at": "2013-02-02T22:46:50.000Z",
            "id": "297838516086390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brazilwonders: Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 na divisa do Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais (by \u2026 http://t.co/Dh8EfZ2k"
        },
        {
            "author_id": "243506945",
            "created_at": "2013-02-02T21:41:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79664212,
                        -21.21014001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "297821986372075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 3 others http://t.co/bC4xAfgD"
        },
        {
            "author_id": "401021076",
            "created_at": "2013-02-02T21:22:06.000Z",
            "id": "297817193167585280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Melissa Brandts e seu marido passavam um agrad\u00e1vel feriado no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1,... http://t.co/AVgVePZg"
        },
        {
            "author_id": "71399419",
            "created_at": "2013-02-02T20:44:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "297807780063084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/pJg3G947"
        },
        {
            "author_id": "187988753",
            "created_at": "2013-02-02T20:35:57.000Z",
            "id": "297805580284882945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva extrativista norte do Tocantins foi criada pelo presidente da rep\u00fablica para preservar o extrativismo... http://t.co/nv76qGJz"
        },
        {
            "author_id": "50483335",
            "created_at": "2013-02-02T20:16:38.000Z",
            "id": "297800718868443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas que s\u00f3 Deus pode ter criado!\nEsta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional Natural da... http://t.co/nkuoJoG2"
        },
        {
            "author_id": "46444880",
            "created_at": "2013-02-02T20:15:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00236058,
                        -22.98013055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "297800428102496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jeferson passou por aqui para pegar a camisa que foi sorteado @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/LwEH8Hbk"
        },
        {
            "author_id": "33812305",
            "created_at": "2013-02-02T19:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "297795200099684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/Yx31jAqU"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-02-02T19:51:08.000Z",
            "id": "297794297938464768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "270350845",
            "created_at": "2013-02-02T19:39:08.000Z",
            "id": "297791279293677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem queria participar do ensaio do Bernardo! @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/MN2uxXto"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-02-02T19:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "297783766892548099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/E0Yqwngn"
        },
        {
            "author_id": "86992291",
            "created_at": "2013-02-02T18:39:57.000Z",
            "id": "297776384061890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que ta cheio aqui em frente(?!) (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/A4hpUPTu"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2013-02-02T17:55:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "297765252811091969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/3rdpWSnE de Guia de Turismo - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "62659584",
            "created_at": "2013-02-02T16:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01427144,
                        -25.24971573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "297749903801712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Estadual de Vila Velha) http://t.co/dSmO5th2"
        },
        {
            "author_id": "280279838",
            "created_at": "2013-02-02T16:33:31.000Z",
            "id": "297744566277267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baile carnavalesco anima 3 mil foli\u00f5es no Parque Municipal do Idoso: Com muita alegria e disposi\u00e7\u00e3o, os idosos e... http://t.co/VEG3Mi70"
        },
        {
            "author_id": "283728085",
            "created_at": "2013-02-02T16:00:13.000Z",
            "id": "297736188519936002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se PA\u00c1 tem aquele velho jogo com os manow hoje no PARQUE MUNICIPAL ARA\u00c7AS! kkkk"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2013-02-02T16:00:09.000Z",
            "id": "297736171369426945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baile carnavalesco anima 3 mil foli\u00f5es no Parque Municipal do Idoso. http://t.co/FwhAOzgK"
        },
        {
            "author_id": "331050053",
            "created_at": "2013-02-02T15:52:30.000Z",
            "id": "297734246246780929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EQUIPE DA SECRETARIA DE MEIO AMBIENTE FAZ OPERA\u00c7\u00c3O NO PARQUE MUNICIPAL DO MICO LE\u00c3O DOURADO http://t.co/M3NyESKH"
        },
        {
            "author_id": "51477086",
            "created_at": "2013-02-02T15:50:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64295476,
                        -23.4737898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "297733859917828096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uau! @ Reserva/Parque Estadual da Cantareira http://t.co/6T09wj4p"
        },
        {
            "author_id": "600482850",
            "created_at": "2013-02-02T15:30:02.000Z",
            "id": "297728593436491777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/krkTIPGS"
        },
        {
            "author_id": "44349398",
            "created_at": "2013-02-02T15:24:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98384334,
                        -23.04484132
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "297727117175709696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almocinho na Festa da Uva (@ Parque Municipal Jaime Ferragut) http://t.co/4pxfdmvZ"
        },
        {
            "author_id": "64683928",
            "created_at": "2013-02-02T15:10:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "297723666781847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade esta nos detalhes :) @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/8vqiHVKF"
        },
        {
            "author_id": "33024599",
            "created_at": "2013-02-02T15:02:12.000Z",
            "id": "297721586126045184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero curtir o Parque Natural Municipal do Mendanha, algu\u00e9m topa? :) Cachoeiras!!! *.*"
        },
        {
            "author_id": "255647391",
            "created_at": "2013-02-02T15:00:01.000Z",
            "id": "297721038844862464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/78xHFnEb"
        },
        {
            "author_id": "296751229",
            "created_at": "2013-02-02T14:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69710802,
                        38.26919937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "297715252643119105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Municipal http://t.co/Tfhb0XtS"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2013-02-02T14:31:48.000Z",
            "id": "297713938651566081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge parque nacional na Costa Rica http://t.co/bKRY0pkb"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-02-02T14:29:37.000Z",
            "id": "297713386777636865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge parque nacional na Costa Rica: SAN JOS\u00c9, 2 FEV (ANSA) - Um inc\u00eandio florestal queimou ... http://t.co/SRYDMP9K"
        },
        {
            "author_id": "26926308",
            "created_at": "2013-02-02T14:29:27.000Z",
            "id": "297713345438564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge parque nacional na Costa Rica http://t.co/ofTa9s7O"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-02-02T14:29:13.000Z",
            "id": "297713287133556737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge parque nacional na Costa Rica: SAN JOS\u00c9, 2 FEV (ANSA) - Um inc\u00eandio florestal queimou ... http://t.co/NTlGoGyo"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2013-02-02T14:28:53.000Z",
            "id": "297713203901759493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 uma das mais importantes da Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/904cg8IX"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-02-02T14:28:10.000Z",
            "id": "297713022435196930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge parque nacional na Costa Rica http://t.co/ghOXq28Y"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-02-02T14:27:56.000Z",
            "id": "297712963266166784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge parque nacional na Costa Rica: SAN JOS\u00c9, 2 FEV (ANSA) - Um inc\u00eandio florestal queimou ... http://t.co/yoDJuUo5"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2013-02-02T14:20:00.000Z",
            "id": "297710968044146688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL : Inc\u00eandio florestal atinge parque nacional na Costa Rica: SAN JOS\u00c9, 2 FEV (ANSA) - Um inc\u00eandio ... http://t.co/lJjW81gS #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "27930762",
            "created_at": "2013-02-02T13:57:48.000Z",
            "id": "297705380652384256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\u00c9 hoje ! Dia 02/02 - Daniel em Vinhedo no Parque Municipal Jayme Ferragut. - (Produ\u00e7\u00e3o) http://t.co/zp4vvbhP"
        },
        {
            "author_id": "291806482",
            "created_at": "2013-02-02T13:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8900213,
                        -23.5345302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "297699456260907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje queria ir no parque municipal. =/"
        },
        {
            "author_id": "1092470725",
            "created_at": "2013-02-02T13:29:34.000Z",
            "id": "297698274192789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia,Parque Nacional De Itatiaia, Brazil http://t.co/gRFTns9p"
        },
        {
            "author_id": "285743387",
            "created_at": "2013-02-02T13:25:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.87313288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "297697283531759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem q dar o leite pras cria n\u00e9?! #haha @ Parque Municipal Victorio Siquieroli http://t.co/E47mUDya"
        },
        {
            "author_id": "51477086",
            "created_at": "2013-02-02T13:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "73874847",
                        "start": 3,
                        "username": "hiratafabio"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "28182817",
                        "start": 41,
                        "username": "camipassos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "297695445474500608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "W/ @hiratafabio @luizamiyamoto @krisbarz @camipassos (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/fh10k6ZR"
        },
        {
            "author_id": "26608760",
            "created_at": "2013-02-02T13:06:26.000Z",
            "id": "297692455363567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de trombadinhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/keo3luz4"
        },
        {
            "author_id": "93270363",
            "created_at": "2013-02-02T12:45:01.000Z",
            "id": "297687065670332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto, visto do Parque do Atalaia! @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/cBxh1Pl1"
        },
        {
            "author_id": "6362292",
            "created_at": "2013-02-02T12:25:56.000Z",
            "id": "297682262403715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa regi\u00e3o \u00e9 conhecida como \"Onda de fogo\", e fica no parque estadual Vale do fogo em Nevada (USA). http://t.co/M4tHlnxm"
        },
        {
            "author_id": "183619423",
            "created_at": "2013-02-02T12:08:21.000Z",
            "id": "297677837526265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula no S\u00e1bado de manh\u00e3 no parque municipal. ..del\u00edcia. .. http://t.co/xJRbXTg6"
        },
        {
            "author_id": "361515169",
            "created_at": "2013-02-02T11:17:51.000Z",
            "id": "297665129611423745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora ver uma partida de rugby?!?Pra vc que ta ai sem fazer nd aqui em barueri, bora la no parque municipal assistir"
        },
        {
            "author_id": "94863220",
            "created_at": "2013-02-02T10:54:18.000Z",
            "id": "297659202732703744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/m6qgxfwj"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2013-02-02T09:51:01.000Z",
            "id": "297643275014270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encerra opera\u00e7\u00e3o na fronteira com a Argentina e no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YUiR12xD"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2013-02-02T09:37:22.000Z",
            "id": "297639841087254530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encerra opera\u00e7\u00e3o na fronteira com a Argentina e no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8iv4LG8h"
        },
        {
            "author_id": "16648825",
            "created_at": "2013-02-02T06:44:43.000Z",
            "id": "297596393101594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaneciendo #sinfiltros #vacaciones #roadtrip @ Parque Municipal http://t.co/UrXATuNn"
        },
        {
            "author_id": "119019744",
            "created_at": "2013-02-02T04:58:07.000Z",
            "id": "297569565062356993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ - Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45... http://t.co/0Wz9JbcZ"
        },
        {
            "author_id": "533173066",
            "created_at": "2013-02-02T04:51:02.000Z",
            "id": "297567780276940802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TAMOIOS - EQUIPE DA SECRETARIA DE MEIO AMBIENTE FAZ OPERA\u00c7\u00c3O NO PARQUE MUNICIPAL DO MICO LE\u00c3O DOURADO\n2\nAconteceu... http://t.co/jpDRNxFa"
        },
        {
            "author_id": "365722471",
            "created_at": "2013-02-02T04:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "9317652",
                        "start": 105,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "297566652512485377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dificulta consenso sobre C\u00f3digo Florestal http://t.co/gEBG0qPT #ambiental via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "76973323",
            "created_at": "2013-02-02T03:22:10.000Z",
            "id": "297545420350042113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses- Maranh\u00e3o\n\n-May http://t.co/aT4x7Xsl"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-02-02T02:53:10.000Z",
            "id": "297538118268104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "orgulho do norte capixaba - parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - pancas e \u00e1guia branca - esp\u00edrito santo http://t.co/vcq9uUau"
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2013-02-02T02:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "297526663565148160",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Quanto ao reflorestamento do Parque Estadual da Pedra Branca, tem alguma not\u00edcia?"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2013-02-02T01:47:21.000Z",
            "id": "297521555578187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autocarro:\nSa\u00edda: 13h15 - Parque Municipal de Desportos, Fafe (Pre\u00e7o: 5\u20ac)\n\nTR\u00c1S O TEU CACHECOL! FAFEEEEEEEEEEEEEE! http://t.co/I2CDdBlW"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2013-02-02T01:43:40.000Z",
            "id": "297520628091744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autocarro:\nSa\u00edda: 13h15 - Parque Municipal de Desportos, Fafe (Pre\u00e7o: 5\u20ac)\n\nTR\u00c1S O TEU CACHECOL! FAFEEEEEEEEEEEEEE! http://t.co/dIjRe2Bs"
        },
        {
            "author_id": "256050915",
            "created_at": "2013-02-02T01:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "123332824",
                        "start": 52,
                        "username": "johanasmo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02152238,
                        -12.14934932
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "297514654819835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranqueando :) (@ Parque Municipal de Barranco w/ @johanasmo) http://t.co/PyPzzPAw"
        },
        {
            "author_id": "147021465",
            "created_at": "2013-02-02T00:58:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "297509155789479937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 parque estadual da serra do rola-mo\u00e7a &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "76617229",
            "created_at": "2013-02-02T00:05:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "297495942582640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/YhLpgWR"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-02-01T23:55:03.000Z",
            "id": "297493297121873920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilha do Cardoso \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para o final de semana http://t.co/tsn7RUKG"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-02-01T23:32:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15713459,
                        -22.4270117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "297487644412235776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/UvnbqYSe"
        },
        {
            "author_id": "735626905",
            "created_at": "2013-02-01T23:26:26.000Z",
            "id": "297486095078260737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/qK5MWS7d"
        },
        {
            "author_id": "472681110",
            "created_at": "2013-02-01T23:24:51.000Z",
            "id": "297485697093361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos patinar.... (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) [pic]: http://t.co/fWWq1xoC"
        },
        {
            "author_id": "259860666",
            "created_at": "2013-02-01T23:17:14.000Z",
            "id": "297483776873865216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei que l\u00e1 no parque municipal tem meu nome e o do Gu numa \u00e1rvore. Que lindo u_u A gente fingia namorar \\z"
        },
        {
            "author_id": "14259907",
            "created_at": "2013-02-01T21:40:51.000Z",
            "id": "297459522123997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agua'e panela paramosa #igers5_metal #igerscolombia @ Parque Nacional Natural Sumapaz http://t.co/To4UJKn9"
        },
        {
            "author_id": "735626905",
            "created_at": "2013-02-01T21:17:47.000Z",
            "id": "297453717182095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/yx8xtJ1m"
        },
        {
            "author_id": "172418736",
            "created_at": "2013-02-01T21:06:04.000Z",
            "id": "297450768217288704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EQUIPE DA SECRETARIA DE MEIO AMBIENTE FAZ OPERA\u00c7\u00c3O NO PARQUE MUNICIPAL DO MICO LE\u00c3O DOURADO http://t.co/Ge8qzQc6"
        },
        {
            "author_id": "214253850",
            "created_at": "2013-02-01T21:01:07.000Z",
            "id": "297449524073463810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando sobre a \u00e1gua junto do Glaciar Grey, no Parque Nacional Torres del Paine. E voc\u00ea aceita o desafio? http://t.co/4tkyaOau #chile"
        },
        {
            "author_id": "264355739",
            "created_at": "2013-02-01T20:39:31.000Z",
            "id": "297444086238040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivar a floresta nacional hahahahahahaahhahahahahahahahahahahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "76973323",
            "created_at": "2013-02-01T20:39:03.000Z",
            "id": "297443972060704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses- Maranh\u00e3o\n\n-May http://t.co/6SyJST0O"
        },
        {
            "author_id": "103650562",
            "created_at": "2013-02-01T20:33:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "297442625869459457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/yEx7dD2I"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-02-01T20:30:47.000Z",
            "id": "297441891832709120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rond\u00f4nia \u00e9 uma das j\u00f3ias da #Amaz\u00f4nia onde o visitante vai desfrutar de passeios pelo Rio Mamor\u00e9 e Parque Natural Municipal dos #Parecis."
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-02-01T20:01:00.000Z",
            "id": "297434397035098113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passada na terra de Renan Calheiros, a hist\u00f3ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici daria um bom tragi-romance, que... http://t.co/65mZKRJc"
        },
        {
            "author_id": "700194438",
            "created_at": "2013-02-01T19:58:09.000Z",
            "id": "297433675753218049",
            "in_reply_to_user_id": "367543858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@umaCrazy_3 @JullyFellix kkkkkkkkpro parque municipal bora ?"
        },
        {
            "author_id": "473222891",
            "created_at": "2013-02-01T19:54:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55339757",
                        "start": 0,
                        "username": "radio1029"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "63459107",
                        "start": 11,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "297432793724641282",
            "in_reply_to_user_id": "55339757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radio1029 @TransitoBH Tr\u00e2nsito lento na Av. Afonso Pena, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal, sentido rodovi\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2013-02-01T19:53:17.000Z",
            "id": "297432451167444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Av. Afonso Pena, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal, sentido rodovi\u00e1ria. #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2013-02-01T19:40:36.000Z",
            "id": "297429262594617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Cerrado fica at\u00e9 dia 31/05 no Centro de Educa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Confira: http://t.co/sfoxdNbK"
        },
        {
            "author_id": "1098666554",
            "created_at": "2013-02-01T19:33:20.000Z",
            "id": "297427432082915330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gra\u00e7as a biologia descobri que a minha escola est\u00e1 constru\u00edda numa \u00e1rea protegida e pode ser inundada caso o rio suba demasiado"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2013-02-01T19:26:08.000Z",
            "id": "297425619430539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe \u00faltimos retoques para festas da Uva e do Vinho http://t.co/xaHTEjti"
        },
        {
            "author_id": "43194139",
            "created_at": "2013-02-01T19:16:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "297423072712073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Bosque da Barra (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/meMV2fAq"
        },
        {
            "author_id": "529658835",
            "created_at": "2013-02-01T19:10:38.000Z",
            "id": "297421719478599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#siguemeytesigo Limpeza no Parque Gramado n\u00e3o \u00e9 feita h\u00e1 seis meses, dizem moradores.\n\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 s...  #followfriday"
        },
        {
            "author_id": "27242590",
            "created_at": "2013-02-01T19:01:32.000Z",
            "id": "297419431435436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Estr. Uni\u00e3o E Ind\u00fastria, 9906-10548, Petr\u00f3polis) http://t.co/24x1W9Ln"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-02-01T19:00:21.000Z",
            "id": "297419133455323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A 4 km do litoral do #Paran\u00e1, a Ilha do Mel tem 90% de sua \u00e1rea protegida como Reserva da Biosfera e Patrim\u00f4nio da Humanidade da UNESCO."
        },
        {
            "author_id": "125010616",
            "created_at": "2013-02-01T18:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43819743,
                        -25.68694227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "297407814169686017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) [pic]: http://t.co/LTMn5te3"
        },
        {
            "author_id": "346299412",
            "created_at": "2013-02-01T18:00:27.000Z",
            "id": "297404057721647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reage BRASIL: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/civjrREl"
        },
        {
            "author_id": "78677149",
            "created_at": "2013-02-01T17:46:49.000Z",
            "id": "297400627594661889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30\u00aa Festa da Uva de Jundia\u00ed termina neste domingo no Parque Municipal \u00b4Comendador Ant\u00f4nio Carbonari\u00b4. http://t.co/YD0DcYYY"
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-02-01T17:31:34.000Z",
            "id": "297396790221737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atual: As embarca\u00e7\u00f5es eram utilizadas para pesca no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-02-01T17:29:48.000Z",
            "id": "297396344073646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atual: Nos dias 30 e 31, a opera\u00e7\u00e3o desenvolveu a\u00e7\u00f5es de patrulhamento no Rio Igua\u00e7u ()fronteira com Argentina) e no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-02-01T17:26:49.000Z",
            "id": "297395594958360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atual:O estabelecimento consertava, adulterava e fabricava armas e muni\u00e7\u00f5es  empregadas em ca\u00e7adas no Parque  Nacional."
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-02-01T17:25:32.000Z",
            "id": "297395271095160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atual:3 pessoas foram presas em flagrante por posse de 4 armas e 40 muni\u00e7\u00f5es empregadas em ca\u00e7as clandestinas no interior do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-02-01T17:24:10.000Z",
            "id": "297394926927372289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atual: A opera\u00e7\u00e3o ocorreu no Parque Nacional (fronteira com Argentina) e nos munic\u00edpios de S\u00e3o Miguel do Oeste e Capanema."
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-02-01T17:21:28.000Z",
            "id": "297394246594478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s tr\u00eas dias de intensa atividade operacional, PF, PM e ICMBio encerram opera\u00e7\u00e3o na fronteira com a Argentina e no Parque Nacional Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "14445060",
            "created_at": "2013-02-01T16:41:29.000Z",
            "id": "297384186384351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre o Monumento Natural das Ilhas\u00a0Cagarras http://t.co/b7dL3zj5"
        },
        {
            "author_id": "118107113",
            "created_at": "2013-02-01T16:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.03343201,
                        11.31915386
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "297383523982127104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunnyday #beach #wet #friends #rocks #paradise #water #sand #colombia #tayrona @ Parque Nacional Natural\u2026 http://t.co/A5eCXheL"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2013-02-01T15:20:21.000Z",
            "id": "297363768558645249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cY2QFDA4 - Broinha de Fub\u00e1, receita t\u00edpica da regi\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/bAzf9rU8"
        },
        {
            "author_id": "169886660",
            "created_at": "2013-02-01T15:20:00.000Z",
            "id": "297363680469860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Portal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros por Cavalcante. Viva o Turismo."
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-02-01T15:18:42.000Z",
            "id": "297363350680129537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer um pouco mais sobre a biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras, na nossa exposi\u00e7\u00e3o,... http://t.co/WOIrlXqR"
        },
        {
            "author_id": "67108599",
            "created_at": "2013-02-01T15:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00236058,
                        -22.98013055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "297359765774950400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valinhos (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/WgGlI679"
        },
        {
            "author_id": "104578706",
            "created_at": "2013-02-01T14:31:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2743800938",
                        "start": 0,
                        "username": "hadalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "297351381134745601",
            "in_reply_to_user_id": "107175765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hadalia menha filha, tu \u00e9 piauiense, como  conhece o parque nacional de 7 cidades? fica l\u00e1 pertinho de piracuruca. n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o longe de Tere."
        },
        {
            "author_id": "182435193",
            "created_at": "2013-02-01T14:17:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "297347898121797632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/WQakWqr"
        },
        {
            "author_id": "23008602",
            "created_at": "2013-02-01T14:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "297344552749133824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wow! De volta ao meu habitat natural. \ud83d\ude1b\ud83d\udc99 @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/2HpADfF2"
        },
        {
            "author_id": "52777228",
            "created_at": "2013-02-01T13:35:09.000Z",
            "id": "297337294141145089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Senador cometeu crime contra o meio ambiente e patrim\u00f4nio gen\u00e9tico em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no Alagoas."
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-02-01T13:26:21.000Z",
            "id": "297335076788789249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos!\n\nCom instala\u00e7\u00f5es novas o Parque Estadual do Ibitipoca atrai cada vez mais visitantes com a sua... http://t.co/Rxur4CCW"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2013-02-01T13:04:27.000Z",
            "id": "297329564940632065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00edtio geol\u00f3gico imperd\u00edvel!! http://t.co/HOEO5511"
        },
        {
            "author_id": "83441083",
            "created_at": "2013-02-01T13:00:04.000Z",
            "id": "297328465559044098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais idiota que fez nas f\u00e9rias? \u2014 ir no parque municipal paoksaposkpaoskaposkpaoks http://t.co/0CpM3RHE"
        },
        {
            "author_id": "199383749",
            "created_at": "2013-02-01T12:47:56.000Z",
            "id": "297325409199067137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba, eu quero ir: Parque Nacional Hist\u00f3rico do Monte Pascoal - Itamaraju - BA, que vi no aplicativo 1001 Atra\u00e7\u00f5es Culturais, do @guia4ro"
        },
        {
            "author_id": "436469166",
            "created_at": "2013-02-01T12:34:07.000Z",
            "id": "297321931382853633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/02 09:36 -  PN de S\u00e3o Joaquim (SC) recebe mais de 110 mil visitantes: A visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o J... http://t.co/IFvW1BSb"
        },
        {
            "author_id": "218872486",
            "created_at": "2013-02-01T12:29:19.000Z",
            "id": "297320725428203520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abre mostras de fotografias hoje http://t.co/AUbW76cA"
        },
        {
            "author_id": "81908238",
            "created_at": "2013-02-01T12:26:16.000Z",
            "id": "297319959112081409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Porto da Bocaina\n\nRuina...No alto do Parque Nacional da Bocaina!! http://t.co/3IesaFcY"
        },
        {
            "author_id": "837177942",
            "created_at": "2013-02-01T12:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "297317079575572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos fazendo nada... Vaaamos dar um mergulho na \u00c1gua Mineral... (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/m2ckRArU"
        },
        {
            "author_id": "619994873",
            "created_at": "2013-02-01T11:54:16.000Z",
            "id": "297311904630718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/02 09:36 -  PN de S\u00e3o Joaquim (SC) recebe mais de 110 mil visitantes: A visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o J... http://t.co/7u4WOWdR"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2013-02-01T11:54:16.000Z",
            "id": "297311902953000960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/02 09:36 -  PN de S\u00e3o Joaquim (SC) recebe mais de 110 mil visitantes: A visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o J... http://t.co/S09PzkO1"
        },
        {
            "author_id": "1006234302",
            "created_at": "2013-02-01T11:41:18.000Z",
            "id": "297308643358035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequ\u00f3ia gigante no parque nacional da Calif\u00f3rnia- Imagens como essa deviam ser vistas aqui no Brasil!!! http://t.co/a7pG6zds"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-02-01T11:39:37.000Z",
            "id": "297308217506164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 180 mil visitantes em janeiro | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/TzJLQowJ"
        },
        {
            "author_id": "406421718",
            "created_at": "2013-02-01T11:32:27.000Z",
            "id": "297306412567126016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 sexta-feira, final de semana chegando, aproveite o pre\u00e7o especial para lindeiros do Parque Nacional do... http://t.co/8ZEx8Mf3"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-02-01T11:20:34.000Z",
            "id": "297303421919301632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, noTocantins. http://t.co/oM84v0Cu"
        },
        {
            "author_id": "360186827",
            "created_at": "2013-02-01T10:30:08.000Z",
            "id": "297290731104649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto j\u00e1 se tornou a primeira esp\u00e9cie da floresta nacional http://t.co/pMqyzm8O"
        },
        {
            "author_id": "155881973",
            "created_at": "2013-02-01T09:53:03.000Z",
            "id": "297281398035869696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto j\u00e1 se tornou a primeira esp\u00e9cie da floresta nacional http://t.co/2H0z6Sow"
        },
        {
            "author_id": "135367577",
            "created_at": "2013-02-01T05:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "61859605",
                        "start": 77,
                        "username": "Lannex"
                    }
                ]
            },
            "id": "297218206228172801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaah! Lannex, vamo marca de ir no parque municipal de novo, todo mundo =DD (@Lannex live on http://t.co/aLS7No7s)"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-02-01T05:40:33.000Z",
            "id": "297217856649711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "928934580",
            "created_at": "2013-02-01T04:39:23.000Z",
            "id": "297202461368782848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTA CRUZ DA BAIXA RASA\nRomaria celebra vaqueiro na Floresta Nacional do Araripe\n\nLenda de mais de um s\u00e9culo... http://t.co/DdjBuKZ4"
        },
        {
            "author_id": "340930011",
            "created_at": "2013-02-01T04:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.57324886,
                        -33.90625444
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "297200358009233410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu #Sonrisa me #Salva - #Acci\u00f3n #Po\u00e9tica #Rojas @ Parque Municipal http://t.co/gqFr6D3K"
        },
        {
            "author_id": "113923937",
            "created_at": "2013-02-01T01:33:02.000Z",
            "id": "297155565669478401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensa\u00e7\u00f5es - Paula Fernandes \u00e9 t\u00e3o Parque Municipal de Barueri"
        },
        {
            "author_id": "69321607",
            "created_at": "2013-02-01T01:06:05.000Z",
            "id": "297148784415223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito boa a reuni\u00e3o do Conselho do Parque Estadual Tr\u00eas Picos hoje em Silva Jardim, na sede do grupo Anda Brasil.... http://t.co/Pk0dwKOn"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2013-02-01T00:13:45.000Z",
            "id": "297135612643926017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Ru\u00ednas do Antigo Pres\u00eddio da Ilha Anchieta no\u00a0Parque Estadual da Ilha Anchieta em... http://t.co/8VG6w7mV"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-01-31T22:30:05.000Z",
            "id": "297109525612335104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine, parque nacional do sul do Chile, situa-se entre a cordilheira dos Andes e a Patag\u00f4nia, perto da... http://t.co/e9wUEgQS"
        },
        {
            "author_id": "19518359",
            "created_at": "2013-01-31T22:24:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.254923,
                        -16.62781987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "297108131840946177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/cBRwiwHR"
        },
        {
            "author_id": "535929701",
            "created_at": "2013-01-31T21:22:37.000Z",
            "id": "297092548474855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSA VOCE E MAIS RODADA QUE A RODA GIGANTE DO PARQUE MUNICIPAL.... \u2014 EU E TUA M\u00c3EEE :) http://t.co/rqgZOLn6"
        },
        {
            "author_id": "15245320",
            "created_at": "2013-01-31T20:52:04.000Z",
            "id": "297084858059071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature, you are one bad ass Mother. #iguazu #brazil #travel @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ipthxGiO"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2013-01-31T20:49:31.000Z",
            "id": "297084214690603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tsavo East - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/CaO1uTWF"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2013-01-31T20:46:58.000Z",
            "id": "297083573184376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida de Wadi Rum - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/HudmxeGN"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2013-01-31T20:46:30.000Z",
            "id": "297083458877009921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Phoenix (\u00e1rea protegida) - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/m0UlKfrX"
        },
        {
            "author_id": "1126256010",
            "created_at": "2013-01-31T20:25:25.000Z",
            "id": "297078153803874304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Street View disponibiliza, a partir de hoje, imagens panor\u00e2micas de 360 graus que exploram o Parque Nacional do... http://t.co/dsFZdULW"
        },
        {
            "author_id": "884974784",
            "created_at": "2013-01-31T19:40:52.000Z",
            "id": "297066938666995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca no Alto da Boa Vista. http://t.co/9Ar27CPw"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-01-31T19:35:18.000Z",
            "id": "297065538822238209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carvoaria sem licen\u00e7a ambiental no entorno do Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 embargada - http://t.co/qVIsi7qI"
        },
        {
            "author_id": "983179225",
            "created_at": "2013-01-31T19:03:51.000Z",
            "id": "297057625290465281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto j\u00e1 se tornou a primeira esp\u00e9cie da floresta nacional http://t.co/JT1LGSJE"
        },
        {
            "author_id": "559055643",
            "created_at": "2013-01-31T18:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.92353516,
                        -22.35427326
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "297052370255347713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Atalaia (Maca\u00e9) [pic]: http://t.co/xXRdgZgy"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-01-31T18:40:32.000Z",
            "id": "297051758969106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "211559655",
            "created_at": "2013-01-31T18:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "323867317",
                        "start": 0,
                        "username": "_ceelilu"
                    }
                ]
            },
            "id": "297047141967347714",
            "in_reply_to_user_id": "323867317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ceelilu l\u00e1 no The Best do centro, perto do Parque Municipal. Tem seis meses que fa\u00e7o. \u00c9 muito bom!"
        },
        {
            "author_id": "71343110",
            "created_at": "2013-01-31T18:11:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "297044453061976064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/BtLKMsDj"
        },
        {
            "author_id": "563920940",
            "created_at": "2013-01-31T18:00:32.000Z",
            "id": "297041690341040128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: http://t.co/gUc3zmef"
        },
        {
            "author_id": "46705859",
            "created_at": "2013-01-31T18:00:07.000Z",
            "id": "297041586410364929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 uma das tantas op\u00e7\u00f5es de trip para quem vai fazer interc\u00e2mbio no Chile. S\u00e3o... http://t.co/WGam4rzk"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2013-01-31T17:51:18.000Z",
            "id": "297039368584036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Imagens que traduzem a beleza do cerrado ser\u00e3o exibidas no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Confira: http://t.co/Q2LtX0P2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-01-31T17:33:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "297034909694955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tijuca realiza obras de recupera\u00e7\u00e3o do A\u00e7ude Solid\u00e3o. http://t.co/kL3aEG3X"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-01-31T17:19:07.000Z",
            "id": "297031267680149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham conferir a exibi\u00e7\u00e3o dos v\u00eddeos do projeto e aprender um pouco mais sobre o MoNumento natural das Ilhas... http://t.co/fIcIp2OX"
        },
        {
            "author_id": "65902177",
            "created_at": "2013-01-31T15:37:39.000Z",
            "id": "297005733814358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surf - Convoca\u00e7\u00e3o da Patrulha Ecologica - Reserva Biologica de Comboios.: S\u00e1bado dia 02 de\u2026 http://t.co/6bc7t2uF"
        },
        {
            "author_id": "66409857",
            "created_at": "2013-01-31T15:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "297004661259526144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 Col\u00e9gio Santa Helena Express Lazer: http://t.co/ZXeyzjhB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "66409857",
            "created_at": "2013-01-31T15:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "297003301738803200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 Col\u00e9gio Santa Helena Express Lazer: http://t.co/ZXeyzjhB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "124209766",
            "created_at": "2013-01-31T15:10:58.000Z",
            "id": "296999016657477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Igua\u00e7u\" http://t.co/Ryx3qiFD"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2013-01-31T14:42:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.18761755,
                        -22.53219002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "296991785656414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audit\u00f3rio @ Parque Municipal Da Saudade http://t.co/s5gIraAO"
        },
        {
            "author_id": "392350760",
            "created_at": "2013-01-31T14:23:40.000Z",
            "id": "296987113319186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco completa 20 anos http://t.co/N8W0Lpbl"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2013-01-31T14:06:44.000Z",
            "id": "296982851998597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS-NO AMAZONAS 2013.\nOL\u00c1 AMIGOS DO FACE!\nCONVIDO VOC\u00ca PARA ASSISTIR O... http://t.co/PUH2GOKd"
        },
        {
            "author_id": "126419714",
            "created_at": "2013-01-31T13:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "296980486801199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedocaracol #brasil #canela @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/eZKX7pAq"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2013-01-31T13:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "135302938",
                        "start": 8,
                        "username": "LFelipeCesar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.18761755,
                        -22.53219002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "296977298782035969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Felipe (@LFelipeCesar) / ONG Crescente F\u00e9rtil comenta as propostas. @ Parque Municipal Da Saudade http://t.co/0r07jcgr"
        },
        {
            "author_id": "238339112",
            "created_at": "2013-01-31T13:41:53.000Z",
            "id": "296976598790455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio controlado no Parque Nacional da Serra de Itabaiana http://t.co/fGffMJNt"
        },
        {
            "author_id": "65902177",
            "created_at": "2013-01-31T13:34:32.000Z",
            "id": "296974748305457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convoca\u00e7\u00e3o da Patrulha Ecologica - Reserva Biologica de Comboios. http://t.co/6eXOz6vs"
        },
        {
            "author_id": "1128271542",
            "created_at": "2013-01-31T13:24:51.000Z",
            "id": "296972314044661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos tiradas Chapada dos Veadeiros e \nParque Nacional das Emas/GO (em 2012)\n\nFoto enviada por Gabriel Paiva.... http://t.co/OSDZq2od"
        },
        {
            "author_id": "243133196",
            "created_at": "2013-01-31T13:21:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "253034260",
                        "start": 16,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "296971476538642433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa not\u00edcia! RT @ICMBio Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental.http://t.co/lQO9D5MV"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2013-01-31T13:21:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "11160692",
                        "start": 13,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.18761755,
                        -22.53219002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "296971360696147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Angelo Lima (@wwf_brasil) apresenta termo de coopera\u00e7\u00e3o @ Parque Municipal Da Saudade http://t.co/cby10GND"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-01-31T13:14:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "296969777019224064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/Vsr1jmWF"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-01-31T13:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "51843870",
                        "start": 42,
                        "username": "riccijr"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "53549491",
                        "start": 54,
                        "username": "SPFCDigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "296968604866445312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhando \"Tricolor em Not\u00edcias\" com o @riccijr na @spfcdigital diretamente do Parque Nacional do Igua\u00e7u...Ladinho das Cataratas!! #SPFC"
        },
        {
            "author_id": "398415009",
            "created_at": "2013-01-31T13:05:02.000Z",
            "id": "296967324454498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TORRES DEL PAINE, esta imagem de encher os olhos, voc\u00ea pode vislumbrar no Parque Nacional Torres del Paine, ao... http://t.co/k3aHVENd"
        },
        {
            "author_id": "391002281",
            "created_at": "2013-01-31T13:04:37.000Z",
            "id": "296967219378782210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EQUIPE DA SECRETARIA DE MEIO AMBIENTE FAZ OPERA\u00c7\u00c3O NO PARQUE MUNICIPAL DO MICO LE\u00c3O DOURADO: Aconteceu nesta qui... http://t.co/JhioH3pz"
        },
        {
            "author_id": "157842453",
            "created_at": "2013-01-31T13:04:35.000Z",
            "id": "296967212172967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EQUIPE DA SECRETARIA DE MEIO AMBIENTE FAZ OPERA\u00c7\u00c3O NO PARQUE MUNICIPAL DO MICO LE\u00c3O DOURADO http://t.co/dmOxsaZ0"
        },
        {
            "author_id": "69140971",
            "created_at": "2013-01-31T13:03:55.000Z",
            "id": "296967042748268544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s / Brasil.\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma reserva ecol\u00f3gica com... http://t.co/kNx0Feh5"
        },
        {
            "author_id": "195579188",
            "created_at": "2013-01-31T12:43:44.000Z",
            "id": "296961964524048385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O v\u00eddeo Percep\u00e7\u00e3o mostra um pouco do cotidiano da Fauna e da Flora do Parque Municipal do Itapetinga, localizado... http://t.co/N2QLr42t"
        },
        {
            "author_id": "52876405",
            "created_at": "2013-01-31T12:37:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.85819561,
                        -15.35302834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "296960409045454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo! Que rochoso!  @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/aqTRgSWb"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2013-01-31T12:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.18761755,
                        -22.53219002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "296959060979363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Plateia ilustre @ Parque Municipal Da Saudade http://t.co/DfnPvR91"
        },
        {
            "author_id": "184569205",
            "created_at": "2013-01-31T12:30:55.000Z",
            "id": "296958738949083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha no Paran\u00e1 http://t.co/dsmQPgAD"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2013-01-31T12:15:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.18761755,
                        -22.53219002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "296954898635964416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Da Saudade http://t.co/2I1yk4YB"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2013-01-31T12:12:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.18761755,
                        -22.53219002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "296954135230693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Da Saudade http://t.co/ipqEPuR9"
        },
        {
            "author_id": "184569205",
            "created_at": "2013-01-31T12:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "184569205",
                        "start": 65,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "296951134046810114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha no Paran\u00e1 http://t.co/HCt8bAbV via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "82518538",
            "created_at": "2013-01-31T12:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "184569205",
                        "start": 65,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "296951100836311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha no Paran\u00e1 http://t.co/r89j1TXe via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-01-31T12:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "184569205",
                        "start": 65,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "296951095069130753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha no Paran\u00e1 http://t.co/bgYOZNnf via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2013-01-31T11:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "320430303",
                        "start": 2,
                        "username": "daniambiental"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "339998504",
                        "start": 19,
                        "username": "NichoLegal"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "11160692",
                        "start": 33,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "14077645",
                        "start": 79,
                        "username": "infoambiental"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.18761755,
                        -22.53219002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "296947776380604417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u25b6 @daniambiental \u2022 @nicholegal \u2022 @wwf_brasil (@ Parque Municipal Da Saudade w/ @infoambiental) [pic]: http://t.co/MZzSH7cX"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2013-01-31T11:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "320430303",
                        "start": 34,
                        "username": "daniambiental"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "339998504",
                        "start": 51,
                        "username": "NichoLegal"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "97235108",
                        "start": 73,
                        "username": "wwf_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.18898433,
                        -22.53184878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "296943556554285057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "9\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do CBMPS com @daniambiental / @nicholegal. E tamb\u00e9m @wwf_ @ Parque Municipal Da Saudade http://t.co/5noxlfXo"
        },
        {
            "author_id": "240801534",
            "created_at": "2013-01-31T11:29:48.000Z",
            "id": "296943359568777217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar \uf44c (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/3n7hqjW7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-01-31T11:12:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "296938888776278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio controlado no Parque Nacional da Serra de Itabaiana. http://t.co/s2vuro1Z"
        },
        {
            "author_id": "558280225",
            "created_at": "2013-01-31T10:59:25.000Z",
            "id": "296935713482633217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora trabalhar n\u00e9..  M\u00c3E EU TE AMO! (@ Floresta Nacional De Caraj\u00e1s) http://t.co/SdllzpId"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2013-01-31T10:30:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "296928383697301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano em Sta Maria Madalena, vale a pena conhecer http://t.co/xbLHV8u9"
        },
        {
            "author_id": "76087366",
            "created_at": "2013-01-31T07:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "337476677",
                        "start": 105,
                        "username": "PicCollage"
                    }
                ]
            },
            "id": "296878630313816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Branca - Taquara - Jacarepagua - RJ\nBy Leticia Sobrinho 3 http://t.co/qPJaPVTR via @PicCollage http://t.co/jlk2sfRu"
        },
        {
            "author_id": "345722230",
            "created_at": "2013-01-31T03:09:42.000Z",
            "id": "296817504137908224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "manu, tem um menino aqui querendo me encontrar no parque municipal. deve ser um pedofilo"
        },
        {
            "author_id": "231859673",
            "created_at": "2013-01-31T02:10:49.000Z",
            "id": "296802686068736000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pra guarapari amanha! parque estadual paulo cesar vinha :D"
        },
        {
            "author_id": "85448148",
            "created_at": "2013-01-31T02:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "427531067",
                        "start": 31,
                        "username": "kiinhaa_vieiraa"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "59261612",
                        "start": 49,
                        "username": "AnaNobrega"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.935341,
                        -19.9376838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "296800775475195906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao lado do Parque Municipal RT\"@kiinhaa_vieiraa: @AnaNobrega mais fica proximo de onde\""
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2013-01-31T02:02:32.000Z",
            "id": "296800600232955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ascens\u00e3o de lua cheia no Parque Estadual acampamento de rato Rock Island, China perto de San Rafael\n\nEsta foto... http://t.co/QHgfLGRe"
        },
        {
            "author_id": "127674825",
            "created_at": "2013-01-31T01:46:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "427531067",
                        "start": 0,
                        "username": "kiinhaa_vieiraa"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "59261612",
                        "start": 43,
                        "username": "AnaNobrega"
                    }
                ]
            },
            "id": "296796452498333696",
            "in_reply_to_user_id": "427531067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kiinhaa_vieiraa Atras do Parque Municipal @AnaNobrega"
        },
        {
            "author_id": "1128172854",
            "created_at": "2013-01-31T01:25:35.000Z",
            "id": "296791304657063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dicas de verao: nao abre a janela que o parque nacional da serra da capivara entra na sua casa"
        },
        {
            "author_id": "472681110",
            "created_at": "2013-01-31T01:21:56.000Z",
            "id": "296790383877304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia, colocando em pratica nossa patina\u00e7\u00e3o!! talita_maria ibe @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/uxL7BRDj"
        },
        {
            "author_id": "361434085",
            "created_at": "2013-01-31T01:12:49.000Z",
            "id": "296788090083737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua cidade para levar ... \u2014 No parque municipal ou em uma das pra\u00e7as daqui http://t.co/A5pZsDiV"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-01-31T00:55:25.000Z",
            "id": "296783710643163136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/8OFTWKOi Casa da Tojeira (Faia, Cabeceiras de Basto): Esta bela mans\u00e3o do s\u00e9culo XVII no Parque Nacional da P"
        },
        {
            "author_id": "14014322",
            "created_at": "2013-01-31T00:52:21.000Z",
            "id": "296782940527026176",
            "in_reply_to_user_id": "85378412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PeedroGaaspar v\u00e1 com um respons\u00e1vel para autorizar a doa\u00e7\u00e3o. o endere\u00e7o \u00e9 alameda ezequiel dias, 321, atr\u00e1s do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "546169566",
            "created_at": "2013-01-31T00:46:40.000Z",
            "id": "296781508214149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de s\u00edndrome do nariz branco no Parque Estadual de Onondaga Cave, Missouri, EUA. Confira: http://t.co/F9BzcEqY"
        },
        {
            "author_id": "32383766",
            "created_at": "2013-01-31T00:44:51.000Z",
            "id": "296781052297490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E teve campo. Dessa vez a professora enfiou a gente numa reserva extrativista... Fooooda. Pura lama e montes de areia e argila."
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-01-31T00:21:18.000Z",
            "id": "296775125125169153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tsavo East National Park \u00e9 um dos parques maiores e mais antigos no Qu\u00eania com 11.747 quil\u00f3metros quadrados.... http://t.co/DcUfpM7N"
        },
        {
            "author_id": "122357047",
            "created_at": "2013-01-31T00:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82393949",
                        "start": 1,
                        "username": "Marques_JM"
                    }
                ]
            },
            "id": "296773138925096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Marques_JM: O maceioense precisa conhecer o seu parque municipal! Um espa\u00e7o dedicado a contempla\u00e7\u00e3o da natureza e descanso.\u201d #PerfectPlace"
        },
        {
            "author_id": "16409856",
            "created_at": "2013-01-30T23:12:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "296757766742233088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1 com 1600 hectares em chamas e uma esp\u00e9cie \u00fanica de orqu\u00eddia est\u00e1 em perigo! http://t.co/MhGFiIuY"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2013-01-30T22:53:30.000Z",
            "id": "296753029338775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brazilwonders: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Itacarambi, Minas Gerais (by Tom Alves\u00a0!) http://t.co/MvfMphez"
        },
        {
            "author_id": "567381721",
            "created_at": "2013-01-30T22:48:46.000Z",
            "id": "296751839641227264",
            "in_reply_to_user_id": "887013108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Noivas_do_LS boa ideia flor! u.u Rs' amo o Parque Municipal, pena que frequento pouco! '---'"
        },
        {
            "author_id": "887013108",
            "created_at": "2013-01-30T22:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "567381721",
                        "start": 0,
                        "username": "NegolitasDoLuan"
                    }
                ]
            },
            "id": "296751512842039297",
            "in_reply_to_user_id": "567381721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NegolitasDoLuan entao ne kkk tem q ser fim de semana ai tipo,  agente marca no parque municipal aki em bh"
        },
        {
            "author_id": "248022430",
            "created_at": "2013-01-30T22:44:37.000Z",
            "id": "296750794588422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Estadual de Vila Velha - Ponta Grossa, Paran\u00e1 (by Valmir Singh)\u00a0 http://t.co/fpLkQCoX"
        },
        {
            "author_id": "10741902",
            "created_at": "2013-01-30T22:44:24.000Z",
            "id": "296750741907984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/rIEHAZEq"
        },
        {
            "author_id": "45130993",
            "created_at": "2013-01-30T22:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "82393949",
                        "start": 0,
                        "username": "Marques_JM"
                    }
                ]
            },
            "id": "296739651660685312",
            "in_reply_to_user_id": "82393949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marques_JM Estive no Parque Municipal uma vez. \u00c9 belo. Merece mais zelo do poder p\u00fablico. Merece visita da popula\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2013-01-30T21:59:21.000Z",
            "id": "296739401843757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pedacinho do Parque Municipal de Macei\u00f3 - Um lugar para reverenciar a natureza e descansar. Conhe\u00e7am! http://t.co/xhB1qDPR"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2013-01-30T21:41:49.000Z",
            "id": "296734991168176129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maceioense precisa conhecer o seu parque municipal! Um espa\u00e7o dedicado a contempla\u00e7\u00e3o da natureza e descanso."
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2013-01-30T21:37:55.000Z",
            "id": "296734009231302656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SDS abre processo seletivo em 2013 para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/26kVlVGY"
        },
        {
            "author_id": "10741902",
            "created_at": "2013-01-30T21:16:21.000Z",
            "id": "296728581986463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"tem explorado muitas cavernas, Sr. Wayne?\" #cave #spelunking #travel #wild @ Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/IeaUa3e5"
        },
        {
            "author_id": "158097635",
            "created_at": "2013-01-30T21:05:58.000Z",
            "id": "296725968830230529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhada Ecol\u00f3gica no Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/JERVAbVS"
        },
        {
            "author_id": "62934509",
            "created_at": "2013-01-30T21:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "296725858373234688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/hEaasPiR"
        },
        {
            "author_id": "340929826",
            "created_at": "2013-01-30T21:05:22.000Z",
            "id": "296725816459546625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m tem detalhes desse neg\u00f3cio de demolir a pista do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "237813678",
            "created_at": "2013-01-30T20:56:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.14260197,
                        -23.34670829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "296723486783729664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha gatinha linda, passeando no parque :) @ Parque Municipal Arthur Thomas http://t.co/Adk6hCBF"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2013-01-30T20:55:16.000Z",
            "id": "296723274937794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de 14.464,26 Hectares para reserva legal em MT (Parque Nacional do Jurena) - Apiac\u00e1s  / MT - http://t.co/whlVpsGA"
        },
        {
            "author_id": "51444314",
            "created_at": "2013-01-30T20:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "296721181447426048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. Quintal da minha casa.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uJ97MGf8"
        },
        {
            "author_id": "219423987",
            "created_at": "2013-01-30T20:40:21.000Z",
            "id": "296719522013003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, E.E.U.U.\nhttp://t.co/xRbYbQHE http://t.co/XKgfnEij"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2013-01-30T20:34:28.000Z",
            "id": "296718040270258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de 14.464,26 Hectares para reserva legal em MT (Parque Nacional do Jurena) - Apiac\u00e1s  / MT - http://t.co/bJ2HvOv2"
        },
        {
            "author_id": "805344636",
            "created_at": "2013-01-30T20:13:09.000Z",
            "id": "296712677072441345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FONASC DIVULGA -MG \u2013 ULTIMAS SOBRE O PARQUE NACIONAL DA GANDARELLA-http://t.co/CmccOWiV http://t.co/BJz8x0Rg"
        },
        {
            "author_id": "139554243",
            "created_at": "2013-01-30T20:11:56.000Z",
            "id": "296712370670145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FONASC DIVULGA -MG \u2013 ULTIMAS SOBRE O PARQUE NACIONAL DA GANDARELLA-http://t.co/tEeOIK9G"
        },
        {
            "author_id": "340074341",
            "created_at": "2013-01-30T19:57:55.000Z",
            "id": "296708841406599170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/b14an1uL"
        },
        {
            "author_id": "125785391",
            "created_at": "2013-01-30T19:51:26.000Z",
            "id": "296707210019487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decora\u00e7\u00e3o natural :: Parque Nacional de Yellowstone, EUA. http://t.co/SwpViEh0"
        },
        {
            "author_id": "86357327",
            "created_at": "2013-01-30T19:44:50.000Z",
            "id": "296705550543118337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decora\u00e7\u00e3o natural :: Parque Nacional de Yellowstone, EUA. http://t.co/Dc73GoSu"
        },
        {
            "author_id": "907844977",
            "created_at": "2013-01-30T19:27:59.000Z",
            "id": "296701308323389440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galerinha de Po\u00e7os de Caldas, como a chuva parou e o sol apareceu vai rolar treino hj no Parque Municipal, quem quiser conhecer \u00e9 s\u00f3 chegar"
        },
        {
            "author_id": "339173640",
            "created_at": "2013-01-30T19:24:36.000Z",
            "id": "296700457810796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu at\u00e9 ia correr la no parque municipal, se o clima ajudasse"
        },
        {
            "author_id": "430617402",
            "created_at": "2013-01-30T19:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1332481965132566530",
                        "start": 13,
                        "username": "leonardo_vilela"
                    }
                ]
            },
            "id": "296699410610524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio @leonardo_vilela veio a Caldas Novas  e anunciou recursos de R$ 3 milh\u00f5es para o Parque Estadual Serra de Caldas."
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2013-01-30T19:05:30.000Z",
            "id": "296695653319450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordamos hoje com uma saudade:\nhttp://t.co/F4yLdzG http://t.co/ens9GtR"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2013-01-30T19:01:35.000Z",
            "id": "296694666622033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa apoiada pela Funda\u00e7\u00e3o constatou que toninha pode ser preservada no RS com \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/PTX8EbS6"
        },
        {
            "author_id": "229075280",
            "created_at": "2013-01-30T18:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "2561091",
                        "start": 45,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "296689340141142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos precisar de muito creme hidratante! RT @Publico Eucalipto j\u00e1 se tornou a primeira esp\u00e9cie da floresta nacional http://t.co/yaJH0Xce"
        },
        {
            "author_id": "566948142",
            "created_at": "2013-01-30T17:00:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "296664299785572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o esses maluco ta meteno o loco ja no bagui do parque municipal, cada id\u00e9ia torta vsf"
        },
        {
            "author_id": "340929826",
            "created_at": "2013-01-30T16:48:47.000Z",
            "id": "296661246177075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que hist\u00f3ria \u00e9 essa que v\u00e3o demolir a pista do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2013-01-30T16:41:53.000Z",
            "id": "296659510943158274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Exposi\u00e7\u00e3o do Projeto Ilhas do Rio\n\nO Projeto Ilhas do Rio realizar\u00e1 sua 2\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o sobre o Monumento Natural... http://t.co/Md4Pn7bb"
        },
        {
            "author_id": "81498988",
            "created_at": "2013-01-30T16:24:26.000Z",
            "id": "296655118869352449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezim @ Parque Natural Municipal Jacarenema http://t.co/Iqtk7DNF"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-01-30T16:24:06.000Z",
            "id": "296655036694556673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2013-01-30T16:04:04.000Z",
            "id": "296649993069150209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto j\u00e1 se tornou a primeira esp\u00e9cie da floresta nacional P\u00fablico.pt Vers\u00e3o preliminar do Invent\u00e1rio... http://t.co/C8DzxDj3"
        },
        {
            "author_id": "21214421",
            "created_at": "2013-01-30T15:57:02.000Z",
            "id": "296648221781024768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma met\u00e1fora do pa\u00eds: O Eucalipto \u00e9 a primeira esp\u00e9cie da floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "981694051",
            "created_at": "2013-01-30T15:54:57.000Z",
            "id": "296647699757924354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto j\u00e1 se tornou a primeira esp\u00e9cie da floresta nacional: Vers\u00e3o preliminar do Invent\u00e1rio Florestal de 201... http://t.co/F5AVMpVf"
        },
        {
            "author_id": "94586734",
            "created_at": "2013-01-30T15:54:29.000Z",
            "id": "296647580526469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto j\u00e1 se tornou a primeira esp\u00e9cie da floresta nacional: Vers\u00e3o preliminar do Invent\u00e1rio Florestal de 201... http://t.co/PYAI6xii"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2013-01-30T15:51:27.000Z",
            "id": "296646818496933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Eucalipto j\u00e1 se tornou a primeira esp\u00e9cie da floresta nacional http://t.co/sNuiSV4C"
        },
        {
            "author_id": "57040337",
            "created_at": "2013-01-30T15:48:57.000Z",
            "id": "296646188306935808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 02/02 - Daniel em Vinhedo no Parque Municipal Jayme Ferragut. http://t.co/WHm4TgpK"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-01-30T15:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "355620138",
                        "start": 9,
                        "username": "Gluigi_Nunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "296645019002089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show. RT @Gluigi_Nunes: O observador. #cataratas #instaphoto #perfil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/THmQV1xv"
        },
        {
            "author_id": "245922942",
            "created_at": "2013-01-30T15:34:32.000Z",
            "id": "296642562410819584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "8 de fevereiro vou estar no parque municipal pra impedir a demoli\u00e7\u00e3o da pista!"
        },
        {
            "author_id": "366257278",
            "created_at": "2013-01-30T15:31:03.000Z",
            "id": "296641684668825601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se d\u00favidas houvesse!\n\nA quest\u00e3o \u00e9 saber se a quantidade \u00e9 justificada pela qualidade, no rendimento silv\u00edcola, na... http://t.co/6eZoNkQJ"
        },
        {
            "author_id": "218665993",
            "created_at": "2013-01-30T15:12:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "296637115507306497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/dfuOWC5C"
        },
        {
            "author_id": "67738012",
            "created_at": "2013-01-30T14:52:42.000Z",
            "id": "296632033202032642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Floresta da Tijuca. Isto tamb\u00e9m \u00e9 #riodejaneiro http://t.co/FFkh1paE"
        },
        {
            "author_id": "152234317",
            "created_at": "2013-01-30T14:46:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "296630372840644609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds trilhass... @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/jUmq7ngj"
        },
        {
            "author_id": "186205017",
            "created_at": "2013-01-30T14:44:54.000Z",
            "id": "296630070922063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguindo para coleta de lepid\u00f3pteras em Cocos, BA - Ref\u00fagio da Vida Silvestre Veredas do Oeste Baiano."
        },
        {
            "author_id": "16909667",
            "created_at": "2013-01-30T14:40:12.000Z",
            "id": "296628888564539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carvoaria ilegal \u00e9 encontrada e destru\u00edda por blitz ecol\u00f3gica no entorno do Parque Estadual da Pedra Branca, RJ. http://t.co/XsPLwu8E"
        },
        {
            "author_id": "10741902",
            "created_at": "2013-01-30T14:26:13.000Z",
            "id": "296625366695546880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostoso demais esse lugar @ Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/UT8owijP"
        },
        {
            "author_id": "116236353",
            "created_at": "2013-01-30T14:24:45.000Z",
            "id": "296624998385340417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua cidade p... \u2014 Corredor cultural. Pra\u00e7a da Matriz. Parque Municipal ... http://t.co/sjzcYidy"
        },
        {
            "author_id": "10741902",
            "created_at": "2013-01-30T14:24:10.000Z",
            "id": "296624851194621953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engenho de cana no Parque Estadual da Lapa  @ Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/BB6WIgh2"
        },
        {
            "author_id": "309839742",
            "created_at": "2013-01-30T14:20:16.000Z",
            "id": "296623872684482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente deslumbrante! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/pTsv5fX1"
        },
        {
            "author_id": "10741902",
            "created_at": "2013-01-30T14:15:24.000Z",
            "id": "296622647503118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza preservada #wild #cachoeira #brazil #parque @ Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/BcX3iiyv"
        },
        {
            "author_id": "276954164",
            "created_at": "2013-01-30T13:52:58.000Z",
            "id": "296616998799015936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Frio: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado em Tamoios: Aconteceu nesta quinta-feira (29/01), p... http://t.co/21LicucS"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2013-01-30T13:31:05.000Z",
            "id": "296611492462223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas \u00e9 uma Unidade de Conseva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral,criada em 1979. #CalhaNorteDay http://t.co/HGIcENYJ"
        },
        {
            "author_id": "331329249",
            "created_at": "2013-01-30T13:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "296611432081018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de fotos @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/odp0GnGE"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2013-01-30T13:21:56.000Z",
            "id": "296609190716248064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Nesta quarta-feira vamos falar da Reserva Biol\u00f3gica Trombetas. Acompanhem mais um #CalhaNorteDay por aqui! http://t.co/nWLClFtr"
        },
        {
            "author_id": "82687247",
            "created_at": "2013-01-30T13:07:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51656191,
                        -2.7963429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "296605510029946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o 2013 e aqui! Que Del\u00edcia! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/FNOLyE6r"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2013-01-30T12:54:02.000Z",
            "id": "296602171674341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/IzUhmogd"
        },
        {
            "author_id": "335288724",
            "created_at": "2013-01-30T12:34:57.000Z",
            "id": "296597366637723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PORTAL TAMOIOS  &gt;&gt; Equipe da secretaria de Meio Ambiente faz opera\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado: http://t.co/tLHLC8ee"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2013-01-30T12:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "180152323",
                        "start": 80,
                        "username": "pmfeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "296596493316550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo prazo para loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis do Parque Municipal http://t.co/NC2PrNWd via @pmfeliz"
        },
        {
            "author_id": "94763659",
            "created_at": "2013-01-30T12:27:08.000Z",
            "id": "296595399874052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista Profissional: O Pedestrianismo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00ea... http://t.co/AYONCEkU"
        },
        {
            "author_id": "240801534",
            "created_at": "2013-01-30T12:16:25.000Z",
            "id": "296592704387829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar \uf44c adeus vida sedent\u00e1ria rs (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/n7KCtZ7w"
        },
        {
            "author_id": "94863220",
            "created_at": "2013-01-30T11:50:57.000Z",
            "id": "296586292941185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/dqCgxhNE"
        },
        {
            "author_id": "932642083",
            "created_at": "2013-01-30T11:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "35727547",
                        "start": 0,
                        "username": "radarrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "296582876693135360",
            "in_reply_to_user_id": "35727547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radarrj Bem que esse pessoal da P\u00e7a. Os\u00f3rio poderia militar aqui no Parque Estadual de Guaratiba, pois aqui matam-se \u00e1rvoras \u00e0 vontade!"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-01-30T11:30:36.000Z",
            "id": "296581172652281856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o destr\u00f3i carvoaria no entorno do Parque Estadual da Pedra Branca, RJ http://t.co/CYxxRbDB"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2013-01-30T10:30:19.000Z",
            "id": "296566001368190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que j\u00e1 leu? \"O Parque \u00e9 inteiramente composto por solo vulc\u00e2nico e a est\u00e1tua de \"El Diablo\" de C\u00e9sar Manrique...\" http://t.co/HISYMmct"
        },
        {
            "author_id": "166262349",
            "created_at": "2013-01-30T09:57:31.000Z",
            "id": "296557748559151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeira. O evento acontecer\u00e1 no Parque Municipal de Ibirub\u00e1."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LeoFernandz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LeoFernandz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LeoFernandz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [radarrj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "radarrj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "radarrj"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "e433fbca595f29e5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Ponta Delgada, Portugal",
                "id": "ffc3965fbcd117cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra Mansa, Brasil",
                "id": "53eb04e93d7d3333",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184154264",
                "name": "H1g0r BrVko",
                "username": "higorbrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514713714",
                "name": "Emanuele \u30c4",
                "username": "aemanucunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1024234670",
                "name": "Blog Waldemar Ter",
                "username": "wter15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "372359461",
                "name": "Sim\u00f5es Sa\u00fade",
                "username": "SimoesSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008827827",
                "name": "Edgar G. de Souza",
                "username": "EdgarGdeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181710601",
                "name": "Paulo Ventura",
                "username": "PauloVentura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529658835",
                "name": "\u24dfozeias",
                "username": "CiteF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214253850",
                "name": "i-southernworld.com",
                "username": "isouthernworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193057682",
                "name": "ricardo504anos",
                "username": "ricardo504anos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82777116",
                "name": "Gizella Bourlier",
                "username": "Solraioluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457572939",
                "name": "Melhores Blogs",
                "username": "MelhoresBlogs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52569037",
                "name": "ghughuzanon",
                "username": "ghughuzanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555421742",
                "name": "Valdete Feitosa",
                "username": "valdete_feitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179962669",
                "name": "Mauro B \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "mauritob_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783542384",
                "name": "MARCELA BERNARDES",
                "username": "MLemosb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514795769",
                "name": "sarah",
                "username": "_sarahbaeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73596195",
                "name": "Roberto Takata",
                "username": "rmtakata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21866581",
                "name": "Cristina Moreno de Castro",
                "username": "kikacastro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66067039",
                "name": "Capitona na espera da segunda dose \ud83c\udff9\ud83c\udf35",
                "username": "ingrassaada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255647391",
                "name": "Laura Pausini",
                "username": "pausiniwebnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229648313",
                "name": "Nathi",
                "username": "nathiiricaldoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113307937",
                "name": "Fernanda Carolina",
                "username": "FilhaDePapai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48706262",
                "name": "Clickbv",
                "username": "clickbv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134753726",
                "name": "O Sul SC News",
                "username": "OSulSCNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85800460",
                "name": "Vermelho/Cear\u00e1",
                "username": "vermelhoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76713059",
                "name": "Pioneer Turismo",
                "username": "pioneerturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114528331",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Relictos",
                "username": "Relictos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794866608",
                "name": "Adriano Sarney \ud83d\udc9a",
                "username": "AdrianoSarney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962189354",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "gov_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711299643",
                "name": "Valentina De Nicola",
                "username": "Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44182003",
                "name": "Patr\u00edcia Ecave",
                "username": "PatriciaEcave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185812374",
                "name": "Edmundo Neto",
                "username": "edmundossneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280279838",
                "name": "ZecadeOgum",
                "username": "ZecadeOgum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111284488",
                "name": "Gilberto Jales",
                "username": "gilbertojales1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95255016",
                "name": "Renato Fernandes",
                "username": "RenatoFndes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209708814",
                "name": "Pointhoteles",
                "username": "POINT_HOTELES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96630904",
                "name": "Correio Ibiapaba",
                "username": "Correioibiapaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115949757",
                "name": "Rodolfo Canseco \ud83d\udccc",
                "username": "rodolfoushuaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190016450",
                "name": "Felipe Silveira",
                "username": "felipesilveir4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87478709",
                "name": "Pessoa, 2021",
                "username": "nayanapessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104538651",
                "name": "Victor Beltran",
                "username": "victorbeltran_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492684376",
                "name": "Estefania",
                "username": "LoveCLIK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105219620",
                "name": "Banesco Banco Universal",
                "username": "Banesco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53064246",
                "name": "Edu Goldenberg",
                "username": "edugoldenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90943449",
                "name": "William Oliveira",
                "username": "Wilmapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55450427",
                "name": "romero",
                "username": "romeromatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214195170",
                "name": "Ricardo Silva",
                "username": "Rcs_preto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393680802",
                "name": "larissa",
                "username": "eleanorshlstrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275762417",
                "name": "Robis.",
                "username": "karolrobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398415009",
                "name": "DIN\u00c2MICA VIAGENS",
                "username": "DINAMICAVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58476680",
                "name": "Daniel S de Castro",
                "username": "danielsdecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67631765",
                "name": "Ponta Delgada Info",
                "username": "Ponta_Delgada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735626905",
                "name": "Michelle Barbosa",
                "username": "Michelle210997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226018200",
                "name": "Thay Vasconcelos",
                "username": "nthaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108705124",
                "name": "Pedrito Cantor",
                "username": "pedritocintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34036508",
                "name": "biologias",
                "username": "biologias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301087083",
                "name": "Isabel",
                "username": "IsabelCom_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550059210",
                "name": "MFogde",
                "username": "MadeleineFogde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240965966",
                "name": "Duda",
                "username": "Dudajube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137117102",
                "name": "Fabricyo",
                "username": "fabricyosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60310256",
                "name": "Vin\u00edcius de Freitas",
                "username": "Vinicin_Freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97741118",
                "name": "Salom\u00e3o Matos",
                "username": "Saroka_Matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208496324",
                "name": "Gustavo Maia",
                "username": "ArteGringo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90436080",
                "name": "Goi\u00e1s Agora",
                "username": "GoiasAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91172550",
                "name": "TV Goi\u00e2nia Band",
                "username": "tvgoiania_band",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303277581",
                "name": "Carol",
                "username": "rodriguexcarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69038249",
                "name": "Gui Silva",
                "username": "guipersonalrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368736069",
                "name": "Conte\u00fado Web",
                "username": "ConteudoWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17709970",
                "name": "estilors",
                "username": "estilors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414795902",
                "name": "rogerio brito",
                "username": "rogeriobrito8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433454868",
                "name": "quinha",
                "username": "sirlucasmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628528522",
                "name": "Fundaci\u00f3n Alma",
                "username": "FundacionalmaCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288442321",
                "name": "\u267bApoema Consultoria",
                "username": "ApoemaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62351985",
                "name": "Arthur Simoes",
                "username": "arthursimoesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72435360",
                "name": "gotorio.net",
                "username": "gotorio_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907844977",
                "name": "CrossFit Thribo",
                "username": "CrossFitThribo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289514454",
                "name": "Catherine Rothbarth",
                "username": "cathrothbarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22948591",
                "name": "A\u00e7oriano Oriental",
                "username": "AO_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36180847",
                "name": "Prefeitura de B\u00fazios",
                "username": "prefbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98514239",
                "name": "FoKe\u2122(Kelvin Costa)",
                "username": "FoKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55667059",
                "name": "Joao Armando Santos",
                "username": "joaoarmando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192619287",
                "name": "Guto",
                "username": "xxguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969772956",
                "name": "roberto ramalho",
                "username": "ramalho_roberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418275789",
                "name": "Toca do Le\u00e3o",
                "username": "tocadoleao_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179237325",
                "name": "Web10 o primeiro!",
                "username": "web10BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83487904",
                "name": "ROBERTA_BETA",
                "username": "robertapersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25215490",
                "name": "Jorge Cury Neto",
                "username": "jorgecuryneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276817620",
                "name": "Yuri Monsuete | \u064a\u0648\u0631\u064a \u0645\u0648\u0646\u0652\u0633\u064f\u0627\u062a\u0650",
                "username": "yurimonsuete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399104071",
                "name": "Mayke Jhonatha",
                "username": "MaykeJack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171330516",
                "name": "Naiara Duarte",
                "username": "Naiara_Duartes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29357429",
                "name": "Cris \ud83d\udc3e",
                "username": "crisfmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436469166",
                "name": "Rodney Melo Mentor",
                "username": "rodney_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549834022",
                "name": "Movelaria Bo\u00e1",
                "username": "MovelariaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43745617",
                "name": "PaU|o83",
                "username": "Paulo83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619994873",
                "name": "Consultravel",
                "username": "Consultravelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328194326",
                "name": "Vanessa Jenkins",
                "username": "denisyamoliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574712593",
                "name": "TUDOPARAMINHACUBA",
                "username": "nadiaulloa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126637740",
                "name": "Fernando Santana",
                "username": "Fernandesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98664255",
                "name": "Lifecooler",
                "username": "lifecoolerpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729120469",
                "name": "Eu Curto Goi\u00e2nia",
                "username": "EuCurtoGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270313689",
                "name": "Interesse Municipal",
                "username": "municipalsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50344018",
                "name": "Gille Obal",
                "username": "gilleobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323287197",
                "name": "Bru",
                "username": "mfrbru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103698074",
                "name": "Dem\u00e9trio Martins",
                "username": "midiativista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146870435",
                "name": "Larissa \u262e",
                "username": "LariStrasburger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774822296",
                "name": "L.U.A. | Mundinho Gigi e Dani Br \ud83c\udf08",
                "username": "luabarrox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265712761",
                "name": "Rach.",
                "username": "raquelmacedom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197820546",
                "name": "Rudinei Agustini",
                "username": "RudiAgustini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114899893",
                "name": "JO\u00c3O LUSTOSA",
                "username": "joaolustosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302130212",
                "name": "Danilo Machado",
                "username": "Dan_Mch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514488247",
                "name": "Yasmine Yatim",
                "username": "yasmine_yatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245464658",
                "name": "Dell Cavalini",
                "username": "DellCavalini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224646947",
                "name": "suicidaL \u2693",
                "username": "poxalexia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172189418",
                "name": "gabi",
                "username": "gabimellom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248337272",
                "name": "Leh olyntho",
                "username": "leholyntho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12410272",
                "name": "paulopires",
                "username": "paulopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146481370",
                "name": "Marcelo Taveira",
                "username": "mwtaveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323038385",
                "name": "William Villamil",
                "username": "willvillamil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596014492",
                "name": "Hiara Gaud\u00eancio",
                "username": "hiararuth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20397634",
                "name": "Rodrigo Muller",
                "username": "rtmmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426078402",
                "name": "sol sem lua",
                "username": "gustabinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70964624",
                "name": "el Myka",
                "username": "mykaelvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52164356",
                "name": "Nilo Vieira",
                "username": "nilomvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331707065",
                "name": "Paula Brito",
                "username": "paulasbrito1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19716315",
                "name": "JP",
                "username": "JoaoPedroL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351077859",
                "name": "Diego Martinez \u26a1\ufe0f",
                "username": "DiegoMaartiinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49598560",
                "name": "Luis Guilherme",
                "username": "guiileite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184472032",
                "name": "noily",
                "username": "yourgirlnoily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543668851",
                "name": "Rosana Jatoba",
                "username": "rosanajatoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14626717",
                "name": "Nathalie \u2605",
                "username": "NatixMassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157042050",
                "name": "dj yuga",
                "username": "djyuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309129466",
                "name": "R\u00e1dio Bar\u00e3o Geraldo",
                "username": "RBaraoGeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27715344",
                "name": "Antonio Danin Junior",
                "username": "daninjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834653637",
                "name": "\u042e\u0440\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432 \u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0439",
                "username": "marconi_equipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42684422",
                "name": "Andr\u00e9 Carvalho",
                "username": "ANDREZINHOC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19403886",
                "name": "Henrique Falc\u00e3o",
                "username": "hikeblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105142080",
                "name": "Francisco Junior",
                "username": "FranciscoCJunio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19906762",
                "name": "Priscila Cardoso",
                "username": "priscila_photog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274728955",
                "name": "Cleber Horst",
                "username": "cLEbONeSs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218915364",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds Mattiello",
                "username": "almattiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98476232",
                "name": "R\u00e9my Lasset",
                "username": "remy_lasset",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93847023",
                "name": "Alexandre Comenda",
                "username": "Xandiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143968211",
                "name": "La\u00eds Cunha",
                "username": "LaisRCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793888598",
                "name": "Mwangole XXI",
                "username": "Mwangole21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310935812",
                "name": "DivoAbsolutto \u2728",
                "username": "DivoAbsoluto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144849718",
                "name": "valseque bomfim",
                "username": "BomfiB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51831243",
                "name": "Cidadeluanda.Com",
                "username": "cidadeluanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730084116",
                "name": "Eliete Amaro",
                "username": "elieteprb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14158658",
                "name": "Edianez Parente",
                "username": "edianez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12624032",
                "name": "\u270f\ufe0f \u03c1e\u03c1e A\u03c4\u03c3ch\u03b1",
                "username": "el_Anaranjado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183619423",
                "name": "Huilter Ladir -Tribo",
                "username": "tribodoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192585437",
                "name": "Babbi Cardoso  \u264b",
                "username": "BabbiCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14667050",
                "name": "Taty Izquierdo",
                "username": "TatyIzquierdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52811938",
                "name": "Fabiana Moreira",
                "username": "FabianaMoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428965865",
                "name": "Josimar Oliveira",
                "username": "jsmoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131698283",
                "name": "Carla Nogueira",
                "username": "andando_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235235791",
                "name": "MakeMyNight",
                "username": "makemynight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207440",
                "name": "Antoine",
                "username": "tony_rodag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353401501",
                "name": "dari el agricultor",
                "username": "itsdaridude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117229974",
                "name": "L\u00facia Ribeiro",
                "username": "luribeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80086879",
                "name": "Line",
                "username": "_alinekuhn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52488844",
                "name": "Jeferson Moura",
                "username": "jefersonmoura27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243506945",
                "name": "Daniel Lattaro",
                "username": "danielrobbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401021076",
                "name": "a n n a",
                "username": "amilanesaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399419",
                "name": "Dhiego Rodrigues",
                "username": "dhiiiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187988753",
                "name": "JusTocantins",
                "username": "JusTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50483335",
                "name": "Carlinhos Lima",
                "username": "Climazen_Astro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46444880",
                "name": "Adriano Tonon",
                "username": "dritonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33812305",
                "name": "Gabriel Johnson",
                "username": "madjohnson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270350845",
                "name": "Flavia Espinelli",
                "username": "FlaviaEspinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86992291",
                "name": "ComoLaSoda Yves",
                "username": "ochatoyves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62659584",
                "name": "Ana",
                "username": "anafwaltrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283728085",
                "name": "MatShow97",
                "username": "MateusVieira97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331050053",
                "name": "Jose Maria Brinckman",
                "username": "CaboFrioLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51477086",
                "name": "Aline Zanforlin",
                "username": "AlineZanforlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600482850",
                "name": "Moah",
                "username": "MoahViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44349398",
                "name": "andreia dariva",
                "username": "Deiawil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64683928",
                "name": "Luana Borges",
                "username": "ALuanaBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33024599",
                "name": "Ana Cavalcante",
                "username": "Anacasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296751229",
                "name": "ViCo",
                "username": "Vicente_Coves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26926308",
                "name": "Marcilio Lima",
                "username": "marciliolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "Del\u00edrio Comunista de Floresta em P\u00e9",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27930762",
                "name": "Daniel",
                "username": "cantordaniel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291806482",
                "name": "rob",
                "username": "uowpale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092470725",
                "name": "Guide4tourist",
                "username": "guide4tourists",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285743387",
                "name": "Diab\u00e9tico fit e vacinado \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc89",
                "username": "emerson_hmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73874847",
                "name": "Fabio Hirata",
                "username": "hiratafabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28182817",
                "name": "Camila Passos",
                "username": "camipassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26608760",
                "name": "Camila Sequeira",
                "username": "camilamaggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93270363",
                "name": "Jos\u00e9 At\u00edlio",
                "username": "joseathilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6362292",
                "name": "Claus Jensen",
                "username": "clajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361515169",
                "name": "Laah",
                "username": "Lais_Passiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94863220",
                "name": "jacqueline",
                "username": "jack_connection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16648825",
                "name": "Cris",
                "username": "kpucela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119019744",
                "name": "Raul C\u00e2novas",
                "username": "raulcanovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533173066",
                "name": "gilliam silvestre",
                "username": "gilliamsilvestr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365722471",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos",
                "username": "ZecarlosSp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76973323",
                "name": "May Schimidt Furtado",
                "username": "Maay_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26251441",
                "name": "Ulisses  Machado",
                "username": "Macaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256050915",
                "name": "Fiorella Barbagelata",
                "username": "fbarbagelata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123332824",
                "name": "Johana Santa Mar\u00eda",
                "username": "johanasmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147021465",
                "name": "uai n\u00e9 \u25b3",
                "username": "_brincs182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76617229",
                "name": "Anderson Lauzino",
                "username": "Lauzinohot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53412900",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "probertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472681110",
                "name": "Kaio Proc\u00f3pio",
                "username": "KaioProcopioBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259860666",
                "name": "Rafaella Andrade \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "rafab_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14259907",
                "name": "Diego Vivas",
                "username": "dvivasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172418736",
                "name": "Ayron Dias",
                "username": "Ayron_Dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264355739",
                "name": "eu sou bi\u00f3loga e s\u00f3 minha opini\u00e3o importa\u26ab\u26aa",
                "username": "karol_saiiddy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103650562",
                "name": "Gabriel Moreira",
                "username": "gabrielmacielm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700194438",
                "name": "Vital",
                "username": "marcosVital_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473222891",
                "name": "Luciana",
                "username": "Anninhabh5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098666554",
                "name": "Bruna Carvalho Ara\u00fajo",
                "username": "brunacarvaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43194139",
                "name": "Marcia Dias",
                "username": "marciactdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27242590",
                "name": "S\u00e9rgio Muniz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "srmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125010616",
                "name": "Alexey A. Davydov",
                "username": "AlexeyADavydov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346299412",
                "name": "ivan maia",
                "username": "magon52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78677149",
                "name": "Jornal de Jundia\u00ed",
                "username": "portaljj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83437549",
                "name": "PF no Paran\u00e1",
                "username": "pfnoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14445060",
                "name": "lizboggiss",
                "username": "lizboggiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118107113",
                "name": "Juan Camilo Castro",
                "username": "Juankamil0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169886660",
                "name": "Ju Im\u00f3veis.",
                "username": "vendasjuimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67108599",
                "name": "Tiago Pessoa",
                "username": "_TiagoaPessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104578706",
                "name": "vida que follow",
                "username": "deisecbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743800938",
                "name": "Hadalia",
                "username": "hadalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182435193",
                "name": "Yasmin Klechovicz Skraba",
                "username": "YasKlechovicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23008602",
                "name": "Rubens Medeiros",
                "username": "medeirosrubens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52777228",
                "name": "Victor Miranda",
                "username": "Miranda_Victor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752136439",
                "name": "Rogerio Medeiros",
                "username": "eio73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83441083",
                "name": "Thita",
                "username": "thitsgomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199383749",
                "name": "Abril Aplicativos",
                "username": "AbrilApps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218872486",
                "name": "O Progresso Digital",
                "username": "progressoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81908238",
                "name": "DANIELLE GIL",
                "username": "DANIZINHAGIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837177942",
                "name": "Thamara Santos",
                "username": "thasantos_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006234302",
                "name": "Minds Tatuap\u00e9",
                "username": "mindstatuape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406421718",
                "name": "Macuco Saf\u00e1ri",
                "username": "Macucoaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360186827",
                "name": "felisbela 123",
                "username": "felisbela123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155881973",
                "name": "bio3, lda.",
                "username": "bio3lda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135367577",
                "name": "Pr\u00edncipe do Gueto!",
                "username": "Joaoo95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859605",
                "name": "Lanna",
                "username": "Lannex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928934580",
                "name": "Cear\u00e1 Terra da Luz",
                "username": "CeTerradaLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340930011",
                "name": "MAPOW",
                "username": "DPEBRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113923937",
                "name": "Rita Fernandes",
                "username": "rihfernandees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69321607",
                "name": "wellington lyra",
                "username": "welllyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19518359",
                "name": "Toddigo",
                "username": "RodrigoOAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535929701",
                "name": "\u3164\u3164\u3164C\u03b1\u044f\u03c3\u2113 F\u044f\u0454\u03b9\u0442\u03b1\u0455 \u2654",
                "username": "CFreiitas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15245320",
                "name": "Katrina Cabrera",
                "username": "katrinacabrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126256010",
                "name": "Mala Aviada",
                "username": "MalaAviada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884974784",
                "name": "passeiorio",
                "username": "passeiorio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983179225",
                "name": "InovLand",
                "username": "InovLand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559055643",
                "name": "Ex Militante",
                "username": "excancelada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211559655",
                "name": "plastic doll",
                "username": "weirdgabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323867317",
                "name": "Macele Luisa",
                "username": "_ceelilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71343110",
                "name": "Thalles Peixoto",
                "username": "thpeixoto89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563920940",
                "name": "leonardo avalos",
                "username": "leonardoavalos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46705859",
                "name": "Egali Interc\u00e2mbio",
                "username": "egali_no_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65902177",
                "name": "Ondaon",
                "username": "Ondaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66409857",
                "name": "Express Lazer",
                "username": "expresslazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124209766",
                "name": "T\u00e2nia Souza",
                "username": "taniamarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392350760",
                "name": "JB Bittencourt",
                "username": "JB_Bittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126419714",
                "name": "Jona de Casetas\ud83d\udd3b",
                "username": "J0n4_c4s3t4s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238339112",
                "name": "Floresta Sustentavel",
                "username": "florestasustent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128271542",
                "name": "valdeilson costa",
                "username": "valdeilson2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243133196",
                "name": "Vertical Green",
                "username": "verticalgreenbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51843870",
                "name": "Ricci Jr",
                "username": "riccijr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53549491",
                "name": "S\u00e3o Paulo Digital - Equipe Digital Esportes",
                "username": "SPFCDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391002281",
                "name": "Alair Correa Neto",
                "username": "alair_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157842453",
                "name": "MATHEUS ALMEIDA",
                "username": "matheus1537",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69140971",
                "name": "4 Esta\u00e7\u00f5es Turismo",
                "username": "viajarcomestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195579188",
                "name": "Revista O QUE",
                "username": "oquerevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52876405",
                "name": "Francieli Cela",
                "username": "francielicela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184569205",
                "name": "Ideias Green",
                "username": "IdeiasGreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82518538",
                "name": "Eduardo Suzuki",
                "username": "itsmesuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97235108",
                "name": "wwf",
                "username": "wwf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240801534",
                "name": "isa",
                "username": "_isadorapaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558280225",
                "name": "Renato Santos",
                "username": "rendssan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76087366",
                "name": "@irm\u00e3leticia",
                "username": "LeticiaSobrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337476677",
                "name": "PicCollage",
                "username": "PicCollage",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "345722230",
                "name": "T H A I S",
                "username": "fffthais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231859673",
                "name": "Volteeeeeeiii",
                "username": "oisoujonatic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85448148",
                "name": "Reinaldo Mascarenhas",
                "username": "reimascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427531067",
                "name": "Jessica",
                "username": "kiinhaa_vieiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59261612",
                "name": "Ana N\u00f3brega",
                "username": "AnaNobrega",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127674825",
                "name": "Matheus Rocha",
                "username": "Matheuzaooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128172854",
                "name": "fritz",
                "username": "Soltoscachorr0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361434085",
                "name": "Lara",
                "username": "jvlietburke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14014322",
                "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "naosouohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546169566",
                "name": "BiocenoseConsultoria",
                "username": "BiocenoseC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32383766",
                "name": "Luciana",
                "username": "Isabor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122357047",
                "name": "Jackson Lins",
                "username": "jlinssilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16409856",
                "name": "Horn, Alexandre",
                "username": "ah5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567381721",
                "name": "Laura \u263a",
                "username": "NegolitasDoLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887013108",
                "name": "dani",
                "username": "bugueiwv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248022430",
                "name": "C\u00e1ssia",
                "username": "cahmoreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10741902",
                "name": "\u00c9 tudo picaretagem",
                "username": "Estolano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45130993",
                "name": "Maikel Marques",
                "username": "maikelmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100509687",
                "name": "KeyceJhones \u24cb",
                "username": "KeyceJhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158097635",
                "name": "Jornal Milion\u00e1rios\u00ae",
                "username": "jmilionarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62934509",
                "name": "Luanjo Machado",
                "username": "jehchrys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340929826",
                "name": "mibs",
                "username": "maspqmibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237813678",
                "name": "Tuba Kawthar",
                "username": "tubakawthar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51444314",
                "name": "Julio C\u00e9sar",
                "username": "MinJulioCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219423987",
                "name": "El mejor maquillaje",
                "username": "amaquillarse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805344636",
                "name": "fonasc-cbh",
                "username": "fonasccbh2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139554243",
                "name": "FONASC.CBH",
                "username": "cuidandodosrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340074341",
                "name": "REMAP Rede Mosaicos",
                "username": "redemosaicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125785391",
                "name": "Ed Web Designer",
                "username": "Ed_Rodrigues3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86357327",
                "name": "Julio Bitencort \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "Garbace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339173640",
                "name": "O carequinha",
                "username": "AndreGuerreiro9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430617402",
                "name": "Evandro",
                "username": "evandro_magal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332481965132566530",
                "name": "Leleo_da AD",
                "username": "leonardo_vilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229075280",
                "name": "Pedro Semedo",
                "username": "pedrocsemedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "566948142",
                "name": "Raphael Henrique",
                "username": "raphahenriq_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81498988",
                "name": "FELLIPE",
                "username": "LuDGeRiO27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21214421",
                "name": "Jorge Silva",
                "username": "JSnotario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981694051",
                "name": "Zuper Ricarte",
                "username": "zuperricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94586734",
                "name": "Areeiro Bau",
                "username": "bauareeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57040337",
                "name": "FC Daniel Pernambuco",
                "username": "fcestacaodaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355620138",
                "name": "Giovanni Luigi",
                "username": "Gluigi_Nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245922942",
                "name": "g\u00e9 gomes",
                "username": "gegomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366257278",
                "name": "Acr\u00e9scimo",
                "username": "acrescimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218665993",
                "name": "juniorlucena",
                "username": "jrlucenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67738012",
                "name": "Ela TVM",
                "username": "Ela_TVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152234317",
                "name": "Camila",
                "username": "eucamilamorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186205017",
                "name": "Filipe Arruda",
                "username": "biofilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16909667",
                "name": "Ibase (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "Ibasenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116236353",
                "name": "b\u00e1rbara",
                "username": "barbarafms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309839742",
                "name": "Fernanda Sarate",
                "username": "FernandaSarate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276954164",
                "name": "Blog\u00e3o dos Lagos",
                "username": "BlogaodosLagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331329249",
                "name": "Gabriela C Moreira",
                "username": "GabiiMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82687247",
                "name": "Fly",
                "username": "Iriishdan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335288724",
                "name": "Portaltamoios",
                "username": "Portaltamoios1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94763659",
                "name": "Adriana P Carneiro",
                "username": "Adriana_P_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932642083",
                "name": "Tulacerda",
                "username": "Tullacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166262349",
                "name": "R\u00e1dio L\u00edder FM 95,3",
                "username": "rdlider",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "298945587892613120",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzyn2p0o3c1hk1c2nry2wx7pjalx9",
        "oldest_id": "296557748559151104",
        "result_count": 497
    }
}