{
    "data": [
        {
            "author_id": "48117877",
            "created_at": "2013-01-21T22:33:28.000Z",
            "id": "293486498408439808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 parque municipal, quetal?"
        },
        {
            "author_id": "468651441",
            "created_at": "2013-01-21T22:25:24.000Z",
            "id": "293484467421593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: Caracterizada pelo frio extremo, El Calafate abriga grande parte do Parque Nacional Los Glaciares, onde est\u00e1 o imenso e famoso..."
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-01-21T22:16:28.000Z",
            "id": "293482217932468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste de R$ 0,50 na taxa de transporte http://t.co/hub8R0cE"
        },
        {
            "author_id": "56860554",
            "created_at": "2013-01-21T21:51:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "293476050787250177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/ExHO2kU8"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-01-21T21:42:55.000Z",
            "id": "293473777814220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Pratinha, Parque Nacional da Chapada Diamantina - BAHIA por/CIGANTOUR VIAGENS E TURISMO. http://t.co/ysGHPnPf"
        },
        {
            "author_id": "65638802",
            "created_at": "2013-01-21T21:32:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "293471209046306817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDoIgua\u00e7u , merecidamente, uma das #7maravilhasDaNatureza @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0mNNzOmL"
        },
        {
            "author_id": "52296188",
            "created_at": "2013-01-21T21:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "293470711341785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3 #l4l @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/buNmYUF"
        },
        {
            "author_id": "52296188",
            "created_at": "2013-01-21T21:26:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "293469590862843904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/112Y5mc"
        },
        {
            "author_id": "48528080",
            "created_at": "2013-01-21T21:21:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47180891,
                        -20.65698033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "293468346622541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e \u00e9 muita beleza para pouco instagram #nature #beach #sun \ud83c\udf34\ud83c\udf34 @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/xvIcKcV6"
        },
        {
            "author_id": "73905253",
            "created_at": "2013-01-21T21:16:11.000Z",
            "id": "293467047952781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo fim de tarde  no parque...... @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/xqkDlyvU"
        },
        {
            "author_id": "99293826",
            "created_at": "2013-01-21T20:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "293462288915116033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trotando... @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/kUxxJaF7"
        },
        {
            "author_id": "81498988",
            "created_at": "2013-01-21T20:52:21.000Z",
            "id": "293461050660118528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pra Casa !!! Final de Tarde maravilhoso, Vamos Comemora pq Hoje n @ Parque Natural Municipal Jacarenema http://t.co/uGca1wyQ"
        },
        {
            "author_id": "160285723",
            "created_at": "2013-01-21T20:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "466779164",
                        "start": 14,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "293458410534490112",
            "in_reply_to_user_id": "174801678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fundodobau98 @Transito98FM ANDRADAS COM TRANSITO MUITO AGARRADO NA PROXIMIDADE DO OIAPOQUE ATE O PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "517110540",
            "created_at": "2013-01-21T20:33:19.000Z",
            "id": "293456259468890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio el el Parque Nacional Henri Pittier consumi\u00c3\u00b3 47 hect\u00c3\u00a1reas, http://t.co/UeiOwuSZ"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2013-01-21T20:04:02.000Z",
            "id": "293448889833492481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Congestionamento na avenida Afonso Pena, entre o Parque Municipal e a Pra\u00e7a da Rodovi\u00e1ria, sentido Pampulha."
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2013-01-21T19:55:30.000Z",
            "id": "293446743297777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A taxa de transporte aos turistas que visitam o Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste de R$ 0,50, a partir de... http://t.co/8qhlQwHl"
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2013-01-21T19:30:52.000Z",
            "id": "293440545743843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto \u00c1gua do Parque inaugura pagamento por servi\u00e7os ambientais em Pernambuco: \n\nParque Estadual Dois Irm\u00e3... http://t.co/dQ4PKsn4"
        },
        {
            "author_id": "485248483",
            "created_at": "2013-01-21T19:11:22.000Z",
            "id": "293435636805939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O DE PARQUE MUNICIPAL DO BOSQUE DO HOSPITAL PSIQUI\u00c1TRICO DO BOM RETIRO - CURITIBA http://t.co/nWKusBQp"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-01-21T19:09:08.000Z",
            "id": "293435077403222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-01-21T19:02:21.000Z",
            "id": "293433368689917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste de R$ 0,50 na taxa de transporte - http://t.co/gIgBYEni - http://t.co/JqRhIlyk"
        },
        {
            "author_id": "6362292",
            "created_at": "2013-01-21T19:00:02.000Z",
            "id": "293432785882996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia que eu sobrevoar o parque nacional Denali, no Alaska, desejo que o helic\u00f3ptero tenha a manuten\u00e7\u00e3o em dia.... http://t.co/pcevAwxs"
        },
        {
            "author_id": "46015536",
            "created_at": "2013-01-21T18:50:06.000Z",
            "id": "293430285922615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadra de malha \u00e9 nova atra\u00e7\u00e3o do emiss\u00e1rio. O Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, no emiss\u00e1rio submarino,... http://t.co/wbA0X4RL"
        },
        {
            "author_id": "62171664",
            "created_at": "2013-01-21T18:41:07.000Z",
            "id": "293428023787675650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/B69pAu1j"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-01-21T18:33:22.000Z",
            "id": "293426073172066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste de R$ 0,50 na taxa de transporte - http://t.co/gIgBYEni"
        },
        {
            "author_id": "577505747",
            "created_at": "2013-01-21T18:00:03.000Z",
            "id": "293417688481533953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas. Foz do igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/N4CGwFmz"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2013-01-21T17:49:20.000Z",
            "id": "293414993527988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste de R$ 0,50 na taxa de transporte: C\u00e1lculo \u00e9 baseado na varia\u00e7\u00e3o do \u00cdndic... http://t.co/Vt5bih1w"
        },
        {
            "author_id": "84094248",
            "created_at": "2013-01-21T17:27:35.000Z",
            "id": "293409519248232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem para Ilha Grande nessa temporada de ver\u00e3o? Ent\u00e3o veja algumas dicas de conduta do Parque Estadual da Ilha... http://t.co/mnM4WoaR"
        },
        {
            "author_id": "1092059046",
            "created_at": "2013-01-21T17:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "10228272",
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "293409132680204289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://t.co/1ywc3gsK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "66997023",
            "created_at": "2013-01-21T17:15:55.000Z",
            "id": "293406581327007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento turista.Uma subidinha de 3km, no parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis. Que borm\u00e9lia linda! http://t.co/Gt5kIs83"
        },
        {
            "author_id": "577505747",
            "created_at": "2013-01-21T17:10:01.000Z",
            "id": "293405100750274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas. Foz do igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/sIeikx97"
        },
        {
            "author_id": "227058925",
            "created_at": "2013-01-21T17:08:11.000Z",
            "id": "293404638705745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o destino da viagem dos seus sonhos? \u2014 Parque Nacional na Irlanda.. http://t.co/46pD2biR"
        },
        {
            "author_id": "121801589",
            "created_at": "2013-01-21T17:03:32.000Z",
            "id": "293403468369121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2013-01-21T16:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "253034260",
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "293402033040539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio aprova Plano de Manejo da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 - \nhttp://t.co/mVOBD7dr @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "194192557",
            "created_at": "2013-01-21T16:54:36.000Z",
            "id": "293401220016635905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "249811167",
            "created_at": "2013-01-21T16:53:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "355573910",
                        "start": 0,
                        "username": "arthursiilveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "293401004257460225",
            "in_reply_to_user_id": "365538919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arthursiilveira o Moa falo que o megasom vai fechar um contrato com a prefeitura p fazer um mundo mix no parque municipal,tipo festona msm"
        },
        {
            "author_id": "297648397",
            "created_at": "2013-01-21T16:35:32.000Z",
            "id": "293396419727994881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "374675363",
            "created_at": "2013-01-21T16:26:34.000Z",
            "id": "293394164551413761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "17633879",
            "created_at": "2013-01-21T16:24:18.000Z",
            "id": "293393595812167681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/cyIIUxl"
        },
        {
            "author_id": "77577710",
            "created_at": "2013-01-21T16:10:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73487366,
                        -29.3564872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "293390190448357376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf0a\ud83c\udf1e #me #myself #summer #sun #happy @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/lWhjWfCg"
        },
        {
            "author_id": "170898198",
            "created_at": "2013-01-21T16:09:11.000Z",
            "id": "293389788990562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "124364864",
            "created_at": "2013-01-21T15:59:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.23693929,
                        -17.7460553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ee88bd36514f636"
            },
            "id": "293387254250995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey m\u00e3e, virei marinheiro @ Centro de Visitantes Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/idKbLlGb"
        },
        {
            "author_id": "789756366",
            "created_at": "2013-01-21T15:50:04.000Z",
            "id": "293384977142382593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Pedra Azul\" http://t.co/G0TIn3QM"
        },
        {
            "author_id": "172432163",
            "created_at": "2013-01-21T15:33:36.000Z",
            "id": "293380834772258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "240447405",
            "created_at": "2013-01-21T15:19:50.000Z",
            "id": "293377372080730113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "159075581",
            "created_at": "2013-01-21T15:18:05.000Z",
            "id": "293376930659577856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rota Nature &amp; Culture \u00e9 uma rota de tr\u00eas dias que passa pelo monumento natural das Portas de Rod\u00e3o, e pela... http://t.co/PpycBTJ3"
        },
        {
            "author_id": "203687757",
            "created_at": "2013-01-21T15:17:24.000Z",
            "id": "293376757984292864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "255048628",
            "created_at": "2013-01-21T15:15:07.000Z",
            "id": "293376184425803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "167001976",
            "created_at": "2013-01-21T15:07:30.000Z",
            "id": "293374267377213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-01-21T14:59:22.000Z",
            "id": "293372218564550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "52729763",
            "created_at": "2013-01-21T14:58:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.23693929,
                        -17.7460553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ee88bd36514f636"
            },
            "id": "293372119683846145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu falo balei\u00eas! \ud83d\udc0b @ Centro de Visitantes Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/ILzR3eFI"
        },
        {
            "author_id": "30878038",
            "created_at": "2013-01-21T14:56:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42522076,
                        -20.59978878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "293371377174597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/chsKBKLA"
        },
        {
            "author_id": "242866416",
            "created_at": "2013-01-21T14:43:58.000Z",
            "id": "293368343409332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "107165053",
            "created_at": "2013-01-21T14:42:33.000Z",
            "id": "293367986541195265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira Maria da Flor. No Parque Estadual Serra do Cabral, Joaquim Fel\u00edcio, MG http://t.co/EGoKNUKO"
        },
        {
            "author_id": "324680738",
            "created_at": "2013-01-21T14:33:19.000Z",
            "id": "293365662703837185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2013-01-21T14:21:45.000Z",
            "id": "293362754226638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"B-Day Parque Nacional do Igua\u00e7u\" http://t.co/YWOc3cJJ"
        },
        {
            "author_id": "224215050",
            "created_at": "2013-01-21T14:19:46.000Z",
            "id": "293362255725215744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "17633879",
            "created_at": "2013-01-21T14:19:13.000Z",
            "id": "293362116700819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/VcwGWZ6"
        },
        {
            "author_id": "124364864",
            "created_at": "2013-01-21T14:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "52729763",
                        "start": 68,
                        "username": "uuorac"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.36795524,
                        -17.89827684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ee88bd36514f636"
            },
            "id": "293361486477291521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Centro de Visitantes Parque Nacional Marinho dos Abrolhos w/ @uuorac http://t.co/5si6uaCQ"
        },
        {
            "author_id": "299195236",
            "created_at": "2013-01-21T14:06:41.000Z",
            "id": "293358961384620033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82  Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "270603575",
            "created_at": "2013-01-21T13:52:29.000Z",
            "id": "293355387497881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "209220061",
            "created_at": "2013-01-21T13:40:42.000Z",
            "id": "293352421659377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2013-01-21T13:37:40.000Z",
            "id": "293351658405117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha minha linda Suzana Baggio em coluna de Foz por conta da comemora\u00e7\u00e3o de 74 anos do Parque Nacional Do Igua\u00e7u!... http://t.co/tUpmlFxB"
        },
        {
            "author_id": "48147924",
            "created_at": "2013-01-21T13:30:30.000Z",
            "id": "293349856238530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cade lugar pra dormir?? se o parque municipal nao fosse longe eu ia pra la"
        },
        {
            "author_id": "244089224",
            "created_at": "2013-01-21T13:25:25.000Z",
            "id": "293348576275353600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-01-21T13:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "125353228",
                        "start": 3,
                        "username": "BaggioJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "293346457795309569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BaggioJr: presente na celebra\u00e7\u00e3o dos 74 anos do Parque Nacional Do Igua\u00e7u com minha amada Suzana Baggio .. http://t.co/y7Ohu6j4"
        },
        {
            "author_id": "234182915",
            "created_at": "2013-01-21T13:16:05.000Z",
            "id": "293346227548999680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82  Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2013-01-21T13:09:47.000Z",
            "id": "293344642001416192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "presente na celebra\u00e7\u00e3o dos 74 anos do Parque Nacional Do Igua\u00e7u com minha amada Suzana Baggio e com a amiga Karine... http://t.co/eB83q6QB"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2013-01-21T13:05:13.000Z",
            "id": "293343493273821185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "presente na comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio de 74 anos do Parque Nacional Do Igua\u00e7u na companhia da minha Suzana Baggio... http://t.co/0V2PVzS7"
        },
        {
            "author_id": "161173235",
            "created_at": "2013-01-21T13:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1092607859181916160",
                        "start": 0,
                        "username": "putzcaah"
                    }
                ]
            },
            "id": "293343411413598209",
            "in_reply_to_user_id": "275667054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@putzcaah zona da mata, regi\u00e3o do parque nacional do capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "574176463",
            "created_at": "2013-01-21T12:57:00.000Z",
            "id": "293341427331657730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Corumbau.\n\nExpedi\u00e7\u00e3o Costa das Baleias; http://t.co/x5swQyEb"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2013-01-21T12:56:37.000Z",
            "id": "293341329516294145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do Parque Nacional da Serra do Pardo - Altamira e S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu - Par\u00e1. Possui uma \u00e1rea de... http://t.co/Pn2bt2Kb"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2013-01-21T12:54:51.000Z",
            "id": "293340882990686210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS:... http://t.co/tAybdH9T"
        },
        {
            "author_id": "23828713",
            "created_at": "2013-01-21T12:54:45.000Z",
            "id": "293340858969907201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre na entrada do Parque Municipal Pedra do Castelo - http://t.co/j642ZJPa"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2013-01-21T12:48:04.000Z",
            "id": "293339178974982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2013-01-21T12:47:12.000Z",
            "id": "293338958765645825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS http://t.co/eAUQJjhn"
        },
        {
            "author_id": "92312248",
            "created_at": "2013-01-21T12:46:16.000Z",
            "id": "293338722651500544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS http://t.co/nMzl4EIw"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2013-01-21T12:41:27.000Z",
            "id": "293337512619950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS http://t.co/dM55jxN6"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-01-21T12:38:00.000Z",
            "id": "293336644667453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS http://t.co/PxEQUD1N"
        },
        {
            "author_id": "46694999",
            "created_at": "2013-01-21T12:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "97251131",
                        "start": 85,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "293336501826232320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Smam instala boias n\u00e1uticas na Reserva Biol\u00f3gica do Lami -  http://t.co/X3eyqer7 via @Prefeitura_POA"
        },
        {
            "author_id": "228098728",
            "created_at": "2013-01-21T12:35:00.000Z",
            "id": "293335887192920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "392957177",
            "created_at": "2013-01-21T12:23:48.000Z",
            "id": "293333069111386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS http://t.co/RWaqcTWk"
        },
        {
            "author_id": "568092830",
            "created_at": "2013-01-21T12:23:47.000Z",
            "id": "293333067395907586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 - Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS http://t.co/btJEqzvo"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2013-01-21T12:23:45.000Z",
            "id": "293333059766464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS: Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o di... http://t.co/6j9RiiRS"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2013-01-21T12:22:07.000Z",
            "id": "293332644660387841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS http://t.co/iTpW86AC"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-01-21T12:22:05.000Z",
            "id": "293332637005774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS http://t.co/7PVIMPUP"
        },
        {
            "author_id": "88192069",
            "created_at": "2013-01-21T12:19:51.000Z",
            "id": "293332074318946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nO Brasil tem paisagens surpreendentes! Na foto, vit\u00f3rias-r\u00e9gias no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/qmgYtGef"
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2013-01-21T12:18:09.000Z",
            "id": "293331647812759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspire-se com essa imagem enviada pela Anelise Mazurkevic da viagem dela ao Parque Nacional Los Glaciares (Patag\u00f4nia). http://t.co/2qmHlgfE"
        },
        {
            "author_id": "313350379",
            "created_at": "2013-01-21T12:15:08.000Z",
            "id": "293330889516130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS http://t.co/8t9ljXKV"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-01-21T12:09:34.000Z",
            "id": "293329487502917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS: Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o di... http://t.co/ImIXxhgD"
        },
        {
            "author_id": "1025321456",
            "created_at": "2013-01-21T12:09:31.000Z",
            "id": "293329477478514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS: Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o di... http://t.co/h95S7kPA"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2013-01-21T12:09:27.000Z",
            "id": "293329458507677696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS http://t.co/y1U1lHoM"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-01-21T12:09:22.000Z",
            "id": "293329439033532416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS: Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o di... http://t.co/ps2F3mph"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2013-01-21T12:09:20.000Z",
            "id": "293329429768310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS: Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o di... http://t.co/Gr7qfY8B"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2013-01-21T12:09:17.000Z",
            "id": "293329418351427585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS: Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o di... http://t.co/Tk4qqlmy"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2013-01-21T12:09:15.000Z",
            "id": "293329409790849024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS: Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o di... http://t.co/byZGcdh4"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2013-01-21T12:09:13.000Z",
            "id": "293329401800695808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS: Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o di... http://t.co/8k3mAEp0"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2013-01-21T12:09:11.000Z",
            "id": "293329393005232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS: Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o di... http://t.co/p1zjZsZr"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2013-01-21T12:09:06.000Z",
            "id": "293329373002608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS: Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o di... http://t.co/TdSqWHAY"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2013-01-21T12:08:56.000Z",
            "id": "293329327737675777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS: Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o di... http://t.co/MaOvjUSd"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2013-01-21T12:08:54.000Z",
            "id": "293329318631862272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS: Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o di... http://t.co/ZcZhRQi3"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2013-01-21T12:08:51.000Z",
            "id": "293329309295312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS: Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o di... http://t.co/uawP0sJ0"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-01-21T12:08:39.000Z",
            "id": "293329259429253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS http://t.co/COyytOZp"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2013-01-21T12:05:49.000Z",
            "id": "293328544422039553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia igers. Uma otima semana a todos. Parque Municipal de BH. http://t.co/NlVG7UGW"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2013-01-21T12:05:44.000Z",
            "id": "293328522884292608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS http://t.co/6SuogyQg"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-01-21T12:05:40.000Z",
            "id": "293328507587657731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2013-01-21T12:05:38.000Z",
            "id": "293328497210970113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o dia em busca de frutas e insetos.\nAnimais sofrem com a fr... http://t.co/XYaQFYkb"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-01-21T12:05:35.000Z",
            "id": "293328487765397505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o dia em busca de frutas e insetos.\nAnimais sofrem com a fr... http://t.co/b66n08Jt"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2013-01-21T12:05:33.000Z",
            "id": "293328476675653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o dia em busca de frutas e insetos.\nAnimais sofrem com a fr... http://t.co/7e4ZKdyT"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2013-01-21T12:05:26.000Z",
            "id": "293328450075361280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o dia em busca de frutas e insetos.\nAnimais sofrem com a fragmenta\u00e7\u00e3o das fl... http://t.co/TZs8JeUp"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2013-01-21T12:05:23.000Z",
            "id": "293328435793768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS: Esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos diurnos e passa o di... http://t.co/EN9VdMWd"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2013-01-21T12:04:55.000Z",
            "id": "293328320064520192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS http://t.co/V93yjFnz"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2013-01-21T12:03:47.000Z",
            "id": "293328031609651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Terra: Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra http://t.co/BhZhqUJZ"
        },
        {
            "author_id": "928599132",
            "created_at": "2013-01-21T12:02:54.000Z",
            "id": "293327809886162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A marca Hyatt vai ser desenvolvido uma unidade no Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed... http://t.co/24QsK6Cf"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-01-21T12:02:05.000Z",
            "id": "293327604881166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quatis vivem em bandos no Parque Nacional da Ferradura, na Serra do RS http://t.co/xZc1awmn"
        },
        {
            "author_id": "20858641",
            "created_at": "2013-01-21T12:01:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "293327574061436928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Bosque da Barra (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/TsJ7ikcI"
        },
        {
            "author_id": "385013839",
            "created_at": "2013-01-21T12:00:52.000Z",
            "id": "293327297371594752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "928599132",
            "created_at": "2013-01-21T11:58:55.000Z",
            "id": "293326808642895872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A marca Hyatt vai ser desenvolver uma unidade no Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed... http://t.co/SZHgdxt2"
        },
        {
            "author_id": "226514949",
            "created_at": "2013-01-21T11:28:40.000Z",
            "id": "293319196782235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "75955717",
            "created_at": "2013-01-21T11:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "293313249435340800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo o alto.. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/X3Y5D7iB"
        },
        {
            "author_id": "74863476",
            "created_at": "2013-01-21T11:01:10.000Z",
            "id": "293312276608458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar no monumento natural chamado \"Os Doze Ap\u00f3stolos\"? Descubra onde fica: \n http://t.co/5zZ5Oirs"
        },
        {
            "author_id": "94863220",
            "created_at": "2013-01-21T10:58:52.000Z",
            "id": "293311697840664576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/0ZkoWRe0"
        },
        {
            "author_id": "1092470725",
            "created_at": "2013-01-21T10:52:33.000Z",
            "id": "293310108178452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u,Foz Do Igua\u00e7u, Brazil http://t.co/einH9gS6"
        },
        {
            "author_id": "489563165",
            "created_at": "2013-01-21T10:50:33.000Z",
            "id": "293309602605449216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "199626973",
            "created_at": "2013-01-21T10:03:00.000Z",
            "id": "293297636038029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova esp\u00e9cie de aranha, que acaba de ser identificada no Parque Nacional Joshua Tree, na Calif\u00f3rnia, ganhou... http://t.co/pxvlSFMO"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-01-21T09:18:02.000Z",
            "id": "293286320015548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Susana Matos.\n\nWebsite:... http://t.co/4q5R7QEC"
        },
        {
            "author_id": "154222424",
            "created_at": "2013-01-21T07:08:34.000Z",
            "id": "293253737311531008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "246451553",
            "created_at": "2013-01-21T05:21:12.000Z",
            "id": "293226721589743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "59968781",
            "created_at": "2013-01-21T03:36:30.000Z",
            "id": "293200372984582145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quais os lugares indica para fazer fotos boas? \u2014 Gosto muito do parque municipal em bh.. pra\u00e7a da liberdade, pra... http://t.co/gsaEhY9p"
        },
        {
            "author_id": "251489898",
            "created_at": "2013-01-21T03:25:19.000Z",
            "id": "293197558149435393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "222956258",
            "created_at": "2013-01-21T03:17:06.000Z",
            "id": "293195488734351360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "255048628",
            "created_at": "2013-01-21T03:08:04.000Z",
            "id": "293193215073476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "60374428",
            "created_at": "2013-01-21T02:33:57.000Z",
            "id": "293184630272696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82  Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "90073291",
            "created_at": "2013-01-21T02:12:18.000Z",
            "id": "293179181666275329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "188143101",
            "created_at": "2013-01-21T02:12:15.000Z",
            "id": "293179169309876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "302266048",
            "created_at": "2013-01-21T02:12:13.000Z",
            "id": "293179159054794754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "196834749",
            "created_at": "2013-01-21T02:11:18.000Z",
            "id": "293178930058366976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O show ser\u00e1 no PALCO 2! Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\", Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP."
        },
        {
            "author_id": "411672372",
            "created_at": "2013-01-21T01:52:15.000Z",
            "id": "293174135943745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo : vao pro parque municipal .,. Vms voltar ao raciocinio .."
        },
        {
            "author_id": "229826636",
            "created_at": "2013-01-21T01:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46354477,
                        -24.0217591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "293173959174799361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "280218327",
            "created_at": "2013-01-21T01:44:53.000Z",
            "id": "293172280996003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no parque municipal \u2014 Ata hahaha http://t.co/oRKCKGmF"
        },
        {
            "author_id": "400204063",
            "created_at": "2013-01-21T01:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "293170825283108865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte da alegria!\n\n#alegria #joy #instagram #igers #cool #cute #beautiful #n @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/kNBGHFaa"
        },
        {
            "author_id": "87798193",
            "created_at": "2013-01-21T01:36:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "293170268195659778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dessa arte eu nao domino. . Kkk S\u00f3 a arte de cair de cara no ch\u00e3o . Mi @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/7GZrVeuP"
        },
        {
            "author_id": "400204063",
            "created_at": "2013-01-21T01:29:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "293168301956272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saidinha de domingo!\n\n#instadale #cute #instagramers #igers #instagood #jj # @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/WwnGQA2R"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-01-21T01:15:15.000Z",
            "id": "293164822898552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "336159469",
            "created_at": "2013-01-21T01:05:16.000Z",
            "id": "293162310984421376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "339219133",
            "created_at": "2013-01-21T00:52:35.000Z",
            "id": "293159121983791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "536804309",
            "created_at": "2013-01-21T00:27:21.000Z",
            "id": "293152769089622016",
            "in_reply_to_user_id": "155928143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@medaum_bis pq vai ter Lovato Day l\u00e1 no parque municipal =3"
        },
        {
            "author_id": "35727636",
            "created_at": "2013-01-21T00:26:02.000Z",
            "id": "293152438825922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rom: adrielletrindade@hotmail.cBom\nTo: giovv1@hotmail.com\nSubject: FW: FOTOS cachorrinho parque municipal\nDate:... http://t.co/S7TF2ORP"
        },
        {
            "author_id": "26418405",
            "created_at": "2013-01-21T00:07:55.000Z",
            "id": "293147877184782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sag\u00fcis do Parque Estadual do Jaragua http://t.co/YLiAHjIN"
        },
        {
            "author_id": "48528080",
            "created_at": "2013-01-20T23:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "191548163",
                        "start": 38,
                        "username": "thaiisvercosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47180891,
                        -20.65698033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "293142065041256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e iedacarvalhoaraujo belacarvalho123 @thaiisvercosa larissavercosa  @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/lyjMv1aE"
        },
        {
            "author_id": "628906300",
            "created_at": "2013-01-20T23:42:12.000Z",
            "id": "293141407177273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2013-01-20T23:24:58.000Z",
            "id": "293137070866714625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica http://t.co/oeSsub2X\n #CostaRica #Sudam\u00e9rica"
        },
        {
            "author_id": "794631458",
            "created_at": "2013-01-20T23:24:57.000Z",
            "id": "293137067775508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "236097892",
            "created_at": "2013-01-20T23:23:52.000Z",
            "id": "293136792171978754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "177733865",
            "created_at": "2013-01-20T23:07:10.000Z",
            "id": "293132592654475264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "53388624",
            "created_at": "2013-01-20T23:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79664212,
                        -21.21014001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "293131473874214913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque c skate.. Minha mocinha...  @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/bEpArNse"
        },
        {
            "author_id": "782465444",
            "created_at": "2013-01-20T23:02:42.000Z",
            "id": "293131468060901377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "330415291",
            "created_at": "2013-01-20T23:02:35.000Z",
            "id": "293131438566547458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "130995349",
            "created_at": "2013-01-20T23:00:48.000Z",
            "id": "293130986785501184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamossss, estamos no parque nacional, quero muito ver uma on\u00e7a nesses cinco dias"
        },
        {
            "author_id": "221085287",
            "created_at": "2013-01-20T22:59:50.000Z",
            "id": "293130747416555520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "164508253",
            "created_at": "2013-01-20T22:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "209846993",
                        "start": 52,
                        "username": "FelipeOlvr_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "293128056569217027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Patins o/ (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @felipeolvr_) http://t.co/bjyoolPb"
        },
        {
            "author_id": "152725574",
            "created_at": "2013-01-20T22:47:27.000Z",
            "id": "293127627970080768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82  Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "183463136",
            "created_at": "2013-01-20T22:23:06.000Z",
            "id": "293121500532330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "349704131",
            "created_at": "2013-01-20T22:23:05.000Z",
            "id": "293121496245739521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "26418405",
            "created_at": "2013-01-20T22:17:04.000Z",
            "id": "293119981930041345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Sag\u00fcis do Parque Estadual do Jaragua http://t.co/xOi1wzNW"
        },
        {
            "author_id": "85945997",
            "created_at": "2013-01-20T22:14:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1051885582266314752",
                        "start": 1,
                        "username": "WebertRLZ"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2595272480",
                        "start": 63,
                        "username": "Ana_VitoriaP"
                    }
                ]
            },
            "id": "293119319414546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@WebertRLZ: Quero andar de burrinho no parque municipal com a @Ana_VitoriaP\" AAAAAAAAAAAAAAHEUEHEUEUHEEUUEEHEUEUHUEHUEEUH j\u00e1 vi esse v\u00eddeo!"
        },
        {
            "author_id": "255048628",
            "created_at": "2013-01-20T22:12:48.000Z",
            "id": "293118908993527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "211858583",
            "created_at": "2013-01-20T22:06:39.000Z",
            "id": "293117363526705153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal esta alagado."
        },
        {
            "author_id": "176578331",
            "created_at": "2013-01-20T21:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51656191,
                        -2.7963429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "293114619856302084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9 um fim de tarde olhando o mar @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/tWkbuZbr"
        },
        {
            "author_id": "209846993",
            "created_at": "2013-01-20T21:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "293114388339101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/5nEEZyFu"
        },
        {
            "author_id": "135907002",
            "created_at": "2013-01-20T21:32:09.000Z",
            "id": "293108677735493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a minha querida amiga Simone dos Santos, por esta bela pousada no Parque estadual do PETAR o para\u00edso das... http://t.co/fhPn3Gjy"
        },
        {
            "author_id": "192281700",
            "created_at": "2013-01-20T21:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1102171884",
                        "start": 0,
                        "username": "_clarissepaiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "293104227193065472",
            "in_reply_to_user_id": "80938068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ClarissePaiva eu sai essas f\u00e9rias sabe, foi legal e tals.sl\u00e1! por exemplo, ter\u00e7a agora eu vou no parque municipal (: andar a cavalo e tals"
        },
        {
            "author_id": "23086554",
            "created_at": "2013-01-20T21:13:00.000Z",
            "id": "293103860296347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Estadual da Serra do Mar. http://t.co/Ilt1f8Ul"
        },
        {
            "author_id": "215112563",
            "created_at": "2013-01-20T21:06:18.000Z",
            "id": "293102172005085185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "160618046",
            "created_at": "2013-01-20T20:59:13.000Z",
            "id": "293100390961012737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a gente fez um passeio muito legal de barco pelo Parque Nacional dos Glaciares"
        },
        {
            "author_id": "542940395",
            "created_at": "2013-01-20T20:56:31.000Z",
            "id": "293099711349530625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "557384003",
            "created_at": "2013-01-20T20:35:28.000Z",
            "id": "293094416011374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "228108354",
            "created_at": "2013-01-20T20:27:47.000Z",
            "id": "293092481531252736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-01-20T20:25:47.000Z",
            "id": "293091978676158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um brinde da natureza. RT @raquel_ottoni: Eu tirei uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/FDlLL2LQ"
        },
        {
            "author_id": "416452432",
            "created_at": "2013-01-20T20:19:57.000Z",
            "id": "293090509654749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "243813505",
            "created_at": "2013-01-20T20:19:14.000Z",
            "id": "293090327856832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Local: Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" (Rua Dom Jo\u00e3o XVI, 82 Jardim Planalto \u2013 Valinhos/SP). O show ser\u00e1 realizado no PALCO 2!"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-01-20T20:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "123398216",
                        "start": 24,
                        "username": "vitrinehotel"
                    }
                ]
            },
            "id": "293087794056810497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado. RT @vitrinehotel: Luau volta a ser realizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sSaUItmm"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-20T19:30:33.000Z",
            "id": "293078076089323520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Luau das #Cataratas, passeio realizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u #PR em noite de lua cheia, volta com tudo em 2013. http://t.co/CAxCiw43"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-01-20T19:05:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "293071660502896641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/Cx1AAxBz"
        },
        {
            "author_id": "618240628",
            "created_at": "2013-01-20T18:59:25.000Z",
            "id": "293070244572958721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/5ro5Rcf6"
        },
        {
            "author_id": "26418405",
            "created_at": "2013-01-20T18:29:07.000Z",
            "id": "293062618955018240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Parque estadual do Jaragua http://t.co/40D7w0Lo"
        },
        {
            "author_id": "41722931",
            "created_at": "2013-01-20T17:48:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10975739,
                        -4.15542776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "293052295321645057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/wBMHIoRZ"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-01-20T17:42:00.000Z",
            "id": "293050761175265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a dos Fundadores - Parque Municipal http://t.co/c0QaXz31"
        },
        {
            "author_id": "397304064",
            "created_at": "2013-01-20T17:39:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68643355,
                        -23.33270028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "293050236086149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery (Franco da Rocha, SP) http://t.co/5ZzkTwa3"
        },
        {
            "author_id": "70558592",
            "created_at": "2013-01-20T17:36:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75388273,
                        -23.4599729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "293049376354471936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/VRJH1OMJ"
        },
        {
            "author_id": "380655932",
            "created_at": "2013-01-20T17:25:41.000Z",
            "id": "293046655538839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca vai passar por revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/6SXyg1rl"
        },
        {
            "author_id": "985665793",
            "created_at": "2013-01-20T17:17:21.000Z",
            "id": "293044554821668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca vai passar por revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/bLcvmGD3"
        },
        {
            "author_id": "555485722",
            "created_at": "2013-01-20T17:17:18.000Z",
            "id": "293044544281378817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca vai passar por revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/8qG68Owb"
        },
        {
            "author_id": "845469025",
            "created_at": "2013-01-20T17:14:53.000Z",
            "id": "293043934597378049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "After the storm... @ Parque Municipal Montijo http://t.co/Jq0gepRJ"
        },
        {
            "author_id": "602295320",
            "created_at": "2013-01-20T17:10:03.000Z",
            "id": "293042720883216385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca vai passar por revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/imyx2wSa"
        },
        {
            "author_id": "1094289138",
            "created_at": "2013-01-20T17:06:49.000Z",
            "id": "293041905745399809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca, voc\u00ea conhece este Parque ??? http://t.co/HocMWyha"
        },
        {
            "author_id": "274092775",
            "created_at": "2013-01-20T17:04:30.000Z",
            "id": "293041322464530432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/pzl0NwEt"
        },
        {
            "author_id": "550724313",
            "created_at": "2013-01-20T16:56:15.000Z",
            "id": "293039246837682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca vai passar por revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/dLh7Pe1y #Niter\u00f3i"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2013-01-20T16:56:12.000Z",
            "id": "293039235508875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca vai passar por revitaliza\u00e7\u00e3o: \nA\u00e7\u00f5es que foram confirmadas pelo secret\u00e1ri... http://t.co/I3lSpwKO"
        },
        {
            "author_id": "289778312",
            "created_at": "2013-01-20T16:47:01.000Z",
            "id": "293036922534764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/QBCwWMls"
        },
        {
            "author_id": "16027380",
            "created_at": "2013-01-20T16:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "293034788762304514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Bico do Papagaio: L\u00e1 e de volta outra vez (bem... Quase)! (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/lODhfSrB"
        },
        {
            "author_id": "548164210",
            "created_at": "2013-01-20T15:57:38.000Z",
            "id": "293024495915130880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou pro parque municipal.\n\n#s\u00f3acho"
        },
        {
            "author_id": "65460980",
            "created_at": "2013-01-20T15:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "293020772685983745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/V9lsQto4"
        },
        {
            "author_id": "46705859",
            "created_at": "2013-01-20T15:40:14.000Z",
            "id": "293020114650030080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1frica do Sul sempre encantadora! Esse \u00e9 o Parque Nacional Marakele. http://t.co/pQHxTHED"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-01-20T15:34:09.000Z",
            "id": "293018586052698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruna Alc\u00e2ntara num ponto equidistante no Parque Nacional do Superagui - http://t.co/52aKEH0C"
        },
        {
            "author_id": "311717989",
            "created_at": "2013-01-20T15:19:18.000Z",
            "id": "293014850194505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/JVmEO5FB"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2013-01-20T15:16:17.000Z",
            "id": "293014088295002113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ": Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/lmnVUWmE #TurismoInclusivo"
        },
        {
            "author_id": "183350441",
            "created_at": "2013-01-20T15:14:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "293013599956377601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto feia, mas o passeio valeu a pena\n @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/tAd8x6b"
        },
        {
            "author_id": "78007491",
            "created_at": "2013-01-20T14:50:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73487366,
                        -29.3564872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "293007616538443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Guarita, Torres/RS 2013 @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/AdZ7IF11"
        },
        {
            "author_id": "58793747",
            "created_at": "2013-01-20T14:31:36.000Z",
            "id": "293002844594925569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahh...agora eu entendi...Canela! Hahaha @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/6guiD4qS"
        },
        {
            "author_id": "59546419",
            "created_at": "2013-01-20T14:21:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36074582,
                        -23.83288265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "293000311944118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #waterfall #sunday #island #beach cassiobertinato @ Parque Municipal Das Cachoeiras http://t.co/iPjC08ho"
        },
        {
            "author_id": "928795638",
            "created_at": "2013-01-20T14:12:06.000Z",
            "id": "292997935958999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do parque nacional do Itatiaia...planeta extremo"
        },
        {
            "author_id": "71321734",
            "created_at": "2013-01-20T14:05:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "292996182920282113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GA  @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/yhm9zTn7"
        },
        {
            "author_id": "66579031",
            "created_at": "2013-01-20T14:05:07.000Z",
            "id": "292996180990914561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My name is Slender Man.  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/5K0oU62t"
        },
        {
            "author_id": "66579031",
            "created_at": "2013-01-20T14:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "171284159",
                        "start": 37,
                        "username": "daniel_leck"
                    }
                ]
            },
            "id": "292995802849226753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 w/ @daniel_leck [pic]: http://t.co/bGitVxh4"
        },
        {
            "author_id": "50832876",
            "created_at": "2013-01-20T13:46:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "292991422980837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo l\u00e1 no fundo!!! @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/c5Le6aVr"
        },
        {
            "author_id": "100272519",
            "created_at": "2013-01-20T13:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02452127,
                        -20.3896659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "292988265437474816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descendo a serra!!!!! @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/Pan4JZq2"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-01-20T10:49:40.000Z",
            "id": "292946994027167745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do RJ veta uso de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rrN4vQgG via @jc_meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41346538",
            "created_at": "2013-01-20T10:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "292944104260771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos nos, again  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Pvvoiy4"
        },
        {
            "author_id": "41202043",
            "created_at": "2013-01-20T10:24:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "292940553950199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/aHoN0PrF"
        },
        {
            "author_id": "39358113",
            "created_at": "2013-01-20T06:36:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "292883241793359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hastag #partiu #rolamoca #instagram #instatua #instalone #instante # @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/wjTflQzT"
        },
        {
            "author_id": "336111083",
            "created_at": "2013-01-20T05:39:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "292868853413855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#patins #quedas  @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/88DQ8eh8"
        },
        {
            "author_id": "634898753",
            "created_at": "2013-01-20T05:38:10.000Z",
            "id": "292868601654960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iria pro parque municipal de bike agr. De pijamas. Nossa como seria fera"
        },
        {
            "author_id": "53681220",
            "created_at": "2013-01-20T02:25:37.000Z",
            "id": "292820145884258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlos Minc probiu a petrol\u00edfera de usar o rio que corta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para transportar equipamentos... http://t.co/mqBj3QcQ"
        },
        {
            "author_id": "714433016",
            "created_at": "2013-01-20T02:10:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "292816432734031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotado de Policiais '-' (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @_naoseapeganao) http://t.co/0MPIiIY3"
        },
        {
            "author_id": "65081119",
            "created_at": "2013-01-20T02:00:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "292813892617379841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo??? @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/KP5OKgBa"
        },
        {
            "author_id": "735626905",
            "created_at": "2013-01-20T01:55:53.000Z",
            "id": "292812661098442752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/XZEpKF8r"
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2013-01-20T01:34:27.000Z",
            "id": "292807269979140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DAS MACAQUEIRAS: Antiga Casa da Luz de Jacobina-BahiaPara entendermos melhor a hist\u00f3ria... http://t.co/JaCgGWAK"
        },
        {
            "author_id": "169255857",
            "created_at": "2013-01-20T00:36:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "292792643627401216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/eNqCm3ZQ"
        },
        {
            "author_id": "27741527",
            "created_at": "2013-01-19T23:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73487366,
                        -29.3564872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "292777913068187648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo passeio! @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/uDDJYmq1"
        },
        {
            "author_id": "66449237",
            "created_at": "2013-01-19T23:21:59.000Z",
            "id": "292773931918696448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundado em janeiro de 2007, o Parque Natural Municipal do Atalaia, localizado no morro do Atalaia, bairro Faz\u2026 http://t.co/yN9oORq5"
        },
        {
            "author_id": "53579351",
            "created_at": "2013-01-19T23:10:27.000Z",
            "id": "292771030643118080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho\nFoto: Higor de Padua \n\nO Parque Cachoeira das Andorinhas, depois do Parque Nacional do Capara\u00f3 (Pico da... http://t.co/2f6j6RKA"
        },
        {
            "author_id": "133958407",
            "created_at": "2013-01-19T22:40:40.000Z",
            "id": "292763534385901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me lembrou Romero Britto *-*\n\n#butterflies #art #romerobr @ Parque Estadual Horto Florestal Campos do Jord\u00e3o http://t.co/QYZWKfTC"
        },
        {
            "author_id": "104332996",
            "created_at": "2013-01-19T22:24:13.000Z",
            "id": "292759395417354240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua sagrada @ Parque Municipal da Lagoa do Peri http://t.co/zj6Tmed1"
        },
        {
            "author_id": "1090907078",
            "created_at": "2013-01-19T22:21:31.000Z",
            "id": "292758714052648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/hFkcyjND"
        },
        {
            "author_id": "56790429",
            "created_at": "2013-01-19T22:11:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.3059448,
                        -7.3059805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e8a44469439a4c8"
            },
            "id": "292756175836049408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mel bom \u00e9 mel direto do favo :) #amomuitotudoisso. @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/sUNhq1Un"
        },
        {
            "author_id": "160337946",
            "created_at": "2013-01-19T20:55:14.000Z",
            "id": "292736999872397313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje planejamos conhecer o Parque Nacional das Sempre-Vivas, por\u00e9m por ser um parque novo n\u00e3o tem... http://t.co/7q4URe2P"
        },
        {
            "author_id": "19475491",
            "created_at": "2013-01-19T20:50:03.000Z",
            "id": "292735696651837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite t\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - #melhoresdoano http://t.co/2y62Mzxn"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-01-19T20:00:50.000Z",
            "id": "292723310230384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe nova temporada do programa Sementes de Poesia: http://t.co/rGQsKvhF | Amanh\u00e3, de 10h \u00e0s 12h"
        },
        {
            "author_id": "52515796",
            "created_at": "2013-01-19T19:51:05.000Z",
            "id": "292720855945973761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 uma natureza exuberante dentro de Porto Alegre!"
        },
        {
            "author_id": "62061672",
            "created_at": "2013-01-19T19:24:46.000Z",
            "id": "292714232292704257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG http://t.co/UUv6xdos"
        },
        {
            "author_id": "181712342",
            "created_at": "2013-01-19T19:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44083,
                        -25.69054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "292711335534395393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u brasiiiiil"
        },
        {
            "author_id": "568505587",
            "created_at": "2013-01-19T18:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "292705966967881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - Meio Ambiente: http://t.co/HRScwH1l via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "529531971",
            "created_at": "2013-01-19T18:36:06.000Z",
            "id": "292701988280471553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo\n\nNo dia 9 de Dezembro de 2002, os presidentes Joaquim Chissano, Thabo Mbeki e Robert... http://t.co/XaWrZKBV"
        },
        {
            "author_id": "629764372",
            "created_at": "2013-01-19T17:50:58.000Z",
            "id": "292690629362868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E agora Mossoro conta com a cria\u00e7\u00e3o de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a UC ILHA DA COROA! (cont) http://t.co/ZJxXfGZX"
        },
        {
            "author_id": "57738208",
            "created_at": "2013-01-19T17:39:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32610625,
                        -22.84914643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "292687704515280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bikeeeee (@ Parque Municipal de Eventos) http://t.co/YaOG6eWI"
        },
        {
            "author_id": "83255282",
            "created_at": "2013-01-19T17:38:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "18901057",
                        "start": 113,
                        "username": "GuitarCafe"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "407972027",
                        "start": 128,
                        "username": "Lunaperalta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "292687475044913152",
            "in_reply_to_user_id": "407972027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Podiam fazer isso c/ a fant\u00e1stica paisagem do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: https://t.co/UoVe0Jjk via @GuitarCafe RT @Lunaperalta"
        },
        {
            "author_id": "133958407",
            "created_at": "2013-01-19T17:30:26.000Z",
            "id": "292685463213453313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque 2013 \u00e9 o ano da CORAGEM.  \n\nHAHAHAHAHA\n\n#fear #but @ Parque Estadual Horto Florestal Campos do Jord\u00e3o http://t.co/vrRoFZMW"
        },
        {
            "author_id": "65709091",
            "created_at": "2013-01-19T17:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "161262581",
                        "start": 83,
                        "username": "easyhiker101"
                    }
                ]
            },
            "id": "292681855801651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is  #travel #brazil #ttot  shared by @easyhiker101 on the TMF Daily! http://t.co/EBIoJ44W"
        },
        {
            "author_id": "845469025",
            "created_at": "2013-01-19T16:54:47.000Z",
            "id": "292676491337162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Montijo http://t.co/IZ5SEXIC"
        },
        {
            "author_id": "106220248",
            "created_at": "2013-01-19T16:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "42455718",
                        "start": 88,
                        "username": "FOXHEADBRASIL"
                    }
                ]
            },
            "id": "292673615692955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea de #AllMountainBike com o #amigo oceanminded73 -MBG no Parque Estadual do Juquery. @foxheadbrasil oak http://t.co/RYEx6mls"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2013-01-19T16:04:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02879354,
                        -30.34478108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "292663780876357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o nosso Gua\u00edba !!! @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/0tlrngqr"
        },
        {
            "author_id": "46444880",
            "created_at": "2013-01-19T15:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00252196,
                        -22.98028401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "292662417425592320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FESTA DO FIGO (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/PYsIAqiZ"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-01-19T15:56:56.000Z",
            "id": "292661930714337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os quatis s\u00e3o os corinthianos do parque nacional!!! kkkkkkkkkkkkkkkk (s\u00f3 pq eles roubam tudo o que est\u00e1 pela frente!!Inclusive meu bolo hj!)"
        },
        {
            "author_id": "716729875",
            "created_at": "2013-01-19T15:53:54.000Z",
            "id": "292661169569796097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que o #LovatoDay tbm vai ocorrer na cidade de Belo Horizonte, por\u00e9m no Parque Municipal (Pra galera n\u00e3o... http://t.co/UeM5yDk5"
        },
        {
            "author_id": "63508355",
            "created_at": "2013-01-19T15:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13468328,
                        -22.4026337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "292661167149678592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sol com #Chuva casamento de #vi\u00fava @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/tCR6EW0C"
        },
        {
            "author_id": "372299833",
            "created_at": "2013-01-19T15:50:24.000Z",
            "id": "292660286496833540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarandi - Bombeiros s\u00e3o acionados para controlar inc\u00eandio no Parque Estadual do Papagaio Char\u00e3o: Por volta das 9... http://t.co/5Ug7xiX6"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2013-01-19T15:41:55.000Z",
            "id": "292658151541600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem que espet\u00e1culo!!\nParque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais http://t.co/tUfQty8h"
        },
        {
            "author_id": "947432898",
            "created_at": "2013-01-19T15:40:18.000Z",
            "id": "292657744392110081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 atropelado na entrada do Parque Municipal Pedra do Castelo  - http://t.co/l37b5g5M http://t.co/sMprXzdl"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-19T15:30:21.000Z",
            "id": "292655241441202176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja fotos do Parque Estadual de Terra Ronca \u2013 Goi\u00e1s: http://t.co/rtbYLuB8 #NasRedes #Flickr #DicadeDestino #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "372511239",
            "created_at": "2013-01-19T15:19:24.000Z",
            "id": "292652484068012033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarandi - Bombeiros s\u00e3o acionados para controlar inc\u00eandio no Parque Estadual do Papagaio Char\u00e3o: Por volta das 9... http://t.co/yBiF5ww4"
        },
        {
            "author_id": "63508355",
            "created_at": "2013-01-19T15:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13468328,
                        -22.4026337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "292652274373783553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "layla_sousa pedalando, #f\u00e9rias, #Petr\u00f3polis. @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/TeU2pmeL"
        },
        {
            "author_id": "372299833",
            "created_at": "2013-01-19T15:11:17.000Z",
            "id": "292650441265795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarandi - Bombeiros s\u00e3o acionados para controlar inc\u00eandio no Parque Estadual do Papagaio Char\u00e3o: Por volta das 9... http://t.co/kveVwqkp"
        },
        {
            "author_id": "30886295",
            "created_at": "2013-01-19T15:08:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10975739,
                        -4.15542776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "292649714799751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sintrip #fortaleza #brasil  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/xh3Adafo"
        },
        {
            "author_id": "396236373",
            "created_at": "2013-01-19T15:06:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "292649191858126848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2Xw9aSJI"
        },
        {
            "author_id": "47954103",
            "created_at": "2013-01-19T14:52:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.08458143,
                        -6.80466507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143b3f1321dfc386"
            },
            "id": "292645794354442240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem natureza!!!  @ Reserva Biol\u00f3gica Guaribas http://t.co/atWsbI3b"
        },
        {
            "author_id": "60901784",
            "created_at": "2013-01-19T14:39:38.000Z",
            "id": "292642477402378243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 30 min de escalada vem a recompensa !!! Paradis\u00edaco!  @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/wWasMTIn"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-01-19T14:26:35.000Z",
            "id": "292639196156399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "69139724",
            "created_at": "2013-01-19T14:09:27.000Z",
            "id": "292634884374138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional La Restinga http://t.co/S6bs6OlY"
        },
        {
            "author_id": "69139724",
            "created_at": "2013-01-19T14:07:48.000Z",
            "id": "292634465749065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional La Restinga http://t.co/u2kck1IG"
        },
        {
            "author_id": "15953156",
            "created_at": "2013-01-19T13:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10975739,
                        -4.15542776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "292627101708865536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buraco da Sogra - Fal\u00e9sias sem filtro! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/kfcIzPic"
        },
        {
            "author_id": "302981484",
            "created_at": "2013-01-19T13:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "17655568",
                        "start": 48,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "292626146728759297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O embaixador do Xingu  http://t.co/XDi4icov via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2013-01-19T13:08:49.000Z",
            "id": "292619622711181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilhabela completa 36 anos com programa\u00e7\u00e3o especial http://t.co/LxUh5kuL"
        },
        {
            "author_id": "318965298",
            "created_at": "2013-01-19T13:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "292618773867925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/AE46CQUp"
        },
        {
            "author_id": "24733002",
            "created_at": "2013-01-19T12:55:57.000Z",
            "id": "292616385371197441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre na entrada do Parque Municipal Pedra do Castelo - Portal CDP: http://t.co/zaSbAAAG"
        },
        {
            "author_id": "37804534",
            "created_at": "2013-01-19T12:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01391555,
                        -25.24983398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "292605010603290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/6IzdyzMv"
        },
        {
            "author_id": "25743085",
            "created_at": "2013-01-19T12:06:24.000Z",
            "id": "292603915239845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre na entrada do Parque Municipal Pedra do Castelo -  http://t.co/bZBiSSBo"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2013-01-19T12:02:35.000Z",
            "id": "292602957344694273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Her\u00f3is do Jenipapo visita o Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/YLmlPvOO"
        },
        {
            "author_id": "608371622",
            "created_at": "2013-01-19T12:01:06.000Z",
            "id": "292602582453608448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A montanha mais alta da \u00c1frica \u00e9 apenas parte de todo um complexo conhecido como Parque Nacional Kilimanjaro. http://t.co/za5felG4 #africa"
        },
        {
            "author_id": "205989977",
            "created_at": "2013-01-19T11:48:05.000Z",
            "id": "292599307880783873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/mfjG69V"
        },
        {
            "author_id": "396236373",
            "created_at": "2013-01-19T11:32:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "292595419312164865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/DdrPDNr8"
        },
        {
            "author_id": "181962968",
            "created_at": "2013-01-19T11:23:56.000Z",
            "id": "292593228149043201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem atividades especiais neste final de semana. http://t.co/UwYbRKWq"
        },
        {
            "author_id": "94863220",
            "created_at": "2013-01-19T11:02:13.000Z",
            "id": "292587762224345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/3vpjlEFO"
        },
        {
            "author_id": "41346538",
            "created_at": "2013-01-19T10:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "292577487861456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim come\u00e7a o meu dia. Correr galera! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/srkpNJL"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-01-19T10:00:11.000Z",
            "id": "292572152224415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece v\u00e1rias atividades no final de semana: http://t.co/8GhUmyKR"
        },
        {
            "author_id": "41346538",
            "created_at": "2013-01-19T09:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "292570180230475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/ExAYRBa"
        },
        {
            "author_id": "161262581",
            "created_at": "2013-01-19T09:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "292559133394235393",
            "in_reply_to_user_id": "60052018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rt @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/GOIJJIKn #travel #brazil #ttot"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-01-19T04:29:13.000Z",
            "id": "292488860166926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTO CANOAS...www.turismohctravel.com.br\nNo Parque Nacional do Igua\u00e7u o ar puro da floresta se confunde com... http://t.co/Kysakpd0"
        },
        {
            "author_id": "566477041",
            "created_at": "2013-01-19T04:25:32.000Z",
            "id": "292487935222226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 teve um dia que eu fui no parque municipal e fiqueii la nas arvores bem no fundoo deitada nas folhas olhando o c\u00e9u, isso que a Danii ama"
        },
        {
            "author_id": "32380932",
            "created_at": "2013-01-19T02:50:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.44166214,
                        -23.59406347
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "292464114331181058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) http://t.co/xmfBXQJS"
        },
        {
            "author_id": "850295508",
            "created_at": "2013-01-19T01:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "334441374",
                        "start": 41,
                        "username": "_VicArruda"
                    }
                ]
            },
            "id": "292448140739612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha parque municipal com @beelsalles, @_VicArruda, @ViictorArruda, @FelipeCamargo_M, #KevellynCostta #FabianoCarvalho ;D"
        },
        {
            "author_id": "17815362",
            "created_at": "2013-01-19T01:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "62891396",
                        "start": 1,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99715931,
                        -15.99599235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "292442707912183808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@MTurismo: O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #GO come\u00e7a 2013 com muitas novidades de caminhadas. http://t.co/5u3uH7Zy\u201d"
        },
        {
            "author_id": "154942470",
            "created_at": "2013-01-19T01:14:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "52629052",
                        "start": 0,
                        "username": "marconeAF"
                    }
                ]
            },
            "id": "292439842317557760",
            "in_reply_to_user_id": "52629052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marconeaf entao..cvsei com o pessoal da cultura e com o ief pq la agora eh parque estadual ne? Entao tem umas burocracias. Me levaram la"
        },
        {
            "author_id": "54620796",
            "created_at": "2013-01-19T01:09:09.000Z",
            "id": "292438511641059329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina\n\n\u00c9 o segundo maior Parque brasileiro e o terceiro de toda a Am\u00e9rica Latina.... http://t.co/CyNOy7Ct"
        },
        {
            "author_id": "47806988",
            "created_at": "2013-01-19T00:39:13.000Z",
            "id": "292430977903521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fevereiro\n\n02.02\nVINHEDO/SP\nLocal:Parque municipal Jayme Ferragut\nHor\u00e1rio: 22 Hrs\nInfo:(19)3232.9794 ou 3876.4182 http://t.co/Qs9vShsV"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-19T00:00:42.000Z",
            "id": "292421286494367746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Luau das #Cataratas, passeio realizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u #PR em noite de lua cheia, volta com tudo em 2013. http://t.co/Q2xhzB41"
        },
        {
            "author_id": "107899409",
            "created_at": "2013-01-18T23:57:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "58851313",
                        "start": 0,
                        "username": "SigaRenata"
                    }
                ]
            },
            "id": "292420584229457921",
            "in_reply_to_user_id": "58851313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SigaRenata  S\u00f3 uma curiosidade Renata, por acaso vc teve naquele ultimo encontrao da galera no Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-01-18T23:51:40.000Z",
            "id": "292419012732809216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "166367276",
            "created_at": "2013-01-18T23:14:39.000Z",
            "id": "292409699444326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/WpDPDt2s"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-01-18T23:10:08.000Z",
            "id": "292408560791461889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis, confira: http://t.co/VKDyVfcz http://t.co/6ucUKf2W"
        },
        {
            "author_id": "35652023",
            "created_at": "2013-01-18T23:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52162988",
                        "start": 0,
                        "username": "renatoigor"
                    }
                ]
            },
            "id": "292408349901852674",
            "in_reply_to_user_id": "52162988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatoigor, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Carij\u00f3s e Parque Municipal Manguezal do Itacorubi poderiam ser um Everglades manezinho, com turismo n\u00e1utico!"
        },
        {
            "author_id": "339336817",
            "created_at": "2013-01-18T22:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.88527695,
                        -23.54704786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "292402435039830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "nunca mais fui pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "817634958",
            "created_at": "2013-01-18T22:45:24.000Z",
            "id": "292402337916530688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho - SP. http://t.co/pmDp6hrY"
        },
        {
            "author_id": "339336817",
            "created_at": "2013-01-18T22:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2784905678",
                        "start": 0,
                        "username": "Eae_Gabs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.88527709,
                        -23.54704771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "292402295184969728",
            "in_reply_to_user_id": "521379234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eae_gabs  pq um dia agente Tava indo pro parque municipal e voce Tava cantando ela todinha k"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-01-18T22:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15713459,
                        -22.4270117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "292401781424652288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/zCkFBBkJ"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-01-18T22:40:56.000Z",
            "id": "292401214572867584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/6HYRaYkc"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-18T22:40:03.000Z",
            "id": "292400992727740417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual Carlos Botelho #SP e descubra trilhas e cachoeiras cercadas de vistas impressionantes http://t.co/E2s7lGhk #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-01-18T22:37:10.000Z",
            "id": "292400263552172032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "195865083",
            "created_at": "2013-01-18T22:17:08.000Z",
            "id": "292395225958203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bras\u00edlia http://t.co/lePp9szm"
        },
        {
            "author_id": "71411213",
            "created_at": "2013-01-18T22:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78412828",
                        "start": 3,
                        "username": "lumaklouf"
                    }
                ]
            },
            "id": "292391186772160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT\"@lumaklouf: Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixaba! Lindo! Espet\u00e1culo da natureza #pancas #descubraoesp\u00edritosanto http://t.co/Je97owGA\""
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2013-01-18T22:00:50.000Z",
            "id": "292391123270393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional do Kilimanjaro \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade? Explore-o amanh\u00e3, \u00e0s 20h, em Access 360\u00ba World Heritage."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-01-18T21:30:15.000Z",
            "id": "292383424080142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece v\u00e1rias atividades no final de semana: http://t.co/AnAMyM5l"
        },
        {
            "author_id": "46782823",
            "created_at": "2013-01-18T21:22:21.000Z",
            "id": "292381435669647362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando agora do Parque Zoobotanico de Carajas.Felipe (@ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/V41dm3Ho"
        },
        {
            "author_id": "163605433",
            "created_at": "2013-01-18T20:33:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "292369086577524737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linhas de \u00f4nibus ter\u00e3o hor\u00e1rios especiais para Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\"  http://t.co/JglNjCz2"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-18T20:20:05.000Z",
            "id": "292365765452107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #GO come\u00e7a 2013 com muitas novidades de caminhadas. http://t.co/qpuOOeJp"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2013-01-18T20:19:57.000Z",
            "id": "292365732883341313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gov. federal anunciam nesta segunda(21) pacote de medidas de apoio \u00e0 Reserva Extrativista Verde http://t.co/BmFuPbFj"
        },
        {
            "author_id": "94169129",
            "created_at": "2013-01-18T20:15:35.000Z",
            "id": "292364634063773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/zviwF8IL"
        },
        {
            "author_id": "119430891",
            "created_at": "2013-01-18T19:45:22.000Z",
            "id": "292357031174737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In the helicopter #iguacu #iguazu #iphone #instagram #instamood #moodoftheday #b @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/J7SHRJbH"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2013-01-18T19:34:34.000Z",
            "id": "292354314721193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de Sementes de Poesia no Parque Municipal no centro de BH, 10h! http://t.co/VpmyzB4n"
        },
        {
            "author_id": "822660636",
            "created_at": "2013-01-18T19:31:27.000Z",
            "id": "292353529455198208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde as 10h desta sexta-feira acontece no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os uma programa\u00e7\u00e3o especial para comemorar 74 anos do zool\u00f3gico."
        },
        {
            "author_id": "75445823",
            "created_at": "2013-01-18T19:30:00.000Z",
            "id": "292353162105458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picada Caf\u00e9 promove caminhada fotogr\u00e1fica domingo pr\u00f3ximo. A cidade \u00e9 ga\u00facha. Parque Municipal Jorge Kuhn. Hor\u00e1rio: 9h. Inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via."
        },
        {
            "author_id": "63276599",
            "created_at": "2013-01-18T19:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "430617402",
                        "start": 25,
                        "username": "evandro_magal"
                    }
                ]
            },
            "id": "292352960787267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CaldasNovas -  Prefeito @evandro_magal reafirma parceria do munic\u00edpio para cuidar do Parque Estadual da Serra de CN  http://t.co/QGZZAv6D"
        },
        {
            "author_id": "63276599",
            "created_at": "2013-01-18T19:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1332481965132566530",
                        "start": 26,
                        "username": "leonardo_vilela"
                    }
                ]
            },
            "id": "292352501221580800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CaldasNovas - Secret\u00e1rio @leonardo_vilela  libera R$ 3 milh\u00f5es da @SemarhGO para reforma e amplia\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Serra de CN."
        },
        {
            "author_id": "63276599",
            "created_at": "2013-01-18T19:25:30.000Z",
            "id": "292352029047803904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaldasNovas / Parque Estadual da Serra de Caldas recebe R$ 3 milh\u00f5es para amplia\u00e7\u00e3o http://t.co/fTZ1OBqr"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-01-18T19:15:59.000Z",
            "id": "292349637287882753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indiv\u00edduos presos com animais silvestre e palmito: Policiais Militares Ambientais em a\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica J... http://t.co/yboXr1aF"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-01-18T19:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "292348721461604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/YOP986H6"
        },
        {
            "author_id": "63276599",
            "created_at": "2013-01-18T19:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "1332481965132566530",
                        "start": 101,
                        "username": "leonardo_vilela"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "430617402",
                        "start": 120,
                        "username": "evandro_magal"
                    }
                ]
            },
            "id": "292348173115076609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CaldasNovas: Parque Estadual da Serra recebera R$ 3 milhoes de investimentos da @SemarhGO. Parabens @leonardo_vilela e @evandro_magal"
        },
        {
            "author_id": "71286298",
            "created_at": "2013-01-18T18:57:18.000Z",
            "id": "292344933841518594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se formou um arco-\u00edris lindo sobre o Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "64200108",
            "created_at": "2013-01-18T18:37:26.000Z",
            "id": "292339935313281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva piora perto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "805344636",
            "created_at": "2013-01-18T18:35:45.000Z",
            "id": "292339510287675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FONASC DIVULGA \u2013 NOTA A IMPRENSA E SOCIEDADE SOBRE O PARQUE NACIONAL GANDARELLA\n \nO futuro do Parque Nacional da... http://t.co/Lq65wcsP"
        },
        {
            "author_id": "64200108",
            "created_at": "2013-01-18T18:34:51.000Z",
            "id": "292339286378958848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva leve na Andradas, perto Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "630500666",
            "created_at": "2013-01-18T18:06:51.000Z",
            "id": "292332238274691073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA.... vale muito a visita, agende-se e v\u00e1! http://t.co/jtjDyXnU"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2013-01-18T18:00:04.000Z",
            "id": "292330529242619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luau volta a ser realizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gIp7X6s6"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2013-01-18T17:48:47.000Z",
            "id": "292327690109857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Smam instala boias n\u00e1uticas na Reserva Biol\u00f3gica do Lami &gt; http://t.co/RVt2g6VN"
        },
        {
            "author_id": "267895536",
            "created_at": "2013-01-18T17:42:34.000Z",
            "id": "292326127022776321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companhia est\u00e1 impedida de transportar equipamentos pesados na hidrovia.\n\nSe procura por oportunidades... http://t.co/4T9QYvkF"
        },
        {
            "author_id": "267895536",
            "created_at": "2013-01-18T17:42:26.000Z",
            "id": "292326095531933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companhia est\u00e1 impedida de transportar equipamentos pesados na hidrovia.\n\nSe procura por oportunidades... http://t.co/1NEfXMf2"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-01-18T17:27:04.000Z",
            "id": "292322224923344896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Conhe\u00e7aSP Parque Estadual Carlos Botelho tem trilhas e cachoeiras cercadas de vistas impressionantes http://t.co/rlNYvri2"
        },
        {
            "author_id": "51523779",
            "created_at": "2013-01-18T17:06:00.000Z",
            "id": "292316925420257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matelandenses participam do anivers\u00e1rio dos 74 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/5OFlApEn http://t.co/2XgDBLw9"
        },
        {
            "author_id": "51523779",
            "created_at": "2013-01-18T17:05:45.000Z",
            "id": "292316862245650433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matelandenses participam do anivers\u00e1rio dos 74 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/5OFlApEn http://t.co/roDuk8QA"
        },
        {
            "author_id": "51523779",
            "created_at": "2013-01-18T17:02:46.000Z",
            "id": "292316110949347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNI 74 ANOS | Matelandenses participam do anivers\u00e1rio dos 74 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/wf70LEdm"
        },
        {
            "author_id": "59181060",
            "created_at": "2013-01-18T17:01:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "292315834318217216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana chegando, e n\u00f3s estaremos no Parque Estadual de Vila Velha, Paran\u00e1! Acompanhe nossa viagem! http://t.co/75gg1Pdb"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2013-01-18T16:50:50.000Z",
            "id": "292313105860534273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie ocorrente nas \u00e1reas pr\u00f3ximas a cursos d'\u00e1gua, no Parque Estadual Carlos Botelho. http://t.co/Z0u1HnaM"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-01-18T16:20:19.000Z",
            "id": "292305429680234497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto da Carobinha - Jacaranda ulei (Bignoniaceae)\n\nSubarbusto, Cerrado Sentido Restrito, Parque Nacional de... http://t.co/jMBSfZzI"
        },
        {
            "author_id": "818270300",
            "created_at": "2013-01-18T15:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 53,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "292300212473589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Furna 1 (Parque Estadual De Vila Velha) on @foursquare: http://t.co/LZm6ZsaR"
        },
        {
            "author_id": "573465385",
            "created_at": "2013-01-18T15:52:10.000Z",
            "id": "292298342359261185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa, vai inaugurar um novo espa\u00e7o de eco-turismo.\nManing nice. ;)\nBom FDS a todos. http://t.co/a83ogRpY"
        },
        {
            "author_id": "14259907",
            "created_at": "2013-01-18T15:38:14.000Z",
            "id": "292294836160188416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#greenfriday 2 #igerscolombia #Sumapaz #paramo #p\u00e1ramo  @ Parque Nacional Natural Sumapaz http://t.co/KUNN3ThO"
        },
        {
            "author_id": "50208486",
            "created_at": "2013-01-18T15:33:19.000Z",
            "id": "292293599998140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Goiapaba-A\u00e7u (oficialmente Parque Municipal Asturiano Benito Casta\u00f1o) est\u00e1 localizado no... http://t.co/rKntGOmF"
        },
        {
            "author_id": "109065140",
            "created_at": "2013-01-18T15:27:45.000Z",
            "id": "292292197334781952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade http://t.co/WGBa08sH"
        },
        {
            "author_id": "329125794",
            "created_at": "2013-01-18T15:14:33.000Z",
            "id": "292288877488660481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Encontro desse domingo vai ser no Parque estadual Chico Mendes !!! S\u00f3 acho que vai ser demais !!!!"
        },
        {
            "author_id": "176432368",
            "created_at": "2013-01-18T15:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "69266977",
                        "start": 0,
                        "username": "radiodebate"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "176432368",
                        "start": 32,
                        "username": "jeovahmeireles"
                    }
                ]
            },
            "id": "292286354983886848",
            "in_reply_to_user_id": "69266977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@radiodebate @joaoalfredopsol e @jeovahmeireles discutindo sobre a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico ARIE do Coc\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-01-18T15:00:58.000Z",
            "id": "292285457948094464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe nova temporada do programa Sementes de Poesia: http://t.co/29RXUdTl | Pr\u00f3ximo domingo, dia 20"
        },
        {
            "author_id": "525669000",
            "created_at": "2013-01-18T14:50:14.000Z",
            "id": "292282759114792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bahia Concha. Chengue, Gairaca, Neguanje, Cinto Bahias de nuestro Parque Nacional Natural Tayrona #CapsulaLS"
        },
        {
            "author_id": "1058349024",
            "created_at": "2013-01-18T14:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1058349024",
                        "start": 123,
                        "username": "IBDAmbiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "292279868786343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/ROLnYDRa via @IBDAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "14162921",
            "created_at": "2013-01-18T14:31:30.000Z",
            "id": "292278041814638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral, para terminar a semana com chave de ouro. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/RBfIwaTH"
        },
        {
            "author_id": "605774972",
            "created_at": "2013-01-18T14:19:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "241061639",
                        "start": 102,
                        "username": "mp_rs"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "121422504",
                        "start": 109,
                        "username": "aryvanazzi"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "49735947",
                        "start": 121,
                        "username": "mikibreier"
                    }
                ]
            },
            "id": "292274970854293506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A informa\u00e7\u00f5es de dentro da Fepam que foco do Cartel da Areia \u00e9 UC Delta do Jacu\u00ed http://t.co/wcIv8IMI @mp_rs @aryvanazzi @mikibreier"
        },
        {
            "author_id": "605774972",
            "created_at": "2013-01-18T14:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "241061639",
                        "start": 100,
                        "username": "mp_rs"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "90711240",
                        "start": 107,
                        "username": "gilmardarosa"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "43928439",
                        "start": 121,
                        "username": "MPF_RS"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "56771504",
                        "start": 129,
                        "username": "AdeliSell"
                    }
                ]
            },
            "id": "292274546944393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A informa\u00e7\u00f5es de dentro da Fepam q foco do Cartel da Areia \u00e9 UC Delta do Jacu\u00ed http://t.co/wcIv8IMI @mp_rs @gilmardarosa @mpf_rs @AdeliSell"
        },
        {
            "author_id": "605774972",
            "created_at": "2013-01-18T14:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "241061639",
                        "start": 102,
                        "username": "mp_rs"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "250735849",
                        "start": 110,
                        "username": "RonaldoSinderma"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "88671665",
                        "start": 127,
                        "username": "Pedro_Loss"
                    }
                ]
            },
            "id": "292274212012433409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A informa\u00e7\u00f5es de dentro da Fepam que foco do Cartel da Areia \u00e9 UC Delta do Jacu\u00ed http://t.co/wcIv8IMI @mp_rs  @RonaldoSinderma @Pedro_Loss"
        },
        {
            "author_id": "308188834",
            "created_at": "2013-01-18T14:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "49066427",
                        "start": 0,
                        "username": "marcusavelar"
                    }
                ]
            },
            "id": "292274145625006080",
            "in_reply_to_user_id": "49066427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@marcusavelar Piau\u00ed? \"Cidade\"? Fict\u00edcia? Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar em PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA? BER\u00c7O DO HOMEM AMERICANO? Vira gente, pfv"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-01-18T14:07:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15713459,
                        -22.4270117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "292272081033388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/0yVczJnW"
        },
        {
            "author_id": "71550344",
            "created_at": "2013-01-18T13:56:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "292269114624454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/BjWKf5Pr"
        },
        {
            "author_id": "65276634",
            "created_at": "2013-01-18T13:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 8,
                        "username": "AmbientesP"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "24746057",
                        "start": 23,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "292268001766547456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "d\u00e1-lhe, @ambientesp RT @governosp: Conhe\u00e7a o Parque Estadual Carlos Botelho, que atrai visitantes de todas as idades http://t.co/UIMp630B"
        },
        {
            "author_id": "126191475",
            "created_at": "2013-01-18T13:50:59.000Z",
            "id": "292267849207140353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho Consultivo e Povos Tradicionais do Parque Estadual da Pedra Branca Questionam Remo\u00e7\u00f5es Marcadas pelo INEA http://t.co/fggHPdVR"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-01-18T13:37:30.000Z",
            "id": "292264452546498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo farra boa e na segunda(folga)acordar cedo pra fazer a trilha de 9 km aqui no parque Nacional!!! rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-01-18T13:30:26.000Z",
            "id": "292262675650596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMENTES DE POESIA  domingo no Parque Municipal, no centro de BH, \u00e0s 10 horas microfone aberto ao publico para poesia http://t.co/HHTUjBFp"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2013-01-18T13:14:09.000Z",
            "id": "292258577966583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RJ n\u00e3o autoriza Petrobras usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/5xFFr89w #sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "338591153",
            "created_at": "2013-01-18T13:12:09.000Z",
            "id": "292258076239732738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bb Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 12 anos de exist\u00eancia http://t.co/s3nH6BHh"
        },
        {
            "author_id": "136235767",
            "created_at": "2013-01-18T12:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "292254779772661761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mturismo: #Bomdia! Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #Goi\u00e1s. #viajepeloBrasil http://t.co/08jInpJi"
        },
        {
            "author_id": "814070532",
            "created_at": "2013-01-18T12:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "738579644",
                        "start": 0,
                        "username": "ratinhadaisis"
                    }
                ]
            },
            "id": "292253447238078465",
            "in_reply_to_user_id": "738579644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ratinhadaisis n\u00e3o m\u00f4zin e ainda bem que ai na sua \u00e1rea protegida pelo ibama tem wi-fi p gente manter contato n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "633812728",
            "created_at": "2013-01-18T12:46:37.000Z",
            "id": "292251649689387009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar Rio Guaxindiba para transporte http://t.co/pBv6cye0"
        },
        {
            "author_id": "135179645",
            "created_at": "2013-01-18T12:31:14.000Z",
            "id": "292247778082566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrai visitantes de todas as idades: Mantido pelo Governo do Estado atrav\u00e9s da Se... http://t.co/fJSfNm3D"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2013-01-18T12:31:13.000Z",
            "id": "292247772197949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00e3oPaulo Parque Estadual Carlos Botelho atrai visitantes de todas as idades: Mantido pelo Governo do Estado atr... http://t.co/c6OraGTw"
        },
        {
            "author_id": "397206036",
            "created_at": "2013-01-18T12:31:12.000Z",
            "id": "292247769635250178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00e3oPaulo Parque Estadual Carlos Botelho atrai visitantes de todas as idades: Mantido pelo Governo do Estado atr... http://t.co/J93qAhtb"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-01-18T12:31:12.000Z",
            "id": "292247767244500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVSP: Parque Estadual Carlos Botelho atrai visitantes de todas as idades http://t.co/vr3L2gNK"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-01-18T12:30:04.000Z",
            "id": "292247482539331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Carlos Botelho, que atrai visitantes de todas as idades http://t.co/rlNYvri2"
        },
        {
            "author_id": "54021740",
            "created_at": "2013-01-18T12:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "215057111",
                        "start": 0,
                        "username": "Dailiveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "292247306739273729",
            "in_reply_to_user_id": "215057111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dailiveira \u00e9 no Parque Nacional da Tijuca,n\u00e9! Fui uma vez h\u00e1 muitos anos! \u00c9 lindo, l\u00e1, n\u00e9!"
        },
        {
            "author_id": "52244952",
            "created_at": "2013-01-18T12:06:33.000Z",
            "id": "292241565223628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq todo mundo merece um pouquinho de descanso e divers\u00e3o!!!! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/G9SYlIqF"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2013-01-18T12:01:01.000Z",
            "id": "292240173209624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo/SP: Parque Estadual Carlos Botelho atrai visitantes de todas as idades http://t.co/0MWUiYdn"
        },
        {
            "author_id": "55842261",
            "created_at": "2013-01-18T12:00:37.000Z",
            "id": "292240071753621505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Rio da On\u00e7a http://t.co/Hubr7KQZ"
        },
        {
            "author_id": "72929347",
            "created_at": "2013-01-18T11:37:57.000Z",
            "id": "292234366506135552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai ganhar circuito de arborismo http://t.co/os5hZaER"
        },
        {
            "author_id": "68906601",
            "created_at": "2013-01-18T11:29:37.000Z",
            "id": "292232270524321792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse DES.GOVERNO n\u00e3o respeita NENHUMA LEI AMBIENTAL, NENHUMA RESERVA AMBIENTAL.N\u00c3O RESPEITA O PLANETA. N\u00c3O... http://t.co/e2es8qTJ"
        },
        {
            "author_id": "27322836",
            "created_at": "2013-01-18T11:20:31.000Z",
            "id": "292229979926827009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CicloVivo - RJ n\u00e3o autoriza Petrobras usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | CicloVivo - Plantando http://t.co/3FP8Bedk"
        },
        {
            "author_id": "637337440",
            "created_at": "2013-01-18T11:20:16.000Z",
            "id": "292229917071007745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/bq7ghSsc"
        },
        {
            "author_id": "637337440",
            "created_at": "2013-01-18T11:19:16.000Z",
            "id": "292229665337245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nLeia em nosso site http://t.co/dUy3zOnQ"
        },
        {
            "author_id": "100584619",
            "created_at": "2013-01-18T11:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49824634,
                        -20.66419991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "292228739100729345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/MwG87Zck"
        },
        {
            "author_id": "40756999",
            "created_at": "2013-01-18T11:12:37.000Z",
            "id": "292227993219248128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada Paraty-Cunha: o trecho que est\u00e1 sendo pavimentado passa por dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina-Unidade de Conservacao."
        },
        {
            "author_id": "385016860",
            "created_at": "2013-01-18T11:00:03.000Z",
            "id": "292224829187317760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoas ;)\n\nBora dar um mergulho?\n\nParque Nacional Marinho Bunaken, Indon\u00e9sia http://t.co/lBkSBVSb"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2013-01-18T10:58:53.000Z",
            "id": "292224535258857473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video da ultima viagem a Abrolhos Parque Nacional Marinho... produzido por Edson Cunha...  \n\nEssa foi a Viagem das... http://t.co/wBaOGtVa"
        },
        {
            "author_id": "289155782",
            "created_at": "2013-01-18T10:52:52.000Z",
            "id": "292223022276952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Missa em a\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as - Festa do Figo\n\nNo pr\u00f3ximo s\u00e1bado dia 19 no Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es... http://t.co/4sscC23s"
        },
        {
            "author_id": "123061388",
            "created_at": "2013-01-18T10:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "292222670387417088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/hYgRsPPv"
        },
        {
            "author_id": "256513842",
            "created_at": "2013-01-18T10:43:02.000Z",
            "id": "292220547021041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro BH: Parque Municipal oferece v\u00e1rias atividades no final de semana http://t.co/lCAGbuid #CentroBH"
        },
        {
            "author_id": "390937701",
            "created_at": "2013-01-18T10:43:02.000Z",
            "id": "292220546689683458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro BH: Parque Municipal oferece v\u00e1rias atividades no final de semana http://t.co/7LsbHDBj #CentroBH"
        },
        {
            "author_id": "119923585",
            "created_at": "2013-01-18T10:27:36.000Z",
            "id": "292216663754035200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira, Parque Nacional Los Glaciares, Montana http://t.co/PXR1Z1eV"
        },
        {
            "author_id": "54822434",
            "created_at": "2013-01-18T10:20:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "292214974498099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ht8IZCdO"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-01-18T10:04:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "35524446",
                        "start": 123,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "292210740083949568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/MluhIVNv via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "179237325",
            "created_at": "2013-01-18T09:42:06.000Z",
            "id": "292205215627751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/ffT5exSf"
        },
        {
            "author_id": "332426704",
            "created_at": "2013-01-18T04:41:31.000Z",
            "id": "292129570855976962",
            "in_reply_to_user_id": "541275437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__aicraG  O al parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "56776916",
            "created_at": "2013-01-18T03:56:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "35524446",
                        "start": 123,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "292118195916132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/oL1YYIEA via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "28657567",
            "created_at": "2013-01-18T03:45:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4315766,
                        -23.00855006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "292115457299849218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/Y2iFOlue"
        },
        {
            "author_id": "589003578",
            "created_at": "2013-01-18T03:40:53.000Z",
            "id": "292114311659266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo debate a\u00e7\u00f5es de reserva extrativista. Leia em: http://t.co/MtOegodo"
        },
        {
            "author_id": "128228187",
            "created_at": "2013-01-18T03:40:49.000Z",
            "id": "292114295783833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo debate a\u00e7\u00f5es de reserva extrativista. Leia em: http://t.co/i1AayBRB"
        },
        {
            "author_id": "28657567",
            "created_at": "2013-01-18T03:30:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4315766,
                        -23.00855006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "292111785748742145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/7UAaN0Zl"
        },
        {
            "author_id": "364501423",
            "created_at": "2013-01-18T03:15:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -16.246967,
                        28.474243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7974acce42d034d5"
            },
            "id": "292107910304104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional del Teide http://t.co/54P7xyPq"
        },
        {
            "author_id": "904278870",
            "created_at": "2013-01-18T02:33:30.000Z",
            "id": "292097354507620353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "braaazil: Parque Estadual da Lagoa da Jansen / The State Park Laguna Jansen - S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o by Francisco\u2026 http://t.co/ApEqkAek"
        },
        {
            "author_id": "434549530",
            "created_at": "2013-01-18T01:44:46.000Z",
            "id": "292085087967780864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte cai e deixa 32 mortos no Parque Nacional das Sete Quedas - Janeiro 1982 http://t.co/bDtixdhh"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2013-01-18T01:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "15457039",
                        "start": 87,
                        "username": "QueBarato"
                    }
                ]
            },
            "id": "292080359250743297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADAS NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3 - Cardeal Mota http://t.co/iQbFprSt via @Quebarato"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-01-18T01:25:29.000Z",
            "id": "292080234092707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate apos 32km na travessia do Parque Nacional Serra da Capivara PI. http://t.co/9x1Xn0ra"
        },
        {
            "author_id": "119430891",
            "created_at": "2013-01-18T01:06:32.000Z",
            "id": "292075467215884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cute coati \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #iphone #instagram #instamood #animal #cute #coati #mimi #brown # @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lHDrngov"
        },
        {
            "author_id": "119430891",
            "created_at": "2013-01-18T00:01:01.000Z",
            "id": "292058979364896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traditional photo with flag \ud83d\ude09\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a #iguacu #iguazu #wow #water #waterfall #brazil # @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XdAv87dl"
        },
        {
            "author_id": "140947843",
            "created_at": "2013-01-17T23:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "292055079207440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/I8DcOuJc"
        },
        {
            "author_id": "904278870",
            "created_at": "2013-01-17T23:36:08.000Z",
            "id": "292052718070145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "beloved-brazil: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o state, Brazil http://t.co/PE8IMAM7"
        },
        {
            "author_id": "396827424",
            "created_at": "2013-01-17T23:20:25.000Z",
            "id": "292048763470622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal em BH...Adorooooo!!! http://t.co/3iVb930n"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-01-17T22:48:32.000Z",
            "id": "292040737879621633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/x6C0pRon"
        },
        {
            "author_id": "180843833",
            "created_at": "2013-01-17T22:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "292035642400055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeh' n\u00e3o tinha nada pra fazer!!!! :@\nKkkkkkkkkkkk' @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/Srztbhg6"
        },
        {
            "author_id": "18217841",
            "created_at": "2013-01-17T22:08:23.000Z",
            "id": "292030636179468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/dScgruIU"
        },
        {
            "author_id": "89047184",
            "created_at": "2013-01-17T21:49:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "292025850721861632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/dFimj4EC"
        },
        {
            "author_id": "180570709",
            "created_at": "2013-01-17T21:48:48.000Z",
            "id": "292025706651717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver uma placa \"parque estadual pedra branca\" sdds trabalho de campo do cam\u00f5es ano passado"
        },
        {
            "author_id": "297597620",
            "created_at": "2013-01-17T21:43:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "292024331163287552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem se ferrei? (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/f58Pndwy"
        },
        {
            "author_id": "122119421",
            "created_at": "2013-01-17T21:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87322249,
                        -23.49687334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "292023686402297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Flavia (@ Parque Municipal de Barueri) http://t.co/XmOkkl85"
        },
        {
            "author_id": "28657567",
            "created_at": "2013-01-17T21:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "292022968811413506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc38 @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/SNBt4AD5"
        },
        {
            "author_id": "28657567",
            "created_at": "2013-01-17T21:37:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "292022964445138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/zxQkCQys"
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2013-01-17T21:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06533955,
                        -15.56780325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "292021324820410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/jDXuDo6W"
        },
        {
            "author_id": "123340929",
            "created_at": "2013-01-17T21:26:05.000Z",
            "id": "292019990423564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/gbzBOLzJ"
        },
        {
            "author_id": "41129409",
            "created_at": "2013-01-17T21:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02152238,
                        -12.14934932
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "292018476221083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/aG96EF2s"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-01-17T21:08:55.000Z",
            "id": "292015666758815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho da estrada Paraty-Cunha passa por dentro de Parque Nacional... http://t.co/S6ol4gCJ"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-01-17T21:06:29.000Z",
            "id": "292015055741009920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nicho Legal: Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipament http://t.co/Q5YqxeCZ"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2013-01-17T20:41:40.000Z",
            "id": "292008810111967232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo debate a\u00e7\u00f5es de reserva extrativista no munic\u00edpio de Porto de Moz, na regi\u00e3o do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "90253401",
            "created_at": "2013-01-17T20:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "292006219890184195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o dia de sol nessa cidade. (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/BFimQz1"
        },
        {
            "author_id": "35863360",
            "created_at": "2013-01-17T20:29:38.000Z",
            "id": "292005780901736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo e l\u00edderes da Reserva Extrativista Verde para Sempre debatem sobre a\u00e7\u00f5es de apoio \u00e0 comunidade. http://t.co/EW3Gq0Dc"
        },
        {
            "author_id": "755027288",
            "created_at": "2013-01-17T20:23:47.000Z",
            "id": "292004310588473345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe nova temporada do programa Sementes de Poesia: http://t.co/1L2BBMjj | Pr\u00f3ximo domingo, dia 20\u201d"
        },
        {
            "author_id": "47823623",
            "created_at": "2013-01-17T20:16:08.000Z",
            "id": "292002384039788546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca, Araruna/PB http://t.co/wlygXEW9"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-01-17T20:13:06.000Z",
            "id": "292001620361891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "225161196",
            "created_at": "2013-01-17T20:08:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "292000360325840897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeiito (: @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/On5H608f"
        },
        {
            "author_id": "225161196",
            "created_at": "2013-01-17T20:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "292000020633362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liindo (: @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/NBXz2LPi"
        },
        {
            "author_id": "312991988",
            "created_at": "2013-01-17T19:57:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "291997809975111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauda\u00e7\u00f5es Alviverde _`x\u00b4_  hahaha  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/K8p7hQkc"
        },
        {
            "author_id": "89499040",
            "created_at": "2013-01-17T19:54:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "291996977191870465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma parceria para o projeto ver\u00e3o Jovem Pan (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/mQTAccp8"
        },
        {
            "author_id": "119430891",
            "created_at": "2013-01-17T19:53:33.000Z",
            "id": "291996701122785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian side of waterfalls \ud83c\udf0a #iphone #instagram #instamood #moodoftheday #best @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/J4b8QorV"
        },
        {
            "author_id": "312991988",
            "created_at": "2013-01-17T19:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "291995804271517696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que coisa boa hahaha  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Jb3iTwDd"
        },
        {
            "author_id": "269362052",
            "created_at": "2013-01-17T19:48:03.000Z",
            "id": "291995319342878721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/Uys2xmK8"
        },
        {
            "author_id": "120189578",
            "created_at": "2013-01-17T19:46:24.000Z",
            "id": "291994901451780097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funbio contrata consultor p/ diagn\u00f3stico socioecon\u00f4mico e fundi\u00e1rio para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Cerrado. http://t.co/gFwH1lih"
        },
        {
            "author_id": "57738208",
            "created_at": "2013-01-17T19:27:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32610625,
                        -22.84914643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "291990229949227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida!! (@ Parque Municipal de Eventos) http://t.co/o8BFapn8"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2013-01-17T19:27:40.000Z",
            "id": "291990190157864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo/GO: O Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco completa 20 anos. Sem focos de inc\u00eandio registrados no ano p... http://t.co/i6xMXn5Y"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2013-01-17T19:24:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "291989363519266816",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj EstadodeS\u00e3oPaulo: Petrobr\u00e1s n\u00e3o poder\u00e1 usar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental como rota do complexo petroqu\u00edmico http://t.co/kMdeyMju"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-01-17T19:22:28.000Z",
            "id": "291988879341395968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Luau das Cataratas, passeio realizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u em noite de lua cheia, volta com tudo em... http://t.co/P4fj2Udj"
        },
        {
            "author_id": "172400537",
            "created_at": "2013-01-17T19:12:46.000Z",
            "id": "291986438055137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos\u2026 http://t.co/wbKGpXEN"
        },
        {
            "author_id": "364501423",
            "created_at": "2013-01-17T19:10:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -16.61657,
                        28.263452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a57cb97a72205173"
            },
            "id": "291985748792586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional del Teide http://t.co/ZD7KTT88"
        },
        {
            "author_id": "55159704",
            "created_at": "2013-01-17T19:03:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.40078523,
                        -23.98276003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "291984113014022144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da serie Churras em Familia: Uma prima laaaa de Goias #cousin  @ Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) http://t.co/mFjauZlk"
        },
        {
            "author_id": "127145702",
            "created_at": "2013-01-17T18:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2030756,
                        -22.98673357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "291980691879645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Vista Privilegiada Do Monumento Natural Do Arquip\u00e9lago Das  Ilhas Cagarrad http://t.co/z0yOuqVt"
        },
        {
            "author_id": "106748852",
            "created_at": "2013-01-17T18:47:25.000Z",
            "id": "291980057847685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor para diagn\u00f3stico s\u00f3cio-econ\u00f4mico e fundi\u00e1rio para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no bi... http://t.co/p9RfctOL"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2013-01-17T18:43:41.000Z",
            "id": "291979120819195905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor para diagn\u00f3stico s\u00f3cio-econ\u00f4mico e fundi\u00e1rio para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no bi... http://t.co/uVLb8JtL"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-01-17T18:31:26.000Z",
            "id": "291976036365766658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "destruimos agora-CICCA- 22 fornos ilegais de carv\u00e3o de mata nativa em S\u00e3o Francisco de Itabapoana- Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Guaxindiba.3 presos."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-01-17T18:30:21.000Z",
            "id": "291975766219042817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal recebe nova temporada do programa Sementes de Poesia: http://t.co/VTRxPvD8 | Pr\u00f3ximo domingo, dia 20"
        },
        {
            "author_id": "802495898",
            "created_at": "2013-01-17T18:20:40.000Z",
            "id": "291973327084478465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do lado argentino surpreendem tanto quanto as brasileiras. J\u00e1 visitou o outro lado do Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "61619332",
            "created_at": "2013-01-17T18:11:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "291971033077006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/iRfV63YX"
        },
        {
            "author_id": "30878038",
            "created_at": "2013-01-17T18:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42522076,
                        -20.59978878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "291970249522311169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/mRvRPI83"
        },
        {
            "author_id": "68818240",
            "created_at": "2013-01-17T18:00:52.000Z",
            "id": "291968345849344000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/oZs5dnoz"
        },
        {
            "author_id": "32492970",
            "created_at": "2013-01-17T17:54:17.000Z",
            "id": "291966688520458240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ Vinhedo pendurou um cacho de uva grande na entrada do parque municipal. HORR\u00cdVEL tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "125329151",
            "created_at": "2013-01-17T17:25:03.000Z",
            "id": "291959332248100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ n\u00e3o autoriza Petrobras usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/XXBZYgum"
        },
        {
            "author_id": "1097007702",
            "created_at": "2013-01-17T17:18:29.000Z",
            "id": "291957677452566530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\nMto lindoo\nParque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ\nhttp://t.co/Ek6CT3Ug"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2013-01-17T17:10:50.000Z",
            "id": "291955752409649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental   Leia na \u00edntegra: http://www.revistaeco http://t.co/Ihnwbwm5"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2013-01-17T17:07:23.000Z",
            "id": "291954883731521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasores da reserva extrativista de Auat\u00ed-Paran\u00e1 devem desocupar a \u00e1rea:  \u00a0 MaisSiga o Twitter @blog_rafaelcm e... http://t.co/cVKUcXEB"
        },
        {
            "author_id": "100584619",
            "created_at": "2013-01-17T17:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 97,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "291953983210266625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Estadual da Pedra Azul (Rota do Lagrato, km 2, Pedra Azul, Domingos Martins) on @foursquare: http://t.co/clJbZViT"
        },
        {
            "author_id": "737858144",
            "created_at": "2013-01-17T16:57:39.000Z",
            "id": "291952435218497536",
            "in_reply_to_user_id": "331233831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toniopoeta De nada! \u00c9 tudo muito pertinho! kkk Tem o Parque Municipal (perfeito!), a Pampulha tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "705063097",
            "created_at": "2013-01-17T16:20:09.000Z",
            "id": "291942998487465985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece at\u00e9 uma extens\u00e3o da represa do parque estadual da Cantareira.Essa estrada \u00e9 um acesso a Rodovia Fern\u00e3o Dias.kkk http://t.co/0i0RYzzl"
        },
        {
            "author_id": "160964680",
            "created_at": "2013-01-17T16:13:46.000Z",
            "id": "291941392027107330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilhabela, em S\u00e3o Paulo, completa 36 anos com programa\u00e7\u00e3o especial http://t.co/QwmHAsVs"
        },
        {
            "author_id": "86125727",
            "created_at": "2013-01-17T16:08:41.000Z",
            "id": "291940112739213314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/jdH0e4pg"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2013-01-17T16:03:37.000Z",
            "id": "291938835535917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA: Chuva fina chega \u00e0 regi\u00e3o e j\u00e1 melhora cen\u00e1rio seco; no Parque Nacional alguns rios j\u00e1 aumentaram seus n\u00edveis de \u00e1gua\u2026"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2013-01-17T16:02:49.000Z",
            "id": "291938637103382529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Costa Monteiro: Invasores da reserva extrativista de Auat\u00ed-Paran\u00e1 devem desocupar a \u00e1rea http://t.co/Xb8kZ0XX"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2013-01-17T16:01:28.000Z",
            "id": "291938298555953153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados: Rio de Janeir... http://t.co/vJA3XL4O"
        },
        {
            "author_id": "28657567",
            "created_at": "2013-01-17T15:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "291937498794434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de campo @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/uxXquVRm"
        },
        {
            "author_id": "44336362",
            "created_at": "2013-01-17T15:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 26,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "291937442041327617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a nossa TL no Twitter via @ambientesp\nCachoeira Travess\u00e3o no Parque Estadual Carlos Botelho... http://t.co/uvl6Ikl9"
        },
        {
            "author_id": "44336362",
            "created_at": "2013-01-17T15:57:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 26,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "291937370440351744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a nossa TL no Twitter via @ambientesp\nCachoeira Travess\u00e3o no Parque Estadual Carlos Botelho... http://t.co/vKlwgWZa"
        },
        {
            "author_id": "23471055",
            "created_at": "2013-01-17T15:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "291933921590005761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bateu uma saudade de BH! 30/DEZ/2012 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/bVylRTWP"
        },
        {
            "author_id": "260555381",
            "created_at": "2013-01-17T15:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "291932925971279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neblina!! #Genial (@ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica) http://t.co/F5qIXZGs"
        },
        {
            "author_id": "312282739",
            "created_at": "2013-01-17T15:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14116807",
                        "start": 104,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "291931472078729216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gar\u00e7om \u00e9 preso suspeito de estuprar adolescente de 13 anos no Parque Municipal http://t.co/TkGlFL1N via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "45105928",
            "created_at": "2013-01-17T15:22:20.000Z",
            "id": "291928446819512320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora almo\u00e7ando no Parque Estadual da Ilha do Cardoso. #f\u00e9rias"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-01-17T15:17:18.000Z",
            "id": "291927180156481536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais visitada no estado de Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "281878220",
            "created_at": "2013-01-17T15:09:39.000Z",
            "id": "291925254924795904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incrivel no parque municipal de bh esta cheio de manja rola\n#Fruta que partiu"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-01-17T15:03:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "291923620702330881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vizentin destaca import\u00e2ncia do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Fo52UdAz"
        },
        {
            "author_id": "384941200",
            "created_at": "2013-01-17T14:41:56.000Z",
            "id": "291918279633682432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dedo de Deus! \nConhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,\nlocal ideal para passear com a fam\u00edlia, entrar... http://t.co/P8PYw18N"
        },
        {
            "author_id": "50435425",
            "created_at": "2013-01-17T14:41:07.000Z",
            "id": "291918075836628993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras nao podera usar rio em area de protecao ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/qVh1rP4d"
        },
        {
            "author_id": "384941200",
            "created_at": "2013-01-17T14:40:06.000Z",
            "id": "291917817941463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dedo de Deus! \nConhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,\nlocal ideal para passear com a fam\u00edlia, entrar em... http://t.co/vP1tVECK"
        },
        {
            "author_id": "214253850",
            "created_at": "2013-01-17T14:40:05.000Z",
            "id": "291917816565727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Another important #Festival, \"Festival costumbrista chilote\", parque municipal de #Castro #Chiloe #Chile, 16 - 17/feb, reserve now:..."
        },
        {
            "author_id": "312282739",
            "created_at": "2013-01-17T14:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14116807",
                        "start": 104,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "291916787451310083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gar\u00e7om \u00e9 preso suspeito de estuprar adolescente de 13 anos no Parque Municipal http://t.co/gJmJ7VxT via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "466741671",
            "created_at": "2013-01-17T14:30:06.000Z",
            "id": "291915302650925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E talvez um dos festivais mais esperados em #Chiloe, \"Festival costumbrista chilote\", parque municipal de Castro, 16 e 17 de fevereiro...."
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2013-01-17T14:11:58.000Z",
            "id": "291910740401586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da... http://t.co/8U6gvb6Z"
        },
        {
            "author_id": "224376418",
            "created_at": "2013-01-17T14:02:05.000Z",
            "id": "291908253028335617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed voc\u00ea ta passando pelo parque municipal com sua m\u00e3e e n\u00e3o para de pensar nos momentos que teve al\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "58359189",
            "created_at": "2013-01-17T13:49:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75388273,
                        -23.4599729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "291905104108466176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/N7ECTDbz"
        },
        {
            "author_id": "624985137",
            "created_at": "2013-01-17T13:48:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43816003,
                        -25.68781618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "291904772859129856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/PQdgM3RY"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2013-01-17T13:47:24.000Z",
            "id": "291904559079620610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados: Nielmar de Ol... http://t.co/UJTsBD6J"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2013-01-17T13:47:04.000Z",
            "id": "291904472135892992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para... http://t.co/zB03SdZp"
        },
        {
            "author_id": "51930700",
            "created_at": "2013-01-17T13:41:52.000Z",
            "id": "291903164016365569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados     http://t.co/Tv9XL6hh"
        },
        {
            "author_id": "72200141",
            "created_at": "2013-01-17T13:26:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11007744,
                        -4.15538222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "291899180794933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista daqui do alto! #Sunset #Fortaleza #Cear\u00e1 #Brazil #Beach #Morro #Branc @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/kmrtkQPk"
        },
        {
            "author_id": "72200141",
            "created_at": "2013-01-17T13:23:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11007744,
                        -4.15538222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "291898431994224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo passeio da viagem!  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/bt337Jee"
        },
        {
            "author_id": "72200141",
            "created_at": "2013-01-17T13:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11007744,
                        -4.15538222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "291897503555674114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/65SiLuup"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2013-01-17T13:18:13.000Z",
            "id": "291897214232571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) do Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia (PESC) comemorou na sexta-fei http://t.co/SIdh3MHO"
        },
        {
            "author_id": "742811012",
            "created_at": "2013-01-17T13:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "291896769791549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bala @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/sY03Ds9F"
        },
        {
            "author_id": "233898853",
            "created_at": "2013-01-17T13:03:39.000Z",
            "id": "291893546485698563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gar\u00e7om \u00e9 preso suspeito de estuprar adolescente de 13 anos no Parque Municipal http://t.co/8InVhFt3"
        },
        {
            "author_id": "192983347",
            "created_at": "2013-01-17T12:48:57.000Z",
            "id": "291889846425890817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro retrata a exuber\u00e2ncia da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas - http://t.co/BQoY4snS"
        },
        {
            "author_id": "312282739",
            "created_at": "2013-01-17T12:43:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14116807",
                        "start": 104,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "291888597529935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gar\u00e7om \u00e9 preso suspeito de estuprar adolescente de 13 anos no Parque Municipal http://t.co/h3yU9PBv via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2013-01-17T12:38:12.000Z",
            "id": "291887141728972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 12 anos de exist\u00eancia... http://t.co/jHbdiddj"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Ana_VitoriaP].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Ana_VitoriaP",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Ana_VitoriaP"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bahia, Brasil",
                "id": "8ee88bd36514f636",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barbalha, Brasil",
                "id": "0e8a44469439a4c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Tinto, Brasil",
                "id": "143b3f1321dfc386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a",
                "id": "7974acce42d034d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "La Orotava, Espa\u00f1a",
                "id": "a57cb97a72205173",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "48117877",
                "name": "Izabela",
                "username": "xisdebela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468651441",
                "name": "Golden Tour",
                "username": "Golden_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56860554",
                "name": "Guilherme Henrique (Guiga), nerd and illustrator",
                "username": "glermenrik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162418211",
                "name": "CIGANTOUR TURISMO",
                "username": "cigantour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65638802",
                "name": "Diogo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DiogoAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52296188",
                "name": "motherfucker",
                "username": "romerogu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48528080",
                "name": "Lucas Berg",
                "username": "Caasberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73905253",
                "name": "Guilherme Gavi\u00e3o",
                "username": "guilhermegjg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99293826",
                "name": "Diego Amaral",
                "username": "Diegomsamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81498988",
                "name": "FELLIPE",
                "username": "LuDGeRiO27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160285723",
                "name": "Cl\u00e1udio Cardoso",
                "username": "claudim22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517110540",
                "name": "comboNoticias",
                "username": "comboNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485248483",
                "name": "Simone Natura",
                "username": "NaturaSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6362292",
                "name": "Claus Jensen",
                "username": "clajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46015536",
                "name": "Eddie Gomes",
                "username": "Eddiegomeszn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62171664",
                "name": "Desdobramentos",
                "username": "desdobramentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577505747",
                "name": "Fotos & Destinos",
                "username": "FotoseDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84094248",
                "name": "AllBags Guesthouse",
                "username": "allbagsgh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092059046",
                "name": "Events Video",
                "username": "EventsVideo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66997023",
                "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbVaneza Targino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VanezaTargino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227058925",
                "name": "Ana Caroline Garcia",
                "username": "heeey_an",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121801589",
                "name": "tami",
                "username": "koba_minhavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194192557",
                "name": "tali",
                "username": "swnsual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249811167",
                "name": "Karolaine Borba",
                "username": "karolaineborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355573910",
                "name": "Arthur Silveira",
                "username": "arthursiilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297648397",
                "name": "taiana",
                "username": "rstdangers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374675363",
                "name": "bang",
                "username": "PedroMyOrgulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17633879",
                "name": "lylyks",
                "username": "nobutterscotch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77577710",
                "name": "Isabella Lucchin \u2693",
                "username": "isalucchin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170898198",
                "name": "Karina.",
                "username": "intensolanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124364864",
                "name": "celiooalves",
                "username": "celiooalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789756366",
                "name": "marcileia silva",
                "username": "ssilva011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172432163",
                "name": "",
                "username": "fcksdriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240447405",
                "name": "fran",
                "username": "vicioconva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159075581",
                "name": "Different Portugal",
                "username": "differentPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203687757",
                "name": "fabi",
                "username": "rawrpedro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255048628",
                "name": "hel\u00f4",
                "username": "PensandoNoLanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167001976",
                "name": "Laris",
                "username": "SmileAtPeLanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52729763",
                "name": "cerou",
                "username": "uuorac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30878038",
                "name": "Julisson Brumana",
                "username": "julisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242866416",
                "name": "le",
                "username": "pelucasmypride",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107165053",
                "name": "Guia Resplendor",
                "username": "guiaresplendor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324680738",
                "name": "@erickzando",
                "username": "PeLuTrechos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224215050",
                "name": "a",
                "username": "Internichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299195236",
                "name": "Jodie",
                "username": "ViciadasNoLanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270603575",
                "name": "Cams",
                "username": "TimidezDoLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209220061",
                "name": "ju",
                "username": "onlyyoupelu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48147924",
                "name": "girl from barreiro",
                "username": "agabiavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244089224",
                "name": "C\u00edntia!",
                "username": "OnlyPelanzetes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234182915",
                "name": "FCO Pedrinho_MyLife",
                "username": "Pe_lindo02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161173235",
                "name": "jesca",
                "username": "jessicambrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092607859181916160",
                "name": "camila en\u00e9as",
                "username": "putzcaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574176463",
                "name": "Oxe! Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "OxeComunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752136439",
                "name": "Rogerio Medeiros",
                "username": "eio73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23828713",
                "name": "45 GRAUS",
                "username": "portal45graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92312248",
                "name": "Luis Felipe Santana",
                "username": "LFelipeSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46694999",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz Guedes",
                "username": "Joao_Guedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228098728",
                "name": "Meu c\u00e9u\u2764\ufe0f",
                "username": "Pedro_MeuCeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392957177",
                "name": "RBS TV",
                "username": "rbstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568092830",
                "name": "RS Not\u00edcia",
                "username": "rs_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88192069",
                "name": "Cam\u00e9lia Flores",
                "username": "cameliaflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313350379",
                "name": "Plant\u00e3o RBS TV",
                "username": "plantaorbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025321456",
                "name": "Madalena Gomes",
                "username": "madalenagomes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928599132",
                "name": "Erwan Garnier",
                "username": "MiseenPlaceBuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20858641",
                "name": "Em\u00edlio Sento S\u00e9 \ud83d\udc3b",
                "username": "emiliosentose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385013839",
                "name": "p\u00eamemorde \u2665",
                "username": "PeLuMeMorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226514949",
                "name": "F\u00e3 Clube ThomasTeAmo",
                "username": "fc_thomasteamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75955717",
                "name": "Leo Artini",
                "username": "leoartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74863476",
                "name": "FalaTurista",
                "username": "falaturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94863220",
                "name": "jacqueline",
                "username": "jack_connection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092470725",
                "name": "Guide4tourist",
                "username": "guide4tourists",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489563165",
                "name": "Estrela",
                "username": "CaraDeSafadoMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199626973",
                "name": "WEB ROCK RADIO",
                "username": "webrockradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154222424",
                "name": "More than love.",
                "username": "PeLanzaNeedYou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246451553",
                "name": "anes e brubs",
                "username": "LanzaFrases",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59968781",
                "name": "Ariane Tavares.",
                "username": "xoc_xoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251489898",
                "name": "\u00c9 at\u00e9 o fim. \u2661",
                "username": "PedrinhoOrgulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222956258",
                "name": "i bleed for you.",
                "username": "thomasmylive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60374428",
                "name": "vivi",
                "username": "TuaVozPeLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90073291",
                "name": "dani",
                "username": "loveyou_pelanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188143101",
                "name": "j\u00e9",
                "username": "crazy_by_Lanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302266048",
                "name": "aline de sc",
                "username": "VodkaRestart_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196834749",
                "name": "Carol",
                "username": "pelu_uhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411672372",
                "name": "Mrcs Benchetrit",
                "username": "marcosbenchetri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229826636",
                "name": "Valen \u270c",
                "username": "pelanzamiangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280218327",
                "name": "Beatriz Godinho \u262f\u2661\u262e",
                "username": "Biaagodinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400204063",
                "name": "caotico",
                "username": "alvesosergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87798193",
                "name": "Ronessa Reis",
                "username": "RonessaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336159469",
                "name": "yara",
                "username": "LanzaABolonhesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339219133",
                "name": "Virusinha do P\u00ea.",
                "username": "VirusLanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536804309",
                "name": "paiN dramatic lil bitch \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "xburnthewitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35727636",
                "name": "Cibele Itaboray",
                "username": "CibeleItaboray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26418405",
                "name": "Fernando Jobs",
                "username": "fernandojobs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191548163",
                "name": "Thais Ver\u00e7osa",
                "username": "thaiisvercosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628906300",
                "name": "malu",
                "username": "SegredosPeLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794631458",
                "name": "P\u00eaMeSecaNeNem",
                "username": "_pemeubiscoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236097892",
                "name": "Bianca.",
                "username": "tudoporpelucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177733865",
                "name": "Meninos feios :3",
                "username": "RestartItsLove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53388624",
                "name": "S\u00e1 e Yasmin",
                "username": "sa__yasmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782465444",
                "name": "r\u00e1h",
                "username": "lovingpepo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330415291",
                "name": "Juh\ud83d\udc93",
                "username": "Uma_Fadojensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130995349",
                "name": "Kamila",
                "username": "kaamilassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221085287",
                "name": "[reativando o fc]",
                "username": "ThomasPartOfMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164508253",
                "name": "Jimm hum",
                "username": "jimmnude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209846993",
                "name": "Felipe Oliveira",
                "username": "FelipeOlvr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152725574",
                "name": "vidas. \u2661",
                "username": "Restarllovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183463136",
                "name": "henri",
                "username": "pelufanaticos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349704131",
                "name": "minha paz!",
                "username": "MyPeacePeLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85945997",
                "name": "Ana Vit\u00f3ria #ForaBolsonaro",
                "username": "anavpcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051885582266314752",
                "name": "Sapo Cururu",
                "username": "WebertRLZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211858583",
                "name": "Iiiiii caiu",
                "username": "voooaicaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176578331",
                "name": "Luicito",
                "username": "Luizen_Rique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135907002",
                "name": "Marcelo Cavinatto",
                "username": "MarceloCavinato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192281700",
                "name": "stay strong \u2020",
                "username": "mycutedemetria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102171884",
                "name": "clarisse",
                "username": "_clarissepaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23086554",
                "name": "Gabi Pompilio",
                "username": "Gabipompilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215112563",
                "name": "milena exclu\u00edda",
                "username": "MyWishLanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160618046",
                "name": "Fernanda",
                "username": "nandaolsefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542940395",
                "name": "lu do pepe",
                "username": "FCPrincipePe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557384003",
                "name": "jeny",
                "username": "favnorminah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228108354",
                "name": "mari",
                "username": "DeprePedroLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416452432",
                "name": "10/05 i'm Bia! :)",
                "username": "OQuePeLuQuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243813505",
                "name": "Informa\u00e7\u00f5es Restart",
                "username": "InfosRestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618240628",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "patyparatii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41722931",
                "name": "fabr\u00edcio",
                "username": "iamsoffab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397304064",
                "name": "OCharadista",
                "username": "Ocharadista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70558592",
                "name": "Lucas Portela  Silva",
                "username": "lucaspor7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380655932",
                "name": "Site de Niter\u00f3i",
                "username": "soumaisniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985665793",
                "name": "S\u00e3oGon\u00e7alo24hrs",
                "username": "SGO24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555485722",
                "name": "Salvem Niter\u00f3i",
                "username": "SalvemNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845469025",
                "name": "Pedro Medeiros",
                "username": "Pedrotiago76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602295320",
                "name": "Informe S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "InformeSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094289138",
                "name": "O Debate 24 horas.",
                "username": "odebate1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274092775",
                "name": "Sentinela Regional",
                "username": "sentinelaregion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550724313",
                "name": "Niter\u00f3i 24 Horas",
                "username": "Niteroi24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289778312",
                "name": "Pablo Teofilo",
                "username": "pteofilo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16027380",
                "name": "Paul Garrido",
                "username": "Nightcr4wler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548164210",
                "name": "Rapha wisconsing",
                "username": "rapphaell_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65460980",
                "name": "Fabio Rodriguez",
                "username": "fabio_182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46705859",
                "name": "Egali Interc\u00e2mbio",
                "username": "egali_no_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311717989",
                "name": "sfd.",
                "username": "fofosfd20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183350441",
                "name": "Ka\u00edque Brand\u00e3o",
                "username": "theonlykaique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78007491",
                "name": "Fabiano D\u2019El Rei",
                "username": "FDELREI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58793747",
                "name": "Thati Poncino",
                "username": "ThatiPoncino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546419",
                "name": "C\u00e9sar Trifone",
                "username": "cesarporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928795638",
                "name": "PY2GTA Jo\u00e3o Vieira",
                "username": "joaocabreuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71321734",
                "name": "Samara Amorim",
                "username": "Samara_Amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66579031",
                "name": "Henrique Nogueira",
                "username": "Henrique_M_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171284159",
                "name": "Daniel Nogueira",
                "username": "daniel_leck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50832876",
                "name": "\ud835\udce2\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udd00\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud83d\udd2c\ud83e\udde0",
                "username": "SanValente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100272519",
                "name": "Joci Martins",
                "username": "JociMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41346538",
                "name": "Joviel Rainer",
                "username": "jovielrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41202043",
                "name": "Maya, a tia \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "mayaloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39358113",
                "name": "kioyukiOIKO",
                "username": "Kioyuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336111083",
                "name": "Gabrisa",
                "username": "GabieMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634898753",
                "name": "Bento",
                "username": "_gabbento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53681220",
                "name": "ANDR\u00c9 BARROS",
                "username": "advandrebarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714433016",
                "name": "Lu\u00eds",
                "username": "_louixs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65081119",
                "name": "\u00e7ei",
                "username": "tamarabenetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735626905",
                "name": "Michelle Barbosa",
                "username": "Michelle210997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169255857",
                "name": "cabello",
                "username": "wellem94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27741527",
                "name": "PA",
                "username": "papdutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66449237",
                "name": "Ever BC",
                "username": "everbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53579351",
                "name": "Higor de Padua",
                "username": "higordepadua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133958407",
                "name": "Aline Casemiro",
                "username": "Line_Ly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104332996",
                "name": "Pedro Borges",
                "username": "pedro_borges_fl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090907078",
                "name": "humberto ferreira",
                "username": "BetinnFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56790429",
                "name": "Josivan S.",
                "username": "s_jzivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160337946",
                "name": "Solange Guerra",
                "username": "Solaguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19475491",
                "name": "Praias do Paran\u00e1",
                "username": "praiasdoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52515796",
                "name": "Blog da Glacy",
                "username": "glacymachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62061672",
                "name": "Carlos Rodrigues",
                "username": "carlosedmundojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181712342",
                "name": "Flari\ud83c\udf3b",
                "username": "flarimarquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568505587",
                "name": "Hotel Acess\u00edvel",
                "username": "HotelAcessivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529531971",
                "name": "Jorge Barros",
                "username": "Jorgebarrosme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629764372",
                "name": "Thiago Silveira A.",
                "username": "thiagoleaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57738208",
                "name": "Nat\u00e1lia Fonseca",
                "username": "nfrachid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83255282",
                "name": "Sibele Fausto",
                "username": "sibelefausto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18901057",
                "name": "Henry (modernizado \ud83d\udc89)",
                "username": "GuitarCafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407972027",
                "name": "Devueltaalmundo",
                "username": "Lunaperalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65709091",
                "name": "travelmoneyfinder",
                "username": "travelmoneyfind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161262581",
                "name": "Michael",
                "username": "easyhiker101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106220248",
                "name": "LucianoKDraLancellot",
                "username": "SoKDra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42455718",
                "name": "FOXBRASIL",
                "username": "FOXHEADBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46444880",
                "name": "Adriano Tonon",
                "username": "dritonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716729875",
                "name": "insta: @oileow",
                "username": "oileow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63508355",
                "name": "Rodrigo Anderson",
                "username": "ramoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372299833",
                "name": "NorteRS",
                "username": "PortalNorteRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947432898",
                "name": "Portal Samita",
                "username": "portalsamita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372511239",
                "name": "Diogo Mattana",
                "username": "diogomattana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30886295",
                "name": "Anasama \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\udd1f\ud83c\udffc",
                "username": "anasama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396236373",
                "name": "Vivian Oliveira",
                "username": "vevis_oli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47954103",
                "name": "Hugo Vasconcelos",
                "username": "Hvasconcelox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60901784",
                "name": "Bruno Binati",
                "username": "bbinati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139724",
                "name": "pizzaboy \ud83c\udf55",
                "username": "kingofpizzas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15953156",
                "name": "Luciana Sabbag",
                "username": "lucianasabbag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981484",
                "name": "cicerogrande@hotmail",
                "username": "CicerograndeH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318965298",
                "name": "Leandro Marinho",
                "username": "LeandroMarinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24733002",
                "name": "Robson Miguel",
                "username": "robsonmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37804534",
                "name": "Duda Nascimento",
                "username": "DudaNascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25743085",
                "name": "PortalCDP",
                "username": "portalcdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608371622",
                "name": "Afreaka",
                "username": "SiteAfreaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205989977",
                "name": "Sergio Gameiro Junior",
                "username": "sgameirojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181962968",
                "name": "BHAZ",
                "username": "portal_bhaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566477041",
                "name": "Cams\u2665",
                "username": "CamilaLrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32380932",
                "name": "Juliana Stellzer",
                "username": "Stellzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850295508",
                "name": "nath\u00e1lia.",
                "username": "nathaliam___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334441374",
                "name": "Vic",
                "username": "_VicArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17815362",
                "name": "betocomb",
                "username": "betocomb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154942470",
                "name": "Rayssa Miranda",
                "username": "rayssabmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52629052",
                "name": "marconeaf",
                "username": "marconeAF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54620796",
                "name": "Eurivaldo Batista Beltr\u00e3o de Oliveira",
                "username": "Euribolivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47806988",
                "name": "TAMBANI",
                "username": "tambaanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107899409",
                "name": "Barr\u00e3o\ud83d\udc14",
                "username": "_juniorbarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58851313",
                "name": "\u2665Renatinha Almeida\u2665",
                "username": "SigaRenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166367276",
                "name": "tequilla :3",
                "username": "MilaTequillaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35652023",
                "name": "Ernesto S\u00e3o Thiago\u26f5\ufe0f",
                "username": "DireitoDaOrla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52162988",
                "name": "renatoigor",
                "username": "renatoigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339336817",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "viiileal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817634958",
                "name": "Jorge Pimentel",
                "username": "JorgePimentel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784905678",
                "name": "Gabs",
                "username": "Eae_Gabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53412900",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "probertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195865083",
                "name": "Julia Marques",
                "username": "_JuhMarquees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71411213",
                "name": "Carla Rezende\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u264d\ud83d\udc9a",
                "username": "carla_rezendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78412828",
                "name": "luiza maklouf",
                "username": "lumaklouf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46782823",
                "name": "Joel Macedo",
                "username": "joeldemacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163605433",
                "name": "Valinhos",
                "username": "pmvalinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94169129",
                "name": "Brunaa'",
                "username": "Bruh6277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119430891",
                "name": "Natali Vyshnivska",
                "username": "NataVyshnivska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822660636",
                "name": "Ag\u00eancia Fortaleza",
                "username": "fortal_digital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75445823",
                "name": "regina sinibaldi",
                "username": "reginasinibaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63276599",
                "name": "Ag\u00eancia Press",
                "username": "AgenciaPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430617402",
                "name": "Evandro",
                "username": "evandro_magal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332481965132566530",
                "name": "Leleo_da AD",
                "username": "leonardo_vilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71286298",
                "name": "Natrya!",
                "username": "natrya_canaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64200108",
                "name": "Marcus Sewaybricker",
                "username": "mlseway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805344636",
                "name": "fonasc-cbh",
                "username": "fonasccbh2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630500666",
                "name": "SYNERHGON Gest\u00e3o & Resultados",
                "username": "synerhgon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267895536",
                "name": "PetroCrew",
                "username": "PetroCrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51523779",
                "name": "Matelandia.Net",
                "username": "matelandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59181060",
                "name": "de mochila",
                "username": "demochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818270300",
                "name": "gefferson rodrigues",
                "username": "geffesonrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "573465385",
                "name": "ogilvy mo\u00e7ambique",
                "username": "ogilvymz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14259907",
                "name": "Diego Vivas",
                "username": "dvivasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50208486",
                "name": "Fabr\u00edcio Rufino",
                "username": "fabriciorufino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109065140",
                "name": "Silvia",
                "username": "silviamalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329125794",
                "name": "Ellysi",
                "username": "eellysi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176432368",
                "name": "Jeovah meireles",
                "username": "jeovahmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69266977",
                "name": "R\u00e1dio Debate",
                "username": "radiodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525669000",
                "name": "Liga Samaria",
                "username": "LigaSamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058349024",
                "name": "IBDA",
                "username": "IBDAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14162921",
                "name": "wesleyrocha",
                "username": "wesleyrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605774972",
                "name": "Patrulha Ambiental",
                "username": "Patrulha_Jacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241061639",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRS",
                "username": "mp_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121422504",
                "name": "ary vanazzi",
                "username": "aryvanazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49735947",
                "name": "Miki Breier",
                "username": "mikibreier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90711240",
                "name": "Gilmar da Rosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "gilmardarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43928439",
                "name": "PRRS-MPF",
                "username": "MPF_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250735849",
                "name": "Ronaldo Sindermann",
                "username": "RonaldoSinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88671665",
                "name": "Pedro Loss \ud83d\ude37\ud83e\udd1f",
                "username": "Pedro_Loss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308188834",
                "name": "bolsonaro, des\u00e7a da\u00ed, seu corno, des\u00e7a da\u00ed",
                "username": "QueenOfCupsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49066427",
                "name": "avelary",
                "username": "marcusavelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71550344",
                "name": "Cristiane Spricigo",
                "username": "nutrigoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65276634",
                "name": "Jair Lopes",
                "username": "JairLopes45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126191475",
                "name": "RioOnWatch.org",
                "username": "RioOnWatch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338591153",
                "name": "Click Tocantins",
                "username": "clicktocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136235767",
                "name": "Blog do Samine",
                "username": "csamine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814070532",
                "name": "barb",
                "username": "ourdamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738579644",
                "name": "F\u00eah",
                "username": "ratinhadaisis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633812728",
                "name": "Ellos G\u00e1s",
                "username": "EllosGas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135179645",
                "name": "Diobel L. Fernandes",
                "username": "_diobeldadidols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397206036",
                "name": "sampanarede",
                "username": "sampanarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54021740",
                "name": "Nathalia Carazza",
                "username": "nathcarazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215057111",
                "name": "Daiane de Figueiredo",
                "username": "Dailiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52244952",
                "name": "Ju Brand\u00e3o",
                "username": "jully_brandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55842261",
                "name": "rafaelpignataro",
                "username": "rafaelpignataro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72929347",
                "name": "Ca\u00e7adoresDeAventuras",
                "username": "CacadoresRedeTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68906601",
                "name": "Josevita Tapety",
                "username": "JosevitaTapetyP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27322836",
                "name": "Eliane Carmanim Lima \ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83e\udd93\ud83d\udc2c\ud83d\udc04\ud83d\udcda\ud83c\ude35",
                "username": "elianeveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637337440",
                "name": "Intl Foreign Trade",
                "username": "iforeigntrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100584619",
                "name": "lara moraes",
                "username": "falaseriolara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40756999",
                "name": "arlindo silva",
                "username": "saberglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385016860",
                "name": "Jamil Modas",
                "username": "JamilModas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289155782",
                "name": "Grupo ADV",
                "username": "SentinelasADV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123061388",
                "name": "Paulo Sergio Chanan",
                "username": "Paulochanan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256513842",
                "name": "EncontraMG",
                "username": "encontramg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390937701",
                "name": "Centro BH Not\u00edcias",
                "username": "centrobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119923585",
                "name": "Vitor Lima",
                "username": "Vitordelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54822434",
                "name": "Donna Bagos",
                "username": "adonnabagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179237325",
                "name": "Web10 o primeiro!",
                "username": "web10BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332426704",
                "name": "Alexandra.\ud83d\udc1d",
                "username": "Alexabernal_16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56776916",
                "name": "Sue Renate Koblitz",
                "username": "SUERENATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28657567",
                "name": "St\u00e9phanie Birnstiel",
                "username": "Birnstiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589003578",
                "name": "CidadeContraoCrime",
                "username": "OChicotedoPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128228187",
                "name": "Rede Brasil Amaz\u00f4nia",
                "username": "RBATVBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364501423",
                "name": "Diogo Faria",
                "username": "Fariadiogo77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904278870",
                "name": "pedro #forabolsonaro",
                "username": "pedrosinhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434549530",
                "name": "Norma Garcia Kaatz",
                "username": "NormaKaatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15457039",
                "name": "QueBarato!",
                "username": "QueBarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140947843",
                "name": "crinjordan",
                "username": "jordisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396827424",
                "name": "Raquel soares",
                "username": "raquelss34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180843833",
                "name": "\u2192 \u2113\u03c3\u044fyy \u2661\u2661",
                "username": "_loryanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18217841",
                "name": "gabi",
                "username": "gsmascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89047184",
                "name": "Suely Faria",
                "username": "LilyfariaSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180570709",
                "name": "\u00e9 o lucas \ud83e\ude90",
                "username": "perterquill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297597620",
                "name": "Sara Gaya",
                "username": "abrahamsara10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122119421",
                "name": "Fabio Kuninari",
                "username": "FabioKuninari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003345",
                "name": "Willian Fidelis",
                "username": "fideliswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123340929",
                "name": "Adriane Adratt",
                "username": "YasaiBiojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41129409",
                "name": "Arnold Camus Mas",
                "username": "arnoldcamus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90253401",
                "name": "Wallace Souza",
                "username": "wallacegeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35863360",
                "name": "Di\u00e1rio do Par\u00e1",
                "username": "diariodopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755027288",
                "name": "Conspirac\u00f5esPo\u00e9ticas",
                "username": "_conspiracoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47823623",
                "name": "Andre M. Carvalho",
                "username": "andremcar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225161196",
                "name": "L. Camilla (:",
                "username": "Lauracamylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312991988",
                "name": "giuditta! \u2117",
                "username": "ggiuditta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89499040",
                "name": "Alana Oliveira",
                "username": "_HeyAlana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269362052",
                "name": "Cm engenharia",
                "username": "cmengenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120189578",
                "name": "Daniela Lerda \ud83d\udc89",
                "username": "dlerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172400537",
                "name": "Agro Mecanica Tatui",
                "username": "agromectatui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55159704",
                "name": "Bruno Borba",
                "username": "bruh_borba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127145702",
                "name": "Flavio Daniel",
                "username": "fladat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748852",
                "name": "Top Eng. Florestal",
                "username": "topflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802495898",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "combofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619332",
                "name": "Marco J\u00fanior",
                "username": "markojunior_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818240",
                "name": "Isaldo Torres",
                "username": "IsaldoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32492970",
                "name": "Darth Phephader",
                "username": "fefeled",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125329151",
                "name": "criacera",
                "username": "criacera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097007702",
                "name": "Michele Santos...",
                "username": "Micheleflorenc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737858144",
                "name": "Caroline",
                "username": "carolfmansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705063097",
                "name": "\u00b4J\u00e9ssica de Jesus",
                "username": "perolasepoesias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160964680",
                "name": "Trilha Cultural",
                "username": "trilhacultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86125727",
                "name": "Cleilene Rangel",
                "username": "cleilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336362",
                "name": "Rev Sustentabilidade",
                "username": "cleantechbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23471055",
                "name": "Denise Canella",
                "username": "denisecanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260555381",
                "name": "M\u03b5m\u03c3",
                "username": "memoaag05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312282739",
                "name": "Reinaldo",
                "username": "amigosdecaserna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45105928",
                "name": "Tarciso Cer\u00e2ntola",
                "username": "tcerantola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281878220",
                "name": "Everton",
                "username": "Evertione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384941200",
                "name": "Multirotas",
                "username": "MultiRotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50435425",
                "name": "Eco4u",
                "username": "Eco4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214253850",
                "name": "i-southernworld.com",
                "username": "isouthernworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466741671",
                "name": "Refugia_Chiloe",
                "username": "Refugia_Chiloe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224376418",
                "name": "sara",
                "username": "Deletapfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58359189",
                "name": "Mayara Regiani",
                "username": "Mayarara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624985137",
                "name": "Caroline Crema",
                "username": "Caroline_Crema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51930700",
                "name": "Portogente",
                "username": "portogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72200141",
                "name": "Gui Nastri",
                "username": "guinastri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91145953",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JornalLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742811012",
                "name": "Rog\u00e9rio Soares",
                "username": "rogeriosoaresp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233898853",
                "name": "\u03b1\u2113\u0454x \u25e1\u0308",
                "username": "alexlimareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192983347",
                "name": "Tribuna de Cianorte",
                "username": "tribunacianorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "293486498408439808",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzykz3e1bars3fhv1ph8qdcxjpf99",
        "oldest_id": "291887141728972800",
        "result_count": 499
    }
}