{
    "data": [
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-01-12T23:38:27.000Z",
            "id": "290241358902464513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/p6fT0Zat"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2013-01-12T23:38:24.000Z",
            "id": "290241346856427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/1k7FE5Ry"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2013-01-12T23:38:19.000Z",
            "id": "290241326946058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/cpZTb4Hy"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2013-01-12T23:38:17.000Z",
            "id": "290241317164957698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/GhzQEQxp"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2013-01-12T23:38:03.000Z",
            "id": "290241262051790849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/nN2ufnm7"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2013-01-12T23:37:46.000Z",
            "id": "290241187334455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/PTEZtr7A"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2013-01-12T23:37:33.000Z",
            "id": "290241132410052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/rF9T6jmo"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2013-01-12T23:37:31.000Z",
            "id": "290241125044875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/HWOus5OX"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2013-01-12T23:37:28.000Z",
            "id": "290241114059980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/I8BpyEwd"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2013-01-12T23:37:26.000Z",
            "id": "290241103494512641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/PdDOXmKx"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2013-01-12T23:37:19.000Z",
            "id": "290241076051193856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/x8qq730R"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2013-01-12T23:37:13.000Z",
            "id": "290241048523993089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/Dzno4aS0"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2013-01-12T23:37:08.000Z",
            "id": "290241029557321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/zQUN43pF"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2013-01-12T23:37:06.000Z",
            "id": "290241020883517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/UldvZYjQ"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-01-12T23:37:04.000Z",
            "id": "290241012486533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/1EOjHvxc"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2013-01-12T23:37:01.000Z",
            "id": "290241000243331072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/eqGeaWD8"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-01-12T23:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240942257082368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/DtVd5ouN #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-01-12T23:36:14.000Z",
            "id": "290240803702464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Yim2LxRQ"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-01-12T23:36:12.000Z",
            "id": "290240795091558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/XrZmMbkQ"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-01-12T23:36:03.000Z",
            "id": "290240758768869377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/2UJ1y6p2"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-01-12T23:35:54.000Z",
            "id": "290240721158549505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais f... http://t.co/ISqpkwiT"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2013-01-12T23:35:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240683716014080",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/XxKoKt7W #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2013-01-12T23:35:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240672538173440",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/t8o6jnre #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2013-01-12T23:35:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240661075140608",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/YBqrMx2I #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2013-01-12T23:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240652250337282",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/wphSw8iR #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-01-12T23:35:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240614614847488",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/beHKN9xe #TvOnline #TV #BBB13"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-01-12T23:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240603172794368",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/RjCNQtzs #TvOnline #TV #BBB13"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-01-12T23:35:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240593697837057",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/AMV352nK #TvOnline #TV #BBB13"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-01-12T23:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240573040914432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/beHKN9xe #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-01-12T23:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240527935340544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/LdMExk6D #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-01-12T23:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240506531827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/m66vWi1o #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2013-01-12T23:35:01.000Z",
            "id": "290240497262407682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/Qd5QF6fI"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:59.000Z",
            "id": "290240486655012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/VUnrSV8c"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:56.000Z",
            "id": "290240476517371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/tKiluiG4"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:54.000Z",
            "id": "290240467390562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/b4PFmtNj"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:52.000Z",
            "id": "290240457525575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/kLzhElLK"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:50.000Z",
            "id": "290240450034552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/TXoirv0u"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:46.000Z",
            "id": "290240435497099264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/RflRbK1y"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:44.000Z",
            "id": "290240426139598848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/u7UdWs13"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:42.000Z",
            "id": "290240415968415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/n2mHnLgs"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:39.000Z",
            "id": "290240406346678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/Ihi8jn1q"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:37.000Z",
            "id": "290240396167110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Pri... http://t.co/x4FBchPc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:33.000Z",
            "id": "290240377573761025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Pri... http://t.co/H31oYlQT #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:30.000Z",
            "id": "290240368065277953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Pri... http://t.co/uDOqvefq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240351510343680",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/T0eWoiZ7 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240309605052416",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/X2zGHu1U #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240299811344385",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/H31oYlQT #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240272632279040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/kzknAJ5e #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-01-12T23:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240254051512321",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/beUDHwv2 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-01-12T23:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240223357579265",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/bMRmt1Zh #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2013-01-12T23:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240196056842241",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Vk24XFJ3 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2013-01-12T23:33:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240177752915968",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/0YfaPQbQ #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2013-01-12T23:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240168861003776",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/LWnvyMlh #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2013-01-12T23:33:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240159243440128",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/GsiobcCF #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2013-01-12T23:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240147897847808",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/vKg8GD2E #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2013-01-12T23:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240125001150465",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/zZz8ej3a #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2013-01-12T23:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240080604434432",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/lfODiNlg #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2013-01-12T23:33:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240069732810753",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/6kPeHVfi #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-01-12T23:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240059976863744",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/s6B569Yr #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2013-01-12T23:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240047842738176",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/TUdYYJbk #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2013-01-12T23:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240038975979520",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/uNhm6TZ8 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2013-01-12T23:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290240017798934528",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/S1xysKOg #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239985876094976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/47QR7X1J #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239967488245760",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/beHKN9xe #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239958361456641",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/AmkfUu31 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239947422711808",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/nkZBBq9l #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239929789845505",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/qwhUyTCy #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239919966781440",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/cSqkybMk #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239909153882113",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/bILSbrTK #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239899033038848",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/nnssQnuI #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239888375283712",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/LMMIwaro #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239870528536576",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/0cSDxO2t #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239861481431040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/mpS1hil4 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239841982107648",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/ppsmG10G #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239832691716097",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/3n1H1GhA #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "369631376",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:20.000Z",
            "id": "290239820163338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente T\u00e9cnico: Parque Nacional Serra da Canastra http://t.co/Si0z30Fp"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239814442295296",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/m1Q4gDyi #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239805168693249",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/RjCNQtzs #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239796016713728",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/A9tyZ1LG #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239787032526848",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/1ZjMHhX8 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239768447574016",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/mInIXPqk #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239759572406273",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Dv2I2FnF #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2013-01-12T23:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239750961496064",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/pDP4PoAR #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2013-01-12T23:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239731416064001",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/EqKErXoY #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2013-01-12T23:31:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239722616410112",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/YzlIv0Wu #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2013-01-12T23:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239702571839489",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Xmlcptmi #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2013-01-12T23:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239669302611969",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/QSz9hYfq #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2013-01-12T23:31:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239659848650752",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/OX968bN0 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2013-01-12T23:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239623307857920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/ktKVI6YW #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2013-01-12T23:31:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239614059417600",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/bGscfQeC #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2013-01-12T23:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239583248068608",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/kYPiamKD #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2013-01-12T23:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239572053483521",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/5hL8PEnx #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2013-01-12T23:31:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239552331853827",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/8TqFwzuM #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-01-12T23:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239543016308736",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/gknty9j5 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2013-01-12T23:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239533855940608",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/dm3xX3tV #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2013-01-12T23:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239525278580737",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/pNmWRGkL #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2013-01-12T23:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239505947037696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/UiAYFReJ #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2013-01-12T23:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239487840247809",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/ADEzQxa2 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239479007039488",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/4cw3Bjbd #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239440419430400",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/LdMExk6D #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239422723653632",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/m66vWi1o #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239387877388290",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/vi2OPrk3 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239378490535937",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/XccPKC37 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239369200148480",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/87gA6uWQ #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239358253031425",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/DZ2QEZ2g #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239348274778113",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/5kiDpMC7 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239339445747712",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/UmbIsDSP #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239331048771584",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/17wmUquA #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239321766760448",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/2HU3WL9l #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239302623973376",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/OsmjGVno #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239293157429248",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/0nPH4JLK #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239283699265537",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/eIZWqYKl #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239274480197633",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/kehpcWqg #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239255865864193",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/puXfXjRR #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239247049424896",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/8eX0Yq2a #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2013-01-12T23:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239238086209536",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/NfTdUo17 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2013-01-12T23:29:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239219710963712",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/TEb2Hkp2 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2013-01-12T23:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239209044865024",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Hdq9t5u4 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2013-01-12T23:29:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239200165515264",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/IPJjiY4j #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2013-01-12T23:29:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239189465833472",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/0jcF9VmA #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2013-01-12T23:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239152681779200",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/huGxrQM6 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2013-01-12T23:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239143877935104",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/pimQYc7D #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-01-12T23:29:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239134725992449",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/kzknAJ5e #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-01-12T23:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239076479680512",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/tMv8YtC7 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2013-01-12T23:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239067629707264",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/x4C6dyLt #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2013-01-12T23:29:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239058851024898",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/JbEQEeXT #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2013-01-12T23:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239049183150080",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/OKxCDGN7 #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2013-01-12T23:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239039737589760",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/5kEJEQUv #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2013-01-12T23:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "290239031197982721",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/YIy9jVcy #BBB13 #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2013-01-12T23:29:05.000Z",
            "id": "290239005449138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/Epcy1IOI"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2013-01-12T23:29:03.000Z",
            "id": "290238993973530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/rPgDjr8q"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2013-01-12T23:28:56.000Z",
            "id": "290238964084920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/4A0xCK3u"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2013-01-12T23:28:52.000Z",
            "id": "290238947110559745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Princi... http://t.co/fDBjAU8f #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2013-01-12T23:28:46.000Z",
            "id": "290238921974095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/CjyNpQnE"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2013-01-12T23:28:43.000Z",
            "id": "290238912205578240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/aFhdPBSz"
        },
        {
            "author_id": "187273774",
            "created_at": "2013-01-12T23:26:25.000Z",
            "id": "290238334159187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boquete,chiriqui (@ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica) http://t.co/Jxt6uL9n"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2013-01-12T23:23:11.000Z",
            "id": "290237518094409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. ... http://t.co/5qAAahsE #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2013-01-12T23:19:41.000Z",
            "id": "290236639287062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/9PnpV36I"
        },
        {
            "author_id": "325631019",
            "created_at": "2013-01-12T23:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "8802752",
                        "start": 116,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "290236211044429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste... Jornal Nacional - Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/VB3LWMQY via @g1"
        },
        {
            "author_id": "245997617",
            "created_at": "2013-01-12T23:02:47.000Z",
            "id": "290232384627036162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal amanh\u00e3 ?"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-01-12T22:04:17.000Z",
            "id": "290217663727292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro (by\u00a0Frans Lanting) http://t.co/L1hy7sXk"
        },
        {
            "author_id": "264488448",
            "created_at": "2013-01-12T21:51:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "290214473107640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/UFC7PXh"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-01-12T21:51:31.000Z",
            "id": "290214448801644545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (by Valdemir Cunha) http://t.co/K9Rsp0Ku"
        },
        {
            "author_id": "20437183",
            "created_at": "2013-01-12T21:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "290213804673994753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/tyVuHy9Q"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2013-01-12T21:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "214635820",
                        "start": 35,
                        "username": "blogviajao"
                    }
                ]
            },
            "id": "290209792822239233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Po\u00e7\u00e3o' - http://t.co/vACGQFsG via @blogviajao"
        },
        {
            "author_id": "231207781",
            "created_at": "2013-01-12T21:26:53.000Z",
            "id": "290208253034512386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada Diamantina desde segunda."
        },
        {
            "author_id": "17140979",
            "created_at": "2013-01-12T21:22:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43812797,
                        -25.68841379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "290207202420084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/MgM7QjN"
        },
        {
            "author_id": "73249088",
            "created_at": "2013-01-12T21:10:18.000Z",
            "id": "290204077969793024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada Diamantina h\u00e1 6 dias http://t.co/Ez8gCwX5"
        },
        {
            "author_id": "103408872",
            "created_at": "2013-01-12T21:05:31.000Z",
            "id": "290202875727069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/FM1YYZz"
        },
        {
            "author_id": "75011917",
            "created_at": "2013-01-12T20:36:32.000Z",
            "id": "290195580926439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medito, logo inspiro - @ Parque Estadual de Terra Ronca (PETER) http://t.co/gvjvDzYM"
        },
        {
            "author_id": "43422244",
            "created_at": "2013-01-12T20:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20995101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "290192905027612673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/vlh6Axf3"
        },
        {
            "author_id": "49227218",
            "created_at": "2013-01-12T20:02:21.000Z",
            "id": "290186978551549953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva massa em bh heim... o Vento quase derrubando as arvores do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "186310777",
            "created_at": "2013-01-12T20:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02152238,
                        -12.14934932
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "290186676272234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudando ando u.u (@ Parque Municipal de Barranco w/ @shiescita) http://t.co/pZt6zgWi"
        },
        {
            "author_id": "183350441",
            "created_at": "2013-01-12T19:46:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "290182978305404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara de quem acordou agora @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/DERfio9"
        },
        {
            "author_id": "54066023",
            "created_at": "2013-01-12T19:45:08.000Z",
            "id": "290182645390929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante. Serra. Chuva. BH. \u2614 #trip #vacation #raybanmirrored #mickey  @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/Q3gHfzlE"
        },
        {
            "author_id": "252116729",
            "created_at": "2013-01-12T19:37:27.000Z",
            "id": "290180712026476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: visitheworld: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil (by Andr\u00e9 Dib). http://t.co/nAkhmBjP"
        },
        {
            "author_id": "56694943",
            "created_at": "2013-01-12T19:28:07.000Z",
            "id": "290178364264828930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena que a \u00e1gua tava gelada @ Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/rbttvq1W"
        },
        {
            "author_id": "56694943",
            "created_at": "2013-01-12T19:27:56.000Z",
            "id": "290178316265201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haja trilha pra gastar toda a energia @ Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/Zrfqd2IX"
        },
        {
            "author_id": "183350441",
            "created_at": "2013-01-12T19:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "290178295662788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 quero brincar no castelo por motivos de: sou uma princesa @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/C2YxvIy"
        },
        {
            "author_id": "237017528",
            "created_at": "2013-01-12T19:16:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50518129,
                        -23.812868
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "290175381317767170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar http://t.co/PyKhwn6M"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-01-12T19:04:13.000Z",
            "id": "290172346612981761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, Foto: Adriano Gambarini\nhttp://t.co/vaEfWgAw http://t.co/hS7gMXgQ"
        },
        {
            "author_id": "63593455",
            "created_at": "2013-01-12T19:02:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "290171932404494336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo viver n\u00e9 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/jwFXYojO"
        },
        {
            "author_id": "740675790",
            "created_at": "2013-01-12T18:56:38.000Z",
            "id": "290170440599605249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha resenha sobre Parque Municipal em Belo Horizonte no Qype: http://t.co/p6sbzkMh"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-12T18:45:13.000Z",
            "id": "290167568264740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja fotos do Parque Estadual de Terra Ronca \u2013 Goi\u00e1s: http://t.co/rtbYLuB8"
        },
        {
            "author_id": "188493221",
            "created_at": "2013-01-12T18:28:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45429231,
                        -25.68095517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "290163313915084801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dar mais uma volta aqui no parque nacional bjs"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-01-12T18:12:50.000Z",
            "id": "290159418350383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "75862673",
            "created_at": "2013-01-12T18:08:09.000Z",
            "id": "290158238203273217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/YFYsvAfy"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2013-01-12T18:06:22.000Z",
            "id": "290157790943670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SOS Chapada: inc\u00eandio e estiagem deixam 260 munic\u00edpios baianos em situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia. O Parque Nacional da... http://t.co/7pVPB3sF"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2013-01-12T18:05:32.000Z",
            "id": "290157578049171458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Chapada: inc\u00eandio e estiagem deixam 260 munic\u00edpios baianos em situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia. O Parque Nacional da... http://t.co/ltBLQylj"
        },
        {
            "author_id": "58942612",
            "created_at": "2013-01-12T17:39:37.000Z",
            "id": "290151057336705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais como ficar\u00e1 a divis\u00e3o do dinheiro depois, pois n\u00f3s sabemos que o Salto S\u00e3o Francisco foi de Prude. E jamais... http://t.co/5i4TX2rb"
        },
        {
            "author_id": "122463135",
            "created_at": "2013-01-12T17:36:41.000Z",
            "id": "290150318354886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/LAnQaMUC"
        },
        {
            "author_id": "58942612",
            "created_at": "2013-01-12T17:36:06.000Z",
            "id": "290150173617815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intervalo da Not\u00edcias: Salto S\u00e3o Francisco ser\u00e1 Parque Estadual http://t.co/6KkjHGFm"
        },
        {
            "author_id": "559483736",
            "created_at": "2013-01-12T17:30:04.000Z",
            "id": "290148652616388608",
            "in_reply_to_user_id": "834215300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DemiLovatoMGCom akii no site ta dizendo q o encontro vai ser proximo ao coreto no parque municipal.mas onde fica o coreto??"
        },
        {
            "author_id": "520824387",
            "created_at": "2013-01-12T17:16:21.000Z",
            "id": "290145201111068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional de Yellowstone, a Morning Glory Pool tornou-se a mais deslumbrante piscina natural.... http://t.co/uCDE2fU4"
        },
        {
            "author_id": "122990138",
            "created_at": "2013-01-12T17:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "9317502",
                        "start": 90,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "290143570772516864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional na BA  - E os governos que fazem?http://t.co/M6VVYS9A v\u00eda @estadao"
        },
        {
            "author_id": "197338340",
            "created_at": "2013-01-12T16:53:00.000Z",
            "id": "290139327864905729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/i17GIOSC"
        },
        {
            "author_id": "24534909",
            "created_at": "2013-01-12T16:50:16.000Z",
            "id": "290138636094173184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA) http://t.co/xxt3e6NM"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2013-01-12T16:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "36010024",
                        "start": 95,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "290134350471757825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem CARNAVAL 2013 - Ubatuba / Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/2Vl7QYbX Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2013-01-12T16:27:35.000Z",
            "id": "290132929395453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada e estiagem deixam 260 munic\u00edpios baianos em situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia: O Parque Nacional da Cha... http://t.co/6AfeK1xh"
        },
        {
            "author_id": "39819573",
            "created_at": "2013-01-12T16:27:05.000Z",
            "id": "290132804417765376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consegui Elisaaaa!!!rs @ Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/rs66epCZ"
        },
        {
            "author_id": "276532002",
            "created_at": "2013-01-12T16:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11007744,
                        -4.15538222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "290132357967671296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areia colorida nas Fal\u00e9sias de Morro Branco \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/k66QGotD"
        },
        {
            "author_id": "521604899",
            "created_at": "2013-01-12T16:23:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "9317502",
                        "start": 65,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "290131935127273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional na BA   http://t.co/YM7vHwQJ via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "54007504",
            "created_at": "2013-01-12T16:21:58.000Z",
            "id": "290131515613007875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o bastava terem roubado os peixes do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "76439051",
            "created_at": "2013-01-12T15:53:04.000Z",
            "id": "290124243532935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia \u2764 http://t.co/ldDQzXCC"
        },
        {
            "author_id": "166723344",
            "created_at": "2013-01-12T15:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75388273,
                        -23.4599729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "290121101340717056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/hgYWrxNq"
        },
        {
            "author_id": "56860554",
            "created_at": "2013-01-12T15:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "290116874648289281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/uisvK3zg"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-01-12T15:22:19.000Z",
            "id": "290116504303841284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Afeganist\u00e3o - Lagos de azul profundo de Band-e-Amir - Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO http://t.co/hYzOu8aP"
        },
        {
            "author_id": "67614895",
            "created_at": "2013-01-12T14:32:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "9317502",
                        "start": 107,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "290103975422869505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina, na BA, desde segunda-feira http://t.co/ZtotwidW via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "27320512",
            "created_at": "2013-01-12T14:19:06.000Z",
            "id": "290100597087141890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/SCNe6Hfp"
        },
        {
            "author_id": "159297997",
            "created_at": "2013-01-12T14:14:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "290099525970960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perneando. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 2 others) http://t.co/vXjgmbzt"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-01-12T14:13:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "9317502",
                        "start": 65,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "290099149414727680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional na BA   http://t.co/HyzZC8Bq via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "66725588",
            "created_at": "2013-01-12T14:13:10.000Z",
            "id": "290099100593045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Museu do Homem Americano: \nAventuras num museu natural\nLocalizado no Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed... http://t.co/c5GFWMCr"
        },
        {
            "author_id": "191307513",
            "created_at": "2013-01-12T14:12:59.000Z",
            "id": "290099056565448705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Museu 2009 | Blog] Museu do Homem Americano: \nAventuras num museu natural\nLocalizado no Parque Nacional Serra d... http://t.co/aSgZIfmk"
        },
        {
            "author_id": "25837137",
            "created_at": "2013-01-12T14:02:35.000Z",
            "id": "290096439533649920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA) http://t.co/Cdb79eYw #urgente @petrpetriachaves"
        },
        {
            "author_id": "476291114",
            "created_at": "2013-01-12T14:00:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "290096035148201985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faca chuva ou faca sol, projeto sa\u00fade 2013 nao pode parar!!!! (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) [pic]: http://t.co/2d7woZ1Z"
        },
        {
            "author_id": "49781734",
            "created_at": "2013-01-12T13:16:30.000Z",
            "id": "290084842161438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS CHAPADA DIAMANTINA, BELEZA DO BRASIL: Inc\u00eandio atinge parque nacional na BA  http://t.co/gOKmyZrc"
        },
        {
            "author_id": "123092826",
            "created_at": "2013-01-12T13:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 59,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "290084646929170433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O c\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral, por @aventureiros http://t.co/3voub8p1 #SBLbr"
        },
        {
            "author_id": "58002822",
            "created_at": "2013-01-12T13:13:34.000Z",
            "id": "290084105108996097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Virunga, Africa. http://t.co/v5mg7cWY"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-01-12T13:11:01.000Z",
            "id": "290083460469637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebrou, nesta semana, seus 74 anos de cria\u00e7\u00e3o. Detalhes ao vivo no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "728416783",
            "created_at": "2013-01-12T13:02:05.000Z",
            "id": "290081212846972931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMATIVO BV:\n\nA MAIOR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DE VIDA MARINHA DO BRASIL,S\u00c3O 135 KM DE EXTENS\u00c3O ENTRE LITORAL... http://t.co/xgJW0PAQ"
        },
        {
            "author_id": "88112143",
            "created_at": "2013-01-12T13:00:05.000Z",
            "id": "290080708951678980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional na BA - http://t.co/xmOUPIKc #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "14712577",
            "created_at": "2013-01-12T12:41:36.000Z",
            "id": "290076057766330368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/RWIfVxgr"
        },
        {
            "author_id": "294624831",
            "created_at": "2013-01-12T12:35:55.000Z",
            "id": "290074628167176193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado turista que se perdeu no Parque Nacional. Leia mais em\n\nhttp://t.co/oIyQzYpq"
        },
        {
            "author_id": "728416783",
            "created_at": "2013-01-12T12:35:29.000Z",
            "id": "290074521384402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iNFORMATIVO bv:\n\nA MAIOR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DE VIDA MARINHA DO BRASIL,S\u00c3O 135 KM DE EXTENS\u00c3O ENTRE LITORAL SUL... http://t.co/KiHzdgrk"
        },
        {
            "author_id": "137469366",
            "created_at": "2013-01-12T11:37:21.000Z",
            "id": "290059891081613312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/YGnmDSMw"
        },
        {
            "author_id": "372359461",
            "created_at": "2013-01-12T11:15:57.000Z",
            "id": "290054505222004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve alta na quantidade de esp\u00e9cimes foi registrada em 2012.\nCenso foi realizado pelo Parque Nacional de Gal\u00e1pag... http://t.co/we9pCCzE"
        },
        {
            "author_id": "181710601",
            "created_at": "2013-01-12T10:38:49.000Z",
            "id": "290045159431880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve alta na quantidade de esp\u00e9cimes foi registrada em 2012.\nCenso foi realizado pelo Parque Nacional de Gal\u00e1pag... http://t.co/dTKnKiYk"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2013-01-12T10:37:21.000Z",
            "id": "290044792069554176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional na BA http://t.co/i1Nvxuau"
        },
        {
            "author_id": "931803494",
            "created_at": "2013-01-12T10:37:19.000Z",
            "id": "290044781780942849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve alta na quantidade de esp\u00e9cimes foi registrada em 2012.\nCenso foi realizado pelo Parque Nacional de Gal\u00e1pag... http://t.co/WAZmC3ot"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-01-12T10:12:43.000Z",
            "id": "290038590489104384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "107448027",
            "created_at": "2013-01-12T08:47:59.000Z",
            "id": "290017269558439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/HxDuT5pG"
        },
        {
            "author_id": "1079480058",
            "created_at": "2013-01-12T08:38:49.000Z",
            "id": "290014962515070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA) http://t.co/43kPDt3h via @folha_com"
        },
        {
            "author_id": "14415205",
            "created_at": "2013-01-12T07:15:11.000Z",
            "id": "289993915749249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesa Verde - Colorado - Banco de Imagens de Ronald Peret  - Parque Nacional de Mesa Verde \u00e9 um \u201cPatrim\u00f4nio Mundial... http://t.co/GqeWZSGe"
        },
        {
            "author_id": "715457828",
            "created_at": "2013-01-12T06:05:23.000Z",
            "id": "289976346782887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constela\u00e7\u00e3o de \u00d3rion, sobre o Parque Nacional de Joshua Tree, Calif\u00f3rnia. http://t.co/wqdazTuy"
        },
        {
            "author_id": "132044914",
            "created_at": "2013-01-12T05:36:59.000Z",
            "id": "289969200741625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ate chorei =/ http://t.co/zFmPtWob"
        },
        {
            "author_id": "336111083",
            "created_at": "2013-01-12T04:23:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "289950748018614272",
            "in_reply_to_user_id": "70731152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@koustfn  parab\u00e9ns s2\nTudoooooo tudooo de bom pra voc\u00ea, muitas felicid @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/dMwe5EAM"
        },
        {
            "author_id": "336111083",
            "created_at": "2013-01-12T03:43:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "289940577653518336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ai meu pai \u00e9 daora no longboard @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/6ZOEDz7g"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2013-01-12T03:38:15.000Z",
            "id": "289939322327670785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA): Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura cinco dias na regi\u00e3o das ser... http://t.co/SHDNLh5B"
        },
        {
            "author_id": "336111083",
            "created_at": "2013-01-12T03:31:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "289937724599857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Noite perfeita @koustfn s2 @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/ErVKvffo"
        },
        {
            "author_id": "157061316",
            "created_at": "2013-01-12T03:30:55.000Z",
            "id": "289937475806306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA) http://t.co/ClLEmUko via @folha_com"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2013-01-12T03:27:43.000Z",
            "id": "289936668612497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/mVQwdCV2 v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2013-01-12T02:56:06.000Z",
            "id": "289928711359320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos exclusivas da festa do 34.\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Igua\u00e7u...uma festa... http://t.co/Z5Phb6nD"
        },
        {
            "author_id": "336111083",
            "created_at": "2013-01-12T02:51:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "289927631028244482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha irm\u00e3 no patins rs @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/XTl6e09h"
        },
        {
            "author_id": "855131282",
            "created_at": "2013-01-12T02:22:03.000Z",
            "id": "289920143251877888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA) http://t.co/25YFKtL4 via @folha_com"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2013-01-12T02:14:14.000Z",
            "id": "289918176685326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/zFiqwyQq"
        },
        {
            "author_id": "370233518",
            "created_at": "2013-01-12T01:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "255708045",
                        "start": 13,
                        "username": "eaegalero_"
                    }
                ]
            },
            "id": "289914272274857984",
            "in_reply_to_user_id": "149370736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olgraaaaa e @eaegalero_ voc\u00eas v\u00e3o no parque municipal amanh\u00e3 comigo ? ):"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2013-01-12T01:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "289911803901792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fumando um ciga com o babys s\u00f3 pra n\u00e3o perder o costume (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/1LoTTZr2"
        },
        {
            "author_id": "39724665",
            "created_at": "2013-01-12T01:47:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.45802998,
                        18.13409918
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "289911559885553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dimas Lopez (Vieques) http://t.co/HCgVSpa2"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-01-12T01:46:45.000Z",
            "id": "289911259959267328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/HjaaSFG2 Decreto Cria o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em Barreirinhas Maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "280267212",
            "created_at": "2013-01-12T00:58:00.000Z",
            "id": "289898992899325953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba maior Parque Nacional do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "71724284",
            "created_at": "2013-01-12T00:26:04.000Z",
            "id": "289890956164083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 21 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esquel - Parque Nacional Los Alerces\" http://t.co/xaQzgCYy"
        },
        {
            "author_id": "430732447",
            "created_at": "2013-01-12T00:25:52.000Z",
            "id": "289890905207488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil  http://t.co/UD2YkZwK #Lockerz"
        },
        {
            "author_id": "35203598",
            "created_at": "2013-01-12T00:24:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01391555,
                        -25.24983398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "289890636029644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de passagem!! Vamo que vamo!! (@ Parque Estadual de Vila Velha) http://t.co/xCrhcjbg"
        },
        {
            "author_id": "85793510",
            "created_at": "2013-01-12T00:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "289890258613575682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A t\u00e3o merecida sexta!!! Sa\u00fade... @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/B6tWVZLM"
        },
        {
            "author_id": "163605433",
            "created_at": "2013-01-11T23:37:30.000Z",
            "id": "289878733874135040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ganha as cores da Festa do Figo  http://t.co/vfh8eqkm"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2013-01-11T23:30:56.000Z",
            "id": "289877079883927554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio que se iniciou nesta segunda-feira no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, e que atingiu... http://t.co/3zBBhKx"
        },
        {
            "author_id": "125993262",
            "created_at": "2013-01-11T23:29:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "52919149",
                        "start": 0,
                        "username": "diegobarreira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7817691,
                        -4.2772779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "289876613183713280",
            "in_reply_to_user_id": "52919149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegobarreira muito bom! Delicioso o clima de l\u00e1! As pousadas s\u00e3o muito confort\u00e1veis, pre\u00e7o bom e o parque nacional ent\u00e3o? Sem coment\u00e1rios!"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-01-11T23:03:15.000Z",
            "id": "289870114365526018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco sobre o Parque Estadual da Serra da Tiririca: http://t.co/dtEoyMTG http://t.co/0dRKbZg6"
        },
        {
            "author_id": "72264983",
            "created_at": "2013-01-11T22:43:55.000Z",
            "id": "289865249073549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas subaqu\u00e1ticas acontecem no Parque Estadual da Ilha Anchieta em janeiro: A partir da segunda quinzena de j... http://t.co/AnUyljxS"
        },
        {
            "author_id": "184423610",
            "created_at": "2013-01-11T22:34:10.000Z",
            "id": "289862794084487170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira, 15 de fevereiro\nShow no Parque. Show com a Banda Porto do Som.\nLocal: Parque Municipal Jorge Kuhn\nHor\u00e1rio: 22h"
        },
        {
            "author_id": "78631617",
            "created_at": "2013-01-11T22:33:33.000Z",
            "id": "289862639272734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem deseja uma \u00f3timo final de semana desta vez \u00e9 este macaco aranha, morador do Parque Estadual Cristalino, em... http://t.co/3XXHqvni"
        },
        {
            "author_id": "238339112",
            "created_at": "2013-01-11T22:16:59.000Z",
            "id": "289858472219136001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio envia refor\u00e7os para combater inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/h3zlaZBY"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-01-11T22:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15713459,
                        -22.4270117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "289856165138006018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/CcdOgzf0"
        },
        {
            "author_id": "722476068",
            "created_at": "2013-01-11T22:01:24.000Z",
            "id": "289854548493885441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a parque nacional na Chapada http://t.co/VGlZozkT"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2013-01-11T21:59:38.000Z",
            "id": "289854103574687745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo por Cristina Lira de Natal: Trilhas subaqu\u00e1ticas acontecem no Parque Estadual ... http://t.co/msKK5RA2"
        },
        {
            "author_id": "60762277",
            "created_at": "2013-01-11T21:53:39.000Z",
            "id": "289852597551104000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil  http://t.co/CzDlNKbB #Lockerz"
        },
        {
            "author_id": "241183399",
            "created_at": "2013-01-11T21:50:57.000Z",
            "id": "289851917646045184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal C\u00e1ssia Eller http://t.co/jjM4mr5g"
        },
        {
            "author_id": "158743920",
            "created_at": "2013-01-11T21:40:37.000Z",
            "id": "289849318129664001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brazilwonders: Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia (by Jota Freitas) http://t.co/ubUyvR9F"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-01-11T21:20:51.000Z",
            "id": "289844346583384064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios criticam falta de m\u00e9dicos no Xingu (MT)\n\n\u00cdndios que vivem no norte do Parque Nacional do Xingu (MT)... http://t.co/jY3Pj4jd"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2013-01-11T21:05:18.000Z",
            "id": "289840430969929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/QgubVNlp"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2013-01-11T21:04:40.000Z",
            "id": "289840271515086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina:  http://t.co/j3xQGg4u"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-01-11T21:04:08.000Z",
            "id": "289840136244572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "360717214",
            "created_at": "2013-01-11T20:53:12.000Z",
            "id": "289837387452915715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sip\u00e1 dia 20 de jan o povo ta combinando de ir pro parque municipal *-* Nois vai @Juuh_Neeri"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-01-11T20:49:53.000Z",
            "id": "289836550416642048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia (by Jota Freitas) http://t.co/z54D6Xix"
        },
        {
            "author_id": "1064462622",
            "created_at": "2013-01-11T20:44:18.000Z",
            "id": "289835145949757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque na BA: Um grande inc\u00eandio em plena \u00e9poca hist\u00f3rica de chuvas no Parque Nacional... http://t.co/OyyfxJso"
        },
        {
            "author_id": "416714992",
            "created_at": "2013-01-11T20:44:17.000Z",
            "id": "289835141243748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque na BA: Um grande inc\u00eandio em plena \u00e9poca hist\u00f3rica de chuvas no Parque Nacional... http://t.co/INJtcSwa"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2013-01-11T20:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43812797,
                        -25.68841379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "289832084938301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#familia #filhos #ferias @nehy_junior @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/njsvSL4F"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-01-11T20:30:50.000Z",
            "id": "289831756415262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2013-01-11T20:28:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43812797,
                        -25.68841379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "289831251915993090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco Iris na Foz !\n\n#lover #cataratas #natureza #familia #ferias  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Dz66qLfS"
        },
        {
            "author_id": "227485564",
            "created_at": "2013-01-11T19:55:52.000Z",
            "id": "289822959646937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 faculdade utilizar ou n\u00e3o dos servi\u00e7os de guias para entrar no parque nacional. #AteQueEnfim http://t.co/0HdasaTr"
        },
        {
            "author_id": "121510722",
            "created_at": "2013-01-11T19:48:01.000Z",
            "id": "289820980401012738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brazilwonders: Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a - Alegre, Esp\u00edrito Santo (by Luciano Daniel) http://t.co/aRhklI1w"
        },
        {
            "author_id": "224832279",
            "created_at": "2013-01-11T19:41:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "289819239462875136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/jMEENKVB"
        },
        {
            "author_id": "299819747",
            "created_at": "2013-01-11T19:38:53.000Z",
            "id": "289818682606120960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/ontKEISn"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2013-01-11T19:37:27.000Z",
            "id": "289818323942793217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A desafiante Trilha do Rio do Boi, no C\u00e2nion Itaimbezinho (Parque Nacional dos Aparados da Serra) http://t.co/5TVRc7NM"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2013-01-11T19:34:20.000Z",
            "id": "289817540752990209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a nosso Litoral: Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Caraguatatuba http://t.co/NZNrWDlJ"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-01-11T19:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "86084536",
                        "start": 20,
                        "username": "RoberthaRibeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "289817311345516545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal, Robertha! RT @RoberthaRibeiro: Fazendo a turista @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/XDknkRC6"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2013-01-11T19:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "710800084569554945",
                        "start": 3,
                        "username": "gazetadopolvo"
                    }
                ]
            },
            "id": "289817021779169281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @GazetadoPolvo: Parque do Igua\u00e7u completa 74 anos e vaz\u00e3o de \u00e1gua das cataratas quase empata com o choro...\nhttp://t.co/p39uZkKr"
        },
        {
            "author_id": "510730743",
            "created_at": "2013-01-11T19:32:08.000Z",
            "id": "289816987197132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA EM CHAMAS!\n\nUm inc\u00eandio florestal descontrolado devasta o Parque Nacional... http://t.co/VkUZkfnR"
        },
        {
            "author_id": "460758851",
            "created_at": "2013-01-11T19:24:55.000Z",
            "id": "289815169322868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ilha \u00e9 linda. Vale o passeio.\nhttp://t.co/nKEw0Ijj http://t.co/ykUvXRsa"
        },
        {
            "author_id": "80082739",
            "created_at": "2013-01-11T19:20:04.000Z",
            "id": "289813949560524800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio-BA: Fogo amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina http://t.co/DcWsgxut"
        },
        {
            "author_id": "369631376",
            "created_at": "2013-01-11T19:15:51.000Z",
            "id": "289812889165000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente T\u00e9cnico: Parque Estadual do Guartel\u00e1 http://t.co/fZJ92RtN"
        },
        {
            "author_id": "94169129",
            "created_at": "2013-01-11T19:15:06.000Z",
            "id": "289812698567409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/a4krBZyI"
        },
        {
            "author_id": "167756529",
            "created_at": "2013-01-11T19:00:17.000Z",
            "id": "289808970137341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio florestal descontrolado devasta o Parque Nacional da Chapada Diamantina e atinge dimens\u00f5es alarmantes..."
        },
        {
            "author_id": "19662134",
            "created_at": "2013-01-11T18:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "289808229486178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/du36DLwX"
        },
        {
            "author_id": "178133227",
            "created_at": "2013-01-11T18:55:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "289807762370727936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "no ar (situa\u00e7\u00e3o \u00e9 preocupante) &gt; Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA) e est\u00e1 em dire\u00e7\u00e3o a Len\u00e7\u00f3is http://t.co/mUKzjXw7"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2013-01-11T18:35:26.000Z",
            "id": "289802718313336832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/r0fgHPti"
        },
        {
            "author_id": "527632509",
            "created_at": "2013-01-11T18:31:00.000Z",
            "id": "289801601961566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA): Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura cinco dias na regi\u00e3o das ser... http://t.co/C3eLWFbJ"
        },
        {
            "author_id": "84814541",
            "created_at": "2013-01-11T18:30:59.000Z",
            "id": "289801598044082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA): Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura cinco dias na regi\u00e3o das ser... http://t.co/dKM7JpzK"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-01-11T18:30:51.000Z",
            "id": "289801561780142083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA): Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura cinco dias na regi\u00e3o das ser... http://t.co/gRqULXmV"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2013-01-11T18:30:48.000Z",
            "id": "289801549100744705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA): Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura cinco dias na regi\u00e3o das ser... http://t.co/qUifxwEZ"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-01-11T18:30:40.000Z",
            "id": "289801516271931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA) http://t.co/o5s4eWqP"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-01-11T18:29:05.000Z",
            "id": "289801116806443009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA): Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura cinco dias na regi\u00e3o das ser... http://t.co/ssYrnV5A"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-01-11T18:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "289797657268998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u. #74anos #DicadeDestino http://t.co/EmfGlLLI"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-11T18:15:06.000Z",
            "id": "289797600444571649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. #74anos #DicadeDestino http://t.co/ZqDkGOjV"
        },
        {
            "author_id": "167756529",
            "created_at": "2013-01-11T18:05:52.000Z",
            "id": "289795276825305088",
            "in_reply_to_user_id": "254196118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depbrunoreis \nUm inc\u00eandio florestal descontrolado devasta o Parque Nacional da Chapada Diamantina e atinge dimens\u00f5es alarmantes..."
        },
        {
            "author_id": "167756529",
            "created_at": "2013-01-11T18:04:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "159608451",
                        "start": 0,
                        "username": "pinheirosenador"
                    }
                ]
            },
            "id": "289794857910816769",
            "in_reply_to_user_id": "159608451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pinheirosenador \nUm inc\u00eandio florestal descontrolado devasta o Parque Nacional da Chapada Diamantina e atinge dimens\u00f5es alarmantes..."
        },
        {
            "author_id": "167756529",
            "created_at": "2013-01-11T18:03:26.000Z",
            "id": "289794663471259650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio florestal descontrolado devasta o Parque Nacional da Chapada Diamantina h\u00e1 quatro dias e atinge dimens\u00f5es alarmantes..."
        },
        {
            "author_id": "168703201",
            "created_at": "2013-01-11T17:58:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.47169988,
                        -25.35449987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "289793534964420609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal das Arauc\u00e1rias http://t.co/wpTMX40t"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-01-11T17:49:04.000Z",
            "id": "289791048102846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am nosso site http://t.co/borckiBT \ncurtam nossa pagina e ganhem descontos especiais!! http://t.co/1WX9xsVi"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2013-01-11T17:47:02.000Z",
            "id": "289790537593151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA). http://t.co/gXSKMM1Y"
        },
        {
            "author_id": "890964260",
            "created_at": "2013-01-11T17:45:37.000Z",
            "id": "289790180339109890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA): Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura cinco dias na regi\u00e3o das ser... http://t.co/h3LniCVV"
        },
        {
            "author_id": "585983375",
            "created_at": "2013-01-11T17:45:35.000Z",
            "id": "289790173171048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA): Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura cinco dias na regi\u00e3o das ser... http://t.co/cCrPD0np"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2013-01-11T17:45:35.000Z",
            "id": "289790171195535360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA): Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura cinco dias na regi\u00e3o das ser... http://t.co/Y7OUTKnt"
        },
        {
            "author_id": "371212947",
            "created_at": "2013-01-11T17:45:35.000Z",
            "id": "289790169358401537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA) http://t.co/XAgXfbXo"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2013-01-11T17:45:34.000Z",
            "id": "289790165986197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional na Chapada Diamantina (BA): Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura cinco dias na regi\u00e3o das ser... http://t.co/qccIaUjS"
        },
        {
            "author_id": "200347929",
            "created_at": "2013-01-11T17:40:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01388548,
                        -25.25214228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "289788902611513345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/i4rrjUAr"
        },
        {
            "author_id": "56696753",
            "created_at": "2013-01-11T17:39:49.000Z",
            "id": "289788718838063105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora vamos no parque estadual do papa."
        },
        {
            "author_id": "68466700",
            "created_at": "2013-01-11T17:39:11.000Z",
            "id": "289788559517433857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos unir for\u00e7as para combater as chamas na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/4VJqkJya"
        },
        {
            "author_id": "80563354",
            "created_at": "2013-01-11T17:33:00.000Z",
            "id": "289787005397782528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike Proper do felipeesquilo  @ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es http://t.co/8x8WLqc8"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2013-01-11T17:31:24.000Z",
            "id": "289786600139915264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de homem \u00e9 encontrado dentro de mata em parque municipal em Vit\u00f3ria http://t.co/37fkWntm"
        },
        {
            "author_id": "845966448",
            "created_at": "2013-01-11T17:15:57.000Z",
            "id": "289782713160957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chuva ajuda no combate ao inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio Doce. Veja na reportagem http://t.co/26ozIVkE"
        },
        {
            "author_id": "789879030",
            "created_at": "2013-01-11T17:01:51.000Z",
            "id": "289779165639614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hospede-se no Resort Iguassu. A apenas 16 Km do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nhttp://t.co/78jdK9HB"
        },
        {
            "author_id": "86084536",
            "created_at": "2013-01-11T16:52:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27214456,
                        -22.96119732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "289776694015979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo a turista @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/xb6yuqzD"
        },
        {
            "author_id": "625891249",
            "created_at": "2013-01-11T16:39:42.000Z",
            "id": "289773592575627265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal da Atalaia, no bairro Fazenda, em Itaja\u00ed, \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem quer fugir, pelo... http://t.co/BbGFcIS5"
        },
        {
            "author_id": "138510668",
            "created_at": "2013-01-11T16:22:30.000Z",
            "id": "289769261050757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAU: Parque Municipal ter\u00e1 segunda pista para provas campeiras http://t.co/uqTN6YVv"
        },
        {
            "author_id": "86084536",
            "created_at": "2013-01-11T16:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27214456,
                        -22.96119732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "289768192052707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/9bQGkU1Y"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2013-01-11T16:16:28.000Z",
            "id": "289767744281403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Valinhos recebe prepara\u00e7\u00f5es para Festa do Figo http://t.co/YJ7Te5ff"
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2013-01-11T16:06:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06533955,
                        -15.56780325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "289765193720946688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/2X5MP96N"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-01-11T15:49:32.000Z",
            "id": "289760964495171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora anivers\u00e1rio com investimento em infraestrutura: http://t.co/ZAcpzwAP"
        },
        {
            "author_id": "778516898",
            "created_at": "2013-01-11T15:46:17.000Z",
            "id": "289760148367478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 coisas bonitas no pa\u00eds, uma delas \u00e9 o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "40878107",
            "created_at": "2013-01-11T15:20:11.000Z",
            "id": "289753580783677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista National Geographic apresenta uma hist\u00f3ria completa sobre o Parque Nacional Yasun\u00ed, uma iniciativa apoiada... http://t.co/TbK11MVK"
        },
        {
            "author_id": "462810483",
            "created_at": "2013-01-11T15:01:13.000Z",
            "id": "289748808794005506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Caverna do Diabo http://t.co/R4Pe1X8n"
        },
        {
            "author_id": "124602524",
            "created_at": "2013-01-11T14:59:52.000Z",
            "id": "289748469013434368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Volunt\u00e1rio por natureza - Parque Chico Mendes\nO Parque Chico Mendes sendo uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/tD9JbzDK"
        },
        {
            "author_id": "311079187",
            "created_at": "2013-01-11T14:52:36.000Z",
            "id": "289746639395110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio florestal descontrolado devasta o Parque Nacional da Chapada Diamantina h\u00e1 quatro dias e atinge... http://t.co/QKm2Z1DF"
        },
        {
            "author_id": "263843047",
            "created_at": "2013-01-11T14:50:53.000Z",
            "id": "289746207352446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Piscinas da Lage no Parque Estadual da Ilha do Cardoso http://t.co/uIkKoObx"
        },
        {
            "author_id": "14516720",
            "created_at": "2013-01-11T14:46:11.000Z",
            "id": "289745025171062785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anfiteatro Bryce, no Parque Nacional Bryce Canyon, em Utah, nos Estados Unidos http://t.co/8B1ga08S"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-01-11T14:23:57.000Z",
            "id": "289739430221193217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inaugura audit\u00f3rio em anivers\u00e1rio: 11/01/2013 - Foi uma noite de festa. O Parque Nacio... http://t.co/3b1TfVOC"
        },
        {
            "author_id": "52233242",
            "created_at": "2013-01-11T14:22:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "289739007519244290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver meu antigo celular sendo vendido. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/KTtm3Pa9"
        },
        {
            "author_id": "222335483",
            "created_at": "2013-01-11T14:21:11.000Z",
            "id": "289738731869593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal envia refor\u00e7os para combater inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina: http://t.co/K9un2qeO #BahiaTodaHora"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-01-11T14:21:00.000Z",
            "id": "289738686168436736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 pessoal!\n\nO Projeto Ilhas do Rio realizar\u00e1 sua 2\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras no... http://t.co/zgAo8U9x"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2013-01-11T14:20:17.000Z",
            "id": "289738506119569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sim\u00e3o Jatene sanciona lei que retifica os limites f\u00edsicos do Parque Estadual Monte Alegre e da \u00c1rea Ambiental Paytuna. #oestedopar\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "60371994",
            "created_at": "2013-01-11T14:11:52.000Z",
            "id": "289736388826509313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Ilha Anchieta (PEIA), em Ubatuba, vai oferecer op\u00e7\u00f5es em diferentes n\u00edveis de trilhas... http://t.co/AvPE2gXv"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-01-11T14:04:39.000Z",
            "id": "289734571694649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inaugura audit\u00f3rio em anivers\u00e1rio | H2FOZ http://t.co/iyDAc2AC"
        },
        {
            "author_id": "79909329",
            "created_at": "2013-01-11T13:52:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "289731537551900674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Planejamento do Circuito Ecocultural Cerrado Ber\u00e7o das \u00c1guas! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia w/ 2 others) http://t.co/o0o7t7kA"
        },
        {
            "author_id": "607470273",
            "created_at": "2013-01-11T13:44:55.000Z",
            "id": "289729604233596930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional completou hoje 74 anos de exist\u00eancia - G1 Paran\u00e1 - ParanaTV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de. http://t.co/IqqPHOpc"
        },
        {
            "author_id": "399070273",
            "created_at": "2013-01-11T13:43:10.000Z",
            "id": "289729165429731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Lomba do Pinheiro \u00e9 debatida:  Na tarde desta quinta-feira, 10, re... http://t.co/Vtf1501d"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2013-01-11T13:42:56.000Z",
            "id": "289729105719603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio envia refor\u00e7os para combater inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/L1hPHxri"
        },
        {
            "author_id": "74577728",
            "created_at": "2013-01-11T13:41:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "289728760486449154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito de mais!!!! (@ Parque Estadual do Caracol) [pic]: http://t.co/71iNsuaF"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2013-01-11T13:38:06.000Z",
            "id": "289727888012488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada: \u2026 http://t.co/gBOYWKND"
        },
        {
            "author_id": "371436999",
            "created_at": "2013-01-11T13:37:53.000Z",
            "id": "289727835776638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada http://t.co/DdNFGcoN"
        },
        {
            "author_id": "371446179",
            "created_at": "2013-01-11T13:37:52.000Z",
            "id": "289727829917192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada http://t.co/rFhvdAvY"
        },
        {
            "author_id": "118494761",
            "created_at": "2013-01-11T13:34:15.000Z",
            "id": "289726921510617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais um pr\u00e9dio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 liberado na regi\u00e3o do Morumbi/Panamby. Q daora, hein :)"
        },
        {
            "author_id": "310468197",
            "created_at": "2013-01-11T13:34:04.000Z",
            "id": "289726876933558272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada http://t.co/HodoCbDA"
        },
        {
            "author_id": "99516742",
            "created_at": "2013-01-11T13:34:02.000Z",
            "id": "289726867643187200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada http://t.co/1v9IJUCH"
        },
        {
            "author_id": "449059285",
            "created_at": "2013-01-11T13:26:56.000Z",
            "id": "289725081322659841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral - Parque Nacional do Igua\u00e7u tem comemora\u00e7\u00e3o de 74 anos http://t.co/ySgaBh9B #Guarapuava"
        },
        {
            "author_id": "169506257",
            "created_at": "2013-01-11T13:17:25.000Z",
            "id": "289722683166433280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para visitar Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, turista n\u00e3o precisar\u00e1 mais de guia http://t.co/NyCmATGm"
        },
        {
            "author_id": "309043831",
            "created_at": "2013-01-11T13:16:36.000Z",
            "id": "289722479134507009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada http://t.co/G9BQG6kc"
        },
        {
            "author_id": "312953671",
            "created_at": "2013-01-11T13:16:34.000Z",
            "id": "289722471962259457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada http://t.co/GDQNIMhd"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2013-01-11T13:16:33.000Z",
            "id": "289722464810983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada http://t.co/WPZYljZW"
        },
        {
            "author_id": "99323155",
            "created_at": "2013-01-11T13:16:32.000Z",
            "id": "289722464194396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para visitar Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, turista n\u00e3o precisar\u00e1 mais de guia\n\nhttp://t.co/fYq6MAu1"
        },
        {
            "author_id": "315217108",
            "created_at": "2013-01-11T13:16:31.000Z",
            "id": "289722457710018560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada http://t.co/G8L7WxK8"
        },
        {
            "author_id": "371449499",
            "created_at": "2013-01-11T13:16:28.000Z",
            "id": "289722445622038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada http://t.co/Nv75qFHp"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2013-01-11T13:15:55.000Z",
            "id": "289722306236923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Smam discute \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Lomba do Pinheiro &gt; http://t.co/Azs7pOwY"
        },
        {
            "author_id": "382820459",
            "created_at": "2013-01-11T13:14:39.000Z",
            "id": "289721987167834112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada http://t.co/sg57Ivbe"
        },
        {
            "author_id": "54872519",
            "created_at": "2013-01-11T13:07:54.000Z",
            "id": "289720290974515200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigadistas divulgam imagens de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/ZH4V8yVM"
        },
        {
            "author_id": "806836363",
            "created_at": "2013-01-11T13:05:20.000Z",
            "id": "289719644288335873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lua cheia e o homem que podia voar: Uma excelente tomada da Lua cheia em Cathedral Peak, no Parque Nacional Yo... http://t.co/gSaTMoBn"
        },
        {
            "author_id": "187197139",
            "created_at": "2013-01-11T13:05:20.000Z",
            "id": "289719642090516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lua cheia e o homem que podia voar: Uma excelente tomada da Lua cheia em Cathedral Peak, no Parque Nacional Yo... http://t.co/2LD5fn3r"
        },
        {
            "author_id": "73746473",
            "created_at": "2013-01-11T13:05:19.000Z",
            "id": "289719640509263875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lua cheia e o homem que podia voar: Uma excelente tomada da Lua cheia em Cathedral Peak, no Parque Nacional Yo... http://t.co/Nb98MHzS"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2013-01-11T13:04:38.000Z",
            "id": "289719466047176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia. http://t.co/vmTEIjiV"
        },
        {
            "author_id": "610991879",
            "created_at": "2013-01-11T12:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47954119,
                        -25.61386493
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "289716371120607233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - vias de escalada http://t.co/ZxIBNNjJ"
        },
        {
            "author_id": "30142953",
            "created_at": "2013-01-11T12:42:14.000Z",
            "id": "289713830349656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Chapada Diamantina (PNCD) desde a manh\u00e3 da segunda-feira (7) Foto: iBahia... http://t.co/qp6MBZfN"
        },
        {
            "author_id": "80551887",
            "created_at": "2013-01-11T12:35:47.000Z",
            "id": "289712208584273921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional completou hoje 74 anos de exist\u00eancia - G1 Paran\u00e1 - ParanaTV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de. http://t.co/H0eGRIaA"
        },
        {
            "author_id": "94143984",
            "created_at": "2013-01-11T12:31:40.000Z",
            "id": "289711173178388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCB Estadual (MG) &gt; Parque Nacional da Serra do Gandarela - Minas Gerais http://t.co/rKHqFpxC"
        },
        {
            "author_id": "54705996",
            "created_at": "2013-01-11T12:25:11.000Z",
            "id": "289709537877966848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica  http://t.co/I23SS8IY"
        },
        {
            "author_id": "33876198",
            "created_at": "2013-01-11T11:56:53.000Z",
            "id": "289702416826376193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos oriundos de Mo\u00e7ambique abatem rinocerontes do Parque Nacional de Kruger http://t.co/mzIX0Gmo"
        },
        {
            "author_id": "961127593",
            "created_at": "2013-01-11T11:49:50.000Z",
            "id": "289700640568012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer adrenalina? A reserva biol\u00f3gica de Huilo lhe espera com um percurso de 90 mts de altura sobre a floresta. http://t.co/PY9F8Ef5"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2013-01-11T11:40:55.000Z",
            "id": "289698397684895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos oriundos de Mo\u00e7ambique abatem rinocerontes do Parque Nacional de Kruger via ... http://t.co/QkJCfaxT"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-01-11T11:29:06.000Z",
            "id": "289695424909029376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades prestigiaram a solenidade de 74 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Detalhes ao vivo na CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-01-11T11:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "253034260",
                        "start": 7,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "289695131286777856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio @ICMBio\nICMBio envia refor\u00e7os para combater inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina.... http://t.co/pjbYkjvd"
        },
        {
            "author_id": "462810483",
            "created_at": "2013-01-11T11:25:39.000Z",
            "id": "289694558957207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Caverna do Diabo http://t.co/i3zdfmVi"
        },
        {
            "author_id": "82451768",
            "created_at": "2013-01-11T11:25:32.000Z",
            "id": "289694527567048704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil #Lockerz http://t.co/xK2sM9Me"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2013-01-11T11:17:52.000Z",
            "id": "289692599990747136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem o parque nacional? nem o clube comary? PUTA QUE PARIU?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-01-11T11:16:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "289692281114607617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio envia refor\u00e7os para combater inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/oxUhHx7z"
        },
        {
            "author_id": "26060346",
            "created_at": "2013-01-11T11:13:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1484906496",
                        "start": 3,
                        "username": "portalTERRA"
                    }
                ]
            },
            "id": "289691557634904065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @portalTERRA: Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da ... http://t.co/TB1OR0y"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2013-01-11T11:11:16.000Z",
            "id": "289690936861151232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos oriundos de Mo\u00e7ambique abatem rinocerontes do Parque Nacional de Kruger via ... http://t.co/9O65T996"
        },
        {
            "author_id": "970208004",
            "created_at": "2013-01-11T11:10:00.000Z",
            "id": "289690618362486784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/F4arCP8Q"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:57.000Z",
            "id": "289690606287081473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/24ECDkwP"
        },
        {
            "author_id": "955684135",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:56.000Z",
            "id": "289690604433182722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/gfUhAakn"
        },
        {
            "author_id": "55901459",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:56.000Z",
            "id": "289690600700252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/bEwBQPqt"
        },
        {
            "author_id": "392271297",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:55.000Z",
            "id": "289690598804430849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/T6kfEMqy"
        },
        {
            "author_id": "319747208",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:54.000Z",
            "id": "289690595239268352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/V18WG1VB"
        },
        {
            "author_id": "272746885",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:54.000Z",
            "id": "289690593167302657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/hDfTiHdD"
        },
        {
            "author_id": "475776505",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:53.000Z",
            "id": "289690591388909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/3gZnWALh"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:53.000Z",
            "id": "289690590868815873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/EOuPebiD"
        },
        {
            "author_id": "570955070",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:53.000Z",
            "id": "289690589505658881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/vWBaqbII"
        },
        {
            "author_id": "778216202",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:50.000Z",
            "id": "289690577618997248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/QqVdb6Sm"
        },
        {
            "author_id": "69477129",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:49.000Z",
            "id": "289690572015431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/Fqegol8i"
        },
        {
            "author_id": "123649664",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:46.000Z",
            "id": "289690562540470272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/J31xgStp"
        },
        {
            "author_id": "595053783",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "203546028",
                        "start": 0,
                        "username": "joaoguilhermed"
                    }
                ]
            },
            "id": "289690560552394753",
            "in_reply_to_user_id": "203546028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoGuilhermed Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da ... http://t.co/WHyOUEsP #Music"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:44.000Z",
            "id": "289690552960684035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/LO5yaw9O"
        },
        {
            "author_id": "568356830",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:41.000Z",
            "id": "289690539757019138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/G4ljUERU"
        },
        {
            "author_id": "563964362",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:41.000Z",
            "id": "289690537966051330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamanti... http://t.co/bl7GmR4H"
        },
        {
            "author_id": "152386542",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:38.000Z",
            "id": "289690527866163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/mn0sfc1j"
        },
        {
            "author_id": "532285521",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:36.000Z",
            "id": "289690516805791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/DxfXkRiB"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:34.000Z",
            "id": "289690510308806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra: Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chap... http://t.co/uwrEwm4R #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "534610895",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:34.000Z",
            "id": "289690509071511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/C4xNBbXH"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:31.000Z",
            "id": "289690498589925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/KnnlhyTM"
        },
        {
            "author_id": "338728179",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:26.000Z",
            "id": "289690478767648768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/kSYhB0hs"
        },
        {
            "author_id": "106258000",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:26.000Z",
            "id": "289690477140254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/jznsgst8"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:26.000Z",
            "id": "289690475072458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/9mqGQY9v"
        },
        {
            "author_id": "37809099",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:25.000Z",
            "id": "289690473080184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/h7fABmYI"
        },
        {
            "author_id": "438454033",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:24.000Z",
            "id": "289690469259157504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/KP2BPUGJ"
        },
        {
            "author_id": "378001575",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:23.000Z",
            "id": "289690465266200576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/yOyqQQot"
        },
        {
            "author_id": "140517710",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:22.000Z",
            "id": "289690461852012545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/O87LIUtI"
        },
        {
            "author_id": "239573780",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:19.000Z",
            "id": "289690448543506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/CpxkiY6w"
        },
        {
            "author_id": "41341875",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:19.000Z",
            "id": "289690446404415488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/rvriT5na"
        },
        {
            "author_id": "314866098",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:18.000Z",
            "id": "289690442470129666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/s3x2KZxb"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:18.000Z",
            "id": "289690441962635265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Di... http://t.co/VCb3hiWv #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "83423269",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:17.000Z",
            "id": "289690440746270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/hyY9rvOb"
        },
        {
            "author_id": "342274482",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:14.000Z",
            "id": "289690428054306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/YNTZYWF1"
        },
        {
            "author_id": "377809218",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:14.000Z",
            "id": "289690426166878209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/LrHAbGXy"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:14.000Z",
            "id": "289690425349009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/gGMVxv11"
        },
        {
            "author_id": "374522121",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:13.000Z",
            "id": "289690424132653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/FvZPhj1Z"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:10.000Z",
            "id": "289690411558133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/4XJTe1XH"
        },
        {
            "author_id": "358093978",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:08.000Z",
            "id": "289690401030422529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/5c9iR0TW"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:07.000Z",
            "id": "289690399096836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/0MJ5FB0d"
        },
        {
            "author_id": "312152462",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:07.000Z",
            "id": "289690396970336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/4hi7aieN"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:07.000Z",
            "id": "289690396110487553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/is0lwhBX"
        },
        {
            "author_id": "307587470",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:07.000Z",
            "id": "289690395506507777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/rnBcnTtm"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:04.000Z",
            "id": "289690383397560321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diaman... http://t.co/h2OalDl7"
        },
        {
            "author_id": "95428423",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:04.000Z",
            "id": "289690382449668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/IxWI1VoQ"
        },
        {
            "author_id": "252125137",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:01.000Z",
            "id": "289690371494137857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/zUijjVKr"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:00.000Z",
            "id": "289690369099186177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/IzXlrvpQ"
        },
        {
            "author_id": "272370065",
            "created_at": "2013-01-11T11:09:00.000Z",
            "id": "289690367958343680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/XADzvuvq"
        },
        {
            "author_id": "257131218",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:56.000Z",
            "id": "289690352296796161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/i2xaEdYP"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:56.000Z",
            "id": "289690352015769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/RvHeZQmb"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:55.000Z",
            "id": "289690348429643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/aFbugdjs"
        },
        {
            "author_id": "220718003",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:55.000Z",
            "id": "289690346231832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/gum0fSjw"
        },
        {
            "author_id": "117377513",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:52.000Z",
            "id": "289690332315123712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016riodejaneiro.nl Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Cha... http://t.co/fptNcG2O"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:51.000Z",
            "id": "289690330436079617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/U7C3hT5o"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:51.000Z",
            "id": "289690328552861697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/fhuzVIDr"
        },
        {
            "author_id": "49324386",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:50.000Z",
            "id": "289690326631849985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/Ed8sreRd"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:50.000Z",
            "id": "289690324631171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/KkA495sP"
        },
        {
            "author_id": "193840310",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:49.000Z",
            "id": "289690323280609280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/XCyUYNmh"
        },
        {
            "author_id": "33918646",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:49.000Z",
            "id": "289690322630504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/X51Vnse"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:47.000Z",
            "id": "289690314006999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/TFJByE1W"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:44.000Z",
            "id": "289690301247918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/MZvWJuLj"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:41.000Z",
            "id": "289690288061030401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/m6TRhOjI"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:41.000Z",
            "id": "289690286739845120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/FqdtylUB"
        },
        {
            "author_id": "61231675",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:34.000Z",
            "id": "289690259191648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/mHV8AwOF"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-01-11T11:08:33.000Z",
            "id": "289690252929544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da Chapada Diamantina mais... http://t.co/MhH0oGtX"
        },
        {
            "author_id": "309904032",
            "created_at": "2013-01-11T11:03:46.000Z",
            "id": "289689051001409536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da\u2026 http://t.co/Mlc5auYr"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2013-01-11T11:03:32.000Z",
            "id": "289688992759300096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada da Diamantina: brigadistas combatem fogo no parque: Chegam ao Parque Nacional da\u2026 http://t.co/nWCJLNUl"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2013-01-11T10:56:11.000Z",
            "id": "289687140466561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos oriundos de Mo\u00e7ambique abatem rinocerontes do Parque Nacional de Kruger http://t.co/MvhpUAOG"
        },
        {
            "author_id": "167756529",
            "created_at": "2013-01-11T10:52:45.000Z",
            "id": "289686276918108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada http://t.co/0L8o1F5u"
        },
        {
            "author_id": "739447370",
            "created_at": "2013-01-11T09:38:26.000Z",
            "id": "289667576911523840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada http://t.co/XNZb0ndW"
        },
        {
            "author_id": "570257254",
            "created_at": "2013-01-11T09:32:36.000Z",
            "id": "289666106208178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada http://t.co/egFDoOWw"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2013-01-11T09:31:30.000Z",
            "id": "289665831141515264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada: O inc\u00eandio que come\u00e7ou na Serra do Sobradinho, em Palmeiras (... http://t.co/z0K5kvCX"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-01-11T09:27:19.000Z",
            "id": "289664778979385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/eihpbhel"
        },
        {
            "author_id": "338593798",
            "created_at": "2013-01-11T09:06:47.000Z",
            "id": "289659609776537600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque #Nacional - #Chapada dos #Guimar\u00f5es MT http://t.co/dCRs2e2B"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2013-01-11T08:37:15.000Z",
            "id": "289652179269193729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: O combate as chamas \u00e9 realizado por cerca de 60 b... http://t.co/jWS9rRPG"
        },
        {
            "author_id": "28220079",
            "created_at": "2013-01-11T07:16:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "318987418",
                        "start": 75,
                        "username": "sitedaboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "289631915454103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada http://t.co/J8zCBzwa via @sitedaboa"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2013-01-11T06:26:05.000Z",
            "id": "289619171053031425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos oriundos de Mo\u00e7ambique abatem rinocerontes do Parque Nacional de Kruger (#canalmoz) http://t.co/lRSS48zE"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2013-01-11T05:55:47.000Z",
            "id": "289611542654251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios criticam falta de m\u00e9dicos no Xingu (MT): \u00cdndios que vivem no norte do Parque Nacional do Xingu (MT) denun... http://t.co/aWxoWnwB"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2013-01-11T05:55:44.000Z",
            "id": "289611532042645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios criticam falta de m\u00e9dicos no Xingu (MT): \u00cdndios que vivem no norte do Parque Nacional do... http://t.co/0fuPPnc9 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "309746713",
            "created_at": "2013-01-11T05:28:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8598025,
                        -23.5134666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "289604743439974400",
            "in_reply_to_user_id": "229573311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beelsalles eterna madrinha &lt;3 @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/A5hNJRKt"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2013-01-11T04:53:10.000Z",
            "id": "289595784436011008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: ICMBIO ENVIA REFOR\u00c7OS PARA COMBATER INC\u00caNDIO NO  PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA... http://t.co/j3fA4DIe"
        },
        {
            "author_id": "94863387",
            "created_at": "2013-01-11T04:33:32.000Z",
            "id": "289590845835980800",
            "in_reply_to_user_id": "140564643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SandyPS_ AT\u00c9 TU SENDO BLOCK PELO TT \u00c7\u00c7\u00c7 ~shoremos juntas comendo p\u00e3o de queijo no parque municipal -q por isso tenho dois TT h\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "255496686",
            "created_at": "2013-01-11T03:44:28.000Z",
            "id": "289578496638996482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal A TARDE - Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada http://t.co/sgweBpPr"
        },
        {
            "author_id": "41194224",
            "created_at": "2013-01-11T03:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31778153,
                        -16.70941249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "289569968452935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis http://t.co/TZeYy5pz"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2013-01-11T02:33:06.000Z",
            "id": "289560538403454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. #74anos #DicadeDestino http://t.co/13PWwSMB"
        },
        {
            "author_id": "579977119",
            "created_at": "2013-01-11T02:16:11.000Z",
            "id": "289556279150661633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/09tQ96nm Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada\""
        },
        {
            "author_id": "43706490",
            "created_at": "2013-01-11T02:15:02.000Z",
            "id": "289555992180576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/xm25ZTSa Inc\u00eandio alastra-se no Parque Nacional da Chapada"
        },
        {
            "author_id": "164447104",
            "created_at": "2013-01-11T02:13:31.000Z",
            "id": "289555609039278080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORREIO | O QUE A BAHIA QUER SABER: Brigadistas divulgam imagens de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/nHLueW5W"
        },
        {
            "author_id": "134610796",
            "created_at": "2013-01-11T01:45:00.000Z",
            "id": "289548432459317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o MP o aponta Calheiros como respons\u00e1vel por pavimentar com paralelep\u00edpedos uma estrada de 700 metros na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Murici (AL)"
        },
        {
            "author_id": "105032225",
            "created_at": "2013-01-11T01:30:05.000Z",
            "id": "289544678972469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha- PR http://t.co/x1ZN1xFH"
        },
        {
            "author_id": "369771641",
            "created_at": "2013-01-11T01:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "15084884",
                        "start": 123,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "289540318032973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos nesta quinta-feira - Vida e Cidadania - Gazeta do Povo http://t.co/hq7MAOCN via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "794780658",
            "created_at": "2013-01-11T01:01:16.000Z",
            "id": "289537425548652544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renan Calheiros \u00e9 suspeito de crime ambiental: Calheiros teria pavimentado estrada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica sem cons... http://t.co/DdLsoX9T"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2013-01-11T00:58:07.000Z",
            "id": "289536632640655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa, hoje,  74 anos. Parab\u00e9ns! http://t.co/ciF09rXI"
        },
        {
            "author_id": "62579862",
            "created_at": "2013-01-11T00:52:49.000Z",
            "id": "289535298067644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renan Calheiros \u00e9 suspeito de crime ambiental: Calheiros teria pavimentado estrada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica sem cons... http://t.co/BD323xbt"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2013-01-11T00:52:40.000Z",
            "id": "289535260729942017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto \u00e9 mais uma atra\u00e7\u00e3o no complexo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Riti5NnS http://t.co/Jt9g3QQ8"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-01-11T00:11:27.000Z",
            "id": "289524890783080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/wkmY5aEc"
        },
        {
            "author_id": "22636325",
            "created_at": "2013-01-10T23:55:43.000Z",
            "id": "289520931481735170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com Barbara, Erick (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/gswkEhfE"
        },
        {
            "author_id": "189753806",
            "created_at": "2013-01-10T23:47:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1145313541718589440",
                        "start": 0,
                        "username": "ddanrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "289518862699995136",
            "in_reply_to_user_id": "118412639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ddanrs te aconselho a ir no parque municipal, vai ser legal. T\u00e1 tendo ensaio de um flashmob da Lady Gaga."
        },
        {
            "author_id": "189753806",
            "created_at": "2013-01-10T23:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1145313541718589440",
                        "start": 0,
                        "username": "ddanrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "289518854839877632",
            "in_reply_to_user_id": "118412639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ddanrs Oh s\u00e1bado eu vou no parque municipal pela tarde depois do meu m\u00e9dico e depois eu vou pra Liberdade."
        },
        {
            "author_id": "79173993",
            "created_at": "2013-01-10T23:43:13.000Z",
            "id": "289517786248642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mem\u00f3rias da viagem de final de ano para Foz do Igua\u00e7u - parte I. Parque Nacional do Igua\u00e7u, 74 anos hoje! #f http://t.co/5Ew7Thif"
        },
        {
            "author_id": "486830502",
            "created_at": "2013-01-10T23:30:49.000Z",
            "id": "289514662674956289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c Vem a\u00ed a 28\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Torneio de Ver\u00e3o de Indaial e dia 19 GAROTA TORNEIO DE VER\u00c3O com banda CIA DA VANERA Indaial local parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "475362022",
            "created_at": "2013-01-10T23:14:41.000Z",
            "id": "289510604128018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina- est\u00e1 em chamas. Autoridades envie equipamentos e refor\u00e7o com urg\u00eancia.\n ACV-VC (75) 3344-1087"
        },
        {
            "author_id": "42102700",
            "created_at": "2013-01-10T23:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "289507925154738178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u pouco azul no final de tarde! #parquemunicipaldopassauna  @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/C1ZPTdcz"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-01-10T22:59:57.000Z",
            "id": "289506894886875136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Salvem a Serra do Gandarela\nNOTA \u00c0 IMPRENSA E \u00c0 SOCIEDADE\n\nFuturo do Parque Nacional da Serra do Gandarela foi... http://t.co/qB5ar9M0"
        },
        {
            "author_id": "626154102",
            "created_at": "2013-01-10T22:46:03.000Z",
            "id": "289503400243130369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 n\u00e3o vai rolar de ir pro Parque Municipal nem a pau!"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2013-01-10T22:36:12.000Z",
            "id": "289500919090012161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para visitar Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, turista n\u00e3o precisar\u00e1 mais de guia http://t.co/pxkNNI5E"
        },
        {
            "author_id": "279750109",
            "created_at": "2013-01-10T22:20:15.000Z",
            "id": "289496904826490881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10/01/2013 20:20:  8 \u00bb Inc\u00eandio destroi parte do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/rg1NIaZh"
        },
        {
            "author_id": "36972149",
            "created_at": "2013-01-10T22:18:15.000Z",
            "id": "289496402999009280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DIAMANTINA EM CHAMAS :Um inc\u00eandio florestal descontrolado devasta o Parque Nacional da Chapada Diamantina .  COMBATE AEREO  URGENTE"
        },
        {
            "author_id": "581224372",
            "created_at": "2013-01-10T21:58:06.000Z",
            "id": "289491333209550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O importante \u00e9 saber como ajudar nessa coisa horr\u00edvel na Chapada!  http://t.co/vwhoJokv"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2013-01-10T21:45:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "289488209447120897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/IsK31c8o"
        },
        {
            "author_id": "110745374",
            "created_at": "2013-01-10T21:41:35.000Z",
            "id": "289487172615147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Agravo   \u00bb Parque Nacional da Chapada Diamantina em chamas http://t.co/6ABtEgtW"
        },
        {
            "author_id": "376879331",
            "created_at": "2013-01-10T21:40:30.000Z",
            "id": "289486902426492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA EM CHAMAS\n\nUm inc\u00eandio florestal descontrolado devasta o Parque Nacional da... http://t.co/VFjarJZq"
        },
        {
            "author_id": "705591948",
            "created_at": "2013-01-10T21:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "3090002260",
                        "start": 13,
                        "username": "FortalezaFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "289486099074658305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pretemporada @FortalezaFC  parque nacional http://t.co/Z2N66Rku"
        },
        {
            "author_id": "370948100",
            "created_at": "2013-01-10T21:15:59.000Z",
            "id": "289480731548348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pedreira est\u00e1 com 30% de obras conclu\u00eddo :: Portal Fatos da Regi\u00e3o http://t.co/bDpDYjUs"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-01-10T21:10:23.000Z",
            "id": "289479323252031490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Afeganist\u00e3o - Lagos de azul profundo de Band-e-Amir - Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO: \nBand-e A... http://t.co/D6B6EFmp"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2013-01-10T21:02:14.000Z",
            "id": "289477272656834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 74 anos hoje\nhttp://t.co/3QZoTZkt"
        },
        {
            "author_id": "132884682",
            "created_at": "2013-01-10T20:43:33.000Z",
            "id": "289472569390800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "monumento natural http://t.co/7l6mTpKS"
        },
        {
            "author_id": "155389039",
            "created_at": "2013-01-10T20:31:33.000Z",
            "id": "289469551782014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "920006720",
            "created_at": "2013-01-10T20:26:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "289468226281291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que lugar maravilhosso e o parque nacional de sete cidade e o  delta  do parnaiba."
        },
        {
            "author_id": "188771770",
            "created_at": "2013-01-10T20:09:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "176104092",
                        "start": 31,
                        "username": "manecoaraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "289463922296250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @manecoaraujo http://t.co/UEfRHNtO O Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a ( Maneco Ara\u00fajo )"
        },
        {
            "author_id": "54075497",
            "created_at": "2013-01-10T20:04:15.000Z",
            "id": "289462680601890816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/NTMMTtzB"
        },
        {
            "author_id": "99388732",
            "created_at": "2013-01-10T20:00:32.000Z",
            "id": "289461746119356416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visitheworld: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil (by Andr\u00e9 Dib). http://t.co/AFCCCEJ4"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2013-01-10T19:59:57.000Z",
            "id": "289461597217378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: visitheworld: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil (by Andr\u00e9 Dib). http://t.co/jucVlSNv"
        },
        {
            "author_id": "67750533",
            "created_at": "2013-01-10T19:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "97534887",
                        "start": 119,
                        "username": "oficialnbrizard"
                    }
                ]
            },
            "id": "289461379675586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTR\u00c3O SILICONADO dia 13/01(domingo) as 13hs no Parque municipal, na pra\u00e7a do fundadores com presen\u00e7a confirmada de @oficialnbrizard"
        },
        {
            "author_id": "423583322",
            "created_at": "2013-01-10T19:56:09.000Z",
            "id": "289460641926881284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil (by Andr\u00e9 Dib). http://t.co/LQcHqQeJ"
        },
        {
            "author_id": "538450249",
            "created_at": "2013-01-10T19:43:37.000Z",
            "id": "289457486644269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas divulgam imagens de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/tMQ7aAQV"
        },
        {
            "author_id": "42102700",
            "created_at": "2013-01-10T19:40:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "289456816335777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloca mais 11 km na conta da semana! :) (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://t.co/tDBjgBU8"
        },
        {
            "author_id": "617543555",
            "created_at": "2013-01-10T19:36:58.000Z",
            "id": "289455815780356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORREIO | O QUE A BAHIA QUER SABER: Brigadistas divulgam imagens de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/sD86PVP8"
        },
        {
            "author_id": "64508439",
            "created_at": "2013-01-10T19:35:06.000Z",
            "id": "289455345439485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u assopra velinhas hoje! http://t.co/mKUMh9ud"
        },
        {
            "author_id": "217768809",
            "created_at": "2013-01-10T19:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.254923,
                        -16.62781987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "289455205781733376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/KR6fcsz6"
        },
        {
            "author_id": "376400979",
            "created_at": "2013-01-10T19:28:44.000Z",
            "id": "289453742636539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos hoje http://t.co/mYM1SBtt"
        },
        {
            "author_id": "28279402",
            "created_at": "2013-01-10T19:28:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01388548,
                        -25.25214228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "289453726962438145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha #nature #paran\u00e1 #vilavelha  @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/tENfT85U"
        },
        {
            "author_id": "76534159",
            "created_at": "2013-01-10T19:25:32.000Z",
            "id": "289452937674113025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/xlA7uFWj"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piripiri, Brasil",
                "id": "df68c20e847a832a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369631376",
                "name": "Henrique TMA",
                "username": "HenriqueTMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187273774",
                "name": "Bubba_pop",
                "username": "Bubba_pop06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325631019",
                "name": "Cl\u00e1udio Cintra Lula da Silva \ud83d\udea9",
                "username": "CintraClaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245997617",
                "name": "Wedley Ricardo",
                "username": "wedleyricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264488448",
                "name": "Fl@vio Freit@s",
                "username": "flavio_haf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20437183",
                "name": "Marcelo Macedo",
                "username": "marcelomacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214635820",
                "name": "Viaj\u00e3o\u00ae",
                "username": "blogviajao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231207781",
                "name": "CAMPO DE SEMENTES",
                "username": "CampodeSementes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17140979",
                "name": "Hugo Dostoievsk",
                "username": "hugodostoievsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73249088",
                "name": "Cl\u00ednica Veterin\u00e1ria",
                "username": "ClinicaVet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103408872",
                "name": "Charles Benelli",
                "username": "charlesbenelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75011917",
                "name": "Ismael Trabuco",
                "username": "ismaeltrabuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43422244",
                "name": "geminianjo",
                "username": "chtozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49227218",
                "name": "Larissa Guimar\u00e3es",
                "username": "VagasPeripecias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186310777",
                "name": "Luis Gastello \u30c4 #ITA",
                "username": "Luis_Gastello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183350441",
                "name": "Ka\u00edque Brand\u00e3o",
                "username": "theonlykaique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54066023",
                "name": "Fernanda Marcondes",
                "username": "ferlmarcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252116729",
                "name": "Dan Baafi, D\u00fcsseldorf",
                "username": "Koo_The_Boy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56694943",
                "name": "Cynthia Le Bourlegat",
                "username": "cynthiabourleg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237017528",
                "name": "Luli Vidal",
                "username": "luliiviidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63593455",
                "name": "miguel j\u00fanio (USEM PFF2)",
                "username": "migsprosintimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740675790",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Raimundo Jos\u00e9",
                "username": "resgatamosobras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188493221",
                "name": "Rafa",
                "username": "ShadowsOfRafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75862673",
                "name": "Regys",
                "username": "RegyFreytas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15850306",
                "name": "iBahia",
                "username": "iBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58942612",
                "name": "\u00c9lio Kohut",
                "username": "eliokohut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122463135",
                "name": "Oh Thain\u00e1\u2661",
                "username": "Thay_rpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559483736",
                "name": "Rebeca",
                "username": "rebeca_saless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520824387",
                "name": "Quimico Estudante",
                "username": "QEstudante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122990138",
                "name": "Mara Kramer",
                "username": "MarKramer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197338340",
                "name": "sugar cane",
                "username": "sugarcanebar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24534909",
                "name": "Cleber Costa |\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cleber_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373455584",
                "name": "Jornal O Teixeirense",
                "username": "OTeixeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39819573",
                "name": "Let\u00edcia Rodrigues",
                "username": "letsrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276532002",
                "name": "Pedrocs",
                "username": "RestartOurFun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521604899",
                "name": "Guarda Ambiental SP",
                "username": "GuardaAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54007504",
                "name": "Lucas Waroshi",
                "username": "lu_waro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76439051",
                "name": "Paloma Guimar\u00e3es",
                "username": "LomaGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166723344",
                "name": "Snap: Myhlle2",
                "username": "Mylla_BIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56860554",
                "name": "Guilherme Henrique (Guiga), nerd and illustrator",
                "username": "glermenrik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67614895",
                "name": "Luciana Constantino \ud83d\udc0a\ud83d\ude37",
                "username": "lucconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27320512",
                "name": "Flavio H. P. Braga",
                "username": "fhpbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159297997",
                "name": "jef stories",
                "username": "jefmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66725588",
                "name": "Museu 2009",
                "username": "museu2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191307513",
                "name": "Talentos de Museu",
                "username": "talentosdemuseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25837137",
                "name": "Ariel Kogan",
                "username": "arielkogan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476291114",
                "name": "Marcelo de P. Cunha",
                "username": "drmarcelo_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49781734",
                "name": "Jones Selonke",
                "username": "JSelonke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123092826",
                "name": "Natalia Itabayana",
                "username": "destinoprovence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58002822",
                "name": "Ingredi, \u00e0s vezes Anne",
                "username": "annecorteseyt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728416783",
                "name": "Pousada Barra Velha",
                "username": "PVelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88112143",
                "name": "MaRcOs VaReLa",
                "username": "profvarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14712577",
                "name": "rodrigofoz",
                "username": "rodrigofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294624831",
                "name": "manhuacunoticias",
                "username": "manhuacunoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137469366",
                "name": "Carola",
                "username": "carolinammatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372359461",
                "name": "Sim\u00f5es Sa\u00fade",
                "username": "SimoesSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181710601",
                "name": "Paulo Ventura",
                "username": "PauloVentura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931803494",
                "name": "TV da Cidade ",
                "username": "TVCidadeRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107448027",
                "name": "ClaudiaRamosFerreira",
                "username": "ClaudiaRamosF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079480058",
                "name": "Paulo  Roberto",
                "username": "apimentelpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14415205",
                "name": "ronaldperet",
                "username": "ronaldperet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715457828",
                "name": "Universo Racionalista",
                "username": "U_Racionalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132044914",
                "name": "Pablo Martins \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "pblmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336111083",
                "name": "Gabrisa",
                "username": "GabieMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157061316",
                "name": "Rafael Nacif de Toledo Piza",
                "username": "rafaelnacif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855131282",
                "name": "Janilza P. Santos",
                "username": "janilza_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370233518",
                "name": "Al\u00edcia \ud83c\udf3c",
                "username": "maspoxxavidaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708045",
                "name": "f",
                "username": "eaegalero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39724665",
                "name": "Raulito Bermudez Dia",
                "username": "JuiceBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280267212",
                "name": "Tallita Alexandre",
                "username": "tallitalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71724284",
                "name": "falls",
                "username": "falls356789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430732447",
                "name": "Djoko Purnomo",
                "username": "DjePurnomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35203598",
                "name": "Matsueda",
                "username": "_Okoreano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85793510",
                "name": "Diogo Nabarro",
                "username": "Nabarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163605433",
                "name": "Valinhos",
                "username": "pmvalinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125993262",
                "name": "Pollyana Oliveira",
                "username": "pollyana______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52919149",
                "name": "Diego Barreira\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "diegobarreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72264983",
                "name": "Jornal Agito",
                "username": "jornalagito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184423610",
                "name": "amandis",
                "username": "Amanda_Daltrozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631617",
                "name": "Instituto Centro Vida - ICV",
                "username": "icvcentrodevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238339112",
                "name": "Floresta Sustentavel",
                "username": "florestasustent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53412900",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "probertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722476068",
                "name": "Jornal Dia Dia",
                "username": "JornalDiaDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60762277",
                "name": "Luiz A. S. Carnicero",
                "username": "lasgne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241183399",
                "name": "Alexandre Tadeu",
                "username": "TadeuBh2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158743920",
                "name": "Fernanda Neris",
                "username": "fee_neris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434485",
                "name": "Bigsharkto",
                "username": "tomidy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360717214",
                "name": "Milena Guedes",
                "username": "guedes_tlg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064462622",
                "name": "Italo Almeida",
                "username": "ItaloAlmeida94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416714992",
                "name": "nandu",
                "username": "nandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174402745",
                "name": "@NeiOliver",
                "username": "NeiOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227485564",
                "name": "P_BRAND\u00c3O",
                "username": "paulobrandao88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121510722",
                "name": "\u2665 \u266b\u10e6  loirinha  \u10e6\u266b \u2665",
                "username": "Locomolove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224832279",
                "name": "Felipe Justo",
                "username": "FelipeJusto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299819747",
                "name": "Tim Travel Tours",
                "username": "timtraveltours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86084536",
                "name": "Robertha Ribeiro",
                "username": "RoberthaRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710800084569554945",
                "name": "gazetadopolvo",
                "username": "gazetadopolvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510730743",
                "name": "Na\u00e7\u00e3o Nordestina",
                "username": "NacaoNordestina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460758851",
                "name": "ecomonstro",
                "username": "ecomonstro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80082739",
                "name": "ACidade ON Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o",
                "username": "acidadeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94169129",
                "name": "Brunaa'",
                "username": "Bruh6277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167756529",
                "name": "cirlandia santiago",
                "username": "cirlandiacedraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19662134",
                "name": "Rodrigo Rodam",
                "username": "rodam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178133227",
                "name": "Nelson Barros Neto",
                "username": "nelsonbneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527632509",
                "name": "Daniel Gomes",
                "username": "apllaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84814541",
                "name": "Naulluan",
                "username": "naulluan2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559134429",
                "name": "",
                "username": "fiapinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159608451",
                "name": "W. Pinheiro",
                "username": "pinheirosenador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168703201",
                "name": "marcelo",
                "username": "skywalkers53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "890964260",
                "name": "NILDO CARDIAL",
                "username": "NCardial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585983375",
                "name": "CQC - BRASIL",
                "username": "programaCQC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371212947",
                "name": "Guilherme Fujii Yudi",
                "username": "guifujiiyudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200347929",
                "name": "Pietro C.",
                "username": "pietrocervelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56696753",
                "name": "John C. Aires",
                "username": "John_Cauan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80563354",
                "name": "Paco Bikes",
                "username": "PacoBikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845966448",
                "name": "G1 Vales de Minas",
                "username": "g1valesdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789879030",
                "name": "Coyote Turismo",
                "username": "CoyoteTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625891249",
                "name": "I-mobiliare Brasil",
                "username": "imobiliarebras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138510668",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanhars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003345",
                "name": "Willian Fidelis",
                "username": "fideliswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778516898",
                "name": "Ana Lu\u00edsa",
                "username": "AnaLuisaDSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40878107",
                "name": "K\u00e1tia Ferraz",
                "username": "katiaferrazfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462810483",
                "name": "Instituto Geol\u00f3gico",
                "username": "igeologicosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124602524",
                "name": "Lourdes Chamas",
                "username": "chamaslou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311079187",
                "name": "Rodolpho Ferreira",
                "username": "RodolphFerrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263843047",
                "name": "Cidade Ilustre",
                "username": "CidadeIlustre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14516720",
                "name": "Mauricio de Souza",
                "username": "Mauriciowebart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52233242",
                "name": "Rafa Orsini (1/2 \ud83d\udc0a)",
                "username": "RafaelOrsini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222335483",
                "name": "Bahia Toda Hora",
                "username": "bahiatodahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60371994",
                "name": "Luis Rodolfo FC Silva",
                "username": "LuisRodolfoFCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79909329",
                "name": "Marielle Ramires",
                "username": "MarielleRamires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607470273",
                "name": "Iguassu Globo Tours",
                "username": "igtours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399070273",
                "name": "Jornal GeraAmigos",
                "username": "jornalgeramigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74577728",
                "name": "Luiz Venesi",
                "username": "luizvenesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371436999",
                "name": "Mucuri",
                "username": "mucuri_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371446179",
                "name": "colina_verde",
                "username": "colina_verde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118494761",
                "name": "Are Are Are B",
                "username": "a_bravissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310468197",
                "name": "Eun\u00e1polis Online",
                "username": "EunapolisOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99516742",
                "name": "ITeixeira.com",
                "username": "iteixeiracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449059285",
                "name": "Guarapuava News",
                "username": "InfoGuarapuava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169506257",
                "name": "ReisForts",
                "username": "ReisForts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309043831",
                "name": "Tv Porto Seguro",
                "username": "TvPortoSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312953671",
                "name": "medeirosneto",
                "username": "medeirosneto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312968667",
                "name": "Prado Online",
                "username": "pradoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99323155",
                "name": "Goi\u00e2nia - No Cora\u00e7\u00e3o do Brasil",
                "username": "GoianiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315217108",
                "name": "Itamaraju Online",
                "username": "itamarajuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371449499",
                "name": "liberdade NOT\u00cdCIAS",
                "username": "liberdade_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382820459",
                "name": "UFESBA",
                "username": "ufesba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54872519",
                "name": "Jangada Brasil",
                "username": "jangadabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806836363",
                "name": "Gabriella Dur\u00e3o",
                "username": "GabriellaDurao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187197139",
                "name": "Mariah",
                "username": "zezinha21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73746473",
                "name": "Luis Claudio",
                "username": "LuisaoCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610991879",
                "name": "franziska schubiger",
                "username": "schubidoooooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30142953",
                "name": "Rafael dos Anjos \ud83d\udc7c",
                "username": "_rafa84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80551887",
                "name": "Guto Net",
                "username": "GutoVip8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94143984",
                "name": "O PCB PELO BRASIL",
                "username": "pcbpelobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54705996",
                "name": "Natalia Soto",
                "username": "natasoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33876198",
                "name": "PNETmo\u00e7ambique",
                "username": "PNETmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961127593",
                "name": "Huilo Chile",
                "username": "ChileHuilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82451768",
                "name": "Zelma",
                "username": "zelmaelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26060346",
                "name": "#ForaBolsonaro #N\u00e3oDeviaNemTerEntrado",
                "username": "marungersauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484906496",
                "name": "Terra Coord. Redes",
                "username": "portalTERRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970208004",
                "name": "Timeline RJ",
                "username": "timelinerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971034332",
                "name": "Info",
                "username": "maiaaccount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955684135",
                "name": "Dyhorrano Nunes",
                "username": "DyhorranoNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55901459",
                "name": "Canto de P\u00e1ssaros",
                "username": "aderocruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392271297",
                "name": "Cleide Oliveira",
                "username": "CleideJn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319747208",
                "name": "DinheiroOnline",
                "username": "WarWarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272746885",
                "name": "elboniton_ce",
                "username": "_elboniton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475776505",
                "name": "Tweet Noticia",
                "username": "TeenLegendario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856387177",
                "name": "rafael reifs",
                "username": "rafaelreifs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570955070",
                "name": "COMPRASNOPANAMA",
                "username": "COMPRASNOPANAM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778216202",
                "name": "Neymar junior",
                "username": "Neymar20122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69477129",
                "name": "Wilson Mendon\u00e7a",
                "username": "WilsonMendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123649664",
                "name": "Edmar F. Santos",
                "username": "Ramde10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595053783",
                "name": "HomeofSong",
                "username": "HomeofSong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203546028",
                "name": "Johnny",
                "username": "joaoguilhermed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568356830",
                "name": "Trabalho em Casa",
                "username": "Trabalhonesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563964362",
                "name": "#FechadoComOCruzeiro",
                "username": "EuMais0nze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152386542",
                "name": "Marcos",
                "username": "corpusdvd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532285521",
                "name": "OABPrevCeara",
                "username": "OABPrevCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534610895",
                "name": "ShopTopS",
                "username": "ShoP_TopS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338728179",
                "name": "\u2655 Kiinho M. \u2655",
                "username": "oceaaniis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106258000",
                "name": "Renato soft",
                "username": "RenatoSoft1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37809099",
                "name": "Ulysses Almeida",
                "username": "ulysjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438454033",
                "name": "ProInfo Inform\u00e1tica",
                "username": "ProInfo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378001575",
                "name": "vinicio antunes",
                "username": "vinicioantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140517710",
                "name": "O Peri\u00f3dico not\u00edcias",
                "username": "operiodico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239573780",
                "name": "DominguesInformatica",
                "username": "Dominguesinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41341875",
                "name": "Claudio Borges",
                "username": "claudiocj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314866098",
                "name": "Irmandade TROLL",
                "username": "John_DvT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83423269",
                "name": "Nilton Ribeiro",
                "username": "renda2090",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342274482",
                "name": "W. Villas",
                "username": "WVillas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377809218",
                "name": "patrick freitas",
                "username": "tri_SGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374522121",
                "name": "Leandro Gomes",
                "username": "Leandropolicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358093978",
                "name": "Gabriel dos Santos",
                "username": "gdsinfo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312152462",
                "name": "Tio m\u00f4",
                "username": "MouwanesLMakare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307587470",
                "name": "F\u00e1bio Lima",
                "username": "fagonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95428423",
                "name": "RICARDO TERENTIN",
                "username": "speedmidia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252125137",
                "name": "Seja Webmarketer",
                "username": "dindinextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272370065",
                "name": "Brazil News 247",
                "username": "BrazilNews247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257131218",
                "name": "Maya_Finan",
                "username": "maya_fin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220718003",
                "name": "Thiago",
                "username": "itaconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117377513",
                "name": "Rio2016",
                "username": "Rio2016Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49324386",
                "name": "Maressa",
                "username": "MaressaRamoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193840310",
                "name": "Ribeiro",
                "username": "ribeiro_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33918646",
                "name": "CARLOS BARROS",
                "username": "CARRLLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231675",
                "name": "Pau Torto",
                "username": "pautorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309904032",
                "name": "AB Rodrigues",
                "username": "ABRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739447370",
                "name": "CLAUDIO D DE FREITAS",
                "username": "CLAUDIODDEFREIT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570257254",
                "name": "eustaquio aires",
                "username": "eustaquio_aires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338593798",
                "name": "Alan Renner",
                "username": "alanrenner_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28220079",
                "name": "ALAGOANO",
                "username": "alagoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309746713",
                "name": "Felipe",
                "username": "FeMascarenhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94863387",
                "name": "\u266bTia Taka( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
                "username": "_Jessmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255496686",
                "name": "Osvaldo Ourives \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ouriwes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41194224",
                "name": "silvia dores",
                "username": "slvpns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579977119",
                "name": "is_",
                "username": "Isaac_Silva07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43706490",
                "name": "Mobi A TARDE",
                "username": "mobiatarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164447104",
                "name": "Mana Cancela",
                "username": "ManaCann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134610796",
                "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1",
                "username": "sudornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105032225",
                "name": "Duda Dotti",
                "username": "MynameisnEdward",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369771641",
                "name": "Selma Weber",
                "username": "selmaweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "794780658",
                "name": "Marketing Plus BR",
                "username": "marketingplusbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62579862",
                "name": "Rui Ventura",
                "username": "rsventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22636325",
                "name": "Francisco Jr.",
                "username": "Juniorcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189753806",
                "name": "silence from the block",
                "username": "caladogabriel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145313541718589440",
                "name": "&",
                "username": "ddanrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79173993",
                "name": "Genipaula",
                "username": "genipaula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486830502",
                "name": "DCXproducoes",
                "username": "DCXproducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475362022",
                "name": "Lucineia de Carvalho",
                "username": "LucineiadeCarva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42102700",
                "name": "Rodrigo Carvalho",
                "username": "digaumcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626154102",
                "name": "\u00e9 manuelle \ud83c\udf35",
                "username": "monttmanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279750109",
                "name": "Correio Progressista",
                "username": "corprog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36972149",
                "name": "Sylvia Patricia",
                "username": "sylviapatricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581224372",
                "name": "Franco Lounge Bar",
                "username": "FrancoLounge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110745374",
                "name": "Jamesson Ara\u00fajo",
                "username": "Jamesson_Agravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376879331",
                "name": "CEJAD",
                "username": "CEJAD1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705591948",
                "name": "cesar garcia",
                "username": "cesargarp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090002260",
                "name": "T\u00edo Fortaleza",
                "username": "FortalezaFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370948100",
                "name": "Fatos da Regi\u00e3o",
                "username": "FatosdaRegiao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132884682",
                "name": "AitorMaria",
                "username": "AitorMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155389039",
                "name": "Fernanda Cortes Molon",
                "username": "fernandamolon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920006720",
                "name": "welhyngton guia",
                "username": "GuiaWelhington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188771770",
                "name": "IhECA KRATOS",
                "username": "iheca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176104092",
                "name": "Maneco Ara\u00fajo",
                "username": "manecoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54075497",
                "name": "Top Brasil Turismo",
                "username": "TopBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99388732",
                "name": "Pablo E. Lopez",
                "username": "PazTres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67750533",
                "name": "Guido Henrique",
                "username": "Meumundoguido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97534887",
                "name": "nayla brizard",
                "username": "oficialnbrizard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423583322",
                "name": "Cristi Man",
                "username": "CristiMan78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538450249",
                "name": "Riach\u00e3o das Neves",
                "username": "riachodasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617543555",
                "name": "Deco Bahia",
                "username": "Deco_BA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64508439",
                "name": "Cataratas JL Shopping",
                "username": "cataratasjl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217768809",
                "name": "pina",
                "username": "pinaVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376400979",
                "name": "On1",
                "username": "Oestenoticiaspr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28279402",
                "name": "Darwin",
                "username": "darvinjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76534159",
                "name": "Mateus Dornelles",
                "username": "mateusdorn",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "290241358902464513",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzvok7okfdk2tw3bx0cz1bka7itml",
        "oldest_id": "289452937674113025",
        "result_count": 499
    }
}