{
    "data": [
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2020-09-13T00:30:00.000Z",
            "id": "1304940357436596225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As obras realizadas pelo #GovernoDoMaranh\u00e3o no Terminal de Passageiros do aeroporto de Barreirinhas j\u00e1 est\u00e3o sendo conclu\u00eddas. Em breve, os turistas que visitam o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ter\u00e3o mais rapidez no seu deslocamento. Veja&gt;&gt; https://t.co/PiFkYQbJNN https://t.co/eGMJ2YqHyT"
        },
        {
            "author_id": "1080832521275887616",
            "created_at": "2020-09-13T00:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "47688615",
                        "start": 11,
                        "username": "jornalhoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304939950627053569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falamos no @jornalhoje do fogo que vem destruindo o Parque Estadual do Taquari em MS. O fogo come\u00e7ou em MT. Triste demais ver os inc\u00eandios castigando regi\u00f5es importantes pra biodiversidade brasileira \ud83d\ude30 https://t.co/ZIIVe2pYl4"
        },
        {
            "author_id": "792447106455838720",
            "created_at": "2020-09-13T00:02:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304933384720916480",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Muito bonito, ministro! E o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas (MT)? E o Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico do Pantanal? Que tal dar uma passada por l\u00e1 e postar algumas fotos? \nForte abra\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "342435189",
            "created_at": "2020-09-12T23:52:52.000Z",
            "id": "1304931012330352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal"
        },
        {
            "author_id": "102123251",
            "created_at": "2020-09-12T23:46:23.000Z",
            "id": "1304929380804640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei o VALE ENCANTADO -Parque Nacional YOSEMITE | Viagem pela Costa Oeste dos ESTADOS UNIDOS #8 https://t.co/PYBay9nFci"
        },
        {
            "author_id": "338761489",
            "created_at": "2020-09-12T23:45:28.000Z",
            "id": "1304929149841297409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ro \u00e9 de doer. Morei e estou pr\u00f3ximo do parque estadual do rio doce. S\u00f3 de pensar nas propor\u00e7\u00f5es de um inc\u00eandio aqui eu tremo. \u00c9 um crime que ja deveria ter seus culpados presos. https://t.co/3WjVIySJR8"
        },
        {
            "author_id": "38095708",
            "created_at": "2020-09-12T23:40:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304927961917853697",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Vai sair amanh\u00e3 no G1/Foice:  Ricardo Salles bota fogo no parque nacional Grande Sert\u00e3o Veredas."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-12T23:25:21.000Z",
            "id": "1304924089455435783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem v\u00e1rias outras cachoeiras pra ver a partir de Mucug\u00ea, como a do Funil e a da Fumacinha, que tamb\u00e9m requer guia. Tamb\u00e9m vale dar uma passada no Projeto Sempre Viva, dentro do Parque Municipal de Mucug\u00ea, uma esp\u00e9cie de museu da biodiversidade da regi\u00e3o e da hist\u00f3ria do garimpo."
        },
        {
            "author_id": "64679019",
            "created_at": "2020-09-12T23:00:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1304917757667028995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 est\u00e3o ficando pesadas rs\n#paidemeninas \n#saudades\n#amominhasfilhas\ud83d\udc6d em Parque Municipal - Barueri https://t.co/DDCsjT8769"
        },
        {
            "author_id": "69483242",
            "created_at": "2020-09-12T22:56:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "956138681647161345",
                        "start": 138,
                        "username": "otrotamundos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9db6327088003"
            },
            "id": "1304916821456441349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (MG) Sabadinho no Parque Municipal de BH. Relax. \n\ud83d\uddd3  Setembro de 2020\n#TrotaBH #TrotaMG #parquemunicipaldebh #brenancio #otrotamundos  @otrotamundos https://t.co/FReRNoppOJ"
        },
        {
            "author_id": "266237241",
            "created_at": "2020-09-12T22:52:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "32101740",
                        "start": 92,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304915835283218435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo parque estadual \u00c1guas do Para\u00edso, em Alto Para\u00edso, vai impulsionar turismo. Governador @ronaldocaiado assinou decreto de cria\u00e7\u00e3o do parque.\nhttps://t.co/n67XCAAK2i"
        },
        {
            "author_id": "1249364123802120194",
            "created_at": "2020-09-12T22:44:35.000Z",
            "id": "1304913830007500800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dois animais, um adulto e um filhote, registrados em v\u00eddeo vivem em \u00e1rea do parque que fica em Teres\u00f3polis. De acordo com pesquisadores, 4 on\u00e7as pardas j\u00e1 foram identificadas vivendo na regi\u00e3o.\nhttps://t.co/TptkWFgIJt"
        },
        {
            "author_id": "956138681647161345",
            "created_at": "2020-09-12T22:41:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1304913068799950850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (MG) Sabadinho no Parque Municipal de BH. Relax. \n\ud83d\uddd3  Setembro de 2020\n#TrotaBH #TrotaMG #relax #feet #parque #parquemunicipaldebh #brenancio #otrotamundos https://t.co/UvJSGPrF7C"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2020-09-12T22:38:53.000Z",
            "id": "1304912394485932033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8668,
                "quote_count": 109,
                "reply_count": 704,
                "retweet_count": 1486
            },
            "text": "Um destino que vale a pena conhecer: Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas (MG), em pleno cerrado mineiro, cachoeiras, araras azuis, buritis e muito mais .... https://t.co/hWOcVEdUOE"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2020-09-12T22:24:02.000Z",
            "id": "1304908657243705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 132,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 86
            },
            "text": "As queimadas j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds. Com isso, a natureza e todos os seres que ali vivem, sofrem diretamente.\n\n#DefendaPantanal  \n https://t.co/N7wDAhzIXD"
        },
        {
            "author_id": "203263316",
            "created_at": "2020-09-12T22:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "203263316",
                        "start": 232,
                        "username": "FabinhoSantos43"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304908362124079106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIAS DE BH 2020 : Ambulantes do Parque Municipal est\u00e3o se preparando... https://t.co/EHSXA2TBjO via @YouTube \n\n#sabado  #turmaboa   #PND  #sigodevolta #bh #beag\u00e1 #belohorizontecity #belohorizonte #belohorizontemg #brasil #belo  @FabinhoSantos43"
        },
        {
            "author_id": "1888502053",
            "created_at": "2020-09-12T22:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "193003734",
                        "start": 60,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 75,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304908309049356288",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Pelo amor de Deus! Temos q fazer uma press\u00e3o nesse @mmeioambiente @GeneralMourao ! N\u00e3o est\u00e3o fazendo porra nenhuma. Mandaram 100 brigadistas p apagar um parque nacional inteiro!!! Isso \u00e9 um genoc\u00eddio. #PantanalEmChamas"
        },
        {
            "author_id": "830831120803590145",
            "created_at": "2020-09-12T22:22:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "299842290",
                        "start": 0,
                        "username": "ctturismo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "193422137",
                        "start": 11,
                        "username": "RangelSilva4F"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "142732461",
                        "start": 35,
                        "username": "PlasenciaFelix"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1293629832119693312",
                        "start": 51,
                        "username": "inaturvzla"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2291595258",
                        "start": 63,
                        "username": "InaturTrujillo"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1903876098",
                        "start": 79,
                        "username": "ajacquep"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304908239243538435",
            "in_reply_to_user_id": "299842290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ctturismo @RangelSilva4F @mitcoex @PLASENCIAFELIX @inaturvzla @InaturTrujillo @ajacquep Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "1299483123852476418",
            "created_at": "2020-09-12T22:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1051162525662924800",
                        "start": 0,
                        "username": "vtr_mari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304903233081618435",
            "in_reply_to_user_id": "1051162525662924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vtr_mari que adoravel kkkkk eu tenho umas fotinha do parque nacional que eu vivo tirando kkkkkkk amo fotinha de mato"
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2020-09-12T21:39:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1304897500902576129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a o  Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari, em Mato Grosso do Sul. O Parque \u00e9 um  corredor de #Biodiversidade, que une   o Cerrado e o Pantanal e possui  s\u00edtios arqueol\u00f3gicos  de 11 mil anos. https://t.co/eN4F1FE1ex"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-12T21:34:33.000Z",
            "id": "1304896205630005248",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-12T21:34:33.000Z",
            "id": "1304896205030334470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 29 de agosto de 2020 o desmatamento de 1,70 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 8 dias, somando 15,76 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "134645571",
            "created_at": "2020-09-12T20:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1304885658369044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/wBdDBKDfxK"
        },
        {
            "author_id": "797590533543698432",
            "created_at": "2020-09-12T20:44:35.000Z",
            "id": "1304883629567258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2 \ud835\udcef\ud835\udcf8\ud835\udcfd\ud835\udcf8\u0301\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcef\ud835\udcea \ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf5 \ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcfb\ud835\udcee \ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcf7 \ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udfcf\ud835\udfce!!!@lu.ferraiuolo \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4c\ud83c\udffd en Parque Municipal Las Acollaradas (San Carlos De Bolivar) https://t.co/JNjCgeYSr4"
        },
        {
            "author_id": "115549406",
            "created_at": "2020-09-12T20:31:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1304880452684197888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das agulhas negras/RJ em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/tXVKQ2Qox7"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-12T20:27:25.000Z",
            "id": "1304879310063333377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de camping em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/6uGQDrH3cv"
        },
        {
            "author_id": "1976383814",
            "created_at": "2020-09-12T20:24:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f5e7c2a3edb0c324"
            },
            "id": "1304878634898010122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoxe soubemos que tivo lugar no Monumento Natural da Costa de Dexo-Serantes, unha Zona de Especial Conservaci\u00f3n (ZEC) que \u00e9 parte da Rede Natura, a actuaci\u00f3n musical que se describe na imaxe de abaixo. Abrimos #fio \ud83d\udc47 https://t.co/EEin3EkuMV"
        },
        {
            "author_id": "62161638",
            "created_at": "2020-09-12T20:16:34.000Z",
            "id": "1304876576824332289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/oNdm1xnJ49"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2020-09-12T20:13:01.000Z",
            "id": "1304875684892946435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma baleia-minke foi encontrada morta, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (12), na Praia do Sol, em Laguna. A equipe de monitoramento da Udesc registrou o \u00f3bito e o Protocolo de Encalhes da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Baleia Franca/ICMBio foi acionado. A causa da morte ser\u00e1 avaliada."
        },
        {
            "author_id": "1064203807796748289",
            "created_at": "2020-09-12T19:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1212479425830277120",
                        "start": 0,
                        "username": "Dhudouradox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304870498187317249",
            "in_reply_to_user_id": "1212479425830277120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dhudouradox Aqui tem um parque estadual, mas com alguns moradores, a\u00ed uns fazem pastos essa \u00e9poca e n\u00e3o conseguem controlar o fogo"
        },
        {
            "author_id": "54442328",
            "created_at": "2020-09-12T19:44:48.000Z",
            "id": "1304868582573121538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tacaram fogo numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental aqui perto de casa, fui ver, e chorei tanto, tem v\u00e1rios animais morando naquela mata, v\u00e1rias casas e pr\u00e9dios, um posto de gasolina DO LADO (!!!!) e sinceramente, eu estou cansada de viver nesse planeta. \nTudo est\u00e1 sendo destru\u00eddo!"
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2020-09-12T19:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "3223413278",
                        "start": 106,
                        "username": "CIRA_CSU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304868409071501314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das \u00c1guas\nPantanal (MT), em 08/09/2020\nImagens do Sat\u00e9lite GOES-16 (East; 75.2W) @CIRA_CSU \n#ajudapantal \n#DefundBolsonaro \nhttps://t.co/sf4KNgp0jy https://t.co/L97FWZOqm3"
        },
        {
            "author_id": "1201244208365002757",
            "created_at": "2020-09-12T18:53:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1222557888536895490",
                        "start": 0,
                        "username": "duartezzzzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304855614825336832",
            "in_reply_to_user_id": "1222557888536895490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duartezzzzz Nem \nTemos 3 shoppings: um popular onde s\u00f3 tem camel\u00f4, um \"normal\" com cinema e pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o e um hiper caro q fica quase no p\u00e9 da serra no bairro dos rico,quase nenhuma alma viva vai l\u00e1 \nTem o parque Municipal q o povo vai l\u00e1 pra fumar, o de exposi\u00e7\u00f5es q s\u00f3 abre no +"
        },
        {
            "author_id": "713743300",
            "created_at": "2020-09-12T18:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1304847545747812353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motivo do meu sorriso mais sincero \u2764 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/sNM6XYlNQz"
        },
        {
            "author_id": "1251247094968520704",
            "created_at": "2020-09-12T18:17:06.000Z",
            "id": "1304846514049740800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no Pantanal atinge metade do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas https://t.co/EnFm6fYrmG"
        },
        {
            "author_id": "100079056",
            "created_at": "2020-09-12T18:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "61567261",
                        "start": 0,
                        "username": "mayara_godoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304844065175990272",
            "in_reply_to_user_id": "61567261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mayara_godoy Aqui tamb\u00e9m est\u00e1 assim. E aqui ta somando pantanal + Amaz\u00f4nia + Vizinhos escrotos que queimam pasto e lixo. O Parque Estadual Serra do Mar aqui do lado queimou tbm. Horr\u00edvel. https://t.co/yrgBYdCA4b"
        },
        {
            "author_id": "1220363119026941952",
            "created_at": "2020-09-12T17:59:38.000Z",
            "id": "1304842119279005703",
            "in_reply_to_user_id": "1220363119026941952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, os inc\u00eandios come\u00e7aram a avan\u00e7ar ao Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no Mato Grosso. Segundo o governo do estado, a localidade \u00e9 conhecida por deter a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as pintadas do mundo. https://t.co/KkXW6nWTwM"
        },
        {
            "author_id": "134645571",
            "created_at": "2020-09-12T17:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23086388,
                        -22.98854318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1304838169997856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/uivPDndULP"
        },
        {
            "author_id": "3226139639",
            "created_at": "2020-09-12T17:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "349235902",
                        "start": 0,
                        "username": "PoderJudicialCR"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "524571803",
                        "start": 17,
                        "username": "luisguillermosr"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "144875363",
                        "start": 34,
                        "username": "presidenciacr"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "15947602",
                        "start": 186,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304836250499796994",
            "in_reply_to_user_id": "349235902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PoderJudicialCR @luisguillermosr @presidenciacr NO A LA DESTRUCCI\u00d3N DEL PARQUE NACIONAL TORTUGUERO. NO A LA APERTURA DE LA CALLE P\u00daBLICA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/OXtWD2Iys1 via @Change"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2020-09-12T17:24:17.000Z",
            "id": "1304833223638294532",
            "in_reply_to_user_id": "296044994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabuti escapa de inc\u00eandio florestal em SP ao ser resgatado por equipe de reportagem | S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto e Ara\u00e7atuba | G1 https://t.co/ySNWexgmdS \nInc\u00eandio na Floresta Estadual em Rio Preto (SP) come\u00e7ou na quarta-feira (9)."
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2020-09-12T17:12:43.000Z",
            "id": "1304830309838606338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reportagem do Estad\u00e3o ai pessoal \"Queimada no Pantanal atinge metade do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas\"\n\nPra quem n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de ser assinante e querem saber o que est\u00e1 acontecendo \nhttps://t.co/B6GpG2hf7E"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2020-09-12T17:02:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1304827802668224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 266,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 119
            },
            "text": "As chamas nesse momento atingiram a metade  do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, local em MT onde h\u00e1 maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas no mundo.#DefendaPantanal https://t.co/Waf81FHmrh"
        },
        {
            "author_id": "878789850044010497",
            "created_at": "2020-09-12T17:00:09.000Z",
            "id": "1304827151020101634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGUNA TORRE \u2013 um cl\u00e1ssico no Parque Nacional Los\u00a0Glaciares https://t.co/MWxtLb5z33"
        },
        {
            "author_id": "1304789166010634241",
            "created_at": "2020-09-12T16:25:22.000Z",
            "id": "1304818393611153417",
            "in_reply_to_user_id": "1304789166010634241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANIMAIS EM RISCO                       Outra das experi\u00eancias mais procuradas na regi\u00e3o s\u00e3o os saf\u00e1ris de observa\u00e7\u00e3o de vida selvagem, oferecidos em hot\u00e9is isolados, cujo melhor ponto para ver on\u00e7as s\u00e3o os rios de curvas sinuosas do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, na regi\u00e3o+"
        },
        {
            "author_id": "71286704",
            "created_at": "2020-09-12T16:22:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.86686111,
                        -15.30405556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1304817767019732998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Ag2yW0jW58"
        },
        {
            "author_id": "1227715472763822080",
            "created_at": "2020-09-12T16:20:57.000Z",
            "id": "1304817282728820736",
            "in_reply_to_user_id": "1227715472763822080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente levantou 9h da manh\u00e3 e foi at\u00e9 o parque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os\nQ sdd eu tava de fazer uma loucura dessas"
        },
        {
            "author_id": "29726528",
            "created_at": "2020-09-12T16:15:36.000Z",
            "id": "1304815939603574784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passarinho Vemelho esta dizendo que isto ai \u00e9 uma coisa impropria ent\u00e3o na linha do tempo eles bloqueiam https://t.co/iSv0iue7Cw"
        },
        {
            "author_id": "722198591964635136",
            "created_at": "2020-09-12T16:09:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44721651,
                        -22.76147082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1304814307075592194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u in Nova Igua\u00e7u, RJ https://t.co/fVeOvhokzm"
        },
        {
            "author_id": "44257457",
            "created_at": "2020-09-12T16:06:50.000Z",
            "id": "1304813730291736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde eu cresci, patriota \u00e9 quem ama e cuida da p\u00e1tria. \u00c9 patriota Welington Fernando Peres Silva, do ICMBio, que morreu enquanto combatia o inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas (...). No Brasil de hoje, os patriotas riem de um pa\u00eds em chamas.\n\nhttps://t.co/wPUFqNd5Ex"
        },
        {
            "author_id": "1267656128751599619",
            "created_at": "2020-09-12T16:02:06.000Z",
            "id": "1304812538748702721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As queimadas j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds. https://t.co/7llh9TdPDZ"
        },
        {
            "author_id": "424361077",
            "created_at": "2020-09-12T15:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "58325146",
                        "start": 0,
                        "username": "cinthialages"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304811899620597760",
            "in_reply_to_user_id": "58325146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cinthialages Por do sol, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhese. https://t.co/ym2SwCslGv"
        },
        {
            "author_id": "1214969613294952454",
            "created_at": "2020-09-12T15:57:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "37122131",
                        "start": 0,
                        "username": "paulopaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304811428256329733",
            "in_reply_to_user_id": "37122131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulopaim #Opera\u00e7\u00e3oPantanal | As For\u00e7as Armadas atuam, desde o dia 25 de julho, no combate a inc\u00eandio no Pantanal sul-mato-grossense. No dia 5 de agosto, as a\u00e7\u00f5es foram estendidas ao Pantanal mato-grossense.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais:\nhttps://t.co/KK1ftMPuGd"
        },
        {
            "author_id": "532576313",
            "created_at": "2020-09-12T15:55:54.000Z",
            "id": "1304810978450845697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no Pantanal atinge metade do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas https://t.co/nRoTfo0IX8\n\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-12T15:47:49.000Z",
            "id": "1304808945693884419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/r7uw5BqVwM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/y7Z5ekI0kG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/1WXKs1cZUj"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-12T15:47:49.000Z",
            "id": "1304808944804786178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de la Canastra\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/Uv2MUzLWnF\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/y7Z5ekI0kG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/yYbpV3KVXX"
        },
        {
            "author_id": "1244680852832993280",
            "created_at": "2020-09-12T15:42:07.000Z",
            "id": "1304807509702701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ; v\u00eddeo https://t.co/PP2Qpj1mmi #BuzzBreak"
        },
        {
            "author_id": "3117904612",
            "created_at": "2020-09-12T15:36:46.000Z",
            "id": "1304806165361168386",
            "in_reply_to_user_id": "315391046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iamjuliacs Vem pra c\u00e1 , parque municipal andar  de barquim kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2020-09-12T15:35:02.000Z",
            "id": "1304805728583061505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Segundo o  diretor do Parque Nacional de Kakudu, Feach Moyle, os crocodilos n\u00e3o s\u00e3o um perigo para as baleias  https://t.co/g7BEn1k1QG"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-12T15:32:32.000Z",
            "id": "1304805097822535681",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-12T15:32:31.000Z",
            "id": "1304805097323421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 1,70 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 29 de agosto de 2020 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 8 dias com alertas nesse m\u00eas. Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 15,76 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1300112394056863744",
            "created_at": "2020-09-12T15:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "791635",
                        "start": 140,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304802476302925824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ",,  , ,,,,,, Caiado assina cria\u00e7\u00e3o do Parque E ,,stadual \u00c1guas do Para\u00edso   de 5 mil hectares - ((o))   eco -  https://t.co/8Jh1a5xaJ7 ,via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1227365696839000071",
            "created_at": "2020-09-12T15:02:24.000Z",
            "id": "1304797515905142789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/p8oX0oBDc6"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-12T15:01:46.000Z",
            "id": "1304797358773936129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Chapada de los Guimar\u00e3es\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/L2XgG0UZuh\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/y7Z5ekI0kG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/StLruXdV37"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-12T15:01:46.000Z",
            "id": "1304797357641543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Iguaz\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/imXbKhjZ09\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/y7Z5ekI0kG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/72HH34GlAx"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-12T15:01:46.000Z",
            "id": "1304797356530044929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de la Capibara\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/2tKit1o5qv\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/y7Z5ekI0kG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/HiOhZviu3s"
        },
        {
            "author_id": "1017752627587747841",
            "created_at": "2020-09-12T15:00:18.000Z",
            "id": "1304796986453917698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFRA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - Prefeitura de Sete Barras recebe multa de R$ 47,4 mil por desmatamento\nA \u00e1rea desmatada faz parte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, APA da Serra do Mar e Zona de Amortecimento do Parque Estadual Carlos Botelho\n\nLeia o artigo completo: https://t.co/rwU5IUXmrz https://t.co/1THewZa6Rm"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2020-09-12T14:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "73550153",
                        "start": 55,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "20045580",
                        "start": 72,
                        "username": "fiocruz"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "253034260",
                        "start": 82,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "12689622",
                        "start": 92,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304793040368947203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pela reporgagem do Parque Nacional do Igua\u00e7u, @CataratasBrasil @fiocruz, @ICMBio e @TVBrasil. https://t.co/Cme8PHZASu"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2020-09-12T14:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "32101740",
                        "start": 27,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304787158574788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parab\u00e9ns e obrigado ao gov @ronaldocaiado por criar parque que ajuda na prote\u00e7\u00e3o ambiental e amplia o potencial de turismo em Goi\u00e1s https://t.co/o4XZ0xkFNt"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2020-09-12T14:21:12.000Z",
            "id": "1304787146419638274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ronaldo Caiado assina decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso https://t.co/ocQjnpYcmR"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-09-12T14:06:07.000Z",
            "id": "1304783351824502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um calorzinho ler amiga da adolesc\u00eancia dizer q ficou orgulhosa de ver meu nome em pesquisa que ela fez sobre uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal. \n\ud83d\ude0d\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2020-09-12T14:00:31.000Z",
            "id": "1304781944354484225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o outono est\u00e1 chegando na Gr\u00e3-Bretanha. Uma das esta\u00e7\u00f5es mais belas do ano que transforma as paisagens pitorescas em um espet\u00e1culo de cores e tons alaranjados. O Parque Nacional da Snowdonia que j\u00e1 \u00e9 lindo e encantador,  fica ainda mais charmoso.\n\n\ud83d\udcf7 VisitBritain/ Lee Beel https://t.co/VJiVifI67V"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2020-09-12T14:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "20045580",
                        "start": 160,
                        "username": "fiocruz"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "253034260",
                        "start": 170,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "12689622",
                        "start": 180,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304781813232078850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece as Cataratas do Igua\u00e7u? Esse concorrido destino nacional \u00e9 uma das estrelas deste epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil, resultado de parceria entre @Fiocruz, @ICMBio e @TVBrasil, sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no extremo oeste do Paran\u00e1. https://t.co/8KipGIKhkT"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-12T13:59:40.000Z",
            "id": "1304781730365276162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "MPF e DPU recorrem de senten\u00e7a que negou titula\u00e7\u00e3o de territ\u00f3rio quilombola em Ubatuba (SP). Comunidade do Quilombo da Fazenda luta h\u00e1 d\u00e9cadas pela concretiza\u00e7\u00e3o de seu direito ao territ\u00f3rio ancestral no interior do Parque Estadual Serra do Mar https://t.co/0L31bnv5JN"
        },
        {
            "author_id": "29726528",
            "created_at": "2020-09-12T13:52:51.000Z",
            "id": "1304780015368888320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oPantanal | As For\u00e7as Armadas atuam, desde o dia 25 de julho, no combate a inc\u00eandio no Pantanal sul-mato-grossense. No dia 5 de agosto, as a\u00e7\u00f5es foram estendidas ao Pantanal mato-grossense.\nBandeira do Brasil Saiba mais:https://t.co/iSv0iue7Cw"
        },
        {
            "author_id": "2452120278",
            "created_at": "2020-09-12T13:31:27.000Z",
            "id": "1304774629626703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pit\u00e3o de cinco metros \u00e9 denunciada pelo \u201cnamorado\u201d e capturada no Parque Nacional Everglade https://t.co/euAU6jhpYa"
        },
        {
            "author_id": "2395360630",
            "created_at": "2020-09-12T13:30:05.000Z",
            "id": "1304774282275422210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "NADA SEGURA O NOVO. Caminhamos pelo bairro de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 barreiras para o nosso time de Vit\u00f3ria e vamos conversar com todos capixabas para entender mais sobre a nossa cidade. Terminamos nossa caminhada no Parque Municipal de Barreiros, uma beleza de lugar. Novo30es https://t.co/qoFu26kFNc"
        },
        {
            "author_id": "900528228745478145",
            "created_at": "2020-09-12T13:19:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "14128609",
                        "start": 35,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304771684902285319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Segue abaixo os links citados pelo @felipeneto.\n\n\u2022 Saiba o que est\u00e1 acontecendo no Pantanal e na Amaz\u00f4nia.\nhttps://t.co/KBc7Yfg7tz\nhttps://t.co/STb539Emyu\nhttps://t.co/sMHR2TfFuP\nhttps://t.co/Ny6RrhXtoA\n\n\u2022 Doa\u00e7\u00f5es.\nhttps://t.co/q7WBiDaIIE\nhttps://t.co/aM6tDIxg7d https://t.co/poSZaGa7bD"
        },
        {
            "author_id": "170399386",
            "created_at": "2020-09-12T12:40:04.000Z",
            "id": "1304761695143899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ainda de acordo com os bi\u00f3logos, o fato de ter um filhote entre o grupo\u00a0mostra o avan\u00e7o na preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie.\" Uma not\u00edcia boa, no meio de tantos caos \n\nBom dia \u2764\n\nhttps://t.co/kl4ITYu92p"
        },
        {
            "author_id": "67636759",
            "created_at": "2020-09-12T12:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "891863331560181761",
                        "start": 0,
                        "username": "praexis"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "263661244",
                        "start": 9,
                        "username": "DoDandrea"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "3257594932",
                        "start": 20,
                        "username": "gigi_dutra"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1143262206697648129",
                        "start": 32,
                        "username": "luucasfaalcaoo"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1050769019115098112",
                        "start": 48,
                        "username": "ancapnordestino"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "958131900748623872",
                        "start": 65,
                        "username": "PauloDemchuk"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "20189314",
                        "start": 96,
                        "username": "FrancisBlacKn"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "713234161893576705",
                        "start": 111,
                        "username": "muitoalemck"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1257413700312535043",
                        "start": 124,
                        "username": "paulogala"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "83844260",
                        "start": 135,
                        "username": "BornToRebellion"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "55429200",
                        "start": 152,
                        "username": "DanSnurf"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "2368064928",
                        "start": 162,
                        "username": "camarada_dan"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "290853228",
                        "start": 176,
                        "username": "alexand"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "259029550",
                        "start": 185,
                        "username": "clovisforever"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "1112051762381373440",
                        "start": 200,
                        "username": "Alexand55279148"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "754432088548503553",
                        "start": 217,
                        "username": "ancaploide"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "1130195788850761728",
                        "start": 229,
                        "username": "PoupeeFB"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "157374937",
                        "start": 239,
                        "username": "fhgmartins"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "1145368253172199424",
                        "start": 251,
                        "username": "RefutadoresL"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "3430781230",
                        "start": 265,
                        "username": "arthur_bailon"
                    },
                    {
                        "end": 322,
                        "id": "2520622946",
                        "start": 310,
                        "username": "felipelanhi"
                    },
                    {
                        "end": 339,
                        "id": "2578477016",
                        "start": 323,
                        "username": "Rodrig0Conceito"
                    },
                    {
                        "end": 356,
                        "id": "1048502470979330048",
                        "start": 340,
                        "username": "Gabriel20092686"
                    },
                    {
                        "end": 390,
                        "id": "736003792198619136",
                        "start": 374,
                        "username": "llinikerpinho14"
                    },
                    {
                        "end": 404,
                        "id": "832601055867330564",
                        "start": 391,
                        "username": "Daniel__Mill"
                    },
                    {
                        "end": 419,
                        "id": "3345494380",
                        "start": 405,
                        "username": "DarioFerrarij"
                    },
                    {
                        "end": 435,
                        "id": "980781204281667586",
                        "start": 420,
                        "username": "Gabrielseduard"
                    },
                    {
                        "end": 452,
                        "id": "707519211791380480",
                        "start": 436,
                        "username": "Cristiano_Barba"
                    },
                    {
                        "end": 467,
                        "id": "1188843524986490880",
                        "start": 453,
                        "username": "um_libertario"
                    },
                    {
                        "end": 475,
                        "id": "51256876",
                        "start": 468,
                        "username": "kaodeq"
                    },
                    {
                        "end": 484,
                        "id": "1155833454581338112",
                        "start": 476,
                        "username": "IDKFA15"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304760870103166978",
            "in_reply_to_user_id": "891863331560181761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@praexis @DoDandrea @gigi_dutra @luucasfaalcaoo @ancapnordestino @PauloDemchuk @Naoseioqescrev4 @FrancisBlacKn @muitoalemck @paulogala @BornToRebellion @DanSnurf @camarada_dan @alexand @clovisforever @Alexand55279148 @ancaploide @PoupeeFB @fhgmartins @RefutadoresL @arthur_bailon @nmagicupdry @AdamastoPequeno @felipelanhi @Rodrig0Conceito @Gabriel20092686 @alexandrelander @llinikerpinho14 @Daniel__Mill @DarioFerrarij @Gabrielseduard @Cristiano_Barba @um_libertario @kaodeq @IDKFA15 E perguntando \u00e9 que tipo de milh\u00f5es de regras definiria uma propriedade pra ser garantida ne?\n\nPois s\u00e3o infinitas as maneiras de usar e trabalhar a propriedade.\n\nTalvez eu tenha uma reserva de florestas... Pra depois usar madeira.\n\nOu uma reserva biol\u00f3gica cient\u00edfica?"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-09-12T12:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 202,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304759182864900108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Cerrado ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, na #ChapadaDosVeadeiros https://t.co/w0SrLTiwd7 Parceria entre governo de Goi\u00e1s e prefeitura de Alto Para\u00edso - e apoio da @redeprouc_ - vai promover a restaura\u00e7\u00e3o e a prote\u00e7\u00e3o deste bioma t\u00e3o amea\u00e7ado https://t.co/TFt70Q1159"
        },
        {
            "author_id": "1304019603778084865",
            "created_at": "2020-09-12T11:51:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1271539018837131265",
                        "start": 0,
                        "username": "polemitando"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2432270890",
                        "start": 13,
                        "username": "Deodoro33"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1054381866575429632",
                        "start": 24,
                        "username": "o_caio_andrade"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "3335748125",
                        "start": 40,
                        "username": "galodeluta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304749519490420737",
            "in_reply_to_user_id": "1271539018837131265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@polemitando @Deodoro33 @o_caio_andrade @galodeluta A parede nunca ouviu falar de grilagem de terras e constru\u00e7\u00e3o ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-12T11:40:30.000Z",
            "id": "1304746706995568640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 1 de setembro de 2020, o desmatamento de 0,62 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 / Amazonas. O desmatamento tem como principal causa minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo ilegal."
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-09-12T11:27:28.000Z",
            "id": "1304743427284832256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Mapinguari (AM) encontrou um grande esquema de roubo de madeiras. Os fiscais e policiais enfrentaram tiros, estradas bloqueadas, uma ponte destru\u00edda e tiveram a comunica\u00e7\u00e3o via internet interrompida.https://t.co/m8o1cS2Gxg"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-12T11:17:56.000Z",
            "id": "1304741029447434242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "Agentes do ICMBio s\u00e3o recebidos a tiros em opera\u00e7\u00e3o contra o roubo de madeira. Material apreendido no Parque Nacional Mapinguari, entre os estados de Rond\u00f4nia e Amazonas, foi suficiente para carregar 75 caminh\u00f5es https://t.co/zJIemtkiAz"
        },
        {
            "author_id": "1257439139466797058",
            "created_at": "2020-09-12T10:35:40.000Z",
            "id": "1304730391744520192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o canso de dizer. A \u00e1rea que restou da Amaz\u00f4nia deveria ser convertida em um grande territ\u00f3rio sob gest\u00e3o da Uni\u00e3o, a ser tratada como uma grande Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, protegida com apoio das for\u00e7as armadas, respeitando as popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas que l\u00e1 ainda habitam. https://t.co/kA8uXt12Xo"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-12T09:38:37.000Z",
            "id": "1304716032381198337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu-preto\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro\n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/DzFunEvivG"
        },
        {
            "author_id": "50201953",
            "created_at": "2020-09-12T09:26:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.550865,
                        -21.09338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4332f45b93fc830d"
            },
            "id": "1304713032908509184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo dia dado pela mais nobre Luz de todas. Mais um dia Iluminado por Deus\ud83d\ude4f#gratidaoportudo #alailson #ribeiro #vidarenovada em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/znRdg67WQI"
        },
        {
            "author_id": "1049286842116464640",
            "created_at": "2020-09-12T08:24:51.000Z",
            "id": "1304697470950268930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/XiF0reC77U"
        },
        {
            "author_id": "1301500144890916864",
            "created_at": "2020-09-12T07:38:18.000Z",
            "id": "1304685754841468928",
            "in_reply_to_user_id": "1301500144890916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1) H\u00c1 LONGAS ESTRADAS DA NOVA ZEL\u00c2NDIA, MAS NENHUMA PARTE DO PA\u00cdS TEM MAIS QUE 128 KM DO MAR.\n\n2) CERCA DE UM TER\u00c7O DO PA\u00cdS EST\u00c1 PROTEGIDO PELO PARQUE NACIONAL."
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-12T07:20:03.000Z",
            "id": "1304681160430280704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Guarani est\u00e1 localizado no oeste do Paran\u00e1, no munic\u00edpio de Tr\u00eas Barras do Paran\u00e1. https://t.co/FjL1cPoIlG"
        },
        {
            "author_id": "69408870",
            "created_at": "2020-09-12T05:24:42.000Z",
            "id": "1304652132784668672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o fui nem qd n\u00e3o tinha restri\u00e7\u00f5es agora \u00e9 que n\u00e3o vou t\u00e3o cedo #caronaibitipocajf  | Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 reaberto ainda em setembro | Zona da Mata | G1 https://t.co/rS47GQC19J"
        },
        {
            "author_id": "172847252",
            "created_at": "2020-09-12T04:58:32.000Z",
            "id": "1304645548687982593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as novas esp\u00e9cies de peixes amaz\u00f4nicos descobertas no Parque Nacional de Yaguas\nhttps://t.co/rl5VGqfC0S"
        },
        {
            "author_id": "1038073299232796672",
            "created_at": "2020-09-12T04:22:36.000Z",
            "id": "1304636507374997506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho respeito imenso pelos volunt\u00e1rios e ongs que ajudam a floresta nacional, porque sem voc\u00eas nada disso estaria at\u00e9 agora.\nEstudei hist\u00f3ria e isso coincide muito com a nossa coloniza\u00e7\u00e3o de merda"
        },
        {
            "author_id": "133971047",
            "created_at": "2020-09-12T04:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "335141638",
                        "start": 76,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304634271081148416",
            "in_reply_to_user_id": "133971047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa/Do Igua\u00e7u, mucha naturaleza ;)\n#HappyBirthdayNamjoon @BTS_twt \n#OurAutumnFlowerJoon\n#\ub108\uc758\uc874\uc7ac\uac00\ub0b4\ud798\uc774\uc57c\ub0a8\uc900\n#LetsGoToNamjooning\n#OurSeoulPoetRM\n#GeniusLyricistRM https://t.co/F808sWZmnK"
        },
        {
            "author_id": "11567082",
            "created_at": "2020-09-12T04:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "9317502",
                        "start": 124,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304634111768879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#BolsonaroGenocida #ForaBolsonaro #Pantanalemluta\n\nQueimada no Pantanal atinge metade do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas @estadao:  https://t.co/GjaF5KULm4"
        },
        {
            "author_id": "1097176024863989760",
            "created_at": "2020-09-12T03:34:53.000Z",
            "id": "1304624496247271425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional rola mo\u00e7a\"\nMinha m\u00e3e: E isso \u00e9 nome,deve ser que uma mo\u00e7a rolou de l\u00e1 \n\nChega kakakakkakak"
        },
        {
            "author_id": "203898706",
            "created_at": "2020-09-12T03:04:43.000Z",
            "id": "1304616906050154498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Penhasco Dois irm\u00e3os - Leblon - RJ\nEntrada: Gratuita\nData: 08/2020\n\n\"Apreciar a natureza e colecionar mem\u00f3rias.\" \n\n#Rj #degraca #passeios https://t.co/wJlWJYBDEP"
        },
        {
            "author_id": "1094259165072101376",
            "created_at": "2020-09-12T02:52:57.000Z",
            "id": "1304613942598148097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo que devasta o pantanal atinge o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, com a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as pintadas, a 180 Km de Cuiab\u00e1. Foi criado em 2.004 e 55 mil hectares do total de 109 j\u00e1 foram destru\u00eddos. https://t.co/IiBEZ5nMxF"
        },
        {
            "author_id": "585943499",
            "created_at": "2020-09-12T02:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "536549562",
                        "start": 0,
                        "username": "ollgyeah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304613713635409922",
            "in_reply_to_user_id": "536549562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ollgyeah sim, amiga... isso na verdade me irrita pq quem fala essas coisas n\u00e3o pesquisou e n\u00e3o sabe NADA do que est\u00e1 acontecendo aqui. as queimadas come\u00e7aram em julho, s\u00e3o quase 2 meses tentando combater o fogo. o pantanal \u00e9 uma \u00e1rea protegida, n\u00e3o est\u00e1 largada como muitos est\u00e3o dizendo"
        },
        {
            "author_id": "1062394200187117568",
            "created_at": "2020-09-12T02:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "46026061",
                        "start": 0,
                        "username": "zeca1908"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "900348469",
                        "start": 10,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304611764303269890",
            "in_reply_to_user_id": "46026061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeca1908 @change_br Pra mim, est\u00e1tua, s\u00f3 se fosse daqueles estudantes que estiveram no parque municipal em 1908, o Victor \u00e9 um \u00eddolo recente, mudou o nosso patamar, honrou o nosso nome, mas acho que um poster dentro da arena seria tamb\u00e9m uma bela homenagem para o nosso S\u00e3o Victor."
        },
        {
            "author_id": "7153362",
            "created_at": "2020-09-12T02:31:42.000Z",
            "id": "1304608595028443137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABRIU OS PARQUE NACIONAL https://t.co/JcRRXFK3pf"
        },
        {
            "author_id": "1162818425934221319",
            "created_at": "2020-09-12T02:29:51.000Z",
            "id": "1304608132543414272",
            "in_reply_to_user_id": "1162818425934221319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os animais ?\nNo come\u00e7o da semana, as chamas atingiram o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas,na cidade de Pocon\u00e9 (MT). O local \u00e9 conhecido por abrigar a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo.+"
        },
        {
            "author_id": "120836306",
            "created_at": "2020-09-12T02:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304607085603303426",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma E o parque Nacional do Capara\u00f3? Quando vai abrir?"
        },
        {
            "author_id": "781186437089722368",
            "created_at": "2020-09-12T02:24:01.000Z",
            "id": "1304606662846799872",
            "in_reply_to_user_id": "781186437089722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Vermelha (China)\n\nO tom incomum vem de um tipo de erva que cresce em lugares alcalinos e salinos. Quando ela est\u00e1 crescendo, no ver\u00e3o, tem o tom verde, mas no outono ganha a cor vermelha. Boa parte do local \u00e9 considerado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas h\u00e1 um parte aberta https://t.co/6lfWRhBjmc"
        },
        {
            "author_id": "2293383222",
            "created_at": "2020-09-12T02:16:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "112777304",
                        "start": 0,
                        "username": "KelinhaAssis"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "833699296784556032",
                        "start": 14,
                        "username": "WPort0"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "74756085",
                        "start": 22,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1523748277",
                        "start": 35,
                        "username": "conexaopolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304604808213663745",
            "in_reply_to_user_id": "112777304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KelinhaAssis @WPort0 @BolsonaroSP @conexaopolitica Aqui em Paraty para acessar as praias do parque nacional tem muita escadaria. Uma idosa passou mal e teve que sentar na escada. Acredito que a m\u00e1scara impediu a oxigena\u00e7\u00e3o do sangue dela. Sem contar no risco de c\u00e2ncer no futuro por excesso de Co2"
        },
        {
            "author_id": "80156803",
            "created_at": "2020-09-12T02:14:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1304604288510046209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajuda para #queimadaspantan https://t.co/imiwkFaBJ6"
        },
        {
            "author_id": "1162818425934221319",
            "created_at": "2020-09-12T02:13:36.000Z",
            "id": "1304604040144322560",
            "in_reply_to_user_id": "1162818425934221319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os animais ?\nNo come\u00e7o da semana, as chamas atingiram o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas,na cidade de Pocon\u00e9 (MT). O local \u00e9 conhecido por abrigar a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo.+"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-09-12T02:10:00.000Z",
            "id": "1304603134157709314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 200,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 61
            },
            "text": "Queimada no Pantanal atinge metade do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas \nhttps://t.co/DDFZ0UqTd9"
        },
        {
            "author_id": "47775042",
            "created_at": "2020-09-12T02:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "60102188",
                        "start": 0,
                        "username": "leichtweisduda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304602047447171072",
            "in_reply_to_user_id": "60102188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leichtweisduda o cen\u00e1rio da segunda foto parece bastante com o parque municipal de Feliz - RS"
        },
        {
            "author_id": "46447873",
            "created_at": "2020-09-12T02:01:57.000Z",
            "id": "1304601109621866499",
            "in_reply_to_user_id": "46447873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero tanto trabalhar num parque nacional \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "46447873",
            "created_at": "2020-09-12T02:01:28.000Z",
            "id": "1304600990012899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero tanto visitar um parque nacional \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2020-09-12T01:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "163063411",
                        "start": 22,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 169,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "22914738",
                        "start": 188,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304597661497073666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "No ar! O episodio tem @Barbosa_Leandro sobre o que viu e a produ\u00e7\u00e3o da reportagem \"a busca pelos animais feridos...\", #patriciamedici sobre o impactos para as antas e a @DudaMenegassi  do @o_eco apresenta caso do parque estadual das Lauraceas, no PR.\n\n https://t.co/B25c8MLWGg"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2020-09-12T01:41:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 99,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304596047944183808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Agentes do ICMBio s\u00e3o recebidos a tiros ao desbaratar roubo de madeira https://t.co/BsevPKCtpp via @jornalggn \nMaterial apreendido no Parque Nacional Mapinguari foi suficiente para carregar 75 caminh\u00f5es; ao todo, 14 ve\u00edculos foram destru\u00eddos"
        },
        {
            "author_id": "60605787",
            "created_at": "2020-09-12T01:37:50.000Z",
            "id": "1304595042066198528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLONA -Floresta Nacional de Bras\u00edlia- reabril hoje, no dia Nacional do Cerrado, para visita\u00e7\u00e3o.\n\nFavor, visitar com sabedoria.\nE SIM o uso da m\u00e1scara \u00c9 obrigat\u00f3rio."
        },
        {
            "author_id": "1279121269229858818",
            "created_at": "2020-09-12T01:02:50.000Z",
            "id": "1304586233893605378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF-MG PREV\u00ca REABERTURA DO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA AINDA EM SETEMBRO https://t.co/c3b5lFjvwA"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2020-09-12T00:59:40.000Z",
            "id": "1304585436032049155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso ser\u00e1 primeiro do Brasil com gest\u00e3o\u00a0compartilhada https://t.co/yZhibluRxd"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2020-09-12T00:24:43.000Z",
            "id": "1304576641507753985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 174,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 85
            },
            "text": "Agentes do ICMBio s\u00e3o recebidos a tiros ao desbaratar roubo de madeira; material apreendido no Parque Nacional Mapinguari foi suficiente para carregar 75 caminh\u00f5es\nhttps://t.co/UfiD1IQUNv https://t.co/iyCnhYz9CQ"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-09-12T00:17:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 132,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304574816620556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerrado ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, na Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZjEIYehKxH via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-09-12T00:17:23.000Z",
            "id": "1304574792633380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, na Chapada dos Veadeiros https://t.co/bjDZmGSEPz"
        },
        {
            "author_id": "1265720775136481280",
            "created_at": "2020-09-12T00:02:03.000Z",
            "id": "1304570935660425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional tlgd"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2020-09-12T00:00:01.000Z",
            "id": "1304570422147592197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens foram capturadas no Parque Nacional de Kanha, na \u00cdndia.  https://t.co/RsUwTksOVd"
        },
        {
            "author_id": "1002890704878792705",
            "created_at": "2020-09-11T23:58:32.000Z",
            "id": "1304570048812478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado ganha Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso na Chapada dos Veadeiros https://t.co/Wwjg8Q9hAz"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2020-09-11T23:53:19.000Z",
            "id": "1304568739787149314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, na Chapada dos Veadeiros https://t.co/F1MGHstQDw"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-09-11T23:47:05.000Z",
            "id": "1304567171029360642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1806,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 429
            },
            "text": "Os her\u00f3is do ICMBio desrticularam um esquema de roubo de madeira no Parque Nacional Mapinguari (AM) com o apoio da Pol\u00edcia Militar de Rond\u00f4nia.\nEnfrentaram tiros, estradas bloqueadas, uma ponte destru\u00edda e tiveram a comunica\u00e7\u00e3o via internet interrompida.\nhttps://t.co/Mvg1IGTk7l"
        },
        {
            "author_id": "1016771201287454720",
            "created_at": "2020-09-11T23:26:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1304562067463180290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udca6O nosso Cerrado ganhou de presente de anivers\u00e1rio um novo parque estadual que vai preservar suas belezas! Foi criado hoje o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, localizado na regi\u00e3o tur\u00edstica das Cataratas do Rio dos Couros, na Chapada dos Veadeiros. https://t.co/sHHE2jke0p"
        },
        {
            "author_id": "65517514",
            "created_at": "2020-09-11T23:23:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "65517514",
                        "start": 201,
                        "username": "teretotal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1304561344587366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunicado Importante. O Parque Natural Municipal das Montanhas de Teres\u00f3polis ficar\u00e1 fechado at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 17 de setembro. A medida segue protocolo de preven\u00e7\u00e3o ao cont\u00e1gio pelo novo coronav\u00edrus. @teretotal #tere #teresopolis #teresopolisrj #coronavirus #covid19 https://t.co/z9w2Ru3eq5"
        },
        {
            "author_id": "1273314267773702151",
            "created_at": "2020-09-11T23:04:19.000Z",
            "id": "1304556405437890561",
            "in_reply_to_user_id": "1273314267773702151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No come\u00e7o da semana, as chamas atingiram o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, na regi\u00e3o de Porto Jofre, na cidade de Pocon\u00e9 (MT). O local \u00e9 conhecido por abrigar a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo."
        },
        {
            "author_id": "1273314267773702151",
            "created_at": "2020-09-11T23:04:18.000Z",
            "id": "1304556403789619200",
            "in_reply_to_user_id": "1273314267773702151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As queimadas j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2020-09-11T22:56:07.000Z",
            "id": "1304554342935035905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis\nhttps://t.co/zUAozlI2Qi https://t.co/YJ3AWFvDrf"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2020-09-11T22:47:36.000Z",
            "id": "1304552197871542272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 reaberto ainda em setembro https://t.co/i5vBEbazSB"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2020-09-11T22:28:03.000Z",
            "id": "1304547279710359555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201cGoi\u00e1s tem respeito pelo meio ambiente e por quem produz\u201d, diz Caiado ao assinar decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso. \n\nhttps://t.co/3npJXeIWw9"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2020-09-11T22:23:38.000Z",
            "id": "1304546170262487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As cl\u00e1ssicas montanhas do complexo do Dedo de Deus no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os foram reabertas. \nMas aten\u00e7\u00e3o ao limite de visitantes por dia e \u00e0s novas regras.\nConfira: https://t.co/H7GXXdugVN\n#parnaso #dedodedeus #montanhismo #escalada #Serrados\u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "32101740",
            "created_at": "2020-09-11T22:17:49.000Z",
            "id": "1304544703707262981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Hoje \u00e9 comemorado o #DiaNacionaldoCerrado, mas quem ganha o presente s\u00e3o os goianos! Inauguramos o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso na regi\u00e3o tur\u00edstica da Catarata do Rio dos Couros, em Alto Para\u00edso. Uma \u00e1rea de aproximadamente 5 mil hectares que re\u00fane cachoeiras lind\u00edssimas. https://t.co/08962CGQsJ"
        },
        {
            "author_id": "971051475240615937",
            "created_at": "2020-09-11T22:16:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304544486928850946",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Precisa ser lembrado e homenageado com a cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida e com o seu nome! Um gigante humilde de um cora\u00e7\u00e3o enorme! Mais um m\u00e1rtire pra aumentar a lista de tantos!Os que se dedicam a esta causa de defender o meu ambiente precisam se proteger pra n\u00e3o...cont"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2020-09-11T22:09:34.000Z",
            "id": "1304542626490667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ; v\u00eddeo https://t.co/16cVGHxDg6 https://t.co/dt1Xgbuevs"
        },
        {
            "author_id": "756249109418352640",
            "created_at": "2020-09-11T22:02:34.000Z",
            "id": "1304540866497970177",
            "in_reply_to_user_id": "195915128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barros_rc1 As duas primeiras fotos s\u00e3o no Parque Nacional da Serra de Ubajara, no Cear\u00e1. A terceira foto \u00e9 em Carolina - MA. E a \u00faltima em Timon kkk"
        },
        {
            "author_id": "59235291",
            "created_at": "2020-09-11T22:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "743910516645576708",
                        "start": 167,
                        "username": "Dwaissper"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304540655511887873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra e Serra Geral,\n\nSaudades de fazer trilha e depois contemplar esses horizontes magn\u00edficos.\n\nViva a sua vida ao ar livre!\n\nPic1 by: @dwaissper\nPic1 by : @rogeriosiqueira10\n\nEst\u00e1 planejando sua pr\u00f3xima viagem?\n\nConsulte-nos:\nWpp.: (21) 3816-9600 https://t.co/fJYY3ApWuO"
        },
        {
            "author_id": "1260341308570337280",
            "created_at": "2020-09-11T21:57:03.000Z",
            "id": "1304539479601020930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 reaberto ainda em setembro https://t.co/kG5iEkoQ6I"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-09-11T21:51:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "45083460",
                        "start": 12,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304538051926986754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc27Projeto da @petrobras com o Instituto Gremar soltou 31 pinguins no Parque Estadual Marinho da Laje de Santos. Os animais foram resgatados este ano em praias brasileiras https://t.co/YXRMKklq4Z\n\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/Ag\u00eancia Petrobras\u00a9 https://t.co/P36VV93Kht"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-11T21:38:25.000Z",
            "id": "1304534788020170753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 2 de setembro de 2020, o desmatamento de 2,08 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1. O desmatamento tem como principal causa a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1048705076905304064",
            "created_at": "2020-09-11T21:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 0,
                        "username": "RomeuZema"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "259372253",
                        "start": 11,
                        "username": "recordnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304534065769578496",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomeuZema @recordnews Governador.\n\nTem data para Reabertura do Parque Estadual do Itacolomi?"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2020-09-11T21:14:34.000Z",
            "id": "1304528786051002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Vamos ao detalhe principal dessas imagens:\n\nAs fotos dos barquinhos na \u00e1gua s\u00e3o do Recanto Ecol\u00f3gico Rio da Prata.\n\nEla \u00e9 uma RPPN. Ta, mas o que \u00e9 RPPN?\nReserva particular do patrim\u00f4nio natural.\n\nEssas reservas tem incentivos fiscais e outros para ficar assim. S\u00f3 que... \ud83d\udc47 https://t.co/lLvQsMLE4i"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2020-09-11T21:03:14.000Z",
            "id": "1304525933664178183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Uma on\u00e7a-parda adulta e seu filhote t\u00eam sido flagradas passeando pela mata do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na Regi\u00e3o Serrana. Os registros foram feitos por c\u00e2meras instaladas por bi\u00f3logos do Programa Monitora em diversos pontos do Parque.\ud83d\ude0d https://t.co/a65ota04aR"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2020-09-11T21:02:54.000Z",
            "id": "1304525851170660354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #SemaIndica de hoje te leva para o Parque Nacional da Chapada das Mesas. \nUma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abrange 160.046 hectares de Cerrado nos munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o, Estreito, no centro-sul do Maranh\u00e3o. \n\nSe conhece, compartilha uma foto e conta sua experi\u00eancia. \n\ud83d\ude09 https://t.co/0zcnvv4A0y"
        },
        {
            "author_id": "243806401",
            "created_at": "2020-09-11T20:56:38.000Z",
            "id": "1304524274527547394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf33 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/BBZQn9QFap"
        },
        {
            "author_id": "1017528883741110277",
            "created_at": "2020-09-11T20:53:52.000Z",
            "id": "1304523579187494919",
            "in_reply_to_user_id": "1017528883741110277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por\u00e9m, tamb\u00e9m \u00e9 o bioma mais amea\u00e7ado do Brasil, que menos possui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que sofre com desmatamento e tr\u00e1fico animal e com grandes \u00edndices de foco de queimadas na esta\u00e7\u00e3o seca do ano, sem nenhum plano de a\u00e7\u00e3o efetivo. +"
        },
        {
            "author_id": "1628568918",
            "created_at": "2020-09-11T20:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.95561667,
                        -4.29578611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1304521362883645450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro quadro! #c\u00e9u #estrelas #vialactea #fotografia #fineart #fineartphotography #photooftheday #photography #photographer #flaviobm #sky #stars #universo #space em Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde https://t.co/VufuLyPkRY"
        },
        {
            "author_id": "1250959017121366018",
            "created_at": "2020-09-11T20:38:05.000Z",
            "id": "1304519606451789825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 reaberto ainda em setembro https://t.co/ZOHPLbBCuh"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-09-11T20:33:58.000Z",
            "id": "1304518568608964609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caiado assina cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, de 5 mil hectares - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/7gqa5KyIyu\n\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #AnulaSTF https://t.co/nOOKjchuXp"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-11T20:33:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "32101740",
                        "start": 0,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304518407585501184",
            "in_reply_to_user_id": "32101740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@ronaldocaiado  esteve na regi\u00e3o para cerim\u00f4nia de assinatura do decreto. Unidade est\u00e1 localizada na Chapada dos Veadeiros e ter\u00e1 gest\u00e3o conjunta entre governos estadual e municipal \n\nhttps://t.co/NG1nI5eZXz"
        },
        {
            "author_id": "1257290239980310531",
            "created_at": "2020-09-11T20:31:47.000Z",
            "id": "1304518018714738695",
            "in_reply_to_user_id": "1257290239980310531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Parque Santana \"Parab\u00e9ns Prefeito \" Aqui o trabalho n\u00e3o para"
        },
        {
            "author_id": "186574934",
            "created_at": "2020-09-11T20:24:32.000Z",
            "id": "1304516195492802565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manifesta\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios representada e das comunidades da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria para o processo de reabertura da Flona do Tapaj\u00f3s =&gt; https://t.co/l7sgK0cxsT  # G1"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2020-09-11T20:23:34.000Z",
            "id": "1304515952390868993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manifesta\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios envolvidos e das comunidades da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria para o processo de reabertura da Flona do Tapaj\u00f3s =&gt;https://t.co/mdGpR52lSw #G1"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2020-09-11T20:18:04.000Z",
            "id": "1304514569218514945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2300,
                "quote_count": 19,
                "reply_count": 77,
                "retweet_count": 442
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oPantanal | As For\u00e7as Armadas atuam, desde o dia 25 de julho, no combate a inc\u00eandio no Pantanal sul-mato-grossense. No dia 5 de agosto, as a\u00e7\u00f5es foram estendidas ao Pantanal mato-grossense.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais:\nhttps://t.co/yNedSdrOk5"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-09-11T20:18:02.000Z",
            "id": "1304514562209832964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u ter\u00e1 maior participa\u00e7\u00e3o na receita do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/dghFWda37c"
        },
        {
            "author_id": "92353661",
            "created_at": "2020-09-11T20:07:38.000Z",
            "id": "1304511941478682626",
            "in_reply_to_user_id": "92353661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu sentimento \u00e9 de orgulho, ainda mais por ter conseguido revitalizar toda a estrutura do espa\u00e7o, desde o audit\u00f3rio, biblioteca, anfiteatro, chap\u00e9u de palha, orquid\u00e1rio, pontes e trilhas. Al\u00e9m disso, criamos a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Sauim-de-Manaus."
        },
        {
            "author_id": "223546361",
            "created_at": "2020-09-11T20:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1288646868042420224",
                        "start": 0,
                        "username": "thais_pereirra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304510176486096897",
            "in_reply_to_user_id": "223546361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thais_pereirra A pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o s\u00f3 por passagem de bus/metr\u00f4, a pra\u00e7a 7 fui conhecer de perto quando comecei a faculdade tbm, parque municipal s\u00f3 fui quando crian\u00e7a, lembro de mais nada l\u00e1, a pra\u00e7a do papa fui ontem kkkkk\nO resto?! Nunca nem vi"
        },
        {
            "author_id": "77862052",
            "created_at": "2020-09-11T19:50:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "834382219875647495",
                        "start": 88,
                        "username": "cbmms193"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304507737213153282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros Militar realiza sobrevoo no Parque Estadual Nascente do Rio Taquari. @cbmms193 \nhttps://t.co/hpYJesO3Ct"
        },
        {
            "author_id": "1052991191963357184",
            "created_at": "2020-09-11T19:39:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "875168862442074117",
                        "start": 0,
                        "username": "juIhoo"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1011672559",
                        "start": 8,
                        "username": "jwoules"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304504761228701698",
            "in_reply_to_user_id": "875168862442074117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juIhoo @jwoules @liviahailer Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2020-09-11T19:26:03.000Z",
            "id": "1304501478049157122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 199,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 reaberto ainda em setembro\nhttps://t.co/pJdqRJNkrC"
        },
        {
            "author_id": "61880190",
            "created_at": "2020-09-11T19:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "151921501",
                        "start": 0,
                        "username": "yoshiokaKitty"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304499987280265217",
            "in_reply_to_user_id": "151921501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yoshiokaKitty Esse parque estadual \u00e9 muito lindo, preciso pesquisar pra ver como faz pra ir l\u00e1 pra gente visitar, tem uma trilha l\u00e1 que leva a um riachinho muito lindo, fica em Bertioga"
        },
        {
            "author_id": "16492180",
            "created_at": "2020-09-11T19:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "1050001757164711936",
                        "start": 216,
                        "username": "semadgoias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1304498595245285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mais novo parque estadual de Goi\u00e1s enche os olhos e \u00e9 mais uma iniciativa do @governo_go  para preservar o cerrado goiano. O Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso teve o nome escolhido em enquete realizada pelo site da @semadgoias https://t.co/8jVtq68UOO"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2020-09-11T19:07:04.000Z",
            "id": "1304496699432267778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha abre para p\u00fablico ter\u00e7a-feira\n\nVisitantes podem conferir atrativos no dia do anivers\u00e1rio de Ponta Grossa\n\nhttps://t.co/2AUpU750wg\n\n#vilavelha https://t.co/Za8JrRlCST"
        },
        {
            "author_id": "960244880340602881",
            "created_at": "2020-09-11T19:05:28.000Z",
            "id": "1304496298662531073",
            "in_reply_to_user_id": "960244880340602881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u no norte de Minas.\nAqui se eu n\u00e3o me engano rola uma mata de transi\u00e7\u00e3o entre Cerrado, Mata Atl\u00e2ntica e Caatinga?\n\n#SalveOCerrado #Cerrantanal #CerradoEmExtin\u00e7\u00e3o https://t.co/1RUNnLNSOF"
        },
        {
            "author_id": "960244880340602881",
            "created_at": "2020-09-11T19:03:07.000Z",
            "id": "1304495706124824576",
            "in_reply_to_user_id": "960244880340602881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o no estado do Tocantis.\n\n#SalveOCerrado #Cerrantanal #CerradoEmExtin\u00e7\u00e3o https://t.co/QSQiMJwtXa"
        },
        {
            "author_id": "842140551193456641",
            "created_at": "2020-09-11T18:45:06.000Z",
            "id": "1304491171209719808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE PARA TODOS VOC\u00caS!!\nON\u00c7AS NO PARQUE...\nON\u00c7A NA RUA...\nE OS AMIGOS DA ON\u00c7A, VOC\u00ca CONHECE ALGUM????\nrsrsrsrsrsrsrs\n(e n\u00e3o \u00e9 loucura da  \ud83d\udc1e)\nOn\u00e7as-pardas s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ; v\u00eddeo | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/hp6nADV1ZY"
        },
        {
            "author_id": "50898253",
            "created_at": "2020-09-11T18:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.516243,
                        -27.134793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f06b10f3950c9ec1"
            },
            "id": "1304491115358363650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biologica Marinha do Arvoredo https://t.co/a9pQJl8koT"
        },
        {
            "author_id": "144847735",
            "created_at": "2020-09-11T18:44:17.000Z",
            "id": "1304490969237135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BfNlKyxPot"
        },
        {
            "author_id": "703792836",
            "created_at": "2020-09-11T18:37:40.000Z",
            "id": "1304489303620411392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma \u00e1rea de 108 mil hectares, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual abriga rica biodiversidade do Pantanal mato-grossense. Estima-se que as \u00e1reas protegidas da maior plan\u00edcie alag\u00e1vel do mundo sejam habitadas por cerca de oito on\u00e7as a cada 100 km\u00b2.\n\nhttps://t.co/OrqpTI8JdH"
        },
        {
            "author_id": "374117794",
            "created_at": "2020-09-11T18:32:10.000Z",
            "id": "1304487915939155973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio da minha musa! Parab\u00e9ns branca!! Te amo pra sempre. \u2764\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/2IZ1xOTuMK"
        },
        {
            "author_id": "305885472",
            "created_at": "2020-09-11T18:29:21.000Z",
            "id": "1304487210494971907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "duvido nada que tenham gravado uns v\u00eddeos no Parque Nacional da Tijuca e meteram ainda umas imagens de computa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica pq a cara dessa gente n\u00e3o treme com a mentira n\u00e3o https://t.co/Quy7rDX1Yv"
        },
        {
            "author_id": "986029669463068673",
            "created_at": "2020-09-11T18:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1258551379620179971",
                        "start": 0,
                        "username": "CarolFontanaC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304486871104450561",
            "in_reply_to_user_id": "1258551379620179971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarolFontanaC Prefeito j\u00e1 fechou o parque municipal, v\u00e3o voltar a intensificar algumas coisas. Estado e prefeitura lan\u00e7aram um decreto proibindo bares d vender bebida alco\u00f3lica em sua \u00e1rea externa a partir das 21h e proibi\u00e7\u00e3o de carros parando na orla das praias."
        },
        {
            "author_id": "1095837612672208896",
            "created_at": "2020-09-11T18:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "920704880481898503",
                        "start": 0,
                        "username": "JerseyZoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304486141140381699",
            "in_reply_to_user_id": "920704880481898503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JerseyZoo @HenryCavillPort Aqui no parque nacional da minha cidade natal, a gente v\u00ea eles pelas \u00e1rvores, s\u00e3o lindos! \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2020-09-11T18:01:37.000Z",
            "id": "1304480230858469376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crato ganhar\u00e1 nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com proposta de \"buscar equil\u00edbrio entre natureza e homem\" https://t.co/DzWEHa7zMU https://t.co/Kk73tFxKws"
        },
        {
            "author_id": "288607569",
            "created_at": "2020-09-11T18:00:51.000Z",
            "id": "1304480037840867331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu queimando hoje 11/09/20 #CerradoemExtincao #SalveOCerrado #defendaopantanal #Cerrantal #DefundBolsonaro #ForaSalles https://t.co/0Cog3A6WDs"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-09-11T18:00:01.000Z",
            "id": "1304479828360540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF e DPU recorrem de senten\u00e7a que negou titula\u00e7\u00e3o de territ\u00f3rio quilombola em Ubatuba (SP). Comunidade do Quilombo da Fazenda luta h\u00e1 d\u00e9cadas pela concretiza\u00e7\u00e3o de seu direito ao territ\u00f3rio ancestral no interior do Parque Estadual Serra do Mar\nhttps://t.co/IC0tJn61Aq"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-09-11T17:48:36.000Z",
            "id": "1304476954905776139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para proteger do fogo a fauna que habita o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no Pantanal de MT, a 103 km de Cuiab\u00e1, o Corpo de Bombeiros Militar iniciou a constru\u00e7\u00e3o de um ref\u00fagio dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\n#SalveOCerrado  #DefundBolsonaro \nhttps://t.co/H8ixyG5R9D"
        },
        {
            "author_id": "1183789505209393153",
            "created_at": "2020-09-11T17:47:40.000Z",
            "id": "1304476720708440064",
            "in_reply_to_user_id": "1183789505209393153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Olhem a diferen\u00e7a entre essa \u00e1rea de Cerrado sensu stricto (Floresta Nacional de Paraopeba, MG; Esquerda) e esse campo sujo de Cerrado (Parque Estadual dos Pirineus; Direita).\n\nEsquerda:\ud83d\udcf8Mateus Figueiredo\nDireita:\ud83d\udcf8Jonathan Wilkins\n\n#SalveOCerrado #CerradoEmExtin\u00e7\u00e3o #Cerrantanal https://t.co/xjdYecApD5"
        },
        {
            "author_id": "867167267653644288",
            "created_at": "2020-09-11T17:17:11.000Z",
            "id": "1304469045840936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds lanchinho no Parque Municipal com elas... https://t.co/SqSvqYAZPv"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2020-09-11T16:55:25.000Z",
            "id": "1304463570202177542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "10.09.2020: Parque Nacional do Xingu, MT, imagem do Ibama. Algu\u00e9m ouviu falar em combate ao fogo no Brasil ou s\u00f3 em desmonte socioambiental? \ud83e\udd14#BrasilEmChamas https://t.co/TwWyDOUPFX"
        },
        {
            "author_id": "869644344",
            "created_at": "2020-09-11T16:41:46.000Z",
            "id": "1304460136577208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o aguento mais ver o Galo Volpi em todo produto do Atl\u00e9tico. Al\u00e9m da repeti\u00e7\u00e3o e falta de imagina\u00e7\u00e3o, o desenho n\u00e3o combina com muita coisa.\n\nO coreto do Parque Municipal j\u00e1 apareceu em alguma camisa?"
        },
        {
            "author_id": "322806187",
            "created_at": "2020-09-11T16:38:45.000Z",
            "id": "1304459375201918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A dica do Laeber de hoje veio compartilhar com voc\u00eas uma curiosidade! Voc\u00ea sabia que temos um vulc\u00e3o extinto h\u00e1 mais de 40 milh\u00f5es de anos em Nova Igua\u00e7u ? \u00c9 verdade!\n\nEle \u00e9 considerado uma raridade no nosso pa\u00eds! Fica no Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u. https://t.co/CopPXZx1yd"
        },
        {
            "author_id": "1303372447480193024",
            "created_at": "2020-09-11T16:37:38.000Z",
            "id": "1304459096540745732",
            "in_reply_to_user_id": "1303372447480193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Parque Nacional Chapada Diamantina, Bahia https://t.co/qy69dsEsuI"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2020-09-11T16:30:00.000Z",
            "id": "1304457173381021697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Igreja Batista de Pocon\u00e9, munic\u00edpio do Parque Nacional do Pantanal Matogrossense, localizado a 104 Km ao sul de Cuiab\u00e1, arrecada recursos desde 12 de agosto para apoiar bombeiros, brigadistas e marinheiros empenhados em debelar inc\u00eandios.\nhttps://t.co/GfVMZHLrQi"
        },
        {
            "author_id": "1056277978328563713",
            "created_at": "2020-09-11T16:29:03.000Z",
            "id": "1304456933617745921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora em Tere estava perturbando todo mundo pra ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2020-09-11T16:11:41.000Z",
            "id": "1304452564306493444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros ter\u00e1 novo parque estadual, na Catarata dos Couros https://t.co/TSLaeAXuuD https://t.co/YYSttUBM6w"
        },
        {
            "author_id": "803764650668126208",
            "created_at": "2020-09-11T16:10:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.786265,
                        -0.819212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99c97f73e8f024d7"
            },
            "id": "1304452359762964482",
            "in_reply_to_user_id": "803764650668126208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The https://t.co/ZK389uqq0P (Portuguese: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3) is an environmental protection area in the state of Par\u00e1, Brazil."
        },
        {
            "author_id": "837750207911690241",
            "created_at": "2020-09-11T15:56:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1304448821238390787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nem sei se te mere\u00e7o\nMas quero dividir contigo o meu sobrenome, meu endere\u00e7o\nSer\u00e1 que voc\u00ea me aceita?\nPorque se eu sou a rima, voc\u00ea \u00e9 a tal batida perfeita \u2764 em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/4sUNXYIROH"
        },
        {
            "author_id": "447580918",
            "created_at": "2020-09-11T15:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304445853231349761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas | Parques do Brasil https://t.co/3j0nbIczlS via @YouTube #TVBrasil #ParquesDoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-11T15:36:23.000Z",
            "id": "1304443681106137090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 2,42 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 no dia 2 de setembro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "840467754016735232",
            "created_at": "2020-09-11T15:35:42.000Z",
            "id": "1304443509991182340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU E ELAS NA PARTE DE BAIXO DO PARQUE NACIONAL https://t.co/dr5oUSiq6V"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2020-09-11T15:35:36.000Z",
            "id": "1304443481818116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ENCONTRO DAS \u00c1GUAS\n\nBombeiros constroem ref\u00fagio para animais silvestres no Pantanal\n\nCom uma \u00e1rea de 108 mil hectares, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual abriga rica biodiversidade do Pantanal mato-grossense\n\nFoto: Mayke Toscano/Secom-MT\n\nhttps://t.co/K0BKgWHOEV\n\n#PNBonline https://t.co/qOotvnoZyA"
        },
        {
            "author_id": "888347346127519744",
            "created_at": "2020-09-11T15:32:49.000Z",
            "id": "1304442782300463105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrada de animais dom\u00e9sticos na \u00e1rea interna do Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza, ser\u00e1 proibida ainda em 2020, conforme a Secretaria do Meio Ambiente do Cear\u00e1 (Sema). https://t.co/XW2FwRG4uW https://t.co/vlfgPyqj4s"
        },
        {
            "author_id": "1206235706449965059",
            "created_at": "2020-09-11T15:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304442362018529280",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Eu tive essa oportunidade.  Trabalhei um tempo com o manejo da esp\u00e9cie na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, em Rio das Ostras.... \u00c0s 5 horas da manh\u00e3 j\u00e1 est\u00e1vamos na entrada do \"oco\", esperando o grupo acordar.  Hehehe.  Boas lembran\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-09-11T14:55:04.000Z",
            "id": "1304433281593733121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge o Cerrado faz cidades de MS decretarem situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia.\n\nMais de 7 mil hectares do Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari, principal corredor de biodiversidade do Cerrado e do Pantanal, j\u00e1 queimaram nos \u00faltimos seis dias.\n\n https://t.co/agoyMN4n8I"
        },
        {
            "author_id": "97070286",
            "created_at": "2020-09-11T14:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "19132544",
                        "start": 0,
                        "username": "claudiaskrb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304431795677659141",
            "in_reply_to_user_id": "19132544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudiaskrb Sim, uma pena, a tend\u00eancia \u00e9 s\u00f3 aumentar, embora aqui tenha um controle muito r\u00edgido em rela\u00e7\u00e3o ao parque nacional. Mas a press\u00e3o \u00e9 grande. Eu me sinto muito bem aqui, \u00e9 um lugar que me d\u00e1 paz, adoro."
        },
        {
            "author_id": "1138965305760374784",
            "created_at": "2020-09-11T14:41:16.000Z",
            "id": "1304429810169634817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bonita, Parque Nacional do Capara\u00f3 ES\nFoto\u2022 @mluisacravo https://t.co/rt2J7BEY9T"
        },
        {
            "author_id": "840467754016735232",
            "created_at": "2020-09-11T14:40:27.000Z",
            "id": "1304429602975121409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Vamo no Parque  Nacional?\n- ta fechado !\n\n-Vamo na pedra da tartaruga ?\n- T\u00e1 fechado ! https://t.co/o14JZxfem2"
        },
        {
            "author_id": "79273597",
            "created_at": "2020-09-11T14:33:25.000Z",
            "id": "1304427836074274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o de quadrilha no Parque Municipal. https://t.co/peL6xzzGtm"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-11T14:31:55.000Z",
            "id": "1304427455156039681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Monta\u00f1as del Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/dA3JgOyMaq\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/5QBq4kZxca\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/bDuV8HfRhx"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-11T14:24:24.000Z",
            "id": "1304425564917452804",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A savana brasileira: \"A maior parte do bioma do Cerrado se distribui em \u00e1rea de clima tropical sazonal de inverno seco -semelhante \u00e0 savana do continente africano\".\n\ud83d\udcf7Vegeta\u00e7\u00e3o no entorno do Morro Cabeludo, Parque Estadual dos Pireneus, Goi\u00e1s - Angeladepaula [CC BY-SA 3.0] https://t.co/ixNiDTikDO"
        },
        {
            "author_id": "725317179353214977",
            "created_at": "2020-09-11T14:23:04.000Z",
            "id": "1304425229930950656",
            "in_reply_to_user_id": "725317179353214977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas tem um s\u00edtio arqueol\u00f3gico em monte alegre que sempre quis visitar, tem a floresta nacional do Tapaj\u00f3s e se ela me levar nesses lugares posso aguentar 4 meses sem problema nenhum"
        },
        {
            "author_id": "1028820871526461440",
            "created_at": "2020-09-11T14:19:28.000Z",
            "id": "1304424322241626113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 de Setembro - Dia do Cerrado. Devemos lembrar que mais de 7 mil hectares do Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari, principal corredor de biodiversidade do Cerrado e do Pantanal, j\u00e1 queimaram nos \u00faltimos seis dias. #SalveOCerrado"
        },
        {
            "author_id": "392719331",
            "created_at": "2020-09-11T14:08:18.000Z",
            "id": "1304421515543412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"23\u00aa Brigada de Infantaria de Selva combate queimadas na Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s\" https://t.co/KFQLxijymS https://t.co/LHOBRa9km1\n${the_title} - ${company_name}\n\nPublicado em: 11 set 2020\n\nMarab\u00e1 (PA)\u00a0\u2013 A 23\u00aa Brigada de Infantaria de Selva (23\u00aa Bda Inf Sl) vem \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1108582285362806785",
            "created_at": "2020-09-11T13:57:42.000Z",
            "id": "1304418844409126913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A gentileza \u00e9 o jeito mais bonito de ser sol no dia nublado de algu\u00e9m!\" em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/0YzS2rE3JL"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-09-11T13:57:04.000Z",
            "id": "1304418685273038850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Y4GEEuYy8n"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-09-11T13:45:00.000Z",
            "id": "1304415649075142657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "A regi\u00e3o da Chapada dos Veadeiros ganhar\u00e1 novo parque, na regi\u00e3o da Catarata dos Couros. O governador de Goi\u00e1s, Ronaldo Caiado (DEM), assina nesta sexta (11/9) o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, com a inten\u00e7\u00e3o de preservar a \u00e1rea. https://t.co/udKblpnt4U"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2020-09-11T13:44:13.000Z",
            "id": "1304415452962136064",
            "in_reply_to_user_id": "74715478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brigadistas volunt\u00e1rios da Aecopan no combate direto ao fogo no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, Pantanal. Foto: Mario Friedlande"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-11T13:41:44.000Z",
            "id": "1304414829797691393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Monta\u00f1as del Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/dA3JgOyMaq\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/5QBq4kZxca\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/fEvOjrdfOW"
        },
        {
            "author_id": "1255163199084802048",
            "created_at": "2020-09-11T13:34:07.000Z",
            "id": "1304412909276102657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Mais de 7 mil hectares do Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari, principal corredor de biodiversidade do Cerrado e do Pantanal, j\u00e1 queimaram nos \u00faltimos seis dias.\"\n\n#Cerrantanal #SalveOCerrado #CerradoEmExtin\u00e7\u00e3o #DefendaPantanal\n\nhttps://t.co/4OKTui7M3Y"
        },
        {
            "author_id": "152668706",
            "created_at": "2020-09-11T13:13:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1304407706464333824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tb de um domingo no parque feliz\u00e3o em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/NVryghzaxT"
        },
        {
            "author_id": "1016126544",
            "created_at": "2020-09-11T13:08:01.000Z",
            "id": "1304406343915384833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre a Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) | https://t.co/IlKWGNsaGP https://t.co/F8FxRMGgSm"
        },
        {
            "author_id": "111083822",
            "created_at": "2020-09-11T13:03:33.000Z",
            "id": "1304405219166638080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Cerrantanal #DefendaPantanal se fosse planta\u00e7\u00e3o de soja pegando fogo tinham apagado j\u00e1, mas \u00e9 parque estadual de reserva n\u00e9 https://t.co/SD7Eu25SQa"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-11T12:59:31.000Z",
            "id": "1304404203893411842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 os mais aventureiros podem apostar no ecoturismo e fazer trilhas, visitar o pico do Penedinho, explorar cachoeiras como a Tr\u00eas Quedas e conhecer o Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "243781829",
            "created_at": "2020-09-11T12:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "443744927",
                        "start": 9,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304399549864259586",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @Mar_Sem_Fim Pantanal em agonia\nOn\u00e7a pintada prostrada, com as patas queimadas no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas em Pocon\u00e9-MT #ForaBolsonaro #DefundBolsonaro #CancelNetflix #vitaotalarico #BigBrother #PantanalEmChamas https://t.co/KPLy4TbcnG"
        },
        {
            "author_id": "909461527052345345",
            "created_at": "2020-09-11T12:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1324032153336881152",
                        "start": 0,
                        "username": "loeypure"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304398956651261953",
            "in_reply_to_user_id": "1110668116940541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loeypure Aquelas arvore ali \u00e9 do parque municipal da minha cidade se der zoom da pra ver a capybara"
        },
        {
            "author_id": "15523806",
            "created_at": "2020-09-11T12:29:19.000Z",
            "id": "1304396602610769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas n\u00e3o \u00e9 pra ir todo mundo de uma vez, correndo, desesperado, lotando o lugar em meio \u00e0 pandemia. Talkey?\nhttps://t.co/dzPszoydwt"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-11T12:24:05.000Z",
            "id": "1304395287557963776",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC), um espa\u00e7o protegido, pleno de natureza, com trilhas em meio a uma rica biodiversidade \u00e9 estimulante e muito bom para trilhas, pr\u00e1ticas esportivas, caminhadas e piqueniques."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-11T12:24:05.000Z",
            "id": "1304395284764667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A sexta-feira chegou e com ela, o fim de semana. Uma boa dica de lazer para s\u00e1bado e domingo \u00e9 o Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1. https://t.co/UKTiRlPhA0"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2020-09-11T12:17:42.000Z",
            "id": "1304393680795717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Um dos maiores ref\u00fagios das on\u00e7as pintadas no Brasil: Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, Mato Grosso. Queimado!\nImagens: Mario Friedlander https://t.co/P1TRwIyoOz"
        },
        {
            "author_id": "718405181113769984",
            "created_at": "2020-09-11T12:16:58.000Z",
            "id": "1304393495352872962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Militares atuam no combate \u00e0s queimadas na floresta nacional dos\u00a0Caraj\u00e1s https://t.co/rUENaUWea3"
        },
        {
            "author_id": "243781829",
            "created_at": "2020-09-11T11:58:39.000Z",
            "id": "1304388886135738368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pantanal em agonia\nOn\u00e7a pintada prostrada, com as patas queimadas no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas em Pocon\u00e9-MT #SavePantanal #ajudapantal #ForaBolsonaro #ForaSalles #DefundBolsonaro https://t.co/acUHyerq9i"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-11T11:49:50.000Z",
            "id": "1304386667571109889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu-preto\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro\n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/mfloxs4vJ0"
        },
        {
            "author_id": "307044274",
            "created_at": "2020-09-11T11:46:14.000Z",
            "id": "1304385762650095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pantanal em agonia\nOn\u00e7a pintada prostrada, com as patas queimadas no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas em Pocon\u00e9-MT.Somos um pa\u00eds de Covardes que assiste sentados na sala a destrui\u00e7\u00e3o desse Pais chamado Brasil . https://t.co/qPkNqlXh9b"
        },
        {
            "author_id": "1243652963488456707",
            "created_at": "2020-09-11T11:45:24.000Z",
            "id": "1304385553358610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Natural Regional do Vale do Tua tornou-se agora a primeira \u00e1rea protegida considerada um destino ideal para astroturismo! Saiba mais em https://t.co/BS23rtFWop \n#flynewspt #visitportugal #valedotua #PNRVT #funda\u00e7\u00e3o #starlight #turismo"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2020-09-11T11:36:03.000Z",
            "id": "1304383198072242179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na \u00e1rea da floresta estadual de Rio Preto dura dois dias https://t.co/o1nhbQkkOe"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-11T11:34:21.000Z",
            "id": "1304382771268210689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 2 de setembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 3,77 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "84418025",
            "created_at": "2020-09-11T11:11:25.000Z",
            "id": "1304376998291222529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc0b\u00cd\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud835\udc00\ud835\udc0c\ud835\udc01\ud835\udc08\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc0b \ud835\udc04\ud835\udc0c \ud835\udc08\ud835\udc01\ud835\udc08\u00da\ud835\udc0d\ud835\udc00 - Quatro pessoas s\u00e3o detidas durante extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito em Ibi\u00fana. A a\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar Ambiental foi realizada quarta-feira por volta das 22h30, no interior do Parque Estadual Jurupar\u00e1, em Ibi\u00fana. https://t.co/nOntWpfXE6"
        },
        {
            "author_id": "1244232537624453121",
            "created_at": "2020-09-11T10:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1213876635331465216",
                        "start": 0,
                        "username": "mfriasoficial"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "128372940",
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "19301021",
                        "start": 30,
                        "username": "CulturaGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "62891396",
                        "start": 44,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304370641961877509",
            "in_reply_to_user_id": "1213876635331465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mfriasoficial @jairbolsonaro @CulturaGovBr @MTurismo Senhor ministro, parque Nacional Sete Cidades ICMBio tem pequeno hotel interno que se encontra em deteriora\u00e7\u00e3o, reforme antes que se acabe e entregue-o a iniciativa privada.\nA regi\u00e3o precisa urgente de infraestrutura de turismo e o parque \u00e9 fonte de renda p moradores no entorno."
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2020-09-11T10:19:56.000Z",
            "id": "1304364042820227073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: Acidente na MGC 356 altura da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Cercadinho sentido BH Shopping."
        },
        {
            "author_id": "957259122424139776",
            "created_at": "2020-09-11T10:12:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304362266150744065",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Cheguemo! Cad\u00ea as \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental p\u00e1 n\u00f3s tac\u00e1 fogo? https://t.co/lJcp3bUkf7"
        },
        {
            "author_id": "1229167378623234050",
            "created_at": "2020-09-11T10:09:07.000Z",
            "id": "1304361320486260736",
            "in_reply_to_user_id": "1229167378623234050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Que neste Dia do Cerrado n\u00f3s possamos refletir que, sem a\u00e7\u00f5es emergenciais que ampliem sua \u00e1rea protegida e que valorizem pr\u00e1ticas produtivas menos danosas ao meio ambiente, a exist\u00eancia do Cerrado como o conhecemos hoje est\u00e1 sob grande risco. https://t.co/cHVkbJUtGo"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2020-09-11T10:04:43.000Z",
            "id": "1304360214980956160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDSP Uma pena ver a Floresta Estadual do Noroeste Paulista se acabando com todo este inc\u00eandio, infelizmente \u00e9 devido ao calor, falta de chuvas e isso faz com que as queimadas aumentem a cada dia."
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2020-09-11T09:59:53.000Z",
            "id": "1304358998095863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Desconcentra \u00e9 um projeto de descentraliza\u00e7\u00e3o da oferta cultural municipal que arranca hoje \u00e0 noite no Parque Municipal do Serrado com o espet\u00e1culo O2 Oxygen.  A entrada \u00e9 livre, mas a reserva antecipada \u00e9 obrigat\u00f3ria. https://t.co/fVbZQxgG1C"
        },
        {
            "author_id": "1074477977637920768",
            "created_at": "2020-09-11T09:43:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1059014798",
                        "start": 0,
                        "username": "SuricateSeboso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304354772120731649",
            "in_reply_to_user_id": "1059014798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SuricateSeboso Parque Nacional de Ubajara / S\u00edtio do Bosco Tiangu\u00e1 https://t.co/ed9vNTpNuQ"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-11T09:20:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1276713521263325194",
                        "start": 0,
                        "username": "WikipediaBotPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304348981640794112",
            "in_reply_to_user_id": "1276713521263325194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WikipediaBotPT des de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza, encaixadas na categoria Ia pela IUCN. Destas, 30 s\u00e3o reservas biol\u00f3gicas federais, 23 s\u00e3o estaduais e 7 s\u00e3o municipais. A categoria de reserva biol\u00f3gica foi definida pela Lei de Prote\u00e7\u00e3o dos Animais, de 1967. Desde 2007, as"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-11T09:20:05.000Z",
            "id": "1304348980692877313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica \u00e9 um tipo de \u00e1rea protegida prevista pela legisla\u00e7\u00e3o brasileira das unidades de conserva\u00e7\u00e3o. O Brasil possui, atualmente, 60 reservas biol\u00f3gicas, sendo uma das categorias de unidades de conserva\u00e7\u00e3o integral definidas na Lei do Sistema Nacional de Unida https://t.co/TQxY37a1Fq"
        },
        {
            "author_id": "273045790",
            "created_at": "2020-09-11T08:43:01.000Z",
            "id": "1304339654540488705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Moita recebe o concerto com Madalena Palmeirim https://t.co/cU2uN3a9IL"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2020-09-11T06:55:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1304312545109573633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/RyCMjKoAPg"
        },
        {
            "author_id": "1142854669091377154",
            "created_at": "2020-09-11T05:44:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1059014798",
                        "start": 0,
                        "username": "SuricateSeboso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304294782236323840",
            "in_reply_to_user_id": "1059014798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuricateSeboso Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/rnhaYGson0"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-09-11T05:32:25.000Z",
            "id": "1304291687402033152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11/09/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio cria reserva particular do patrim\u00f4nio natural em Bocai\u00fava do Sul (PR)\nhttps://t.co/9tAx57X4UO"
        },
        {
            "author_id": "1015420722238324736",
            "created_at": "2020-09-11T02:44:24.000Z",
            "id": "1304249404082270209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gentee boa noite, tem um grupo d mulheres q ajudam os gatinhos do parque municipal, e eles est\u00e3o passando por muitas dificuldade nessa quarentena, s\u00e3o por volta d 600 gatinhos abrigados q precisam d alimenta\u00e7\u00e3o e rem\u00e9dios.  \nLink para quem poder ajudar: https://t.co/7QDls4tik2"
        },
        {
            "author_id": "1273046650139934723",
            "created_at": "2020-09-11T02:22:41.000Z",
            "id": "1304243941248827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a gente saiba florir onde a vida nos plantar! \ud83c\udf3b\ud83c\udf39\ud83c\udf3a\n#natureza\ud83c\udf43\n#tbt em Parque Estadual do Utinga https://t.co/edAYyX9uJR"
        },
        {
            "author_id": "1038751096611721216",
            "created_at": "2020-09-11T02:21:03.000Z",
            "id": "1304243527992463361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito inaugura mais um parque municipal \u2013 Parque\u00a0Santana https://t.co/IdQu1hQGNy"
        },
        {
            "author_id": "1136600590342152192",
            "created_at": "2020-09-11T02:13:24.000Z",
            "id": "1304241604375597057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos com novas regras de seguran\u00e7a e medidas de preven\u00e7\u00e3o. https://t.co/SDCxKSBhQh https://t.co/uc2rAZEGhM"
        },
        {
            "author_id": "84964897",
            "created_at": "2020-09-11T02:07:02.000Z",
            "id": "1304240002755424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem que d\u00f3,  fogo fogo e mais fogo \ud83d\udd25 \ud83d\udd25 \ud83d\udd25,  no video nao parece tanto, a area \u00e9 grande, essa parte tinha menos mesmo, mas desde ontem essa \u00e1rea esta pegando fogo e \u00e9 uma \u00e1rea protegida, a maior mata da regi\u00e3o, com o maior inc\u00eandio que j\u00e1 teve https://t.co/u7BoKnf4cz"
        },
        {
            "author_id": "42270639",
            "created_at": "2020-09-11T01:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304236378067283969",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Ahh, eu pude ver essa lindeza qdo visitei a Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, em Silva Jardim-RJ\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1095703595549380608",
            "created_at": "2020-09-11T01:43:16.000Z",
            "id": "1304234021812162560",
            "in_reply_to_user_id": "1095703595549380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "anos!!!\nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\n\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a Venezuela, depois,"
        },
        {
            "author_id": "865981251957780482",
            "created_at": "2020-09-11T01:27:05.000Z",
            "id": "1304229948199178240",
            "in_reply_to_user_id": "865981251957780482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos perdendo um bioma brasileiro, um parque estadual. Como se n\u00e3o bastasse, o nosso poder judici\u00e1rio continua fazendo o sempre fez, silenciando v\u00edtimas."
        },
        {
            "author_id": "16727177",
            "created_at": "2020-09-11T01:25:04.000Z",
            "id": "1304229441468608517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual Nascentes do Rio Taquari (Mato Grosso do Sul)\n\nImagem: Coxim Agora. https://t.co/uC7oupSkmU"
        },
        {
            "author_id": "1259067790570504192",
            "created_at": "2020-09-11T01:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1119114439758757888",
                        "start": 0,
                        "username": "ARMY_HTP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304226934348541952",
            "in_reply_to_user_id": "1119114439758757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ARMY_HTP No come\u00e7o da semana, as chamas atingiram o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, na regi\u00e3o de Porto Jofre, na cidade de Pocon\u00e9 (MT). O local \u00e9 conhecido por abrigar a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo.\n\n#PayForPantanal SOS PANTANAL"
        },
        {
            "author_id": "79273597",
            "created_at": "2020-09-11T00:47:38.000Z",
            "id": "1304220018813677573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 seu passeio ideal na sua cidade? O meu \u00e9 ir a feira hippie, comer pamonha, comprar brincos. Depois atravessar o parque municipal at\u00e9 a sa\u00edda perto do viaduto Santa Teresa e almo\u00e7ar na Rua Sapuca\u00ed c/ as miga. Voltar e curtir Duelo de Mcs embaixo do viaduto com uma gelada."
        },
        {
            "author_id": "1394536224",
            "created_at": "2020-09-11T00:47:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "124010424",
                        "start": 0,
                        "username": "meua_migo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304219921732304896",
            "in_reply_to_user_id": "124010424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meua_migo Ai t\u00f4 imaginando os gatinhos do parque municipal, ser\u00e1 que eles t\u00e3o cuidando?"
        },
        {
            "author_id": "937360304354275329",
            "created_at": "2020-09-11T00:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1119114439758757888",
                        "start": 0,
                        "username": "ARMY_HTP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304211644889927681",
            "in_reply_to_user_id": "1119114439758757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@ARMY_HTP No come\u00e7o da semana, as chamas atingiram o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, na regi\u00e3o de Porto Jofre, na cidade de Pocon\u00e9 (MT). O local \u00e9 conhecido por abrigar a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo.\n#PayForPantanal SOS PANTANAL"
        },
        {
            "author_id": "922217363428298752",
            "created_at": "2020-09-11T00:01:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "312268577",
                        "start": 0,
                        "username": "pedrasbrancas"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1241483613323104257",
                        "start": 15,
                        "username": "ceresitador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304208386100256769",
            "in_reply_to_user_id": "312268577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrasbrancas @ceresitador Nope. Nasceu em 2016 no Parque Nacional Kruger"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-09-11T00:01:24.000Z",
            "id": "1304208385286565889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As chamas que h\u00e1 mais de 40 dias destroem parte do Pantanal mato-grossense atingiram o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas!\n\nhttps://t.co/Iao7jw6MAy"
        },
        {
            "author_id": "1084713278746644480",
            "created_at": "2020-09-11T00:00:35.000Z",
            "id": "1304208179488751623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/wrnHaR2PQN"
        },
        {
            "author_id": "1063147709169836033",
            "created_at": "2020-09-10T23:48:19.000Z",
            "id": "1304205091256365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio na  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Carste de Lagoa Santa. \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude22 em Minas Gerais https://t.co/ueJWBggJuD"
        },
        {
            "author_id": "831644421254942720",
            "created_at": "2020-09-10T23:37:33.000Z",
            "id": "1304202381014507521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "GENTE \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f como muita gente ja sabe a iniciativa que cuida dos gatinhos do parque municipal de bh esta sem recursos e muitos gatinhos estao morrendo!! quem tiver condi\u00e7oes de doar algum valor entra nesse link ou divulguem pros amigos por favor!! https://t.co/EwSCnKTs9i"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2020-09-10T23:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1304200841403002882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O olhar temeroso da fera. Rio, 2020.\n-\n-\n-\n-\n\n#tbt #BBCBrasil #reptile #animalelite #animalplanetupclose em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/x1TC7MpSZy"
        },
        {
            "author_id": "62385983",
            "created_at": "2020-09-10T23:29:16.000Z",
            "id": "1304200296911044608",
            "in_reply_to_user_id": "111409303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KikeFonseca_ \"Oi! Voce viu meu amigo brasileiro? Ele esta perdido em algum lugar do parque nacional. Ele teve muitas caipirinhas e \u00c5bro 7,3%\"  Hahaha"
        },
        {
            "author_id": "829557642590818304",
            "created_at": "2020-09-10T23:02:32.000Z",
            "id": "1304193569620742146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "incendio rolando ali na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da CAUE, do lado do trevo de PL, j\u00e1 t\u00e1 tomando uma propor\u00e7\u00e3o enorme l\u00e1 :\\"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2020-09-10T23:01:33.000Z",
            "id": "1304193322668494851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma das maiores eleva\u00e7\u00f5es da Serra do Mar e fica situado no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - RJ. \u00c9 poss\u00edvel at\u00e9 visualizar a Ba\u00eda da Guanabara e uma parte da cidade do Rio de Janeiro. Al\u00e9m disso, d\u00e1 pra contemplar esse lindo \u201ctapete de nuvens\u201d.\n\n\ud83d\udcf7 @poraicomisac https://t.co/u2w6IaapoL"
        },
        {
            "author_id": "177670438",
            "created_at": "2020-09-10T22:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "730617152",
                        "start": 29,
                        "username": "defesacivilsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304191448108150784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlos Lamin, coordenador da @defesacivilsp de #RioPreto, fala sobre #inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es que atingiu \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, remanescente do antigo IPA; #queimadas #meioambiente \n\nhttps://t.co/Yp7SMdq0QU"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-09-10T22:52:29.000Z",
            "id": "1304191039461351436",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso ser\u00e1 assinada amanh\u00e3 (11) \u00e0s 10h na \u00e1rea do Rio dos Couros, em Alto Para\u00edso (GO)."
        },
        {
            "author_id": "758663249340628992",
            "created_at": "2020-09-10T22:28:19.000Z",
            "id": "1304184960740401155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to tao tao triste com os gatinhos do parque municipal :( vou juntar dinheiro pra tentar doar ra\u00e7ao pra eles"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2020-09-10T22:00:01.000Z",
            "id": "1304177835343454209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras realizadas pelo #GovernoDoMaranh\u00e3o no Terminal de Passageiros do aeroporto de Barreirinhas j\u00e1 est\u00e3o sendo conclu\u00eddas. Em breve, os turistas que visitam o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ter\u00e3o mais rapidez no seu deslocamento. Veja&gt;&gt; https://t.co/PiFkYQbJNN https://t.co/KeJIUrWLJ1"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2020-09-10T22:00:00.000Z",
            "id": "1304177834366304256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguramente uma das mais belas \u00e1reas naturais do Brasil \ud83d\ude0d\n(Confira no post outras \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 reabertas no Estado de S\u00e3o Paulo \ud83d\udc40) https://t.co/LHEO7qpdmo"
        },
        {
            "author_id": "1257460926846033925",
            "created_at": "2020-09-10T21:47:42.000Z",
            "id": "1304174736927330305",
            "in_reply_to_user_id": "1257460926846033925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fui volunt\u00e1ria no programa Punta San Juan, que fica em uma reserva biol\u00f3gica no Peru, l\u00e1 eu tive a oportunidade de ver animais com que sonhei a minha vida toda e animais que eu nem sonhava que existia. Esse \u00e9 o caso do Zacillo, a ave da foto!\"\n\n\ud83d\udcf8 de Lia Ribeiro https://t.co/22CpoA3wcB"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2020-09-10T21:39:11.000Z",
            "id": "1304172592958504965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 335,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 218
            },
            "text": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O: SOS PANTANAL  #PayForPantanal \n\n\ud83d\udfe1Em agosto, o maior ref\u00fagio mundial de araras-azuis, localizado na Fazenda S\u00e3o Francisco do Perigara, perdeu ao menos 70% de praticamente toda vegeta\u00e7\u00e3o nativa. \n\n\ud83d\udfe1 As chamas j\u00e1 atingiram mais de 45% do Parque Estadual Encontro +"
        },
        {
            "author_id": "1197158166242484225",
            "created_at": "2020-09-10T21:35:18.000Z",
            "id": "1304171617896062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudades desse trabalho de campo. @ Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/6Xpw4OleZ0"
        },
        {
            "author_id": "20759036",
            "created_at": "2020-09-10T21:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "993854799950032896",
                        "start": 182,
                        "username": "dsrinpe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304169835115565058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, h\u00e1 menos de 10 dias.\n\nDe 2008 a 2019, 254 mil hectares de floresta foram desmatadas somente dentro da \u00e1rea protegida, segundo o @dsrinpe. https://t.co/kmHEBh5LLh https://t.co/VO3HygEhJM"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2020-09-10T21:16:20.000Z",
            "id": "1304166842655748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Militares atuam no combate \u00e0s queimadas na floresta nacional dos Caraj\u00e1s https://t.co/g2iuA3xSgg https://t.co/R4VDVDkSDx"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-09-10T21:08:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1304164965025226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magia que \u00e9 o p\u00f4r do sol na Pousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \ud83c\udf0a\ud83c\udf05\ud83c\udf40 https://t.co/UeE0nMTHYT"
        },
        {
            "author_id": "1623608509",
            "created_at": "2020-09-10T20:58:00.000Z",
            "id": "1304162229064003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oVerdeBrasil2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33 | #For\u00e7asArmadas combateram focos de inc\u00eandio na regi\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim, Terra Ind\u00edgena Ba\u00fa e Menkragnoti, al\u00e9m de queimadas nos arredores da Base de Opera\u00e7\u00f5es Tapaj\u00f3s em Novo Progresso (PA). https://t.co/Fr5BqpbDp5 https://t.co/ZTGJMl23aA"
        },
        {
            "author_id": "2683846391",
            "created_at": "2020-09-10T20:55:40.000Z",
            "id": "1304161643954397190",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlitoCarbixo Agenda uma no parque municipal \ud83e\udd2d"
        },
        {
            "author_id": "1628568918",
            "created_at": "2020-09-10T20:50:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.95561667,
                        -4.29578611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1304160274405044224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai virar quadro? #c\u00e9u #estrelas #vialactea #fotografia #fineart #fineartphotography #photooftheday #photography #photographer #flaviobm #sky #stars em Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde https://t.co/aQdo8zq8zr"
        },
        {
            "author_id": "474156853",
            "created_at": "2020-09-10T20:40:40.000Z",
            "id": "1304157866492821506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto tamb\u00e9m flexibiliza o funcionamento de bares, com restri\u00e7\u00f5es. https://t.co/RWA3LFKPEA https://t.co/PIVgFR74My"
        },
        {
            "author_id": "1295780731038425090",
            "created_at": "2020-09-10T20:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1273850774380883975",
                        "start": 18,
                        "username": "BLACKPINK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304156842797473793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 145,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Novo comercial do @BLACKPINK foi visto no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/azrGAbAMee"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2020-09-10T20:29:55.000Z",
            "id": "1304155161145810945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3 \u00e9 reaberto https://t.co/RpkrfffWEH"
        },
        {
            "author_id": "2330389279",
            "created_at": "2020-09-10T20:29:22.000Z",
            "id": "1304155023342010388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "gente vcs viram que os gatinhos do parque municipal tao morrendo?? :(((\nquem puder ajudar de algum jeito entra no https://t.co/3IwzAHizpz https://t.co/mdX8OEJsAs"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2020-09-10T20:12:57.000Z",
            "id": "1304150893533822995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sessaosemipresencial Aprovado projeto que pro\u00edbe a constru\u00e7\u00e3o de novas constru\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas. Retorna em 2\u00aa discuss\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2020-09-10T20:03:02.000Z",
            "id": "1304148396417089537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sessaosemipresencial Em continua\u00e7\u00e3o da 1\u00aa discuss\u00e3o, projeto que pro\u00edbe a constru\u00e7\u00e3o de novas constru\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas. https://t.co/vC81fZvFqP"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2020-09-10T19:55:59.000Z",
            "id": "1304146625200361474",
            "in_reply_to_user_id": "168651999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho do ano passado iniciamos o plantio de 106 mil mudas na \u00e1rea da Floresta Estadual do Noroeste Paulista, um patrim\u00f4nio para o nosso Meio Ambiente. Agora, \u00e9 hora de cuidar."
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2020-09-10T19:49:30.000Z",
            "id": "1304144992131309576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais de 250 hectares da Floresta Estadual do Noroeste Paulista foram queimados em um inc\u00eandio que teve in\u00edcio na tarde de ontem. Uma grande tristeza para o nosso meio ambiente. #RioPreto #Inc\u00eandio"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2020-09-10T19:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1304144801672179715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carrossel by GoPro \n29/8/2020\n#ChapadadosVeadeiros \n#ViladeS\u00e3oJorge \n#GoPro em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tBukRnluNZ"
        },
        {
            "author_id": "2830879157",
            "created_at": "2020-09-10T19:48:42.000Z",
            "id": "1304144790003552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cAs chamas que destroem o Pantanal mato-grossense no \u00faltimo m\u00eas j\u00e1 atingiram mais de 45% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, regi\u00e3o que concentra a maior quantidade de on\u00e7as-pintadas no mundo, localizado entre os munic\u00edpios de Pocon\u00e9 e Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, ao sul de Cuiab\u00e1.\u201d https://t.co/I4sz5hsa5m"
        },
        {
            "author_id": "53792295",
            "created_at": "2020-09-10T19:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1304143815117352967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria estar novamente nas \u00e1guas do Tapaj\u00f3s! #TBT #Tapaj\u00f3s #Santar\u00e9m #MinhaTerra #\u00c9guaHygor em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/eDDWzZNLdC"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2020-09-10T19:31:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1225206328345419776",
                        "start": 0,
                        "username": "Huang__Lil"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 12,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304140568226926598",
            "in_reply_to_user_id": "1225206328345419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Huang__Lil @BiodiversidadeB At\u00e9 o que resta como o parque nacional do Igua\u00e7u eles querem destruir"
        },
        {
            "author_id": "294287822",
            "created_at": "2020-09-10T19:07:11.000Z",
            "id": "1304134342088822786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, parque da crian\u00e7a, eventos e equipamentos culturais est\u00e3o autorizados a reabrir em Mossor\u00f3 - Blog Agenor Melo https://t.co/VszSIo5LbH"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2020-09-10T19:06:30.000Z",
            "id": "1304134168234938369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF entrega primeira etapa das obras do Parque Ecol\u00f3gico Toror\u00f3\nA cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o vai estimular o desenvolvimento da educa\u00e7\u00e3o ambiental, das atividades de recrea\u00e7\u00e3o e lazer e proteger nascentes https://t.co/ADA5fGrPcP"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2020-09-10T19:01:36.000Z",
            "id": "1304132939094126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina morar mais de 40 anos no Parque Nacional de Itatiaia, com temperaturas baix\u00edssimas? \ud83e\udd76 \u2728 \u00c9 assim com o Adauto! #RevistaePlugue relembraram essa hist\u00f3ria de 2016, confira no #Gshow \u270c https://t.co/bjsWlYQp3A https://t.co/zBXU2szYtR"
        },
        {
            "author_id": "43729029",
            "created_at": "2020-09-10T18:48:57.000Z",
            "id": "1304129753578962948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 200,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina localiza-se na divisa entre os estados do Rio de Janeiro e de S\u00e3o Paulo, na regi\u00e3o Sudeste do Brasil. \u00c9 um segmento da Serra do Mar.  Diga n\u00e3o ao projeto de Hidrel\u00e9trica no Rio Bracu\u00ed! https://t.co/nsP1A9FafH"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-10T18:44:56.000Z",
            "id": "1304128743443701760",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Mato Grosso do Sul, uma \u00e1rea de Cerrado tamb\u00e9m est\u00e1 em chamas: Parque Estadual das Nascentes do rio Taquari. E a fuma\u00e7a dos inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia, no Pantanal e no Cerrado t\u00e1 se espalhando por parte da Am\u00e9rica do Sul e pelo Sul e Sudeste do Brasil. \nhttps://t.co/6ppxTolkPE"
        },
        {
            "author_id": "2293383222",
            "created_at": "2020-09-10T18:40:49.000Z",
            "id": "1304127707098349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Trindade, Paraty, RJ \u00e9 maravilhoso. Precisa de uma empresa para cuidar e empregar os moradores do valarejo. https://t.co/G3vRDyHCNa"
        },
        {
            "author_id": "1279208814403899392",
            "created_at": "2020-09-10T18:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1385058800126898180",
                        "start": 0,
                        "username": "ElenaLandau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304125382220709889",
            "in_reply_to_user_id": "4877825038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elenalandau Pr\u00f3ximo passo \u00e9 trazer os dinossauros e fazer um parque nacional. https://t.co/NL6XZAx8JH"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2020-09-10T18:13:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "133880286",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304120835188436992",
            "in_reply_to_user_id": "133880286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoDiCaprio \ud83d\udc9a\nLeo, por favor, retribua a gentileza e nos conduza ao Parque Nacional de Yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "3346978984",
            "created_at": "2020-09-10T18:13:05.000Z",
            "id": "1304120727508070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca vi um edital pra abrir estrada sair t\u00e3o r\u00e1pido, principalmente quando a mesma vai passar no meio de um parque nacional. O desejo desse povo de devastar floresta \u00e9 absurdo! https://t.co/vGdjw8ct65 https://t.co/rxO1RTxb9v"
        },
        {
            "author_id": "782355251525406720",
            "created_at": "2020-09-10T18:11:24.000Z",
            "id": "1304120302566342658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse caminho \u00e9 montagem, pq se eu for at\u00e9 ali no parque municipal \u00e9 olho da cara\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/OEuJ3qaaoX"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2020-09-10T18:01:53.000Z",
            "id": "1304117907446738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf33\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\nLeo, por favor, retribua a gentileza e nos conduza ao\nParque Nacional de Yellowstone. https://t.co/Fxyolusd3Y"
        },
        {
            "author_id": "1004867482195243008",
            "created_at": "2020-09-10T17:56:04.000Z",
            "id": "1304116443169148929",
            "in_reply_to_user_id": "1004867482195243008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vinculado \u00e0 Secretaria do Meio Ambiente desde 1986, o IF criou e gerenciou grande parte das \u00e1reas protegidas do estado de S\u00e3o Paulo, tarefa que come\u00e7ou a dividir com a Funda\u00e7\u00e3o Florestal a partir de 2007. Hoje administra 10 Esta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas, 1 Parque Estadual +"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-10T17:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "14594813",
                        "start": 199,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304109913761816579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "As chamas que destroem o Pantanal mato-grossense no \u00faltimo m\u00eas j\u00e1 atingiram mais de 45% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, regi\u00e3o que concentra a maior quantidade de on\u00e7as-pintadas no mundo. Via @folha https://t.co/rrpJ9Yo0nm"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-09-10T17:22:28.000Z",
            "id": "1304107988882460674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O novo chefe do Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os, no Rio, \u00e9 o operador de m\u00e1quina de fotoc\u00f3pia Marcos Teixeira de Jesus. O povo, mau como pica-pau, n\u00e3o perdeu tempo... https://t.co/ThfgmrlihP"
        },
        {
            "author_id": "447580918",
            "created_at": "2020-09-10T17:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304106124296237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra | Parques do Brasil https://t.co/Ycse8kqx1r via @YouTube #TVBrasil #ParquesDoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "1070632961832304640",
            "created_at": "2020-09-10T17:07:21.000Z",
            "id": "1304104183470190599",
            "in_reply_to_user_id": "1070632961832304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 884,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 279
            },
            "text": "Mas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \nCaiu a ficha agora?\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\n\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "92318588",
            "created_at": "2020-09-10T17:03:16.000Z",
            "id": "1304103157933453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do antigo IPA volta a pegar fogo em Rio Preto https://t.co/CgRafVUglp #RecordTVRioPreto https://t.co/kt2oXhG9NK"
        },
        {
            "author_id": "1088071606298206208",
            "created_at": "2020-09-10T17:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "133880286",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304102819025346560",
            "in_reply_to_user_id": "133880286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoDiCaprio Justi\u00e7a de SP condena futuro ministro do Meio Ambiente por improbidade administrativa,Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP.19/12/2018"
        },
        {
            "author_id": "1088071606298206208",
            "created_at": "2020-09-10T16:56:28.000Z",
            "id": "1304101446116429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#StopFakeNewsAboutAmazon Justi\u00e7a de SP condena futuro ministro do Meio Ambiente por improbidade administrativa\nRicardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. 2018*"
        },
        {
            "author_id": "1088071606298206208",
            "created_at": "2020-09-10T16:54:12.000Z",
            "id": "1304100876651560962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmazonOrBolsonaro Justi\u00e7a de SP condena futuro ministro do Meio Ambiente por improbidade administrativa\nRicardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. 19/12/2018"
        },
        {
            "author_id": "1088071606298206208",
            "created_at": "2020-09-10T16:53:10.000Z",
            "id": "1304100614377549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de SP condena futuro ministro do Meio Ambiente por improbidade administrativa\nRicardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. 19/12/18"
        },
        {
            "author_id": "171640848",
            "created_at": "2020-09-10T16:52:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "87ac0c0092457c6e"
            },
            "id": "1304100429727502338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico Le\u00e3o , \u00e9 um animal silvestre oriundo da Mata Atl\u00e2ntica, se encontra na reserva biol\u00f3gica da Uni\u00e3o, salvo engano entre os munic\u00edpios de Maca\u00e9  e Casimiro de Abreu https://t.co/rRUYKPim0j"
        },
        {
            "author_id": "1055703278",
            "created_at": "2020-09-10T16:33:19.000Z",
            "id": "1304095622144897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \ud83e\udd1a\n\n#VamosViola \ud83d\udfe3 https://t.co/S8p9NEuzZf"
        },
        {
            "author_id": "1014100275706122240",
            "created_at": "2020-09-10T16:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "792550591365017600",
                        "start": 0,
                        "username": "Joao_Lucascrf"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "78980753",
                        "start": 15,
                        "username": "raquelmenezs"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "47285504",
                        "start": 29,
                        "username": "MarkRuffalo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1304092210191831040",
            "in_reply_to_user_id": "792550591365017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joao_Lucascrf @raquelmenezs @MarkRuffalo parceiro, o g1 fala do pantal desde 2011 com a mesma porcaria de \"aii vamos perder o pantanal\". Vc falou sobre o pantanal em 2011??\nhttps://t.co/7B2qYg6vjw"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-09-10T16:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "96437055",
                        "start": 49,
                        "username": "leonardomercon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304091905832222722",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cena emocionante foi registrada pelo fot\u00f3grafo @leonardomercon durante expedi\u00e7\u00e3o do Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, localizada nos munic\u00edpios de Linhares e Sooretama, no Esp\u00edrito Santo.\nO link do v\u00eddeo completo: https://t.co/rkNS9JxGco"
        },
        {
            "author_id": "46006531",
            "created_at": "2020-09-10T16:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2796354543",
                        "start": 0,
                        "username": "micaelFruschel"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "768526775123050496",
                        "start": 16,
                        "username": "dsxperado"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "70799317",
                        "start": 27,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304091100957859846",
            "in_reply_to_user_id": "2796354543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@micaelFruschel @dsxperado @UOL Quanto a isso com certeza. Eu vi a destrui\u00e7\u00e3o do cerrado quando estive no norte de minas gerais. Se n\u00e3o fosse o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, a elimina\u00e7\u00e3o do cerrado seria total. Paz."
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2020-09-10T16:10:37.000Z",
            "id": "1304089908945055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Emerg\u00eanciaPantanal Queimadas no Pantanal amea\u00e7am maior popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo https://t.co/AjzcEerBHW\nO fogo que se alastra h\u00e1 mais de um m\u00eas atinge o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, onde se encontra a maior popula\u00e7\u00e3o do felino no mundo\n#ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "46006531",
            "created_at": "2020-09-10T16:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2796354543",
                        "start": 0,
                        "username": "micaelFruschel"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "768526775123050496",
                        "start": 16,
                        "username": "dsxperado"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "70799317",
                        "start": 27,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304089538642489345",
            "in_reply_to_user_id": "2796354543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@micaelFruschel @dsxperado @UOL Matar animais silvestres, seja em propriedade particular ou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 crime previsto na Lei 9.605/98. Estou falando em termos de poder e at\u00e9 da efetividade da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Governo Federal. Dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 muito mais f\u00e1cil fiscalizar."
        },
        {
            "author_id": "1253882296484102148",
            "created_at": "2020-09-10T16:02:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "931991095751389185",
                        "start": 0,
                        "username": "aqui_pra_sla"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1159231198624997377",
                        "start": 14,
                        "username": "itxbasori"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1120427471483088899",
                        "start": 25,
                        "username": "marieeumesma"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "133880286",
                        "start": 39,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304087901391728640",
            "in_reply_to_user_id": "931991095751389185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aqui_pra_sla @itxbasori @marieeumesma @LeoDiCaprio Usar os recursos de maneira sustent\u00e1vel \u00e9 o m\u00ednimo esperado. As empresas madeireiras devem fazer o replantio e gerir os recursos de maneira respons\u00e1vel. Desmatamento se da justamente na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e essa sim n\u00e3o deveria ser utilizada como mat\u00e9ria prima de nada"
        },
        {
            "author_id": "773303285944123392",
            "created_at": "2020-09-10T16:02:08.000Z",
            "id": "1304087772614062083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As queimadas j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds. Com isso, a natureza e todos os seres que ali vivem, sofrem diretamente. https://t.co/WHK14TKrl6"
        },
        {
            "author_id": "321091339",
            "created_at": "2020-09-10T16:00:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47373694,
                        -20.65422301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1304087343012417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando n\u00e3o souber para onde ir corra para o mar... em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/j8vz7ic180"
        },
        {
            "author_id": "1196136865918832642",
            "created_at": "2020-09-10T15:58:48.000Z",
            "id": "1304086934541795328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 on\u00e7as no parque nacional gente \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f e uma \u00e9 filhote,eu t\u00f4 apaixonada nas imagens"
        },
        {
            "author_id": "1070767346116120577",
            "created_at": "2020-09-10T15:44:34.000Z",
            "id": "1304083352421572611",
            "in_reply_to_user_id": "1070767346116120577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e tamb\u00e9m o Parque Nacional da Chapada das Mesas, localizado entre os munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o e Estreito https://t.co/NjSGDTq6dr"
        },
        {
            "author_id": "1070767346116120577",
            "created_at": "2020-09-10T15:44:29.000Z",
            "id": "1304083329675919362",
            "in_reply_to_user_id": "1070767346116120577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, e ele dispensa explica\u00e7\u00f5es https://t.co/hNJbwnzWiF"
        },
        {
            "author_id": "1101606291150127104",
            "created_at": "2020-09-10T15:42:18.000Z",
            "id": "1304082782038233090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As chamas que destroem o Pantanal mato-grossense no \u00faltimo m\u00eas j\u00e1 atingiram mais de 45% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, regi\u00e3o que concentra a maior quantidade de on\u00e7as-pintadas no mundo, localizado entre os munic\u00edpios de Pocon\u00e9 e Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, ao sul de Cuiab\u00e1. https://t.co/vEzSmepCVY"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-10T15:40:21.000Z",
            "id": "1304082292923531264",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre j\u00e1 acumula 1,81 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-10T15:40:21.000Z",
            "id": "1304082292441100290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 26 de agosto de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre que somaram 0,21 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1101606291150127104",
            "created_at": "2020-09-10T15:39:22.000Z",
            "id": "1304082041835868162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pantanal continua pegando fogo \nAs queimadas j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds. https://t.co/9AaZINUeIG"
        },
        {
            "author_id": "783739193121972224",
            "created_at": "2020-09-10T15:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304081554008879104",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao Com certeza n\u00e3o estou do lado dos que acham que podem criar um deserto no pa\u00eds desmatando tudo, mas tbm n\u00e3o estou do lado de quem quer transformar o pa\u00eds numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o permanente."
        },
        {
            "author_id": "1090262758975651842",
            "created_at": "2020-09-10T15:29:11.000Z",
            "id": "1304079481867571200",
            "in_reply_to_user_id": "1090262758975651842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( 61 anos ap\u00f3s o manifesto de Rebou\u00e7as) ,Get\u00falio Vargas criasse atrav\u00e9s do decreto 1173,O PRIMEIRO PARQUE NACIONAL DO BRASIL, O ITATIAIA. &gt;&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "109647353",
            "created_at": "2020-09-10T15:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9,
                        -15.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1304079372417204225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de Limpeza na Floresta Nacional de Bras\u00edlia Trilha Jatoba.\n#coloradosdebrasilia sempre presentes!! em Bras\u00edlia, Brazil https://t.co/F0lw4NlN7i"
        },
        {
            "author_id": "1090262758975651842",
            "created_at": "2020-09-10T15:28:43.000Z",
            "id": "1304079364389208065",
            "in_reply_to_user_id": "1090262758975651842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolveu ent\u00e3o dar a sugest\u00e3o do primeiro Parque Nacional no Brasil, abriu o mapa com seu vasto conhecimento e foi marcando onde poderia ser constru\u00eddo o primeiro Parque Nacional, infelizmente ele n\u00e3o pode ver que sua iniciativa, faria com que em 14 de junho de 1937 &gt;&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "1090262758975651842",
            "created_at": "2020-09-10T15:27:42.000Z",
            "id": "1304079106653462529",
            "in_reply_to_user_id": "1090262758975651842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s a cria\u00e7\u00e3o do parque de Yellowstone (EUA), o primeiro do mundo em 1870, com a ideia de se preservar/reservar essa paisagem natural, Andr\u00e9 Rebou\u00e7as, ao descobrir Yellowstone, fica com o questionamento: \u2019N\u00e3o ter\u00e1 tamb\u00e9m um dia ,o Brasil,o seu Parque Nacional?\u2019 &gt;&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "876501549031333888",
            "created_at": "2020-09-10T15:26:18.000Z",
            "id": "1304078756206829569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vira um caos os setores respons\u00e1veis pelos monitoramentos de queimadas e afins, monitorar unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um trabalho ardo, cansativo, mas quando tudo fica bem o prazer de se esfor\u00e7ar ao m\u00e1ximo pra manter a floresta em p\u00e9 \u00e9 gratificante!"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2020-09-10T15:18:48.000Z",
            "id": "1304076868237299714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "No Mato Grosso do Sul, o inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari j\u00e1 destruiu mais de 5.600 hectares: https://t.co/WIH0gydVYj #GloboNews #Edicao10"
        },
        {
            "author_id": "1248236302929211393",
            "created_at": "2020-09-10T15:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "756597108828962816",
                        "start": 0,
                        "username": "guilhitto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304076030131437570",
            "in_reply_to_user_id": "756597108828962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guilhitto Eu s\u00f3 citei um exemplo meu filho, descansa\nTem a serra do mar, Itaipu, jardim bot\u00e2nico, a col\u00f4nia witmarsum, o c\u00e2nion guartel\u00e1 (6 maior do mundo), o litoral como um todo (Morretes, Paranagu\u00e1, Ilha do mel...),o Parque estadual de vila velha em Ponta Grossa, as cachoeiras de sang\u00e9s"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2020-09-10T15:13:45.000Z",
            "id": "1304075597996531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos volta a receber turistas - Leia: https://t.co/EQorBlfcur #bahia #abrolhos https://t.co/yHZtGZi88N"
        },
        {
            "author_id": "95308391",
            "created_at": "2020-09-10T15:10:05.000Z",
            "id": "1304074672615706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um guerreiro!\nMorreu tentando salvar a fauna e a flora de um inc\u00eandio.  \n\nMorre brigadista que queimou 80% do corpo combatendo inc\u00eandio em parque nacional https://t.co/5MkpH0wkLk"
        },
        {
            "author_id": "756597108828962816",
            "created_at": "2020-09-10T15:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1248236302929211393",
                        "start": 0,
                        "username": "DramaticAnitter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304074242653392902",
            "in_reply_to_user_id": "1248236302929211393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DramaticAnitter tanto lugar bonito e tu quer falar que o parque nacional do igua\u00e7u \u00e9 mais interessante KKKK (n q. \u00f1 seja, mas vms acordar ne?)"
        },
        {
            "author_id": "1248236302929211393",
            "created_at": "2020-09-10T14:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "756597108828962816",
                        "start": 0,
                        "username": "guilhitto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304071964139630600",
            "in_reply_to_user_id": "756597108828962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guilhitto \u00c9 quest\u00e3o de gosto amg, pra mim s\u00f3 o parque nacional do Igua\u00e7u como um todo j\u00e1 \u00e9 mais interessante q td isso, mas s\u00f3 eu indo pra saber"
        },
        {
            "author_id": "109647353",
            "created_at": "2020-09-10T14:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9,
                        -15.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1304063733241610245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de Limpeza na Floresta Nacional de Bras\u00edlia Trilha Jatoba.\n#coloradosdebrasilia sempre presentes! em Bras\u00edlia, Brazil https://t.co/voLDT6H8SR"
        },
        {
            "author_id": "1206098936",
            "created_at": "2020-09-10T14:07:24.000Z",
            "id": "1304058899742547969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma parque estadual est\u00e1  em chamas na cidade de \u00c1guas da Prata - SP. \u00c9  bom algu\u00e9m  avisar o #Ditadoria que falar do presidente \u00e9  f\u00e1cil o dif\u00edcil \u00e9 fazer o dever de casa...\n#Bolsonaro2022"
        },
        {
            "author_id": "92318588",
            "created_at": "2020-09-10T14:03:08.000Z",
            "id": "1304057823832297473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta estadual e equipes t\u00eam dificuldades para tentar controlar o fogo https://t.co/0VkBP5PHM9 #RecordTVRioPreto https://t.co/kt2oXhG9NK"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2020-09-10T14:02:00.000Z",
            "id": "1304057539634528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um destino de sonho espera por voc\u00ea para criar aventuras incr\u00edveis, este para\u00edso se chama Isla Contoy e s\u00f3 pode ser alcan\u00e7ado com reserva, por ser considerada uma \u00e1rea protegida e na qual s\u00e3o permitidos 200 visitantes por dia.\n\n#CaribeMexicano #OMelhorDosDoisMundos #Natureza https://t.co/HfHlvTMdA4"
        },
        {
            "author_id": "74214905",
            "created_at": "2020-09-10T13:57:21.000Z",
            "id": "1304056371697025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Identifica\u00e7\u00e3o de \u00e1reas queimadas e an\u00e1lise da regenera\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o por meio de imagens OLI landsat-8: estudo de caso do Parque Nacional de Bras\u00edlia - DF\nhttps://t.co/U7Jz0aX7f6 https://t.co/t8yqBIqEI4"
        },
        {
            "author_id": "136268452",
            "created_at": "2020-09-10T13:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "253034260",
                        "start": 68,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304050919034716166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censipam oferece apoio de geointelig\u00eancia em Opera\u00e7\u00e3o Ouro Verde do @ICMBio, na regi\u00e3o de Novo Progresso (PA). \n\nPor meio do Censipam em Porto Velho, foi realizado o levantamento do desmatamento em diversas \u00e1reas de interesse do ICMBio na Floresta Nacional Jamanxim, no Par\u00e1. https://t.co/bqILYoB4Dg"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-09-10T13:21:36.000Z",
            "id": "1304047373149184001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUNAI: For\u00e7as Armadas combatem focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional e em terras\u00a0ind\u00edgenas https://t.co/Pi2ntT7J4w"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-09-10T13:21:35.000Z",
            "id": "1304047367667187712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUNAI: For\u00e7as Armadas combatem focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional e em terras\u00a0ind\u00edgenas https://t.co/qKz8fbAO0P"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-10T13:06:00.000Z",
            "id": "1304043446483783680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 69
            },
            "text": "O Pantanal est\u00e1 em chamas, o fogo avan\u00e7a e agora chega ao local com a maior ocorr\u00eancia de on\u00e7as-pintadas do mundo. Os 108 mil hectares do Parque Estadual do Encontro das \u00c1guas est\u00e3o sob amea\u00e7a de um outro encontro \u2013 o das chamas.\n\n#Pantanalemluta https://t.co/qxpiF0orsB"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-10T12:42:02.000Z",
            "id": "1304037416970444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Araguaia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/M4W2FXXMRQ\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ls1gtWFJpk\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/PwVnfTiyBV"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-10T12:42:02.000Z",
            "id": "1304037415699591173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Jericoacoara\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/KCKMqaIlGP\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ls1gtWFJpk\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/OjIv3LtkQR"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2020-09-10T12:32:59.000Z",
            "id": "1304035136502198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: sem controle, carro invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e0s margens do Poti - https://t.co/FdSnpUt3Cy https://t.co/zepE7H9j9g"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-10T12:32:37.000Z",
            "id": "1304035044244287489",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea verde que exerce importantes servi\u00e7os ecossist\u00eamicos como a manuten\u00e7\u00e3o do equil\u00edbrio clim\u00e1tico, armazenamento de carbono e libera\u00e7\u00e3o de oxig\u00eanio, sombreando e resfriando ambientes. O Parque Bot\u00e2nico mant\u00e9m floresta em p\u00e9 h\u00e1 24 anos!"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-10T12:32:36.000Z",
            "id": "1304035041413038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 \u00e9 uma \u00e1rea verde que exerce m\u00faltiplas fun\u00e7\u00f5es em benef\u00edcio da qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o, n\u00e3o apenas prop\u00edcia a fuga da rotina, mas, sobretudo, promove momentos de lazer, relaxamento, recrea\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/J6cyQ6iGKf"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2020-09-10T12:30:21.000Z",
            "id": "1304034477258289154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, os turistas que escolherem o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses como destino, partindo de Barreirinhas, poder\u00e3o contar com o novo aeroporto constru\u00eddo pelo #GovernoDoMaranh\u00e3o. As obras j\u00e1 est\u00e3o em fase de conclus\u00e3o. https://t.co/PiFkYPU8Wf #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "51572379",
            "created_at": "2020-09-10T12:22:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "63759438",
                        "start": 0,
                        "username": "fffarol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304032596402331649",
            "in_reply_to_user_id": "51572379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fffarol criolo esta para o parque municipal assim como duda beat est\u00e1 para o mineir\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "51572379",
            "created_at": "2020-09-10T12:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "63759438",
                        "start": 0,
                        "username": "fffarol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304032524763631616",
            "in_reply_to_user_id": "63759438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fffarol kkkkkkkkk ele era s\u00f3cio do parque municipal era tudo"
        },
        {
            "author_id": "3430162293",
            "created_at": "2020-09-10T12:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "163063411",
                        "start": 28,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304032330298937345",
            "in_reply_to_user_id": "3430162293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "v\u00eddeo retirado do perfil do @Barbosa_Leandro \n\"O Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, neste momento. \n\nEst\u00e1 acontecendo, gente. Recebi a info que uma \u00e1rea onde se \u00e9 avistado 90% das apari\u00e7\u00f5es de on\u00e7as j\u00e1 est\u00e1 queimando.\n#ajudapantanal\"\nnao consegui quotar\nhttps://t.co/ZSP3lgxc8b"
        },
        {
            "author_id": "3416516595",
            "created_at": "2020-09-10T12:12:49.000Z",
            "id": "1304030062749065217",
            "in_reply_to_user_id": "3416516595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "]#SavePantanal] 45% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, regi\u00e3o que concentra a maior quantidade de on\u00e7as-pintadas no mundo, localizado entre os munic\u00edpios de Pocon\u00e9 e Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, ao sul de Cuiab\u00e1 e em agosto, ele j\u00e1 devastou o maior ref\u00fagio de araras-azuis do Brasil. https://t.co/MIvvviDENe"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-09-10T12:12:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1304030049641926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os encantos e as maravilhas do amanhecer na Pousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \ud83c\udf24\ud83c\udf0a\ud83d\udef6\n_\n#cidadepepita #sunrisephotography #sunrise #paraenses #itaitubapar\u00e1 #itaituba https://t.co/7ZHP9PFA9p"
        },
        {
            "author_id": "824694061470715905",
            "created_at": "2020-09-10T11:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "53085255",
                        "start": 266,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304022442764046339",
            "in_reply_to_user_id": "824694061470715905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As obras do Terminal de Passageiros do aeroporto de Barreirinhas j\u00e1 est\u00e3o em fase de conclus\u00e3o. Em breve, os turistas que escolherem o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses como destino, partindo de Barreirinhas, poder\u00e3o contar com o novo terminal constru\u00eddo pelo @GovernoMA. https://t.co/qYwdImp5G2"
        },
        {
            "author_id": "81902501",
            "created_at": "2020-09-10T11:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1236832345",
                        "start": 0,
                        "username": "ianna_Lais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304021480234266625",
            "in_reply_to_user_id": "1236832345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ianna_Lais S\u00f3 monumento natural nessa imagem. \ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-10T11:38:28.000Z",
            "id": "1304021417059516418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 23 de agosto de 2020 o desmatamento de 0,21 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO PUR\u00daS / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,48 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-10T11:30:11.000Z",
            "id": "1304019334570930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu-preto\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro\n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/qA0ZIQ8rmx"
        },
        {
            "author_id": "1259164578795175943",
            "created_at": "2020-09-10T11:18:28.000Z",
            "id": "1304016387480879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Garranos.\nA\u00a0ra\u00e7a Garrana\u00a0\u00e9 uma ra\u00e7a portuguesa aut\u00f3ctone de equ\u00eddeos muito antiga, cujo nome 'garrano' ser\u00e1 de origem\u00a0proto-celta 'gearran'. \nLamas de Mouro, Melga\u00e7o, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nFotografia de 2017.\n#parquenacionaldapenedageres #Melga\u00e7o https://t.co/FU8qssUiCa"
        },
        {
            "author_id": "447053150",
            "created_at": "2020-09-10T11:11:31.000Z",
            "id": "1304014637550239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, TO. https://t.co/ubNF7pgeRv"
        },
        {
            "author_id": "44666251",
            "created_at": "2020-09-10T10:55:50.000Z",
            "id": "1304010691989340160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 TBT 2013 A praia do Sono faz parte da Reserva Ecol\u00f3gica da Juatinga, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral do estado do Rio de Janeiro e que abriga importantes ecossistemas da Mata Atl\u00e2ntica. Por isso, \u00e9 muito importante que os... https://t.co/Gvz5dVidjB"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2020-09-10T10:43:16.000Z",
            "id": "1304007528603410433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AVENIDA DOS ANDRADAS - A Sudecap realiza uma inspe\u00e7\u00e3o hoje para tentar descobrir o que pode ter provocado o surgimento de uma cratera na avenida dos Andradas, no Centro de BH. Ontem, esse buraco engoliu um carro em frente o Parque Municipal. A pista est\u00e1 interditada. https://t.co/eNMbTLSXAp"
        },
        {
            "author_id": "1267330112451678208",
            "created_at": "2020-09-10T10:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1280685681422086144",
                        "start": 78,
                        "username": "OuriqueCompany"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304002882765815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um expedi\u00e7\u00e3o nesse destino fant\u00e1stico que \u00e9 na chapada dos veadeiros.\nBy:@ouriquecompany em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tUyUooIsXb"
        },
        {
            "author_id": "109622487",
            "created_at": "2020-09-10T09:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "16099342",
                        "start": 56,
                        "username": "isabelly"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1303995484701429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou estar aqui, no momento que chamamos de \"sempre\" \n@isabelly.olyver\n\nFoto by: @kamyllaht\n\n#saranghaeyo #baby #love em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/SXQbV3b6Uh"
        },
        {
            "author_id": "109622487",
            "created_at": "2020-09-10T09:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "16099342",
                        "start": 11,
                        "username": "isabelly"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1303995095470014465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo \ud83d\udc9d \n\n@isabelly.olyver meu BB, meu milagre... Meu orgulho \ud83d\udc9d\n\n#photo #tumblr #girl #smile em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/GW13RXYmL5"
        },
        {
            "author_id": "109622487",
            "created_at": "2020-09-10T09:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "16099342",
                        "start": 66,
                        "username": "isabelly"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1303994604371488771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sorriso mais lindo que voc\u00ea ver\u00e1 hoje \ud83d\ude01\ud83d\udc9d\n\nTe amo minha princesa @isabelly.olyver \n\n#filha #princesa #lover em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/lca76sBOdN"
        },
        {
            "author_id": "55652854",
            "created_at": "2020-09-10T09:12:18.000Z",
            "id": "1303984635970494466",
            "in_reply_to_user_id": "55652854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo que atinge o Pantanal mato-grossense j\u00e1 est\u00e1 no Parque Estadual Encontro das \u00c1gua. \n\nSegundo o governo de Mato Grosso, a localidade \u00e9 conhecida por deter a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo."
        },
        {
            "author_id": "981882314392301568",
            "created_at": "2020-09-10T05:28:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1125169118687240193",
                        "start": 0,
                        "username": "morfeoz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303928436906512384",
            "in_reply_to_user_id": "1125169118687240193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@morfeoz_ foi bem top, o vc foi no meio da aula e o bvl no meio do parque municipal, temos uma exibicionista aqui"
        },
        {
            "author_id": "1303566993820446724",
            "created_at": "2020-09-10T04:25:31.000Z",
            "id": "1303912464669642752",
            "in_reply_to_user_id": "1303566993820446724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "incluindo 2 irm\u00e3os de 4 e 9 anos, n\u00e3o muito depois enquanto caminhava em um parque estadual, se esbarrou com 4 adolescentes em uma cabana improvisada e atirou na cabe\u00e7a de todos enquanto imploravam por suas vidas . Sua ultima vitima foi um Sr de 72 anos. https://t.co/L979vmFmjM"
        },
        {
            "author_id": "1115452200971591681",
            "created_at": "2020-09-10T04:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1216803145935925249",
                        "start": 0,
                        "username": "fakebookeco"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 13,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303911180327628800",
            "in_reply_to_user_id": "1216803145935925249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fakebookeco @rsallesmma E o pior, n\u00e3o \u00e9 nem em toda a Mata Atl\u00e2ntica que se encontra o Mico Le\u00e3o Dourado.\n\nE sim em uma pequena \u00e1rea protegida no Estado do Rio de Janeiro, Reserva Po\u00e7o das Antas.\n\nApenas nessa regi\u00e3o se encontra essa esp\u00e9cie.\n\nComo um cara desses pode ser Ministro do Meio Ambiente? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "11445932",
            "created_at": "2020-09-10T04:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1966091832",
                        "start": 0,
                        "username": "ulmanneitiur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303909875983024130",
            "in_reply_to_user_id": "1966091832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ulmanneitiur tava falando com o lucas sobre isso uma hora atr\u00e1s e achei interessante o ex gestor do parque nacional que falou por \u00faltimo a\u00ed nessa reportagem tamb\u00e9m colocar em duvida... mesmo lendo pouca coisa que saiu antes j\u00e1 fiquei encafifada"
        },
        {
            "author_id": "3439162395",
            "created_at": "2020-09-10T03:12:43.000Z",
            "id": "1303894144843165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal deve ta tomado de teia de aranha ne"
        },
        {
            "author_id": "552348209",
            "created_at": "2020-09-10T02:41:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303886339092426752",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma + 1, v\u00eddeo. O senhor vai ter tend\u00eancia a \u00f1 acreditar pq \u00f1 tem \u00e1udio. Mas \u00e9 o q est\u00e1 acontecendo no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas.\nTalvez \u00f1 saiba q sobre o parque, aquele em q se avistAVAM as on\u00e7as.  Pra facilitar o link \u00e9 esse aqui.\nhttps://t.co/1Aqn9CC2VD\n\n#SavePantanal https://t.co/cxJsAmX87w"
        },
        {
            "author_id": "1143712598472515584",
            "created_at": "2020-09-10T02:23:53.000Z",
            "id": "1303881853376569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga no que t\u00e1 rolando na Parque Estadual do Encontro das \u00c1guas, que \u00e9 abrigo da maior popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo #SavePantanal #PantanalEmLuta https://t.co/1lFonRkDXs"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-09-10T02:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "155767192",
                        "start": 0,
                        "username": "lupontesmolina"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "120275177",
                        "start": 16,
                        "username": "dansesurlamerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303878436549689344",
            "in_reply_to_user_id": "155767192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lupontesmolina @dansesurlamerde Por acaso esse \u00e9 o mesmo grupo da Rebio Guapor\u00e9???\nhttps://t.co/Y0txksRXzw"
        },
        {
            "author_id": "163220293",
            "created_at": "2020-09-10T01:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "34740038",
                        "start": 0,
                        "username": "paulomathias"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 14,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 236,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303873563385040896",
            "in_reply_to_user_id": "34740038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulomathias @tarcisiogdf Paulo , 13 anos de privatiza\u00e7\u00e3o da BR 101 no trecho de Maca\u00e9 e ainda n\u00e3o duplicaram , alto \u00edndice de acidentes, 4 mortes no feriado! Vale as vidas ceifadas devido a reserva biol\u00f3gica Uni\u00e3o? Nos ajude ministro @tarcisiogdf"
        },
        {
            "author_id": "1219980000264409088",
            "created_at": "2020-09-10T01:49:30.000Z",
            "id": "1303873202364399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Monge https://t.co/LEK0Qk8apH"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2020-09-10T01:43:40.000Z",
            "id": "1303871730813997057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... chegou a vez de explorar a regi\u00e3o dos pequenos len\u00e7\u00f3is maranhenses, fora dos limites do Parque Nacional.\nMais uma regi\u00e3o que far\u00e1 parte das nossas expedi\u00e7\u00f5es nos pr\u00f3ximos meses.\u2026 https://t.co/GeNxNBSMgr"
        },
        {
            "author_id": "1057425017657532417",
            "created_at": "2020-09-10T01:33:33.000Z",
            "id": "1303869187656482818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mariano n devia ter cruzado \nRafael n devia ter sa\u00eddo como saiu\nOs meninos do parque municipal n deviam ter fundando o Atl\u00e9tico...\n\u00c9 foda"
        },
        {
            "author_id": "586825535",
            "created_at": "2020-09-10T01:28:56.000Z",
            "id": "1303868026660495361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio no Pantanal \ud83d\udd25\n\nDe acordo com o Centro Integrado Multiag\u00eancias de Coordena\u00e7\u00e3o Operacional (Ciman-MT), na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN) \u2013 regi\u00e3o de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, o inc\u00eandio\u2026 https://t.co/WCI7ofRjVh"
        },
        {
            "author_id": "57133182",
            "created_at": "2020-09-10T01:27:50.000Z",
            "id": "1303867747835707393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbecil, o mico le\u00e3o dourado habita exclusivamente a mata atl\u00e2ntica do Estado do Rio de Janeiro, principalmente na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas e na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o. #DefundBolsonaro https://t.co/LSIoDrWYgu"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2020-09-10T01:11:44.000Z",
            "id": "1303863696511434752",
            "in_reply_to_user_id": "53170567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2. Em homenagem \u00e0 hist\u00f3ria de vida do ambientalista, o Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna - que desde janeiro de 2020 leva o nome dele - realizar\u00e1 o plantio de uma muda de sama\u00fama na entrada do parque, na presen\u00e7a de familiares e amigos."
        },
        {
            "author_id": "3601910007",
            "created_at": "2020-09-10T01:02:16.000Z",
            "id": "1303861314046091265",
            "in_reply_to_user_id": "970772157709119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assisktt Isso \u00e9 culpa dos atoa q se reuniram no parque municipal em 1908"
        },
        {
            "author_id": "1295868952166445057",
            "created_at": "2020-09-10T00:33:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.01987828,
                        -22.97041822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "75aa9575e5c66006"
            },
            "id": "1303854053634473984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccFenda de nossa senhora dos rem\u00e9dios\ud83d\udccc\nMonumento natural esculpido pela natureza, trata-se de uma fenda que existe na Ilha do Cabo Frio, localizado no munic\u00edpio de Arraial do Cabo. Esta fenda abriga a imagem da\u2026 https://t.co/0eu1IjtrrV"
        },
        {
            "author_id": "988906561312641024",
            "created_at": "2020-09-10T00:30:57.000Z",
            "id": "1303853432562999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa semana mesmo cerca de 15 mil m\u00b2 de vegeta\u00e7\u00e3o foram consumidos pelas chamas numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do rj\nem julho inc\u00eandio criminoso queimou 673 hectares na Reserva das Araras \n\nn\u00e3o vi ngm daqui do tt falando sobre https://t.co/uihojRvbOX"
        },
        {
            "author_id": "1017902545400975361",
            "created_at": "2020-09-10T00:09:18.000Z",
            "id": "1303847982668808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem do dia \ud83d\udcf8\n\nUm buraco abriu em plena avenida dos Andradas, nas proximidades do Parque Municipal, na regi\u00e3o Centro-Sul de BH e engoliu um carro que passava no local na manh\u00e3 desta quarta (9). Ningu\u00e9m ficou\u2026 https://t.co/8WWOEDh71Y"
        },
        {
            "author_id": "961455578068475904",
            "created_at": "2020-09-10T00:05:43.000Z",
            "id": "1303847084626411520",
            "in_reply_to_user_id": "1598767368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ixeoxe vc de perfil = monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "1283099030399180801",
            "created_at": "2020-09-10T00:01:54.000Z",
            "id": "1303846121769443328",
            "in_reply_to_user_id": "1283099030399180801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@albritanico1 Aos animais e etc\n\n-Falando em meio ambiente criaria uma pol\u00edtica bem r\u00edgida e intervencionista pois querendo ou n\u00e3o, o meio ambiente \u00e9 a \u00e1rea mais importante, tentando incentivar a\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis e vigilando com apoio militar cada \u00e1rea protegida e proteger todo o ecossistema"
        },
        {
            "author_id": "1254831513541267456",
            "created_at": "2020-09-09T23:45:24.000Z",
            "id": "1303841970662539264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "novidade bolsonaro n ligar p meio ambiente quem poderia imaginar (foto de 2012 bolsonaro sendo multado por PESCA em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica) https://t.co/f8JpzxUTcQ"
        },
        {
            "author_id": "15724156",
            "created_at": "2020-09-09T23:23:43.000Z",
            "id": "1303836513906700289",
            "in_reply_to_user_id": "15724156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A On\u00e7a-pintada \u00e9 o maior felino das Am\u00e9ricas. O Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no Mato Grosso, \u00e9 a localidade conhecida por deter a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo. https://t.co/LKxzptcTOD"
        },
        {
            "author_id": "16244418",
            "created_at": "2020-09-09T23:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.71084582,
                        -18.42187932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cd4ca08dbe6c8937"
            },
            "id": "1303833461401157633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje posso dizer:menos uma coisa para eu zerar a vida!\nPedalei no Parque Estadual de Ita\u00fanas fora de uma competi\u00e7\u00e3o. Parece bobo, mas fazia anos e anos que queria isso e sempre adiava.\n\nHoje no D2 da Expedi\u00e7\u00e3o Costa\u2026 https://t.co/u6A0WJf0Jo"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-09-09T23:04:12.000Z",
            "id": "1303831603462971392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima, Pacaraima RR\n\nTem uma \u00e1rea de 116.747 hectares, com savanas, florestas de altitude e rios de forte correnteza. Inclui parte da bacia do rio Cotingo e parte da Serra de Pacaraima,\u2026 https://t.co/XP5EoAmTv5"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2020-09-09T23:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1146452839859916800",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelM29428864"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303830604933476358",
            "in_reply_to_user_id": "3513438021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MichelM29428864 Tem v\u00e1rias outras campanhas de doa\u00e7\u00e3o para ONGs que atuam no Pantanal: Instituto Arara Azul, Homem Pantaneiro, SOS Pantanal... Citei a AECOPAN e a Ampara porque s\u00e3o as duas diretamente envolvidas no caso do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, citado na mat\u00e9ria"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-09T23:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "64257256",
                        "start": 218,
                        "username": "brasildefato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303830583219572738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Ap\u00f3s grande empenho da popula\u00e7\u00e3o em impedir a #minera\u00e7\u00e3o no Monumento Natural da Serra da Moeda, em Minas Gerais, o projeto de Lei 1822/2020 foi arquivado na tarde de ter\u00e7a (8) na Assembl\u00e9ia Legislativa do estado. Via @brasildefato https://t.co/g4HkjHMTVP"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2020-09-09T22:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1248358392818696192",
                        "start": 0,
                        "username": "FalaIvo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303828810752815104",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FalaIvo Ia para o parque nacional das 7 cidades mas n\u00e3o saltei em Piripiri, segui para Teresina."
        },
        {
            "author_id": "943231579429752832",
            "created_at": "2020-09-09T22:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2310639444",
                        "start": 0,
                        "username": "rachelcalazans0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303826506179907591",
            "in_reply_to_user_id": "2310639444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rachelcalazans0 Eu falei com a Thais! Al\u00e9m de ter medo da cobra no parque Municipal agora vou parar de levar bolsa p os hospitais"
        },
        {
            "author_id": "1104639542307491840",
            "created_at": "2020-09-09T21:32:10.000Z",
            "id": "1303808442302369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "duas on\u00e7as parda andando juntinhas na trilha do parque nacional......... eu e meu pai estamos assim\ud83e\udd27\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "538362443",
            "created_at": "2020-09-09T21:11:40.000Z",
            "id": "1303803281584599043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros e volunt\u00e1rios tentam controlar inc\u00eandio em Parque Estadual de \u00c1guas da Prata | S\u00e3o Carlos e Araraquara | G1 https://t.co/WkTb1EfeLc"
        },
        {
            "author_id": "2959459379",
            "created_at": "2020-09-09T21:04:54.000Z",
            "id": "1303801576860024833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 408,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1942, os japoneses lan\u00e7aram bombas incendi\u00e1rias em uma floresta estadual no Oregon, primeiro e \u00fanico ataque japon\u00eas contra a parte continental dos Estados Unidos durante a Segunda Guerra. https://t.co/xkUP1ALSwj"
        },
        {
            "author_id": "83246011",
            "created_at": "2020-09-09T21:00:05.000Z",
            "id": "1303800367482798086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA MORTE PRA LIBERAR RECURSO PRA UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O, E PASMEM, O RECURSO \u00c9 PARA SER DESTINADO AS UNIDADES, MAS N\u00c3O, DEIXA CAIR TUDO ESSA MERDA QUE DEPOIS N\u00d3S DANOS UM JEITINHO."
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2020-09-09T21:00:01.000Z",
            "id": "1303800350164484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ap\u00f3s grande empenho da popula\u00e7\u00e3o em impedir a diminui\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Moeda, em Minas Gerais, o projeto de Lei 1822/2020 foi arquivado na tarde de ter\u00e7a-feira (8).\n\nLeia mais: https://t.co/5PdJPvB7Nf"
        },
        {
            "author_id": "1166774454321602561",
            "created_at": "2020-09-09T20:56:06.000Z",
            "id": "1303799364033404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros e volunt\u00e1rios tentam controlar inc\u00eandio em Parque Estadual de \u00c1guas da Prata |  https://t.co/NazHcpJlcK"
        },
        {
            "author_id": "15724156",
            "created_at": "2020-09-09T20:50:45.000Z",
            "id": "1303798017015779329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No interior de SP, dois inc\u00eandios que j\u00e1 duram seis dias est\u00e3o consumindo a vegeta\u00e7\u00e3o de um parque estadual em \u00c1gua da Prata e em uma serra em S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista. Um hospital de campanha foi montado em para atender os animais feridos.\n\nFonte: Folha de S.Paulo"
        },
        {
            "author_id": "1297959924518002691",
            "created_at": "2020-09-09T20:39:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "128372940",
                        "start": 176,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 193,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303795280517660672",
            "in_reply_to_user_id": "1297959924518002691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fogo amea\u00e7a o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, local com a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo, esp\u00e9cie criticamente amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. Vamos exigir a\u00e7\u00f5es de @jairbolsonaro e @rsallesmma e colaborar com os volunt\u00e1rios brigadistas na linha de frente! Muita for\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "746366860795478016",
            "created_at": "2020-09-09T20:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "74756085",
                        "start": 12,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 28,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303790919393726465",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma @BolsonaroSP oi @rsallesmma lembra daquele processo em que tu foi acusado de adulterar em 2016 mapas e a minuta do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, EM BENEFICIO DE EMPRESAS DE MINERA\u00c7\u00c3O filiadas \u00e0 Fiesp??????????????????????????"
        },
        {
            "author_id": "865981251957780482",
            "created_at": "2020-09-09T20:11:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "104547688",
                        "start": 0,
                        "username": "Diogotapuio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303788120257843208",
            "in_reply_to_user_id": "104547688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Diogotapuio A Serra da mantiqueira , S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista e \u00e1guas da prata tmb est\u00e3o pegando fogo a 08 dias. Em \u00c1guas da prata se encontra um parque estadual, onde h\u00e1 v\u00e1rios animais! \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "721416438293086209",
            "created_at": "2020-09-09T19:48:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "64e79720a9a0c1ef"
            },
            "id": "1303782226140770304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alpendre do deslumbramento a admirar o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e a ver a vida a passar, as aves a voar, as nuvens a passear, os barcos a navegar e o rio C\u00e1vado a fluir para o mar. https://t.co/d6MaGlI8xn"
        },
        {
            "author_id": "1103774690924023809",
            "created_at": "2020-09-09T19:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "764215134",
                        "start": 27,
                        "username": "TCE_SC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303780185683243013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MPC representou junto ao @TCE_SC pedindo uma auditoria operacional para avaliar a gest\u00e3o e o controle da Bacia H\u00eddrica do Monumento Natural Municipal da Lagoa do Peri, em Florian\u00f3polis. \u00cdntegra da Representa\u00e7\u00e3o em https://t.co/3JDUjC21Nw. #MPC #ambiente #lagoadoperi #floripa https://t.co/nJ3bv7FbxD"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-09T19:28:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1303777233027428358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/7xNh1fCOJi"
        },
        {
            "author_id": "59977558",
            "created_at": "2020-09-09T19:16:27.000Z",
            "id": "1303774286079905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo que atinge o Pantanal mato-grossense j\u00e1 est\u00e1 no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, localizado na regi\u00e3o de Porto Jofre, na cidade de Pocon\u00e9 (distante 102 km de Cuiab\u00e1). Segundo o governo de Mato Grosso, a\u2026 https://t.co/fARqrdUEXP"
        },
        {
            "author_id": "23390224",
            "created_at": "2020-09-09T18:56:05.000Z",
            "id": "1303769161517207553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas,1 parque estadual,18 esta\u00e7\u00f5es experimentais,2 viveiros florestais,2 hortos e 14 florestas estaduais. Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos  #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa #N\u00e3o\u00e0PEC32"
        },
        {
            "author_id": "64606934",
            "created_at": "2020-09-09T18:52:03.000Z",
            "id": "1303768148055912451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio florestal de grandes propor\u00e7\u00f5es acontece neste momento no Instituto Florestal/Floresta Estadual do Noroeste Paulista (antigo IPA). A Defesa Civil de Rio Preto pede aos motoristas que evitem trafegar pela rodovia Washington Lu\u00eds (SP-310) no KM 444. H\u00e1 muita fuma\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "71854446",
            "created_at": "2020-09-09T18:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "966085956448276480",
                        "start": 0,
                        "username": "Pedrohnrqu"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 12,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303767397128638465",
            "in_reply_to_user_id": "966085956448276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pedrohnrqu @rsallesmma https://t.co/8nLoHCvBAJ\n\nleia asno"
        },
        {
            "author_id": "473894614",
            "created_at": "2020-09-09T18:42:54.000Z",
            "id": "1303765842677686272",
            "in_reply_to_user_id": "473894614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes do ICMBio auxiliaram no resgate e no trato com as corujas nesta ter\u00e7a-feira (08), com apoio de t\u00e9cnicos da Cogerh. Ap\u00f3s uma longa jornada nas estruturas do a\u00e7ude Mamoeiro, as corujas agora seguir\u00e3o para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba.\ud83c\udf33\ud83c\udf41\ud83e\udd89\n\n#CogerheMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1101492954441703424",
            "created_at": "2020-09-09T18:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2798313702",
                        "start": 3,
                        "username": "Berco_do_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303765441018556416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Berco_do_Mundo: Quando foi a \u00faltima vez que visitaram o \u00fanico parque nacional portugu\u00eas? #geres #euficoemportugal https://t.co/QfqIsUW0XM"
        },
        {
            "author_id": "2798313702",
            "created_at": "2020-09-09T18:33:27.000Z",
            "id": "1303763465576865793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quando foi a \u00faltima vez que visitaram o \u00fanico parque nacional portugu\u00eas? #geres #euficoemportugal https://t.co/NhkNgUfKKW"
        },
        {
            "author_id": "342435189",
            "created_at": "2020-09-09T18:33:02.000Z",
            "id": "1303763362011119626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa #N\u00e3o\u00e0PEC32"
        },
        {
            "author_id": "1228308002077319168",
            "created_at": "2020-09-09T18:32:04.000Z",
            "id": "1303763118502350849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles s\u00e3o fundamentais quando o assunto \u00e9 bem-estar animal. Parab\u00e9ns aos m\u00e9dicos veterin\u00e1rios, e em especial aos profissionais que atuam no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os pelo seu dia! #DiadoVeterin\u00e1rio\n\n\ud83d\udcf8 Lu Rocha/Semas PE https://t.co/30I6LxVj3M"
        },
        {
            "author_id": "1301624947782094851",
            "created_at": "2020-09-09T18:20:00.000Z",
            "id": "1303760079179538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos https://t.co/hkmaj0LSGo"
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2020-09-09T18:12:13.000Z",
            "id": "1303758120162910209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#A8SE Deputada alerta para situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Itabaiana https://t.co/K4lboWBmrg https://t.co/rYP5IDR1mR"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-09-09T18:04:52.000Z",
            "id": "1303756270323851264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, na Bahia, reabre para visita\u00e7\u00e3o. #NDmais https://t.co/700l94qoP3"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-09-09T18:04:51.000Z",
            "id": "1303756269342396419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, na Bahia, reabre para visita\u00e7\u00e3o. #NDmais https://t.co/oe55X0EOym"
        },
        {
            "author_id": "906697591",
            "created_at": "2020-09-09T18:04:29.000Z",
            "id": "1303756176480505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Cagarras\nEm 2020 completam-se 10 anos da cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras, ber\u00e7\u00e1rio de aves marinhas e onde se avistam as tartarugas verdes e mais de 300 esp\u00e9cies de peixes e algas. Na orla do Rio.\n\nhttps://t.co/kBYrzsyBxg https://t.co/IWpqDiPuDl"
        },
        {
            "author_id": "1300909782946246656",
            "created_at": "2020-09-09T17:56:42.000Z",
            "id": "1303754215802593281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos"
        },
        {
            "author_id": "170700635",
            "created_at": "2020-09-09T17:56:34.000Z",
            "id": "1303754182869037071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa #N\u00e3o\u00e0PEC32"
        },
        {
            "author_id": "147630205",
            "created_at": "2020-09-09T17:55:55.000Z",
            "id": "1303754019941253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais.Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos https://t.co/eHdNCcDxDh"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-09T17:46:51.000Z",
            "id": "1303751737535344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Encontro das \u00c1guas est\u00e1 sendo consumido pelo fogo #SavePantanal https://t.co/6Bxsbg9OAV"
        },
        {
            "author_id": "61662183",
            "created_at": "2020-09-09T17:44:17.000Z",
            "id": "1303751089930539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa #N\u00e3o\u00e0PEC32"
        },
        {
            "author_id": "1295764670524030976",
            "created_at": "2020-09-09T17:43:39.000Z",
            "id": "1303750931922718724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa"
        },
        {
            "author_id": "3301530878",
            "created_at": "2020-09-09T17:37:45.000Z",
            "id": "1303749448330346496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa #N\u00e3o\u00e0PEC32"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2020-09-09T17:34:34.000Z",
            "id": "1303748644638732289",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 132,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "\u201cEsse parque tem uma riqueza biol\u00f3gica muito grande, \u00e9 onde mais tem on\u00e7a-pintada no planeta, e al\u00e9m da parte biol\u00f3gica tem a parte econ\u00f4mica tamb\u00e9m\u201d. O Parque Estadual do Encontro das \u00c1guas est\u00e1 sendo consumido pelo fogo. #PantanalEmLuta https://t.co/KEUWz7HTPf"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-09-09T17:31:40.000Z",
            "id": "1303747915785986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DEFESA: For\u00e7as Armadas combatem focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional e em terras\u00a0ind\u00edgenas https://t.co/cZs8jA05yl"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-09-09T17:31:38.000Z",
            "id": "1303747910471999489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEFESA: For\u00e7as Armadas combatem focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional e em terras\u00a0ind\u00edgenas https://t.co/4anHavryf5"
        },
        {
            "author_id": "906181609",
            "created_at": "2020-09-09T17:26:05.000Z",
            "id": "1303746513441558529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal del Norte. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/u1E2MM5Nb5"
        },
        {
            "author_id": "993930703",
            "created_at": "2020-09-09T17:19:59.000Z",
            "id": "1303744977332248585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos"
        },
        {
            "author_id": "12695742",
            "created_at": "2020-09-09T17:19:39.000Z",
            "id": "1303744894767452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos  #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2020-09-09T17:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303743241297289218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: As queimadas no Pantanal podem deixar marcas irrevers\u00edveis no bioma. O fogo se alastra rapidamente e chegou ao Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, na cidade de Pocon\u00e9, conhecido por ter a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo."
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2020-09-09T17:05:37.000Z",
            "id": "1303741360734904326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 completa hoje 24 anos de hist\u00f3ria de preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade cearense. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o possui 190 hectares de \u00e1rea verde, prop\u00edcia para educa\u00e7\u00e3o ambiental, pesquisa cient\u00edfica, recrea\u00e7\u00e3o e turismo ecol\u00f3gico. \ud83d\udc4f https://t.co/6wPdrlepYB"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2020-09-09T17:04:44.000Z",
            "id": "1303741139481133057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o apreende 65 kg de peixes e 17 tartarugas no Parque Estadual do\u00a0Cant\u00e3o https://t.co/FmC2qjMz6J"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2020-09-09T17:03:41.000Z",
            "id": "1303740874350891008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2334,
                "quote_count": 33,
                "reply_count": 70,
                "retweet_count": 321
            },
            "text": "As queimadas no Pantanal podem deixar marcas irrevers\u00edveis no bioma. O fogo se alastra rapidamente e chegou ao Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, na cidade de Pocon\u00e9, conhecido por ter a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo."
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2020-09-09T17:03:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1303740813495726082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "As chamas que h\u00e1 mais de 40 dias destroem parte do Pantanal mato-grossense atingiram o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas e amea\u00e7am a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas no planeta! #SavePantanal https://t.co/2WGRkjgOEa"
        },
        {
            "author_id": "1623608509",
            "created_at": "2020-09-09T16:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 52,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303738939849748482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oVerdeBrasil2 \ud83c\udf33\u2705 | Atua\u00e7\u00e3o intensificada do @govbr para combater e reprimir delitos ambientais na #Amaz\u00f4niaLegal, atua tamb\u00e9m no combate a focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional e em terras ind\u00edgenas. https://t.co/ts7auyuOSR"
        },
        {
            "author_id": "1185285701358800896",
            "created_at": "2020-09-09T16:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "53674256",
                        "start": 0,
                        "username": "fewhite"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "60783724",
                        "start": 9,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303733447924633606",
            "in_reply_to_user_id": "53674256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fewhite @ianbremmer Mas ...\nO Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es fica na\u00a0Reserva da Biosfera do Pantanal, que tamb\u00e9m inclui os parques nacionais\u00a0Pantanal,\u00a0Emas\u00a0e\u00a0Serra da Bodoquena, al\u00e9m dos parques estaduais da\u00a0Serra de Santa B\u00e1rbara, das\u00a0Nascentes do Rio Taquari\u00a0e do\u00a0Pantanal do Rio Negro."
        },
        {
            "author_id": "1098932354901512193",
            "created_at": "2020-09-09T15:45:03.000Z",
            "id": "1303721085377089537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "As chamas que h\u00e1 mais de 40 dias destroem parte do Pantanal mato-grossense atingiram o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, localizado na regi\u00e3o de Porto Jofre, na cidade de Pocon\u00e9 (MT), a cerca de 102 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1. #AjudaPantanal #SalvemOPantanal \nhttps://t.co/HciQkLSOiV"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-09-09T15:42:36.000Z",
            "id": "1303720469657460736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse v\u00eddeo curto com menos de 2 minutos intitulado \u201cLembran\u00e7as\u201d mostro como foram minhas passagens pelo Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3... https://t.co/0PavpcrQcp"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-09-09T15:40:17.000Z",
            "id": "1303719885722333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Cascavel informou que os projetos para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Salto Port\u00e3o est\u00e3o em fase de elabora\u00e7\u00e3o https://t.co/GFyfIpnH48"
        },
        {
            "author_id": "3007737429",
            "created_at": "2020-09-09T15:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "996450494196404229",
                        "start": 89,
                        "username": "depkittylima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303718977122770946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Foi aprovada na sess\u00e3o mista da #Alese de hoje, 09, a Indica\u00e7\u00e3o n\u00ba 474/2020, da deputada @depkittylima (Cidadania), solicitando ao Ibama que seja posto em pr\u00e1tica o Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana. Leia mais: https://t.co/YaQrg2SaJR https://t.co/WULqlXSPZk"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-09T15:34:33.000Z",
            "id": "1303718443582062592",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-09T15:34:33.000Z",
            "id": "1303718443141668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 22 de agosto de 2020 o desmatamento de 0,22 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 8 dias, somando 5,40 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "329012146",
            "created_at": "2020-09-09T15:04:52.000Z",
            "id": "1303710973723893760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Jornal da EPTV: Est\u00e1 queimando a mata em S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, o Parque Estadual de \u00c1guas da Prata, o bosque de Itirapina e agora at\u00e9 o Parque de Rio Claro. Precisamos de chuva. Meu Deus. O Brasil queima inteiro. \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1276333472110522368",
            "created_at": "2020-09-09T14:58:20.000Z",
            "id": "1303709331242840064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vaca Brava, dos atoleiros e conflitos ao m\u00b2 bem valioso!\n\nA \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente e de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Vaca Brava.Oficialmente Parque Sullivan Silvestre.\n\nSulivan Silvestre, morreu com 36 anos na queda de um avi\u00e3o em Goi\u00e2nia, ex-procurador do MPGO\u27a1\ufe0f https://t.co/1uxHeOtaba"
        },
        {
            "author_id": "744872899316703232",
            "created_at": "2020-09-09T14:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1242904000321728514",
                        "start": 0,
                        "username": "saracurahx_"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "871346260971843585",
                        "start": 13,
                        "username": "ennamu_el"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303708204648538122",
            "in_reply_to_user_id": "1242904000321728514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saracurahx_ @ennamu_el P\u00f3s pandemia, parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-09-09T14:47:00.000Z",
            "id": "1303706478101094401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O fogo que se alastra h\u00e1 mais de um m\u00eas atinge o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, onde se encontra a maior popula\u00e7\u00e3o do felino no mundo https://t.co/7tP9dnvyou"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-09T14:34:11.000Z",
            "id": "1303703251242582017",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "#SavePantanal O Pantanal abriga tamb\u00e9m tr\u00eas S\u00edtios Ramsars [Zonas \u00damidas de Import\u00e2ncia Internacional]: o Parque Nacional do Pantanal Mato-Grossense, a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural [RPPN] Fazenda Rio Negro e a RPPN Sesc Pantanal. https://t.co/W857FWOqOX"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-09T14:23:17.000Z",
            "id": "1303700508184637440",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 166,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 83
            },
            "text": "#SavePantanal A Reserva da Biosfera do Pantanal [RB Pantanal] \u00e9 simplesmente A TERCEIRA MAIOR RESERVA DA BIOSFERA DO MUNDO. Abrange os estados de Mato Grosso, Mato Grosso do Sul e o Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s. S\u00e3o 264.176 km\u00b2. https://t.co/YOIEaG9HZ5"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2020-09-09T14:14:46.000Z",
            "id": "1303698366161915905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89 J\u00e1 tem programa\u00e7\u00e3o para o feriado de Carnaval de 2021?!\" \ud83c\udf8a\n\nEnt\u00e3o Partiu Prado?! \ud83c\udfdd\ufe0f\nSul da Bahia, com direito a passeio pela maior biodiversidade marinha do Brasil e do Atl\u00e2ntico Sul, Parque Nacional Marinho de\u2026 https://t.co/Pz2frUT94F"
        },
        {
            "author_id": "222258498",
            "created_at": "2020-09-09T14:14:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1843501,
                        -22.9331996
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1303698317944090631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbora para a vista do caminho #lindo #natureza #caminhada em Parque Nacional da Tijuca-Corcovado https://t.co/VEaS00tFXP"
        },
        {
            "author_id": "428509453",
            "created_at": "2020-09-09T14:07:32.000Z",
            "id": "1303696546786091009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17 tartarugas e 65 kg de peixes s\u00e3o apreendidos durante fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/C8fWLHz4QF"
        },
        {
            "author_id": "1007608111132266496",
            "created_at": "2020-09-09T14:03:23.000Z",
            "id": "1303695500235939841",
            "in_reply_to_user_id": "913281938382901249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@indiagbru e nem podem cobrar pra entrar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o viu\nt\u00e3o cobrando naquele lugar l\u00e1 do estacionamento \u00e9? pq o m\u00e1ximo q eles podem cobrar \u00e9 por isso mesmo, pra estacionar no local deles l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "253969668",
            "created_at": "2020-09-09T13:56:41.000Z",
            "id": "1303693813542785025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Oikos, atrav\u00e9s do projeto Okhapelela, est\u00e1 a atualizar o Invent\u00e1rio Florestal da Reserva Florestal de Matibane. Esta atividade est\u00e1 a ser realizada com a comunidade e autoridades locais e \u00e9 essencial para a gest\u00e3o da \u00e1rea protegida. https://t.co/MXBhFBG2LI"
        },
        {
            "author_id": "1279860464579678209",
            "created_at": "2020-09-09T13:30:43.000Z",
            "id": "1303687280616525826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico Paran\u00e1, al\u00e9m de arrancarem p\u00e9s de ip\u00ea amarelo para fazer fogueira ainda espalham lixo. J\u00e1 na primeira pedra, encheram o rabo de cana e fumaram narguile. Pessoal de Curitiba anda muito diferente. Terra de Niclevicz s\u00f3 tem gado negacionista anti-ambientalista. https://t.co/rzxdnciZ52"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-09T13:26:58.000Z",
            "id": "1303686336944246787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-rei\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/I3W7w4lQrU"
        },
        {
            "author_id": "1061595270914498560",
            "created_at": "2020-09-09T13:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "146367309",
                        "start": 15,
                        "username": "MarceloAdnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303684964312059905",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @MarceloAdnet A Amaz\u00f4nia est\u00e1 sendo vendida a muito tempo! Onde voc\u00eas estavam? Em Marte! Lula em 2003 vendeu um parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica!Com a desculpa de colocar fam\u00edlias (sendo q tinha \u00e1rea desmatada)Com tr\u00eas meses j\u00e1 eram das madeiras. Den\u00fancias feitas pelo Greenpeace Incra"
        },
        {
            "author_id": "521716012",
            "created_at": "2020-09-09T13:11:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "35509716",
                        "start": 0,
                        "username": "ju_pel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303682414699524098",
            "in_reply_to_user_id": "35509716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ju_pel Isso o criminal \u00e9 o que mais pr\u00f3ximo da minha casa e o outro \u00e9 em parque estadual e fica na cidade vizinha a uns 12km e esse como \u00e9 mata fechada eu ACHO que n\u00e3o \u00e9, mas tem muuuito animal selvagem nesse \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-09T12:24:05.000Z",
            "id": "1303670510333632513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a \u00e9 uma \u00e1rea protegida brasileira localizado na divisa dos munic\u00edpios de Alegre e Ibitirama, no estado de Esp\u00edrito Santo. https://t.co/bWdUCPDO5c"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2020-09-09T12:22:26.000Z",
            "id": "1303670095215046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrulhamento no Parque Estadual do Cant\u00e3o resulta em R$ 88,5 mil aplicados em multas.\nhttps://t.co/EK3eCFeCU9 https://t.co/kFukm8JYYp"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-09T11:54:32.000Z",
            "id": "1303663072545046528",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O anivers\u00e1rio \u00e9 do Bot\u00e2nico, mas quem comemora \u00e9 a sociedade, por ter uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com 190 hectares de \u00e1rea verde, prop\u00edcia para educa\u00e7\u00e3o ambiental, pesquisa cient\u00edfica, recrea\u00e7\u00e3o e turismo ecol\u00f3gico."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-09T11:54:31.000Z",
            "id": "1303663070280122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio do Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 9 anos de cria\u00e7\u00e3o. S\u00e3o 24 anos de hist\u00f3ria de preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade cearense. https://t.co/ftjjn5qQEE"
        },
        {
            "author_id": "3425967843",
            "created_at": "2020-09-09T11:54:18.000Z",
            "id": "1303663015267622915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida boa, briza e paz\n- Melim\n.\n.\n.\n.\n.\n#nature #natureza #melim #melimoficial #cachoeira #paz #brisa #feriado #like4likes #likeforlikes #followback #followtrick #me #cute #cutegirls\ud83d\ude18 #morena em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/lPIWBP6NDo"
        },
        {
            "author_id": "67786101",
            "created_at": "2020-09-09T11:52:43.000Z",
            "id": "1303662617999937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em abril de 2017 fui um dos homenageados pelo governador Camilo Santana pela luta e trabalhos relevantes em defesa e pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3! Jo\u00e3o Saraiva 2020 https://t.co/HQ1FPXeWPV"
        },
        {
            "author_id": "59247987",
            "created_at": "2020-09-09T11:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "49654251",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeoabrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303662413535944704",
            "in_reply_to_user_id": "49654251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeoabrj Vai pra \u00e1rea protegida por Fachin.  Traficantes est\u00e3o com prote\u00e7\u00e3o STF. Vai se sentir entre amigos."
        },
        {
            "author_id": "2443997360",
            "created_at": "2020-09-09T11:48:03.000Z",
            "id": "1303661442714005504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal del Norte ser\u00e1 usado como colegio: https://t.co/LRYK0lnuHd"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-09T11:32:39.000Z",
            "id": "1303657566174457857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,36 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais, no dia 22 de agosto de 2020 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 9 dias com alertas e 3,97 km\u00b2 desmatados."
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2020-09-09T11:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "791635",
                        "start": 234,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303649713917489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No meio de tanta m\u00e1 not\u00edcia ambiental, o gov do Estado de Goi\u00e1s e as ONGs se juntaram para CRIAR o Parque Estadual Rio dos Couros, que vai proteger o cerrado e melhorar o tur\u00edstico na Chapada dos Veadeiros https://t.co/sTpHDaqpRi via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "325131009",
            "created_at": "2020-09-09T10:56:18.000Z",
            "id": "1303648420792619009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s combate a inc\u00eandio em Goi\u00e1s https://t.co/tfleW4uyYE"
        },
        {
            "author_id": "1087096420119789569",
            "created_at": "2020-09-09T10:45:55.000Z",
            "id": "1303645806772342785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boas not\u00edcias do Zimbabwe \n O Zimb\u00e1bue reverte a mina do Parque Nacional de Hwange e pro\u00edbe a minera\u00e7\u00e3o no leito do rio. Ministra da Informa\u00e7\u00e3o, Monica Mutsvangwa. \n#sosamazonia \n#ForaBolsonaroEMourao \ud83d\udc2c\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83e\udd70\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 https://t.co/NT3PA3rnHw"
        },
        {
            "author_id": "50400486",
            "created_at": "2020-09-09T10:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1110735066756460545",
                        "start": 0,
                        "username": "RicardoGSilva7"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "43415826",
                        "start": 16,
                        "username": "lilchiesa"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "38799818",
                        "start": 27,
                        "username": "andrefran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303643029971111936",
            "in_reply_to_user_id": "1110735066756460545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RicardoGSilva7 @lilchiesa @andrefran De acordo com (Ciman-MT), na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN) \u2013 regi\u00e3o de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, o inc\u00eandio foi provocado com o prop\u00f3sito de queimar a vegeta\u00e7\u00e3o desmatada \u201cpara cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\u201d https://t.co/JbQHvQB9Gs"
        },
        {
            "author_id": "819550164591509504",
            "created_at": "2020-09-09T10:31:56.000Z",
            "id": "1303642288866951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS DE KRAVICA NA B\u00d3SNIA E HERZEGOVINA.\nDiferentemente das cataratas do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia, onde \u00e9 poss\u00edvel apenas contemplar as bel\u00edssimas cascatas, nas Cataratas de Kravice \u00e9 permitido entrar em suas \u00e1guas. https://t.co/vL17TWrMaF"
        },
        {
            "author_id": "1085585916423536640",
            "created_at": "2020-09-09T09:44:29.000Z",
            "id": "1303630344332161025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos-BA reabre para visita\u00e7\u00e3o com novas\u00a0regras https://t.co/rNe0YmdFJi"
        },
        {
            "author_id": "2559661394",
            "created_at": "2020-09-09T09:29:59.000Z",
            "id": "1303626698508955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia t\u00e1 podendo entrar? Quero conhecer"
        },
        {
            "author_id": "1285942057719267331",
            "created_at": "2020-09-09T09:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "900348469",
                        "start": 150,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303626206563229696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Palmeiras: Pelo do Cumprimento do TAC do Parque Municipal do Boqueir\u00e3o - Palmeiras - Ba - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/3duMAAUSgi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1285942057719267331",
            "created_at": "2020-09-09T09:21:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "900348469",
                        "start": 150,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303624617026822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Palmeiras: Pelo do Cumprimento do TAC do Parque Municipal do Boqueir\u00e3o - Palmeiras - Ba - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/kIs9uerIjR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1285942057719267331",
            "created_at": "2020-09-09T09:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "900348469",
                        "start": 150,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303624316005888000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Palmeiras: Pelo do Cumprimento do TAC do Parque Municipal do Boqueir\u00e3o - Palmeiras - Ba - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/HyS88Yq6HP via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1285942057719267331",
            "created_at": "2020-09-09T09:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "900348469",
                        "start": 150,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303621924833157121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Palmeiras: Pelo do Cumprimento do TAC do Parque Municipal do Boqueir\u00e3o - Palmeiras - Ba - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/6ZQcIorCfs via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-09-09T09:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "2836405189",
                        "start": 134,
                        "username": "YoelSchlaen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303619200313962496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Heri kufa macho kuliko kufa moyo\"\nMelhor perder seus olhos do que seu cora\u00e7\u00e3o\n\u2014 prov\u00e9rbio kiswahili\n\u2800\nFoto: Olhos que espreitam, por @yoelschlaen no Parque Nacional do Serengeti, Tanz\u00e2nia https://t.co/Jmzzhu0s3y"
        },
        {
            "author_id": "852853490154172416",
            "created_at": "2020-09-09T05:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4751b4e8df658ba1"
            },
            "id": "1303566835367976961",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr O parque estadual de \u00c1guas da Prata est\u00e1 pegando fogo, a serra da Paulista em S\u00e3o Jo\u00e3o da boa VISTA est\u00e1 pegando fogo provid\u00eancias urgente Sr. Governador."
        },
        {
            "author_id": "1270737393172336644",
            "created_at": "2020-09-09T04:34:56.000Z",
            "id": "1303552444908089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem iria imaginar que Bolsonaro daria risadas sobre a situa\u00e7\u00e3o do Pantanal, logo o indiv\u00edduo que pescava em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "100514632",
            "created_at": "2020-09-09T04:13:05.000Z",
            "id": "1303546948591529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PantanalEmLuta \ud83d\ude2d\nde acordo com o CIMAN-MT, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal \u2013 regi\u00e3o de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, o inc\u00eandio foi provocado com o prop\u00f3sito de queimar a vegeta\u00e7\u00e3o desmatada... \ud83d\ude22 https://t.co/Wz9cSiwbyd"
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1192157408946278400",
                        "start": 0,
                        "username": "isamelissams"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "60783724",
                        "start": 14,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303535042631696384",
            "in_reply_to_user_id": "1192157408946278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isamelissams @ianbremmer O mirante do Atm\u00e3 fica em Chapada dos Guimar\u00e3es e \u00e9 um parque nacional, embora n\u00e3o seja pantanal est\u00e1 na bacia pantaneira, rio Manso, afluente do Rio Cuiaba."
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "350476403",
                        "start": 0,
                        "username": "Jouberth19"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "60783724",
                        "start": 12,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303534959915868161",
            "in_reply_to_user_id": "350476403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jouberth19 @ianbremmer O mirante do Atm\u00e3 fica em Chapada dos Guimar\u00e3es e \u00e9 um parque nacional, embora n\u00e3o seja pantanal est\u00e1 na bacia pantaneira, rio Manso, afluente do Rio Cuiaba."
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "867327456872718336",
                        "start": 0,
                        "username": "godinho_kew"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "60783724",
                        "start": 13,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303534865145622531",
            "in_reply_to_user_id": "867327456872718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@godinho_kew @ianbremmer O mirante do Atm\u00e3 fica em Chapada dos Guimar\u00e3es e \u00e9 um parque nacional, embora n\u00e3o seja pantanal est\u00e1 na bacia pantaneira, rio Manso, afluente do Rio Cuiaba."
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:23:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "788160471899799552",
                        "start": 0,
                        "username": "leaorebelde"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1243241357130584066",
                        "start": 13,
                        "username": "Chuck_OOO"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "60783724",
                        "start": 24,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303534539667632128",
            "in_reply_to_user_id": "788160471899799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leaorebelde @Chuck_OOO @ianbremmer O mirante do Atm\u00e3 fica em Chapada dos Guimar\u00e3es e \u00e9 um parque nacional, embora n\u00e3o seja pantanal est\u00e1 na bacia pantaneira, rio Manso, afluente do Rio Cuiaba."
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "95900511",
                        "start": 0,
                        "username": "malalves"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "60783724",
                        "start": 10,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303533719609913351",
            "in_reply_to_user_id": "95900511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malalves @ianbremmer O mirante do Atm\u00e3 fica em Chapada dos Guimar\u00e3es e \u00e9 um parque nacional, embora n\u00e3o seja pantanal est\u00e1 na bacia pantaneira, rio Manso, afluente do Rio Cuiaba."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DanSnurf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DanSnurf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DanSnurf"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [KelinhaAssis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "KelinhaAssis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "KelinhaAssis"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [micaelFruschel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "micaelFruschel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "micaelFruschel"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [micaelFruschel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "micaelFruschel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "micaelFruschel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OuriqueCompany].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OuriqueCompany",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OuriqueCompany"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [leaorebelde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "leaorebelde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "leaorebelde"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti",
                "id": "07d9db6327088003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a",
                "id": "f5e7c2a3edb0c324",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Esperan\u00e7a, Brasil",
                "id": "4332f45b93fc830d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bombinhas, Brasil",
                "id": "f06b10f3950c9ec1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Anaj\u00e1s, Brasil",
                "id": "99c97f73e8f024d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra, Brasil",
                "id": "87ac0c0092457c6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arraial do Cabo, Brasil",
                "id": "75aa9575e5c66006",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil",
                "id": "cd4ca08dbe6c8937",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Trofa, Portugal",
                "id": "64e79720a9a0c1ef",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Brasil",
                "id": "4751b4e8df658ba1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sidrol\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "60962b0832b15d81",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080832521275887616",
                "name": "Fabiano Arruda",
                "username": "FabianoArruda18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "792447106455838720",
                "name": "bernardo",
                "username": "b_pyramo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342435189",
                "name": "Claudio de Moura",
                "username": "ClaudiodeMoura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102123251",
                "name": "Filipe Cardoso",
                "username": "byfilipecardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338761489",
                "name": "fabiani de Castro lana\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "fabianilana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38095708",
                "name": "Uarlem Oliveira",
                "username": "uarlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64679019",
                "name": "Vander Ribeiro Elme",
                "username": "vrelme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69483242",
                "name": "Breno Romanini",
                "username": "brenancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956138681647161345",
                "name": "Trota Mundos",
                "username": "otrotamundos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266237241",
                "name": "TV Brasil Central . TBC",
                "username": "tvbrasilcentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1249364123802120194",
                "name": "andante\ud83d\ude37\ud83c\udf0e\u2694\ud83d\udc9a",
                "username": "andante40428500",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119114439758757888",
                "name": "#ArmyHelpThePlanet\u2077",
                "username": "ARMY_HTP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203263316",
                "name": "Fabio Santos BHOFICIAL",
                "username": "FabinhoSantos43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1888502053",
                "name": "Iza \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\udc3e",
                "username": "reaction200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830831120803590145",
                "name": "Jes\u00fas Montilla Flores",
                "username": "DandoBatazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299842290",
                "name": "Corporaci\u00f3n Trujillana de Turismo",
                "username": "ctturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193422137",
                "name": "Rangel Silva",
                "username": "RangelSilva4F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142732461",
                "name": "Felix Plasencia",
                "username": "PlasenciaFelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293629832119693312",
                "name": "Cuenta Oficial del Instituto Nacional de Turismo",
                "username": "inaturvzla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291595258",
                "name": "INATUR TRUJILLO",
                "username": "InaturTrujillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903876098",
                "name": "Jacqueline Penaloza.",
                "username": "ajacquep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299483123852476418",
                "name": "aroaceiros",
                "username": "aroaceiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051162525662924800",
                "name": "Mari",
                "username": "vtr_mari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134645571",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "caderodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797590533543698432",
                "name": "Boti\ud83e\udd14",
                "username": "botana_ezequiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115549406",
                "name": "Gustavo Simon",
                "username": "gustavosimonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976383814",
                "name": "BNG de Oleiros",
                "username": "BNGOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62161638",
                "name": "Flavio",
                "username": "flavio_blackboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064203807796748289",
                "name": "Edi",
                "username": "EdiAlmeida8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212479425830277120",
                "name": "Ted Mosby o arquiteto",
                "username": "Dhudouradox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54442328",
                "name": "Nat\u00e1lia Vieira Costa",
                "username": "navieira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360310395",
                "name": "MoscaNaOrelha",
                "username": "MoscaNaOrelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3223413278",
                "name": "CIRA",
                "username": "CIRA_CSU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201244208365002757",
                "name": "mmm,3 vez m",
                "username": "I_am_emilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222557888536895490",
                "name": "anna",
                "username": "duartezzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713743300",
                "name": "Lucas",
                "username": "LucasssJrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251247094968520704",
                "name": "Ro",
                "username": "Ro85A16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100079056",
                "name": "Jessica Marques",
                "username": "jessmarqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61567261",
                "name": "Ms. Godoy",
                "username": "mayara_godoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220363119026941952",
                "name": "Interact Ipatinga",
                "username": "ic_ipatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226139639",
                "name": "The Moon Is Really Beautiful",
                "username": "mittyyyyyytsuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349235902",
                "name": "Poder Judicial CR",
                "username": "PoderJudicialCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524571803",
                "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds",
                "username": "luisguillermosr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144875363",
                "name": "Casa Presidencial \ud83c\udde8\ud83c\uddf7",
                "username": "presidenciacr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho \ud83d\udc12",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "878789850044010497",
                "name": "Mochil\u00e3o Sab\u00e1tico",
                "username": "MSabatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304789166010634241",
                "name": "pantanal em chamas",
                "username": "EmPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71286704",
                "name": "Eu sou a Mila",
                "username": "miiladepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227715472763822080",
                "name": "suzana",
                "username": "wheensunoir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29726528",
                "name": "Marcos Geraldo Nunes",
                "username": "mdtecnologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722198591964635136",
                "name": "Rb",
                "username": "rb_silva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44257457",
                "name": "Cristiane Fontes, Kriks \ud83c\udf0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89",
                "username": "krikss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267656128751599619",
                "name": "Lusca",
                "username": "rllmscl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424361077",
                "name": "William Bittencourt",
                "username": "wbitts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58325146",
                "name": "Cinlages",
                "username": "cinthialages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214969613294952454",
                "name": "AARodrigues",
                "username": "AARodrigues2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37122131",
                "name": "Paulo Paim",
                "username": "paulopaim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "532576313",
                "name": "Vera godoy bueno Larsson",
                "username": "VeraCoruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244680852832993280",
                "name": "Milton Roza",
                "username": "DjinnMister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3117904612",
                "name": "\u0274e\u1d1b\u1d1bo'",
                "username": "NetinhoNetto17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1300112394056863744",
                "name": "Leo Graff V",
                "username": "LeoGraffV1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1227365696839000071",
                "name": "ON Centro",
                "username": "ONCentro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017752627587747841",
                "name": "Portal da Cidade Registro",
                "username": "portalregistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20045580",
                "name": "Fiocruz",
                "username": "fiocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53248052",
                "name": "R\u00e1dio Sagres 730",
                "username": "sagres730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2452120278",
                "name": "F\u00e1tima Folgado",
                "username": "FtimaFolgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395360630",
                "name": "Delegado Dar\u00e9",
                "username": "guilherme_dare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900528228745478145",
                "name": "Support Felipe Neto \u24e2",
                "username": "SupportFeNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170399386",
                "name": "Alessandra \ud83c\udf1f",
                "username": "aleamaralbfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67636759",
                "name": "Austro-Devil",
                "username": "avgTZMJoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891863331560181761",
                "name": "Luan Cardoso",
                "username": "praexis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263661244",
                "name": "Fernando M D'Andrea",
                "username": "DoDandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3257594932",
                "name": "\ud83d\udd6f\u2694\ufe0fG\u0346\u033ai\u0346\u033aG\u0346\u033ai\u0346\u033a\u2694\ufe0f\ud83d\udd6f",
                "username": "gigi_dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143262206697648129",
                "name": "Lucas Aplewicz",
                "username": "luucasfaalcaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050769019115098112",
                "name": "ben 10 ancap nordestino",
                "username": "ancapnordestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958131900748623872",
                "name": "Demchuk",
                "username": "PauloDemchuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20189314",
                "name": "Francisco",
                "username": "FrancisBlacKn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713234161893576705",
                "name": "Cidad\u00e3o Kane",
                "username": "muitoalemck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257413700312535043",
                "name": "Paulo Gala",
                "username": "paulogala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83844260",
                "name": "P.L.\u00cd.N.I.O. #ForaBolsonaro \ud83c\udff4",
                "username": "BornToRebellion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368064928",
                "name": "f\u00e3 de ska-p",
                "username": "camarada_dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290853228",
                "name": "alexander mendez",
                "username": "alexand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259029550",
                "name": "Clovis Jinping",
                "username": "clovisforever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112051762381373440",
                "name": "Alexandre Carlos\u262d\ud83d\udcc8",
                "username": "Alexand55279148",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754432088548503553",
                "name": "\u24b6narquista",
                "username": "ancaploide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130195788850761728",
                "name": "Poupee \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "PoupeeFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157374937",
                "name": "FH {\u0141\u0e40\u03b2\u20ac\u042f\u00d0\u0414\u00d0\u20ac} \ud83c\udf13\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf8\ud83c\uddec",
                "username": "fhgmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145368253172199424",
                "name": "Refutadores do Libertarianismo",
                "username": "RefutadoresL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430781230",
                "name": "Arthuro",
                "username": "arthur_bailon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2520622946",
                "name": "Felipe Lanhi",
                "username": "felipelanhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578477016",
                "name": "Rodrigo #Ciro22",
                "username": "Rodrig0Conceito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048502470979330048",
                "name": "Gabriel Carvalho",
                "username": "Gabriel20092686",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736003792198619136",
                "name": "L\u00edniker \ud83c\udf10\ud83c\udfdb\u2622\ud83c\udf4e",
                "username": "llinikerpinho14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832601055867330564",
                "name": "Daniel M",
                "username": "Daniel__Mill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345494380",
                "name": "Dario Junior",
                "username": "DarioFerrarij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980781204281667586",
                "name": "Gabriel Soares Eduardo",
                "username": "Gabrielseduard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707519211791380480",
                "name": "Cristiano Machado",
                "username": "Cristiano_Barba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188843524986490880",
                "name": "O Mago Trader",
                "username": "OMAGOTRADER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51256876",
                "name": "kaoth \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "kaodeq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155833454581338112",
                "name": "IDKFA",
                "username": "IDKFA15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304019603778084865",
                "name": "tio iroh puto \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \u262d",
                "username": "IrohPuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271539018837131265",
                "name": "Nelson",
                "username": "polemitando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2432270890",
                "name": "Deodoro Melo",
                "username": "Deodoro33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054381866575429632",
                "name": "Caio Andrade | #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "o_caio_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335748125",
                "name": "Galo #MarcoTemporalNao",
                "username": "galodeluta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257439139466797058",
                "name": "marcuslima.ambiental",
                "username": "marcuslimaambi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50201953",
                "name": "\ua658L\ua658iL\u0405O\u0220 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcab",
                "username": "alailsonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049286842116464640",
                "name": "Abel Siqueira",
                "username": "play_mult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301500144890916864",
                "name": "Geo Informa",
                "username": "GeoInforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69408870",
                "name": "M\u0e25ri\u0e25n\u0e25 Alc\u0e25nt\u0e25r\u0e25",
                "username": "maryalcantaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172847252",
                "name": "SOLANO FERREIRA",
                "username": "SOLANOFERREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038073299232796672",
                "name": "nap\u00ea",
                "username": "aahabrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133971047",
                "name": "\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\u1d2e\u1d31LOVED\u2077\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\uddc8\ud83d\udc97\ud83d\udc44",
                "username": "ParkMinGian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11567082",
                "name": "Cris Eiko",
                "username": "cristinaeiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097176024863989760",
                "name": "Sabrina\ud83e\udd85\u20dd\u20d2\u20e4",
                "username": "znftlps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203898706",
                "name": "DNS \ud83c\udf65",
                "username": "Amandadns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094259165072101376",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "LFHSluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585943499",
                "name": "paola",
                "username": "biebesornah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536549562",
                "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82",
                "username": "ollgyeah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062394200187117568",
                "name": "Leandro",
                "username": "LeandroBH75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46026061",
                "name": "Zeca \ud83d\udc14",
                "username": "zeca1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "7153362",
                "name": "vira-lata caramelo",
                "username": "marcurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162818425934221319",
                "name": "\ud83e\ude78b/ iichliwp \u2694",
                "username": "iiichliwp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120836306",
                "name": "NANAL",
                "username": "nanal10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781186437089722368",
                "name": "It\u00e5d\u00e5ki ll-//",
                "username": "itadakimasui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293383222",
                "name": "RBN",
                "username": "rbnrsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833699296784556032",
                "name": "Willian Porto",
                "username": "WPort0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80156803",
                "name": "grethi magali",
                "username": "grethimagali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47775042",
                "name": "Mundinho Denis Villeneuve Brasil",
                "username": "jagutheil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60102188",
                "name": "aracy balabanian",
                "username": "leichtweisduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46447873",
                "name": "Carol",
                "username": "carolinebueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60605787",
                "name": "Fabricia \u0950",
                "username": "nafabricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279121269229858818",
                "name": "Vertentes das Gerais BQ Oficial",
                "username": "das_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265720775136481280",
                "name": "G\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e",
                "username": "Gz_b97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1002890704878792705",
                "name": "H\u00e1gua - Life Solutions",
                "username": "HaguaLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016771201287454720",
                "name": "Governo de Goi\u00e1s",
                "username": "governogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65517514",
                "name": "Teresopolis Total",
                "username": "teretotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273314267773702151",
                "name": "Deb",
                "username": "utiliydeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971051475240615937",
                "name": "A. Dafonseca",
                "username": "ANewUser_20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756249109418352640",
                "name": "francesinha do agreste",
                "username": "maedopudim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59235291",
                "name": "PROPOSITO TURISMO",
                "username": "PROPOSITOTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743910516645576708",
                "name": "O Questionador",
                "username": "Dwaissper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260341308570337280",
                "name": "Carolina Gomes Araujo",
                "username": "CarolinaGomesA6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1048705076905304064",
                "name": "Moh.alberth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mohalberth2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259372253",
                "name": "Record News",
                "username": "recordnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971136315378094081",
                "name": "Celia Sanchez",
                "username": "nomelouco37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243806401",
                "name": "Sandro Macedo",
                "username": "Smaceddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017528883741110277",
                "name": "Maria Vanir #13114",
                "username": "MariaVanirTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628568918",
                "name": "aquelemeninodaphoto",
                "username": "bm_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250959017121366018",
                "name": "Isabella Barros Pereira",
                "username": "Isabell72883960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257290239980310531",
                "name": "Daniel Antonio Domingos",
                "username": "DanielA91782105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186574934",
                "name": "S\u00edlvia Vieira",
                "username": "silvinhavieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92353661",
                "name": "Arthur Virg\u00edlio Neto",
                "username": "Arthurvneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223546361",
                "name": "Geh",
                "username": "gehcostaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288646868042420224",
                "name": "Thais",
                "username": "thais_pereirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77862052",
                "name": "Juliana Taveira",
                "username": "jutaveira0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834382219875647495",
                "name": "CBMMS193",
                "username": "cbmms193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052991191963357184",
                "name": "Jhon Balboa",
                "username": "xoninhad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875168862442074117",
                "name": "ju|ho",
                "username": "juIhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011672559",
                "name": "esinha",
                "username": "jwoules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61880190",
                "name": "bio exorcista",
                "username": "facasnabota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151921501",
                "name": "Kitty Yoshioka \u270f\ufe0f \u2728",
                "username": "yoshiokaKitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16492180",
                "name": "Lincoln Tejota",
                "username": "Lincoln_Tejota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960244880340602881",
                "name": "Igor Odi \ud83e\udd80",
                "username": "OdiIgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842140551193456641",
                "name": "Joana d'Arc de Paula",
                "username": "blogdatiajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50898253",
                "name": "Patadacobra Mergulho & Turismo",
                "username": "patadacobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144847735",
                "name": "Tiago Rodrigues\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83e\udd85",
                "username": "TiagoFCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703792836",
                "name": "Blog do Mauro",
                "username": "blogmauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374117794",
                "name": "Jefferson Pereira",
                "username": "jefpereira2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305885472",
                "name": "Larissa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "faiIari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986029669463068673",
                "name": "bibi",
                "username": "biancaraangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258551379620179971",
                "name": "Carolina Fontana",
                "username": "CarolFontanaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095837612672208896",
                "name": "Stream Butter / PTD \ud83e\uddc8\ud83e\udd20\ud83c\udf88 Fabi\u2077",
                "username": "StreamPTD7Fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920704880481898503",
                "name": "Jersey Zoo",
                "username": "JerseyZoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288607569",
                "name": "chris gois #MarcoTemporalNao",
                "username": "chrisgois_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla #MarcoTemporalNao",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183789505209393153",
                "name": "\ud83d\udc0d Serpent InFormes \ud83d\udc0d",
                "username": "SerpInFormes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "867167267653644288",
                "name": "bruninho",
                "username": "bruninho_mira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869644344",
                "name": "Daniel",
                "username": "ddlibanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322806187",
                "name": "Rodrigo Laeber",
                "username": "Rodrigo_Laeber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303372447480193024",
                "name": "utilities_dreams",
                "username": "utilitiesdream4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056277978328563713",
                "name": "\ud83c\udf51 whatever \u203a",
                "username": "sunshineewz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803764650668126208",
                "name": "Wikipedia Random Walk",
                "username": "WikiRandomWalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837750207911690241",
                "name": "Jk",
                "username": "Lio_Kessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447580918",
                "name": "Evandro Jacques",
                "username": "EvandroRJacques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840467754016735232",
                "name": "Pobre TeresopoliThanos",
                "username": "Ltavioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888347346127519744",
                "name": "TV SOURE CAUCAIA",
                "username": "tvsourecaucaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206235706449965059",
                "name": "Leonardo Paiva",
                "username": "leo_paiva19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97070286",
                "name": "NATALIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "meaballerina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19132544",
                "name": "Dona Claudia",
                "username": "claudiaskrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138965305760374784",
                "name": "Chico Pinto",
                "username": "ChicoPinto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79273597",
                "name": "Thais Pimentel",
                "username": "Tatapml",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "725317179353214977",
                "name": "Kayla",
                "username": "drugxxndluv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028820871526461440",
                "name": "hungaro",
                "username": "ghungaro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392719331",
                "name": "Cap Braza",
                "username": "CapBraza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108582285362806785",
                "name": "Jean Pierre",
                "username": "JeanPie41597673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1255163199084802048",
                "name": "Juliana #marcotemporaln\u00e3o",
                "username": "pteridaceae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152668706",
                "name": "\u00e1gua de cacimba",
                "username": "meninadoquiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016126544",
                "name": "MTB Bras\u00edlia",
                "username": "MtBB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111083822",
                "name": "amo gatos",
                "username": "butroxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243781829",
                "name": "ANNINHAGRACA\ud83c\udf39#PND \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #CiroGomesPresidente",
                "username": "AnninhaGraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909461527052345345",
                "name": "wane",
                "username": "angeIicdae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324032153336881152",
                "name": "nao eh a anny",
                "username": "loeypure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15523806",
                "name": "Anderson Costolli",
                "username": "Costolli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718405181113769984",
                "name": "@Chocopeba.com",
                "username": "ChocopebaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307044274",
                "name": "Regina Lula Galv\u00e3o",
                "username": "rgalvao44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243652963488456707",
                "name": "F.L.Y_News",
                "username": "FLYNews8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84418025",
                "name": "Cruzeiro FM",
                "username": "cruzeirofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244232537624453121",
                "name": "Ernesto Baptista",
                "username": "ErnestoFurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213876635331465216",
                "name": "MarioFrias",
                "username": "mfriasoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19301021",
                "name": "Secretaria Especial da Cultura",
                "username": "CulturaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957259122424139776",
                "name": "dot\u00f4 bruxo\u25ab\ufe0f",
                "username": "XoXbru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1229167378623234050",
                "name": "AAF Wallace Lopes",
                "username": "wallacerrlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951451785075576834",
                "name": "Marcelo Lacerda",
                "username": "marceloplacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074477977637920768",
                "name": "AbraaoRamiro",
                "username": "abraao_ramiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059014798",
                "name": "Suricate (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "SuricateSeboso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273045790",
                "name": "Di\u00e1rio do Distrito",
                "username": "DiariodoDistrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142854669091377154",
                "name": "The Bitter Truth",
                "username": "averdadeamarga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015420722238324736",
                "name": "Mel cansada de ser universit\u00e1ria",
                "username": "Mell_13C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273046650139934723",
                "name": "Viviana",
                "username": "Viviana75965302",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038751096611721216",
                "name": "Portal Oeste Paulista",
                "username": "_OestePaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136600590342152192",
                "name": "EcoBioGeo",
                "username": "EcoBioGeo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84964897",
                "name": "abacaxi com hortel\u00e3",
                "username": "winterseasons2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42270639",
                "name": "Helena Lovo",
                "username": "HelenaLovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095703595549380608",
                "name": "CCS_ uoouuu",
                "username": "CristianpraiaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865981251957780482",
                "name": "Marianna Lopes",
                "username": "Mari_Loopes56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16727177",
                "name": "Mauricio Machado\u2122",
                "username": "Mr_Machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259067790570504192",
                "name": "nix\u2077 t\u00e1 votando.",
                "username": "S4VEMIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394536224",
                "name": "CHIP DA TIM",
                "username": "dioxxxf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124010424",
                "name": "\ud83d\udc80 Paulo dos Reis \ud83d\udc80",
                "username": "meua_migo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937360304354275329",
                "name": "\ud83c\udf31 Deusa \ud83c\udf43\ud83c\udf35 NAMJOON DAY \ud83d\udc28\ud83e\udeb4\ud83c\udf3b",
                "username": "kingmjoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922217363428298752",
                "name": "PeterDracarys",
                "username": "PeterDracarys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312268577",
                "name": "Edgar Silva",
                "username": "pedrasbrancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241483613323104257",
                "name": "Ceresitador Implac\u00e1vel",
                "username": "ceresitador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084713278746644480",
                "name": "Daniel Fidalgo",
                "username": "DanielFidalgo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063147709169836033",
                "name": "m@ndy - vacina j\u00e1! \ud83d\udc89",
                "username": "A_mandinhaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831644421254942720",
                "name": "fabi",
                "username": "milkshakespaere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62385983",
                "name": "Neo",
                "username": "Neeoo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829557642590818304",
                "name": "cansada de flertar",
                "username": "princesatavin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177670438",
                "name": "Alexandre Gama",
                "username": "laraia_gama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730617152",
                "name": "Defesa Civil SP",
                "username": "defesacivilsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758663249340628992",
                "name": "gato makonha comiss\u00f5es abertas",
                "username": "pirigoticaxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257460926846033925",
                "name": "Central de Atendimento ao Est\u00e1gio",
                "username": "OETVAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197158166242484225",
                "name": "Daniely Silva \ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d",
                "username": "danylamirinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20759036",
                "name": "J\u00e9ssica Cruz",
                "username": "jhe_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993854799950032896",
                "name": "DSR INPE",
                "username": "dsrinpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2683846391",
                "name": "Antracito",
                "username": "drunkell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474156853",
                "name": "R\u00e1dio Vale 102,9 FM",
                "username": "RadioValeTJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295780731038425090",
                "name": "BLACKPINK NORDESTE",
                "username": "BP_NORDESTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273850774380883975",
                "name": "BLACKPINKOFFICIAL",
                "username": "BLACKPINK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330389279",
                "name": "juliana",
                "username": "jujugatosona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168651999",
                "name": "Edinho Ara\u00fajo",
                "username": "edinhoaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338926607",
                "name": "\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f Paulo Henrique \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Papa_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830879157",
                "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcca \ud83c\udf49",
                "username": "ckillianj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53792295",
                "name": "Hygor Lisboa",
                "username": "eguahygor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217244289",
                "name": "\ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68 \u271e",
                "username": "betterholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225206328345419776",
                "name": "sign",
                "username": "Huang__Lil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294287822",
                "name": "Agenor Melo",
                "username": "Agenor_Melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43729029",
                "name": "Renata Tupinamb\u00e1",
                "username": "aratykyra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1279208814403899392",
                "name": "Humano Assintom\u00e1tico",
                "username": "HAssintomatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385058800126898180",
                "name": "Landau Elena",
                "username": "ElenaLandau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133880286",
                "name": "Leonardo DiCaprio",
                "username": "LeoDiCaprio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3346978984",
                "name": "Fred",
                "username": "FredVianaLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782355251525406720",
                "name": "Isadora\ud83c\udf3b",
                "username": "marins_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004867482195243008",
                "name": "marixana",
                "username": "marirb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070632961832304640",
                "name": "Mauro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "MauroBittenAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92318588",
                "name": "Record TV Rio Preto",
                "username": "recordtvrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088071606298206208",
                "name": "El_P.ablo #BrasilAindaQueima.",
                "username": "PabloEs32621897",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171640848",
                "name": "Prof Rominho CRF\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "rominhopontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055703278",
                "name": "Club Villa D\u00e1lmine",
                "username": "VillaDalmineOK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1014100275706122240",
                "name": "\ud83c\udd74 \ud835\udd87 \ud835\udd97 \ud835\udd9a \ud835\udd93 \ud835\udd94",
                "username": "bdreis83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792550591365017600",
                "name": "Jo\u00e3o Lucas\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Joao_Lucascrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78980753",
                "name": "pluralidade20",
                "username": "raquelmenezs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47285504",
                "name": "Mark Ruffalo",
                "username": "MarkRuffalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46006531",
                "name": "Daniel Fernandes",
                "username": "AltinhoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768526775123050496",
                "name": "gaya",
                "username": "dsxperado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253882296484102148",
                "name": "G U S S \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "gussbossx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931991095751389185",
                "name": "You Know",
                "username": "aqui_pra_sla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159231198624997377",
                "name": "R.I.P. mari",
                "username": "itxbasori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120427471483088899",
                "name": "Mari",
                "username": "marieeumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773303285944123392",
                "name": "gr\u00e3-senhora da corte noturna\ud83e\ude7a",
                "username": "pijamadeunicorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321091339",
                "name": "Jacarevaldo",
                "username": "eusouevaldo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196136865918832642",
                "name": "Dream girl \ud83d\udc8b\ud83d\udcad",
                "username": "bastos_monick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070767346116120577",
                "name": "geowanna \ud83d\udc96",
                "username": "braziliantini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101606291150127104",
                "name": "\ud835\udca6\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcce \u2133\u212f\ud835\udcc1\u2134",
                "username": "kellynha_always",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783739193121972224",
                "name": "Wagner Mendes",
                "username": "wrmpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090262758975651842",
                "name": "Tah Suzan Tah",
                "username": "ThalitaSuzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109647353",
                "name": "Jos\u00e9 Doralvino Sena",
                "username": "Doralvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876501549031333888",
                "name": "la\u00eds",
                "username": "tjuetre_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248236302929211393",
                "name": ". \ud83e\udd0d",
                "username": "DramaticAnitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756597108828962816",
                "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e \u263e",
                "username": "guilhitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95308391",
                "name": "Pimelly\ud83d\uddef\ud83d\uddef\u2764\ud83d\udcab",
                "username": "EmillyPimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206098936",
                "name": "Seu Foco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "seufoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74214905",
                "name": "Bib Virtual FAPESP",
                "username": "BVFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136268452",
                "name": "Censipam",
                "username": "censipam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51572379",
                "name": "teteus",
                "username": "deusatheusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63759438",
                "name": "farol",
                "username": "fffarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430162293",
                "name": "pamela",
                "username": "pamalmeidam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416516595",
                "name": "Nunca Pause O MV",
                "username": "npomvtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824694061470715905",
                "name": "Secretaria de Infraestrutura MA",
                "username": "SinfraMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81902501",
                "name": "Seu Z\u00e9",
                "username": "ZeHenriq_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236832345",
                "name": "Sem valor nenhum",
                "username": "ianna_Lais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259164578795175943",
                "name": "Armando Carvalho Ferreira",
                "username": "ArmandoCFerreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447053150",
                "name": "Marcelo",
                "username": "MarceloPhilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44666251",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7L\u00edbano Ribeiro\ud83c\uddf1\ud83c\udde7",
                "username": "libanoribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267330112451678208",
                "name": "Jalap\u00e3o Selvagem",
                "username": "JalapaoSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109622487",
                "name": "Martinha ML",
                "username": "martinhaml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16099342",
                "name": "isabelly",
                "username": "isabelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55652854",
                "name": "augusto cavalcante",
                "username": "augustorc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981882314392301568",
                "name": "sarah !\u00a1",
                "username": "morganalovebot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125169118687240193",
                "name": "Morfeoz clama pela calamidade",
                "username": "morfeoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303566993820446724",
                "name": "Seriaalkillers",
                "username": "seriaalkillers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115452200971591681",
                "name": "Edvaldo - Meu \u2764\ufe0f \u00e9 de ESQUERDA!\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffb",
                "username": "EdvaldoBorges17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216803145935925249",
                "name": "Fakebook.eco",
                "username": "fakebookeco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11445932",
                "name": "stella",
                "username": "stelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1966091832",
                "name": "mario",
                "username": "ulmanneitiur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439162395",
                "name": "gabs \ud83e\udd95",
                "username": "gabxsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552348209",
                "name": "flavia _ 7flavias + AURORA",
                "username": "frbarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143712598472515584",
                "name": "Hip\u00f3lito Denizard",
                "username": "carasuja2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120275177",
                "name": "b.",
                "username": "dansesurlamerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163220293",
                "name": "EU CONFIO NO BOLSONARO 1000%",
                "username": "celloduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34740038",
                "name": "Paulo Mathias",
                "username": "paulomathias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1219980000264409088",
                "name": "William Gon\u00e7alves Gaspar",
                "username": "willgaspar_tatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057425017657532417",
                "name": "Lukinhas",
                "username": "03lukinhaaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586825535",
                "name": "Abolicionista",
                "username": "DeusaVegana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57133182",
                "name": "Diego",
                "username": "DihRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3601910007",
                "name": "allan",
                "username": "a1lvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295868952166445057",
                "name": "biosfera_rosadosventos",
                "username": "biosfera_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988906561312641024",
                "name": "madame sat\u00e3",
                "username": "dieformia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017902545400975361",
                "name": "Jornal Voz da Metr\u00f3pole",
                "username": "vozdametropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961455578068475904",
                "name": "K4IO C\u00c9S4R \u2668\ufe0f",
                "username": "KAYAM4N20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283099030399180801",
                "name": "puteta",
                "username": "Sucriko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254831513541267456",
                "name": "Samu",
                "username": "192ELMAX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15724156",
                "name": "Jornalismo J\u00fanior",
                "username": "jornalismojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16244418",
                "name": "Edu Costa",
                "username": "educosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271171395700088835",
                "name": "Guia Lugares Tur\u00edsticos",
                "username": "GuiaLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146452839859916800",
                "name": "Michel Mello",
                "username": "MichelM29428864",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248358392818696192",
                "name": "Ivo Gomes",
                "username": "FalaIvo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "943231579429752832",
                "name": "Thata \ud83c\udf3b",
                "username": "tatabuenoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310639444",
                "name": "chechel",
                "username": "rachelcalazans0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104639542307491840",
                "name": "rebitaz",
                "username": "nariztortinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538362443",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "Marcelo30011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83246011",
                "name": "sou metade agonia e metade esperan\u00e7a",
                "username": "Passiflorami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166774454321602561",
                "name": "Lu\u00edza Sivu ple",
                "username": "courosemcouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297959924518002691",
                "name": "Julio Holanda",
                "username": "JulioHolanda50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746366860795478016",
                "name": "barbs",
                "username": "silverecstasyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721416438293086209",
                "name": "J Moreira da Silva",
                "username": "ms250751",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103774690924023809",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Contas de Santa Catarina",
                "username": "MPC_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764215134",
                "name": "TCE/SC",
                "username": "TCE_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1230287471793098753",
                "name": "BAHIA BUGGY\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BuggyBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59977558",
                "name": "Paulo Germano Coutinho",
                "username": "BlogdoPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23390224",
                "name": "Thaise Tomokane",
                "username": "thaisey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64606934",
                "name": "Ellen Lima Rio Preto",
                "username": "ellentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71854446",
                "name": "Sergio",
                "username": "sergiocjr2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966085956448276480",
                "name": "Futuro bi\u00f3logo analisando parasitas avi\u00e1rios (IC)",
                "username": "Pedrohnrqu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473894614",
                "name": "Cogerh",
                "username": "CogerhCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101492954441703424",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o de Bloggers de Viagem Portugueses",
                "username": "abvppt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798313702",
                "name": "O Ber\u00e7o do Mundo",
                "username": "Berco_do_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228308002077319168",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "SemasPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301624947782094851",
                "name": "Adusp",
                "username": "docentesusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906697591",
                "name": "Sheila Sacks",
                "username": "SheilaSacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300909782946246656",
                "name": "Guilherme Nascimento",
                "username": "Guilher65702011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170700635",
                "name": "Ot\u00e1vio C\u00e2ndido da Silva J\u00fanior - Professor Falc\u00e3o!",
                "username": "OtavioLula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147630205",
                "name": "Ana",
                "username": "canonicoanaceci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61662183",
                "name": "Assetj",
                "username": "Assetj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295764670524030976",
                "name": "Gustavo da Costa",
                "username": "gustavocmeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301530878",
                "name": "NANDO MARINHO",
                "username": "luisfmarinho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "906181609",
                "name": "IdaniaGonz\u00e1lezD\u00edazR \ud83c\uddf5\ud83c\udde6",
                "username": "gondiazrjo_id",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993930703",
                "name": "Aspal - Aposentados",
                "username": "AspalAposentado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12695742",
                "name": "gasparbn",
                "username": "gasparbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina Silva sumiu? \ud83d\udc9a",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1185285701358800896",
                "name": "Ricardo von Dorff",
                "username": "DorffRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53674256",
                "name": "Fernando Alves Z",
                "username": "fewhite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60783724",
                "name": "ian bremmer",
                "username": "ianbremmer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098932354901512193",
                "name": "educarvalhol",
                "username": "educarvalholl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3007737429",
                "name": "ALESE",
                "username": "assembleiase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996450494196404229",
                "name": "Kitty Lima | #TodaVidaImporta \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc2e\ud83d\udc37",
                "username": "depkittylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329012146",
                "name": "Vivi. \ud83d\udea9",
                "username": "VividosConfins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276333472110522368",
                "name": "Goi\u00e2nia do Passado",
                "username": "Gyndopassado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744872899316703232",
                "name": "CARLIN",
                "username": "___Carlin__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242904000321728514",
                "name": "\u2661\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "saracurahx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871346260971843585",
                "name": "emmanu",
                "username": "ennamu_el",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1640826918",
                "name": "Caravana da Dani",
                "username": "CaravanaDaDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222258498",
                "name": "lucicleide vidal",
                "username": "keuda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428509453",
                "name": "Sou de Palmas",
                "username": "SouDePMW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007608111132266496",
                "name": "smooth criminal",
                "username": "amand4ff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253969668",
                "name": "Oikos",
                "username": "OikosONGD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279860464579678209",
                "name": "F0R@B0Z0",
                "username": "forab0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061595270914498560",
                "name": "Marcinha Moraes",
                "username": "MarcinhaMoraes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146367309",
                "name": "Marcelo Adnet",
                "username": "MarceloAdnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "521716012",
                "name": "Clara Luz",
                "username": "claraluz_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35509716",
                "name": "Ju \ud83e\udd87",
                "username": "ju_pel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3425967843",
                "name": "Thais Silva Lima",
                "username": "ThaisSilvaLima9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67786101",
                "name": "Jo\u00e3o Saraiva",
                "username": "joaofsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59247987",
                "name": "edigezir",
                "username": "edigezir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49654251",
                "name": "Felipe Santa Cruz",
                "username": "felipeoabrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2443997360",
                "name": "MOVIN",
                "username": "movinpanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325131009",
                "name": "Jorge Viana",
                "username": "jorgeviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087096420119789569",
                "name": "Tiba",
                "username": "tiba2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50400486",
                "name": "Ana Orsolini",
                "username": "anaorsolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110735066756460545",
                "name": "Ricardo G. Silva",
                "username": "RicardoGSilva7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43415826",
                "name": "Lil Chiesa \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #VacinaParaTodos",
                "username": "lilchiesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38799818",
                "name": "Andr\u00e9 Fran - youtube.com/andrefranoficial",
                "username": "andrefran",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819550164591509504",
                "name": "LuizDiGaetano\u271d\u26533\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\u2795\u2797\ud83d\udc9d\ud83c\udf34\ud83e\udd65\ud83e\udd51\u2721",
                "username": "Lago_Azul38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085585916423536640",
                "name": "AGENCIADENOTICIASNE",
                "username": "AGENCIANE9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559661394",
                "name": "mands \u2728",
                "username": "mandschriistina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285942057719267331",
                "name": "Airton Aparecido Gomes",
                "username": "AirtonApareci20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836405189",
                "name": "yoel schlaen",
                "username": "YoelSchlaen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852853490154172416",
                "name": "D\u00e9bora L Nascimento",
                "username": "DeboraL03261340",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270737393172336644",
                "name": "Marcelo Gon\u00e7alves",
                "username": "A_G_Marcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100514632",
                "name": "Milton Silva \ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "Oficial_milton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314648585",
                "name": "Sulplan",
                "username": "sulplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192157408946278400",
                "name": "Isa Melissa",
                "username": "isamelissams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350476403",
                "name": "Jouberth Souza",
                "username": "Jouberth19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867327456872718336",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b KEW \ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "godinho_kew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243241357130584066",
                "name": "chaz \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udcbb\ud83d\udc15\ud83c\udfc8\ud83c\udf0e\ud83d\udd96\ud83d\ude37\u2615\ufe0f",
                "username": "Chuck_OOO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95900511",
                "name": "Marcelo Alves",
                "username": "malalves",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1304940357436596225",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fos5tusqij6ls55rlc3r479auaayyl",
        "oldest_id": "1303533719609913351",
        "result_count": 498
    }
}