{
    "data": [
        {
            "author_id": "1248041901833490433",
            "created_at": "2020-08-14T20:55:49.000Z",
            "id": "1294377207075352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim Bot\u00e2nico de Curitiba, inaugurado em 5 de outubro de 1991, \u00e9 uma \u00e1rea protegida, constitu\u00edda por cole\u00e7\u00f5es de plantas vivas, cientificamente reconhecidas, organizadas e identificadas, com a finalidade de\u2026 https://t.co/PXCgil9ecO"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2020-08-14T20:20:02.000Z",
            "id": "1294368202768691202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multa pode chegar a R$ 10 mil para quem for pego dentro da unidade.\n\nMat\u00e9ria completa no Portal: https://t.co/wywiuSTI34 \ud83c\udf10\n\nFoto: Helena Sobreira"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-08-14T20:19:20.000Z",
            "id": "1294368028017266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas hoje desativadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem gerar renda para guias de turismo https://t.co/xPVh6D1Tus"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-08-14T20:01:24.000Z",
            "id": "1294363515298484226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para celebrar esse momento, ser\u00e1 promovida, na pr\u00f3xima semana, programa\u00e7\u00e3o on-line com palestras sobre educa\u00e7\u00e3o ambiental e sua rela\u00e7\u00e3o com o turismo.\nhttps://t.co/u48086m3KV"
        },
        {
            "author_id": "366257278",
            "created_at": "2020-08-14T20:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "568936784",
                        "start": 126,
                        "username": "PauloPCastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294363160464388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em destaque esteve o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e as pol\u00edticas de cionserva\u00e7\u00e3o da natureza e prote\u00e7\u00e3o da vida serlvagem. @PauloPCastro \nhttps://t.co/ecLQj7uAK4"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-08-14T19:18:24.000Z",
            "id": "1294352692714799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas numa experiencia \u00fanica, recheada de aventura, divers\u00e3o e paisagens de cortar a respira\u00e7\u00e3o. \u26f0\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\n\nUm percuros com cerca de 25km e com um desn\u00edvel de 900m, em que as bicicletas el\u00e9tricas de montanha KTM oferecem \u2026 https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "936671930832293888",
            "created_at": "2020-08-14T19:14:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ea4db8c82000"
            },
            "id": "1294351738263281665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 este o campo mais rec\u00f4ndito de Portugal? Em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/sbZwJRcvac"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2020-08-14T19:06:54.000Z",
            "id": "1294349797223260161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PactoFederativo \"Parcela do IBS Sustent\u00e1vel seria repassada aos munic\u00edpios de acordo com crit\u00e9rios socioambientais: tamanho da \u00e1rea protegida no territ\u00f3rio, se possui coleta seletiva e plano de a\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica, entre outros\"."
        },
        {
            "author_id": "1252264580476219393",
            "created_at": "2020-08-14T19:06:13.000Z",
            "id": "1294349626838048771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o sofre com descaso das autoridades. \n\nAp\u00f3s grande inc\u00eandio em ferro velho, pr\u00f3ximo a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nFuma\u00e7a t\u00f3xica ainda cont\u00ednua saindo do local colocando em risco moradores.\n\nO povo pode\u2026 https://t.co/BxvUwyKpK9"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-08-14T18:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1276713521263325194",
                        "start": 0,
                        "username": "WikipediaBotPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294346819212845060",
            "in_reply_to_user_id": "1276713521263325194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WikipediaBotPT  e de bancos de areia que se movem com as correntes. A ilha faz parte do Arquip\u00e9lago do Golfo de Arguim e est\u00e1 inclu\u00edda no Parque Nacional do Banco de Arguim, uma vasta zona dedicada \u00e0 protec\u00e7\u00e3o da natureza, classificada pela UNESCO como patrim\u00f3nio mundial"
        },
        {
            "author_id": "17605152",
            "created_at": "2020-08-14T18:35:38.000Z",
            "id": "1294341929635848195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edmos de bike para o parque nacional aqui da pen\u00ednsula e mal sabia que o que me esperava era trilhas de mountain bike que eu obviamente n\u00e3o tenho o m\u00ednimo de condi\u00e7\u00e3o f\u00edsica, resultado: Carolina carregando a bicicleta e sendo sacaneada..... https://t.co/HUxT6DTnBy"
        },
        {
            "author_id": "356802129",
            "created_at": "2020-08-14T18:05:04.000Z",
            "id": "1294334236581920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Sentinela dos Pampas recebe den\u00fancias sobre ocupa\u00e7\u00e3o indevida em \u00e1rea do Parque Municipal de Passo Fundo\n\nhttps://t.co/lGp45QTSj2"
        },
        {
            "author_id": "843580810934587395",
            "created_at": "2020-08-14T18:02:22.000Z",
            "id": "1294333556219686915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu vou me unir aos Kalil haters pq fui a p\u00e9 no centro doido pra andar no parque municipal ver uma planta etc e cheguei la tava fechado. Kalil prometeu q ia abrir o parque essa semana \ud83d\ude20\ud83d\ude20"
        },
        {
            "author_id": "1212049823462903809",
            "created_at": "2020-08-14T17:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294329607680917505",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Se \u00e9 para enaltecer, que tal o Parque Estadual do Jalap\u00e3o/TO? \ud83d\ude32\ud83d\ude09 https://t.co/zxboMy5fYN"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-14T17:39:58.000Z",
            "id": "1294327921637765123",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bom lembrar: a regra de uso de m\u00e1scara e outras restri\u00e7\u00f5es por causa da pandemia permanecem.\n\nO Parque pede que todos os visitantes leiam as regras tempor\u00e1rias de visita\u00e7\u00e3o antes de sair de casa. Todas as informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o no link: https://t.co/ab8mjVThXv"
        },
        {
            "author_id": "3406037625",
            "created_at": "2020-08-14T16:57:55.000Z",
            "id": "1294317340675518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ExistePesquisanoBR \nNo meu projeto anterior, avaliei o quanto fragmentos de campos naturais mudavam ao longo de 15 anos, comparando locais no interior de Curitiba com espa\u00e7os rurais na regi\u00e3o metropolitana.\n\n\ud83c\udf10 Foto: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Teresa Urban, Curitiba https://t.co/MlQQQgReIL"
        },
        {
            "author_id": "1290784549031555072",
            "created_at": "2020-08-14T16:54:58.000Z",
            "id": "1294316595293102084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2. Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/A78ZIEBQmc"
        },
        {
            "author_id": "331047348",
            "created_at": "2020-08-14T16:51:14.000Z",
            "id": "1294315656813449216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds colocar meu look tie dye e ir pro parque municipal com meu pai vender a arte dele"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-08-14T16:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1294315126766673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf4e\u261d\ufe0f\ud83d\ude0b @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZlokbYBoeM"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-08-14T16:46:00.000Z",
            "id": "1294314341265584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta aldeia \u00e9 festa o ano todo \ud83c\udf89 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/JjaPaFQK5x"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-08-14T16:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1294312130649317377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fAVISO IMPORTANTE\u26a0\ufe0f\n\nAmanh\u00e3 dia 15/8 o Parque Nacional da Tijuca parquenacionaldatijuca estar\u00e1 FECHADO !!!\n\n*FECHADO ACESSO AO SETOR SERRA DA CARIOCA NESTE S\u00c1BADO (15/8/20)*\n\nO Parque\u2026 https://t.co/k2NHOClLad"
        },
        {
            "author_id": "127578048",
            "created_at": "2020-08-14T16:00:34.000Z",
            "id": "1294302905080508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HORTO FLORESTAL\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Mantiqueira \u00e9 a quarta contemplada pela reabertura de parques naturais. https://t.co/NNdW8OFnSG"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-08-14T15:57:10.000Z",
            "id": "1294302051300761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea ficaria nesse para\u00edso com o seu 1. @ por um m\u00eas, mas sem celular/internet ou com os dois mas s\u00f3 por 2 horinhas?? Valendooo\ud83e\udd2d\ud83d\ude05 . . O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/JHGVlMqtQN via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/XFUPbIpXgQ"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-08-14T15:54:32.000Z",
            "id": "1294301389347266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea ficaria nesse para\u00edso com o seu 1. @ por um m\u00eas, mas sem celular/internet ou com os dois mas s\u00f3 por 2 horinhas?? Valendooo\ud83e\udd2d\ud83d\ude05 . . O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/JHGVlMqtQN via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/yCLJXplByC"
        },
        {
            "author_id": "774954748441231360",
            "created_at": "2020-08-14T15:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1252744856369278979",
                        "start": 0,
                        "username": "jnsungirl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294299755108085762",
            "in_reply_to_user_id": "1252744856369278979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jnsungirl Pelo parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-14T15:35:43.000Z",
            "id": "1294296652098895872",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 6,69 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-14T15:35:43.000Z",
            "id": "1294296651537031169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 4,85 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1165810033831161856",
            "created_at": "2020-08-14T15:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "745978620385067008",
                        "start": 0,
                        "username": "adriano_hurley"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294294816319307783",
            "in_reply_to_user_id": "745978620385067008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adriano_hurley Os mirantes do parque nacional da tijuca est\u00e3o fechados, at\u00e9 onde eu sei."
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2020-08-14T15:22:43.000Z",
            "id": "1294293382051831808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a passarela que vai fazer a liga\u00e7\u00e3o entre o Parque Municipal Benedito Bueno de Morais e o jardim, que fica atr\u00e1s do Museu de Arte Os\u00f3rio Cesar\n#Inova\u00e7\u00e3oQueVoc\u00eaV\u00ea #Inspira\u00e7\u00e3oQueVoc\u00eaSente \ud83d\udc9c\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 https://t.co/DHppLN4lqI"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2020-08-14T15:01:52.000Z",
            "id": "1294288135422173190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades apreendem madeira no parque Luengue-Luiana - Duzentos e quarenta metros c\u00fabicos de madeira, explorados de forma ilegal no per\u00edmetro do Parque Nacional Luengue-Luiana, que representa ... https://t.co/kxFOJ16C9Q"
        },
        {
            "author_id": "177178710",
            "created_at": "2020-08-14T14:59:25.000Z",
            "id": "1294287517131448321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Com estudo no Parque Estadual Cunhambebe, pesquisadores da UFRRJ prop\u00f5em medidas para gest\u00e3o de projetos de conserva\u00e7\u00e3o florestal. Confira os principais resultados da pesquisa na reportagem publicada em nosso Portal.  https://t.co/2Fiuytdxyf"
        },
        {
            "author_id": "22424209",
            "created_at": "2020-08-14T14:59:21.000Z",
            "id": "1294287501956390913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seixal - Festas Populares de Amora\nLevam o Fado ao Parque Municipal do Serrado\nhttps://t.co/T7BS1sLPEv https://t.co/QolRKUZpCp"
        },
        {
            "author_id": "390099664",
            "created_at": "2020-08-14T14:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "69008563",
                        "start": 13,
                        "username": "F1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294286245493911564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que a @f1 esteja vendo isso.\nUm estado falido, dando isen\u00e7\u00f5es para constru\u00e7\u00e3o de aut\u00f3dromo no meio de uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/6XjV6VAyvU"
        },
        {
            "author_id": "758839725574598656",
            "created_at": "2020-08-14T14:48:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "1275854433088417794",
                        "start": 256,
                        "username": "OrthopteraBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294284887369941001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "#ExistePesquisanoBR\nOl\u00e1, estudo grilos (sim) do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com foco em comportamento reprodutivo, bioac\u00fastica e citogen\u00e9tica. Um amigo e eu estamos adentrando no universo da divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica com o Orthoptera do Brasil no instagram e o @OrthopteraBR aqui \ud83e\udd97\ud83d\udc9a https://t.co/gmdxXUFoOS"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2020-08-14T14:42:23.000Z",
            "id": "1294283229747384321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que parques nacionais em Bras\u00edlia e Santa Catarina foram inclu\u00eddos no programa nacional de desestatiza\u00e7\u00e3o do governo, deputados apresentaram projetos de lei para evitar a privatiza\u00e7\u00e3o destes espa\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Saiba mais: https://t.co/2iipT12rKY"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2020-08-14T14:28:05.000Z",
            "id": "1294279632632582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo inclui Parque Nacional de Bras\u00edlia na lista de privatiza\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/JOt3UcobVb"
        },
        {
            "author_id": "1273461711102791683",
            "created_at": "2020-08-14T14:16:51.000Z",
            "id": "1294276805864685577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partir pro Parque Municipal da Catacumba hj https://t.co/vNuOO18vhb"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-08-14T14:15:50.000Z",
            "id": "1294276547340312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos sustam decreto que autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e0 iniciativa\u00a0privada https://t.co/faZRtI9e88"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2020-08-14T14:15:47.000Z",
            "id": "1294276538637135872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#VALINHOS: Feira do Produtor retorna neste s\u00e1bado no Parque Municipal   \n\nAp\u00f3s um longo per\u00edodo sem atividade, por conta da Pandemia do #Coronav\u00edrus, a Feira do Produtor de VALINHOS voltar\u00e1 ser realizada a partir\u2026 https://t.co/CN9qMdksoj"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2020-08-14T14:07:20.000Z",
            "id": "1294274410745036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAN\u00c7AMENTO NOVO ROTEIRO\n\nEXPEDI\u00c7\u00c3O CENTRO OESTE\nCampo Grande (MS) (Ponto de Encontro) \u2013 Costa Rica MS \u2013 Parque Nacional das Emas GO \u2013 Caiap\u00f4nia \u2013 Goi\u00e1s \u2013 Piren\u00f3polis \u2013 Catal\u00e3o GO\n\nDe 13 a 22 FEVEREIRO 2021\nPONTO DE\u2026 https://t.co/LTmxSEFlYZ"
        },
        {
            "author_id": "708381737768906753",
            "created_at": "2020-08-14T13:57:26.000Z",
            "id": "1294271920452571136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m sabe se o parque estadual da pedra branca est\u00e1 aberto?"
        },
        {
            "author_id": "1108849265823096834",
            "created_at": "2020-08-14T13:45:50.000Z",
            "id": "1294268998230708225",
            "in_reply_to_user_id": "1108849265823096834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA: em Vargem Grande, dezenas de cachoeiras e trilhas em uma floresta impressionante https://t.co/fdbrsmIzwX"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-08-14T13:30:17.000Z",
            "id": "1294265088002514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "O Comit\u00ea Gestor do ICMBio aprovou o Plano de Manejo da Floresta Nacional do Bom Futuro, localizada no estado de Rond\u00f4nia. O documento permite a explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel da floresta, preservando o bioma e evitando qualquer impacto negativo ao meio ambiente. https://t.co/tRmV5TzJ7n"
        },
        {
            "author_id": "1215294863354318848",
            "created_at": "2020-08-14T13:30:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8546,
                        -29.3112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1294265033568866305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Caracol em Canela/RS \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos a serem visitados em nosso roteiro de 7 de setembro e est\u00e1 redobrando os cuidados para que sua visita\u00e7\u00e3o seja a mais segura poss\u00edvel, utilizando a\u2026 https://t.co/ODKPluB5RO"
        },
        {
            "author_id": "1215294863354318848",
            "created_at": "2020-08-14T13:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8546,
                        -29.3112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1294264787103293443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Caracol em Canela/RS \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos a serem visitados em nosso roteiro de 7 de setembro e est\u00e1 redobrando os cuidados para que sua visita\u00e7\u00e3o seja a mais segura poss\u00edvel, utilizando a\u2026 https://t.co/369oH4ziwv"
        },
        {
            "author_id": "1215294863354318848",
            "created_at": "2020-08-14T13:28:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8546,
                        -29.3112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1294264595742367745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Caracol em Canela/RS \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos a serem visitados em nosso roteiro de 7 de setembro e est\u00e1 redobrando os cuidados para que sua visita\u00e7\u00e3o seja a mais segura poss\u00edvel, utilizando a\u2026 https://t.co/nzTfzlyvJ2"
        },
        {
            "author_id": "1252983198411358208",
            "created_at": "2020-08-14T13:16:23.000Z",
            "id": "1294261590045462533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u do Alqueva parece um veludo escuro revestido por um manto de estrelas.\n\u00c9 \u00e1rea protegida e certificada internacionalmente, registada como uma reserva Dark Sky, ou \u201cStarlight Tourism Destination\u201d.\nViaje pelo Universo sem precisar de telesc\u00f3pio! \u2604\ufe0f\u2728\ud83c\udf16\n#viajar\u00e9descobrir https://t.co/ooyvux8RNU"
        },
        {
            "author_id": "2395323132",
            "created_at": "2020-08-14T12:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1084712593292443648",
                        "start": 0,
                        "username": "majorfabianadep"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "128372940",
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294252558576496641",
            "in_reply_to_user_id": "1084712593292443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@majorfabianadep @jairbolsonaro Deputada a Senhora poderia pedir as autoridades do Rio de Janeiro, pra sinalizar em placas granes: \u00e1rea de guerra, \u00e1rea protegida pelo STF, chega de pessoa inocentes errar o caminho e s serem alvejadas."
        },
        {
            "author_id": "35639246",
            "created_at": "2020-08-14T12:36:45.000Z",
            "id": "1294251613771759616",
            "in_reply_to_user_id": "35639246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "120 fam\u00edlias moram na Ba\u00eda Negra (Lad\u00e1rio/MS), que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel. todas essas fam\u00edlias s\u00e3o da comunidade tradicional de l\u00e1 e fazem uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais. o fogo j\u00e1 consumiu 45% da \u00e1rea da Ba\u00eda Negra. https://t.co/TIXayWFuTC"
        },
        {
            "author_id": "1104349889327218689",
            "created_at": "2020-08-14T12:23:19.000Z",
            "id": "1294248233842225158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um derrame de petr\u00f3leo com 260 quil\u00f3metros de extens\u00e3o, ocorrido numa refinaria da Venezuela, est\u00e1 a causar danos no Parque Nacional Morrocoy e na zona costeira do pa\u00eds, afetando a uma centena de esp\u00e9cies e algas marinas, foi hoje denunciado."
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-08-14T12:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "48863557",
                        "start": 2,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294243066484752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @Naturatins lan\u00e7ou v\u00eddeo sobre enfrentamento \u00e0 Covid-19 no Parque Estadual do Cant\u00e3o. \n\n\ud83d\udcfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/GLG7Dizgm6\n\n\ud83d\udcfa\ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://t.co/oN9JwMVRCa\n\nSaiba mais: https://t.co/TzPLaynRnk \n\n#TocantinsContraCovid19"
        },
        {
            "author_id": "166706652",
            "created_at": "2020-08-14T12:02:08.000Z",
            "id": "1294242900893667331",
            "in_reply_to_user_id": "2977534894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kiankts Sim, mas parece que \u00e9 s\u00f3 parque nacional n\u00e9. Depois vou procurar"
        },
        {
            "author_id": "3044804290",
            "created_at": "2020-08-14T11:59:28.000Z",
            "id": "1294242233324056581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro fazendo escola. O prefeito de Osasco, Rogerio Lins, inaugurou ontem no Parque Municipal Chico Mendes um batist\u00e9rio. Ele dia que essa era uma demanda das igrejas evang\u00e9licas e por isso, utilizou a \u00e1rea p\u00fablica do parque para criar um local para realizarem os batismos"
        },
        {
            "author_id": "1265917176571138048",
            "created_at": "2020-08-14T11:39:47.000Z",
            "id": "1294237278483689473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Abra de Rio Frio... San Cristobal Estado Tachira https://t.co/GDX8NsIItR"
        },
        {
            "author_id": "849218948",
            "created_at": "2020-08-14T11:37:29.000Z",
            "id": "1294236700814835714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 na Cro\u00e1cia, com cachoeiras, bosques e lagos no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s. Conhe\u00e7a a lista de patrim\u00f4nios mundiais: https://t.co/dYBnAfpaHW\n\n\ud83d\udcf9 Noah Peteks | YouTube\n\ud83c\udfb5 NOSEDIVE - Muciojad\nLicen\u00e7as de atribui\u00e7\u00e3o Creative Commons (reutiliza\u00e7\u00e3o permitida) https://t.co/E1LLEPuFxl"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-14T11:34:10.000Z",
            "id": "1294235862541058049",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,87 km\u00b2 desmatado no m\u00eas de julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-14T11:34:09.000Z",
            "id": "1294235861656035328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 24 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,31 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "493092154",
            "created_at": "2020-08-14T11:20:25.000Z",
            "id": "1294232402236186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 t\u00e3o d\u00edficil assim transformar a baixa de kassanji em um parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "2395323132",
            "created_at": "2020-08-14T11:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1000388273792045056",
                        "start": 0,
                        "username": "JuliaMe75489206"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294231688126570497",
            "in_reply_to_user_id": "1000388273792045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuliaMe75489206 Eu n\u00e3o consigo entender, porque o Governo ou Prefeito do Rio n\u00e3o sinalizam as entradas das favelas, zona de guerra. Ou \u00e1rea protegida pelo STF, pra parar de morrer inicentes que erram o caminho. https://t.co/FVpQG4wEPs"
        },
        {
            "author_id": "93490528",
            "created_at": "2020-08-14T10:35:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1294221153343545345",
            "in_reply_to_user_id": "93490528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Se sobreviver a pandemia de COVID-19, tenho planos de visitar os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e o Parque Nacional de Sete Cidades no Piau\u00ed. https://t.co/DDK4BnWFPF"
        },
        {
            "author_id": "2771225094",
            "created_at": "2020-08-14T08:52:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "677fe8496e5347d4"
            },
            "id": "1294195136994381824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver um post do Parque Nacional Virunga no Congo. Os \u201crangers\u201d desativaram v\u00e1rias armadilhas para gorilas da montanha e rinocerontes que habitam a \u00e1rea. Que tristeza. Se eu fosse rica e influente, doaria muito dinheiro pra eles. S\u00f3 seria militante chata pra essa causa."
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2020-08-14T05:09:00.000Z",
            "id": "1294138932993695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A adrenalina e a divers\u00e3o n\u00e3o ter\u00e3o limites, fizemos um tour incr\u00edvel por Puerto Morelos.\n\n\u2611\ufe0f A rota cenotes n\u00e3o pode ser desperdi\u00e7ada nesta aventura\n\n\u2611\ufe0f Visite o Parque Nacional Arrecife de Puerto Morelos\n\n\u2611\ufe0f Aproveite aquelas \u00e1guas cristalinas do Caribe \n\n#CaribeMexicano https://t.co/CSbFjlOVwx"
        },
        {
            "author_id": "1258610291375591430",
            "created_at": "2020-08-14T04:52:42.000Z",
            "id": "1294134832927129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "L\u00edder ind\u00edgena amea\u00e7ado de morte suspeita que viagem de Ricardo Salles ao Par\u00e1 foi articulada diretamente por invasores de \u00e1rea protegida com objetivo de atrapalhar opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/fcB1jUYGEl"
        },
        {
            "author_id": "523835002",
            "created_at": "2020-08-14T02:47:29.000Z",
            "id": "1294103320890671105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F1 Alguns nobres parlamentares da Alerj fizeram umas emendas ao projeto de lei que incluiria a Floresta de Deodoro no Parque Estadual do Mendanha. Isso empacou o andamento do processo.\n\nA aprova\u00e7\u00e3o desse PL poderia inviabilizar o obscuro aut\u00f3dromo do Rio. Olho nisso... https://t.co/1SDifz2qvQ"
        },
        {
            "author_id": "932784671439671296",
            "created_at": "2020-08-14T02:20:19.000Z",
            "id": "1294096483759919104",
            "in_reply_to_user_id": "932784671439671296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q \u00e9 um dos lugares q eu mais gosto de ir, quando a gente n\u00e3o ia l\u00e1 a gente ia no parque municipal de BH ou ent\u00e3o no parque ecol\u00f3gico da Pampulha era sempre momentos divertidos e legais onde ele cuidava de mim, me dava aten\u00e7\u00e3o e carinho eu s\u00f3 quero esses momentos de volta"
        },
        {
            "author_id": "3248533048",
            "created_at": "2020-08-14T01:53:33.000Z",
            "id": "1294089748298989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Comando Conjunto Leste, em parceria com a Arquidiocese do Rio e Parque Nacional da Tijuca, realizam uma a\u00e7\u00e3o de desinfec\u00e7\u00e3o nessa Quinta (13), no Cristo Redentor visando a desinfec\u00e7\u00e3o do local para a reabertura no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (15).\n\n\ud83d\udcf8:: Saulo Angelo/Futura Press\n\n13.08.2020 https://t.co/kj8sR4wVHy"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-08-14T01:49:38.000Z",
            "id": "1294088760645353472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada passeando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nBIPJREumE"
        },
        {
            "author_id": "1369468526",
            "created_at": "2020-08-14T00:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1046943511164141568",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielbezrr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294075867325444101",
            "in_reply_to_user_id": "1046943511164141568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielbezrr Reserva biol\u00f3gica c\u00f3rrego do veado - Pinheiros-ES"
        },
        {
            "author_id": "1269049133186322432",
            "created_at": "2020-08-14T00:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1105126592370618370",
                        "start": 0,
                        "username": "BrazilFight"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294075324960059394",
            "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "@BrazilFight Como ser\u00e1 que a Globo conseguiu construir o Projac em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\nComo sera que Luciano Huck conseguiu com porar uma Ilha em Angra ?\nComo ser\u00e1 que a Xuxa tem um zool\u00f3gico em casa como animais silvestres?\nS\u00e3o um po\u00e7o de honestidade esse pessoal."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-08-14T00:39:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1294071078453682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ignorante, canalha e filho da puta. A \u00e1rea protegida da Ba\u00eda de Angra \u00e9 m\u00ednima, e o turismo s\u00f3 n\u00e3o decola porque a regi\u00e3o \u00e9 reduto de milicianos e traficantes. Trabalho para \u2018revogar decreto ambiental\u2019 e transformar a Ba\u00eda de Angra, diz Bolsonaro https://t.co/b97UNFuvjU"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2020-08-14T00:34:04.000Z",
            "id": "1294069743754850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u acaba de receber certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido https://t.co/ZQBWTxepVB"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2020-08-14T00:29:05.000Z",
            "id": "1294068492468137986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u acaba de receber certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido https://t.co/Vp9dgBobiD"
        },
        {
            "author_id": "52911844",
            "created_at": "2020-08-14T00:16:38.000Z",
            "id": "1294065356609290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resumo da live de Bolsonaro: cloroquina, desinforma\u00e7\u00e3o sobre casos em NY, desinforma\u00e7\u00e3o falando que 80% da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 imune \u00e0 Covid-19 [old] (falou que tem estudo que mostra isso; n\u00e3o, n\u00e3o tem), repetiu que quer acabar com Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios [old]."
        },
        {
            "author_id": "815740856",
            "created_at": "2020-08-13T23:42:42.000Z",
            "id": "1294056819963449345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foram 4h de trilha ininterruptas no parque nacional da barra... que DIA"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-08-13T23:04:38.000Z",
            "id": "1294047238822465537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Proposta recebeu 4 emendas e deve voltar \u00e0 pauta do plen\u00e1rio na semana que vem. Prefeitura quer construir novo aut\u00f3dromo no terreno da Floresta do Camboat\u00e1\n\nhttps://t.co/R27CsgcBhs"
        },
        {
            "author_id": "139860767",
            "created_at": "2020-08-13T22:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294044948367638533",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig As 4 alternativas locacionais n\u00e3o atendem aos crit\u00e9rios de licenciamento do inea. A saber: Exist\u00eancia de corpo h\u00eddrico dentro da \u00e1rea e  proximidade de unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual. Alternativa plaus\u00edvel, mas rejeit\u00e1vel pela holding: Circuito urbano."
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-08-13T22:53:45.000Z",
            "id": "1294044500889829376",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local faz parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Paulo C\u00e9sar Vinha e \u00e9 um verdadeiro para\u00edso natural cercado por esp\u00e9cies da fauna e flora marinha. Excelente op\u00e7\u00e3o para quem procura um passeio contemplativo junto \u00e0 natureza.\nLink: https://t.co/Zkf4LFheRV"
        },
        {
            "author_id": "1019415728850657280",
            "created_at": "2020-08-13T22:53:12.000Z",
            "id": "1294044360133222400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria jogar um racha no parque municipal mano q sdd"
        },
        {
            "author_id": "1239476507132727299",
            "created_at": "2020-08-13T22:41:04.000Z",
            "id": "1294041307820810241",
            "in_reply_to_user_id": "1239476507132727299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa pr\u00e1tica pode ocasionar inc\u00eandio na vegeta\u00e7\u00e3o, como ocorreu em novembro de 2004. A esp\u00e9cie n\u00e3o ocorre em nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e \u00e9 muito suscet\u00edvel \u00e0 extin\u00e7\u00e3o. [5/6]"
        },
        {
            "author_id": "3359207069",
            "created_at": "2020-08-13T22:24:11.000Z",
            "id": "1294037060219699200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo da Floresta Nacional do Bom Futuro, localizada em Rond\u00f4nia, foi aprovado pelo Comit\u00ea Gestor do Instituto Chico Mendes de Conversa\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio). A portaria foi publicada Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o desta quinta-feira (13). https://t.co/NwKT4kapOs https://t.co/UdoufYhe56"
        },
        {
            "author_id": "1108382009984995328",
            "created_at": "2020-08-13T22:21:12.000Z",
            "id": "1294036306113302528",
            "in_reply_to_user_id": "1108382009984995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pressione os deputados a votarem a favor ao PL do deputado Carlos Minc e Andr\u00e9 Lazaroni o qual prop\u00f5e anexa\u00e7\u00e3o da Floresta do Camboat\u00e1 ao Parque Estadual do Mendanha, localizado ao lado, enviando um e-mail neste site: https://t.co/tHJQUhWDXk."
        },
        {
            "author_id": "80363743",
            "created_at": "2020-08-13T22:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.9329,
                        -23.4183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "1294035846199414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddf3 Explore o Alasca por mar e por terra.\ud83c\udf0f\n\u2800\n\ud83d\udc49 Explore a natureza selvagem do Parque Nacional Denali e surpreenda-se com a maravilha natural da Geleira Hubbard. Embarque em uma aventura diferente nos navios da Royal\u2026 https://t.co/lpOwbxT2AS"
        },
        {
            "author_id": "969026698388918272",
            "created_at": "2020-08-13T22:14:26.000Z",
            "id": "1294034605650173954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando em parque saudades de sair da escola com as meninas e ir pro parque municipal ficar dan\u00e7ando l\u00e1 por horas"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2020-08-13T22:12:09.000Z",
            "id": "1294034028526309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost parques.nacionais\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional de S\u00e3o Joaquim\nQueda Dois da trilha das Tr\u00eas Quedas,  no complexo Santa B\u00e1rbara.\n.\n.\n #projetoparquesnacionais #parquesnacionais #ICMBio #unidoscuidamos\u2026 https://t.co/iQvlbJmvf5"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2020-08-13T21:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.06805556,
                        -9.69
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39df6cde9db218d5"
            },
            "id": "1294029070825594881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost naturatins \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \n\nO ARPA, maior iniciativa de prote\u00e7\u00e3o de florestas tropicais do mundo, apoia a\u00e7\u00f5es para reduzir o impacto da covid-19. Veja aqui as a\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Cant\u00e3o em v\u00eddeo\u2026 https://t.co/Ag14JYRJdP"
        },
        {
            "author_id": "1057765900231868417",
            "created_at": "2020-08-13T21:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "142099412",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294027072520818688",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN N\u00e3o acredito. Acho que tamb\u00e9m vai prejudicar os mananciais, pois \u00e9 muito pr\u00f3ximo da Floresta Nacional - \u00c1gua Mineral - ."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-13T21:32:41.000Z",
            "id": "1294024099690188801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,32 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO JURU\u00c1 / Amazonas no dia 17 de julho de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1268432230570962946",
            "created_at": "2020-08-13T21:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "1268432230570962946",
                        "start": 93,
                        "username": "valoremercadoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294021868505137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio aprova plano de manejo da Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/L8w4V56l8N via @valoremercadoro"
        },
        {
            "author_id": "53235964",
            "created_at": "2020-08-13T21:19:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "86169162",
                        "start": 0,
                        "username": "dricodelima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294020772269367297",
            "in_reply_to_user_id": "86169162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dricodelima Ainda bem que choveu, aqui botaram fogo no Parque Nacional e n\u00e3o tem nem sinal de chuva. Todo ano a mesma coisa. Inverno seco, com queimadas, e sem chuva. A asma nossa de cada dia agradece."
        },
        {
            "author_id": "171232388",
            "created_at": "2020-08-13T21:09:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51914454,
                        -2.79531483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1294018235764006913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd14 Voc\u00ea tem alguma d\u00favida sobre Jericoacoara (CE)??? Pois manda aqui nos coment\u00e1rios que vou fazer um v\u00eddeo respondendo tudinho... Nos stories, falei mais sobre a reabertura do Parque Nacional de Jeri, que aconteceu\u2026 https://t.co/3gdSMAhZfE"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2020-08-13T21:07:15.000Z",
            "id": "1294017698037465089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 146,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oCOVID19 | As For\u00e7as Armadas, em parceria com a Arquidiocese do Rio de Janeiro e do Parque Nacional da Tijuca, realizaram capacita\u00e7\u00e3o e desinfec\u00e7\u00e3o no principal ponto tur\u00edstico do RJ: o Cristo Redentor.\nhttps://t.co/P0MXUWcGWJ"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2020-08-13T21:05:23.000Z",
            "id": "1294017227583365120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mineradora multinacional Vale est\u00e1 financiando uma pesquisa do campus da Universidade Federal Rural da Amaz\u00f4nia (Ufra) em Parauapebas que investiga a utilidade de plantas nativas da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s no controle da eros\u00e3o do solo. https://t.co/JeprUUD3aL https://t.co/Bh9MjQQsbP"
        },
        {
            "author_id": "101872570",
            "created_at": "2020-08-13T20:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "101872570",
                        "start": 43,
                        "username": "arqrio"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "2596956770",
                        "start": 110,
                        "username": "cristoredentor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294012136633630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Comando Conjunto Leste em parceria com a @arqrio e o Parque Nacional da Tijuca, realizaram a desinfec\u00e7\u00e3o do @cristoredentor. A desinfec\u00e7\u00e3o ocorreu tamb\u00e9m no Trem do Corcovado e no Centro de Visita\u00e7\u00e3o das Paineiras.\n\nVic. para Comunica\u00e7\u00e3o Social\n\n#arqrio #cristo #cristoredentor https://t.co/O8ol7NexBv"
        },
        {
            "author_id": "124438713",
            "created_at": "2020-08-13T20:05:11.000Z",
            "id": "1294002079183380482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Navio com #petr\u00f3leo e combust\u00edvel encalhou em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas #IlhasMaur\u00edcio. Vazamento j\u00e1 atingiu praias e popula\u00e7\u00e3o faz o que pode, usando de criatividade para ajudar a recolher o \u00f3leo acumulado nas pedras e areia \u00e0 beira-mar\n\nhttps://t.co/EELxzVhvxa"
        },
        {
            "author_id": "55726175",
            "created_at": "2020-08-13T19:54:07.000Z",
            "id": "1293999295235006470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi um peda\u00e7o da discuss\u00e3o do projeto de incorpora\u00e7\u00e3o da floresta do camboat\u00e1 ao parque estadual do mendonha. Cara, o maluco disse que os ambientalistas s\u00f3 querem preservar a floresta pq o presidente quer aut\u00f3dromo l\u00e1. Esse povo \u00e9 surreal."
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2020-08-13T19:49:33.000Z",
            "id": "1293998142858375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sess\u00e3oExtraordin\u00e1ria RECEBEU 4 EMENDAS E RETORNA \u00c0S COMISS\u00d5ES projeto 4438/2018 https://t.co/xqfEyWRgrl que amplia o Parque Estadual do Mendanha, incluindo a Floresta de Deodoro"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2020-08-13T19:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "892931483517804545",
                        "start": 0,
                        "username": "erahsfeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293998118321750017",
            "in_reply_to_user_id": "892931483517804545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erahsfeliz O primeiro encontro global de Ecovilas que aconteceu nos Brasil, em setembro de 2017, foi interrompido e a Ecovila Ararikum evacuada por causa de uma queimada criminosa que acabou devastando mais de 6, 5 mil hectares do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2020-08-13T19:45:25.000Z",
            "id": "1293997102599753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sessaosemipresencial Parlamento aprova adiamento, por uma sess\u00e3o, do projeto que pro\u00edbe novas constru\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas. https://t.co/1IZTJ1zUWl"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2020-08-13T19:43:40.000Z",
            "id": "1293996661723795458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por determina\u00e7\u00e3o do estado, Parque Estadual do Guartel\u00e1 reabre neste s\u00e1bado (15) https://t.co/mdtbo0BuMU"
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2020-08-13T19:29:33.000Z",
            "id": "1293993110721241090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acolhendo recomenda\u00e7\u00e3o do MP-GO, a prefeitura de Formosa criou no site oficial do munic\u00edpio um link espec\u00edfico para divulga\u00e7\u00e3o da receita arrecadada na bilheteria do Parque Municipal Salto do Itiquira, assegurando transpar\u00eancia \u00e0s informa\u00e7\u00f5e : https://t.co/d5M2UrqVGV https://t.co/vDkQ2y6dOT"
        },
        {
            "author_id": "2273313432",
            "created_at": "2020-08-13T19:28:15.000Z",
            "id": "1293992781610979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia, com a equipe do Minist\u00e9rio de Meio Ambiente e ICMBio.\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\udf31 #acessibilidade #paquenacional #parquemais #ANCA #flona em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/I3xDVISzOv"
        },
        {
            "author_id": "943241258432188417",
            "created_at": "2020-08-13T19:26:10.000Z",
            "id": "1293992260137291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e comprou mais tr\u00eas plantas, meu pai virou pra ela e falou assim \u201cAqui virou parque municipal agora\u201d com aquela cara de deboche e a m\u00e3o na cintura kkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "257742951",
            "created_at": "2020-08-13T19:23:19.000Z",
            "id": "1293991542181502977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio aprova plano de manejo da Floresta Nacional do Bom Futuro: https://t.co/6YtWBeTKof https://t.co/l1SW3XFQkC"
        },
        {
            "author_id": "1244413621016412170",
            "created_at": "2020-08-13T19:23:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1291423965836185603",
                        "start": 0,
                        "username": "putao38bh"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 11,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293991483511640066",
            "in_reply_to_user_id": "1291423965836185603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@putao38bh @GOZADARAPIDABH Nada a ver. Os problemas de ser pego s\u00e3o os mesmos de uma universidade particular, banheiro de um shopping ou um parque Municipal. Viaja n\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-08-13T18:57:12.000Z",
            "id": "1293984969703010307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u retoma atividades a partir de\u00a0hoje https://t.co/vmCrLAUNhz"
        },
        {
            "author_id": "568936784",
            "created_at": "2020-08-13T18:41:24.000Z",
            "id": "1293980992198320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, sexta, \u00e0s 21 horas, o meu convidado \u00e9 Migeul Dantas da Gama. Em destaque estar\u00e3o o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e as pol\u00edticas de conserva\u00e7\u00e3o da natureza e da vida selvagem. Para assistir nos canais da Acr\u00e9scimo. https://t.co/bZuuXp5Qpt"
        },
        {
            "author_id": "1293754169820676096",
            "created_at": "2020-08-13T18:15:21.000Z",
            "id": "1293974438212501506",
            "in_reply_to_user_id": "1293754169820676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina https://t.co/yuZqNrrYza"
        },
        {
            "author_id": "939940022916124672",
            "created_at": "2020-08-13T18:15:20.000Z",
            "id": "1293974431992348672",
            "in_reply_to_user_id": "939940022916124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL garante a preserva\u00e7\u00e3o, com a anexa\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual do Mendanha. A Floresta \u00e9 uma \u00e1rea especial da Mata Atl\u00e2ntica, sendo a \u00fanica que sobrou do seu tipo de ecossistema (Floresta de Terras Baixas) e um lar para centenas de esp\u00e9cies, das quais 18 correm risco de extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "452368173",
            "created_at": "2020-08-13T18:14:06.000Z",
            "id": "1293974122427486214",
            "in_reply_to_user_id": "452368173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando agora a vota\u00e7\u00e3o do projeto de lei que inclui o Camboat\u00e1 como parte do Parque Estadual do Mendanha: https://t.co/wYVsuVscvv"
        },
        {
            "author_id": "1535035266",
            "created_at": "2020-08-13T17:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1535035266",
                        "start": 103,
                        "username": "williamRatts"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293968580116205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Como ajudar a prevenir inc\u00eandios no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas?\" no YouTube https://t.co/FqyN4fUYzv @williamRatts"
        },
        {
            "author_id": "1264061558822514689",
            "created_at": "2020-08-13T17:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1197148955773153280",
                        "start": 0,
                        "username": "fernando_g_f_"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "68712576",
                        "start": 15,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 32,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 39,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293965086265155586",
            "in_reply_to_user_id": "1197148955773153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernando_g_f_ @CarlosBolsonaro @govbr @secomvc N\u00e3o, ele finge que combate, agora est\u00e1 legalizando o desmatamento. Ministra da Agricultura concedeu a explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1, que faz parte da Amaz\u00f4nia. E o que \u00e9 pior, numa porcentagem de destrui\u00e7\u00e3o alta e irrevers\u00edvel para a natureza."
        },
        {
            "author_id": "1264061558822514689",
            "created_at": "2020-08-13T17:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "128372940",
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 32,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 39,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293964051681284097",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @govbr @secomvc https://t.co/DDzFqYSOgr Floresta Nacional do Amap\u00e1 ser\u00e1 devastada em mais de 60% de seus hectares."
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-08-13T17:30:59.000Z",
            "id": "1293963271553388547",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4. Contornada pelas \u00e1guas serenas da Ba\u00eda de Guanabara, a Ilha da Boa Viagem apresenta um cen\u00e1rio buc\u00f3lico. Relatos de f\u00e9 e de defesa militar marcam este monumento natural e hist\u00f3rico. \n\nSaiba mais: https://t.co/qTvquIGM63\n\n#Patrim\u00f4nioCultural"
        },
        {
            "author_id": "1255163199084802048",
            "created_at": "2020-08-13T16:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "735567688303575042",
                        "start": 0,
                        "username": "safbf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293953343954604033",
            "in_reply_to_user_id": "735567688303575042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "@safbf Sabrina, no RJ est\u00e3o tentando construir um aut\u00f3dromo numa floresta que \u00e9 o ultimo remanescente de Mata Atl\u00e2ntica em terra baixa. hoje tem vota\u00e7\u00e3o de um PL que p\u00f5e a floresta como parque estadual, impedindo a destrui\u00e7\u00e3o. nos ajude a divulgar a press\u00e3o? \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/ASLCFAtX6F"
        },
        {
            "author_id": "1080233365742198784",
            "created_at": "2020-08-13T16:35:11.000Z",
            "id": "1293949228864110593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira do Produtor retorna neste s\u00e1bado no Parque Municipal\nConfira: https://t.co/GOfqo9ZuN1 https://t.co/nf27EAjFZF"
        },
        {
            "author_id": "4633295777",
            "created_at": "2020-08-13T16:32:25.000Z",
            "id": "1293948534480343042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Alerj deve votar hoje um projeto de lei que anexa a Floresta do Camboat\u00e1, em Deodoro, na Zona Norte, ao Parque Estadual do Mendanha. H\u00e1 um projeto para construir um aut\u00f3dromo no local da floresta. https://t.co/6U2y1aZL2n"
        },
        {
            "author_id": "562283523",
            "created_at": "2020-08-13T16:25:47.000Z",
            "id": "1293946863066832896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje  #tbt da Festa do Morango, a festa acontece no \u201cMorang\u00e3o\u201d, localizado aos p\u00e9s da Pedra Azul que \u00e9 um monumento natural do Estado do Esp\u00edrito Santo.\n\n A paisagem da Pedra Azul, por si s\u00f3 \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o de encher\u2026 https://t.co/7qcqaxYTCB"
        },
        {
            "author_id": "28746102",
            "created_at": "2020-08-13T16:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1137813504088518657",
                        "start": 0,
                        "username": "SeoaneDoCourel"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "176767978",
                        "start": 32,
                        "username": "Xunta"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1098150384554651648",
                        "start": 39,
                        "username": "oapngob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293944517607993352",
            "in_reply_to_user_id": "1137813504088518657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SeoaneDoCourel @GNaturaleUnica @Xunta @oapngob Oxal\u00e1. Se hai un espazo que merece ser Parque Nacional \u00e9 sen d\u00fabida o Courel."
        },
        {
            "author_id": "612861208",
            "created_at": "2020-08-13T16:12:37.000Z",
            "id": "1293943551450124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pessoa se diz guia e quer levar as pessoas pra fazer as trilhas do parque estadual da pedra branca sendo q ta fechado wtf"
        },
        {
            "author_id": "1167850307755347968",
            "created_at": "2020-08-13T16:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "878258851660742656",
                        "start": 0,
                        "username": "libro48"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293943437369184256",
            "in_reply_to_user_id": "1167850307755347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@libro48 Parque Nacional de Joshua Tree, 2019 https://t.co/nKzSINgYFb"
        },
        {
            "author_id": "143148713",
            "created_at": "2020-08-13T16:02:15.000Z",
            "id": "1293940940260990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Triste saber dos planos do governo para privatizar o Parque Nacional de Bras\u00edlia, o nosso \u00c1gua Mineral. Tenho \u00f3timas mem\u00f3rias de l\u00e1, foi cen\u00e1rio de uma p\u00e1 de fotografias que fiz. Guedes e Salles n\u00e3o querem poupar nem um palmo desse pa\u00eds. https://t.co/xfTYub8o84"
        },
        {
            "author_id": "91798790",
            "created_at": "2020-08-13T15:52:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1293938452602531842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Ei, olha a\u00ed. A resist\u00eancia \u00e9 aqui no Amap\u00e1 tamb\u00e9m!\n\nO processo de devasta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 (FLONA).\n\nGoverno Bolsonaro e seus aliados est\u00e3o vendendo e envenenando o que \u00e9 nosso!\n\nhttps://t.co/aEEsTxRUxe"
        },
        {
            "author_id": "853013715775606785",
            "created_at": "2020-08-13T15:51:06.000Z",
            "id": "1293938135051702273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque estadual do mirador \u00e9 lindo demais vei e eu nunca fui l\u00e1, no dia q eu ia a d20 quebrou"
        },
        {
            "author_id": "231898257",
            "created_at": "2020-08-13T15:46:59.000Z",
            "id": "1293937101235539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de saber q o jovem senhor meu pai foi preso pq tava pescado os peixes do lago do Parque Municipal, durante a d\u00e9cada de 50.\nQuem \u00e9 esse senhor p falar das confus\u00f5es q eu me meto kkkkkkk https://t.co/Y24VmaWazu"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-13T15:41:16.000Z",
            "id": "1293935660785532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 31 de julho de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,33 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. Em julho, a RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA acumula 0,63 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2020-08-13T15:23:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 150,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293931277335363584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Laur\u00e1ceas, maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Paran\u00e1, \u00e9 v\u00edtima de crimes ambientais https://t.co/medJnvSAvo via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1269720187458269188",
            "created_at": "2020-08-13T15:21:07.000Z",
            "id": "1293930589628903429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde ficam tais montanhas? No Canad\u00e1, Nova Zel\u00e2ndia? N\u00e3o! Nos Pirineus catal\u00e3es  \nEst\u00e1 na Catalunha? Ent\u00e3o n\u00e3o perca esta dica do  #BlogMundoAfora \nA forma\u00e7\u00e3o rochosa na imagem se chama Els Encants e fica no Parque Nacional de A\u00efguestortes.\nCompartilhe!!\nhttps://t.co/4G8N4f1Dkr"
        },
        {
            "author_id": "1458566502",
            "created_at": "2020-08-13T15:18:25.000Z",
            "id": "1293929911527276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Onde ficam tais montanhas? No Canad\u00e1, Nova Zel\u00e2ndia? N\u00e3o! Nos Pirineus catal\u00e3es  \nEst\u00e1 na Catalunha? Ent\u00e3o n\u00e3o perca esta dica do  #BlogMundoAfora \nA forma\u00e7\u00e3o rochosa na imagem se chama Els Encants e fica no Parque Nacional de A\u00efguestortes.\nCompartilhe!!\nhttps://t.co/uqOeJI9CYH https://t.co/g7AwygapBl"
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2020-08-13T15:08:20.000Z",
            "id": "1293927373805621252",
            "in_reply_to_user_id": "1090291692744466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O inc\u00eandio no sul da Calif\u00f3rnia j\u00e1 queimou mais de 10 mil hectares da Floresta Nacional de Los Angeles.\n\n#California #Fire #LosAngeles #LakeFire #LakeHughes https://t.co/5an1GEAuoj"
        },
        {
            "author_id": "2444268241",
            "created_at": "2020-08-13T15:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "4844201086",
                        "start": 93,
                        "username": "ComgasBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293926533695000576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o plantio de 8 mil mudas de \u00e1rvores nativas em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Campinas, a @ComgasBR vai reduzir o impacto de suas emiss\u00f5es de gases do efeito estufa. Voc\u00ea tem ideia de qual o tamanho dessa \u00e1rea que vai ser recuperada e, proporcionalmente, o que ela representa?"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-08-13T14:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1293913509806268417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/LjmbovMV1z"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2020-08-13T14:11:37.000Z",
            "id": "1293913101629157378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Porto Ferreira\n\nO\u00a0Parque Estadual de Porto Ferreira\u00a0\u00e9 uma\u00a0Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0criada pelo Decreto Estadual n\u00ba 40.991, de\u00a006 de novembro\u00a0de\u00a01962, e possui uma \u00e1rea de 680,91 hectares localizada\u2026 https://t.co/jrnh6LHeCP"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-08-13T14:04:55.000Z",
            "id": "1293911416076820487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido https://t.co/c0iguIobTZ"
        },
        {
            "author_id": "63045057",
            "created_at": "2020-08-13T14:04:21.000Z",
            "id": "1293911271054614536",
            "in_reply_to_user_id": "40556291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Criss_crica Parque Estadual Terra Ronca, em Goi\u00e1s. Tem cerca de mil grutas, apenas trezentas mapeadas ainda, e  quarenta e nove abertas para visitantes. Fascinante. Mas tem que ter disposi\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "81088939",
            "created_at": "2020-08-13T14:03:59.000Z",
            "id": "1293911181283876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 657,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 185
            },
            "text": "Infelizmente, a sociedade n\u00e3o est\u00e1 devidamente ciente. Por\u00e9m, Bolsonaro destr\u00f3i todo o sistema de prote\u00e7\u00e3o ambiental para passar a boiada. Sucateia Funai, Ibama, ICMBio, privatiza unidade de conserva\u00e7\u00e3o e coloca ruralista como secret\u00e1rio Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do Itamaraty."
        },
        {
            "author_id": "48779010",
            "created_at": "2020-08-13T14:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "510191420",
                        "start": 0,
                        "username": "edufaria10"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "52304663",
                        "start": 12,
                        "username": "rauljustelores"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293910363331653640",
            "in_reply_to_user_id": "510191420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edufaria10 @rauljustelores Aqui voc\u00ea pode ler sobre o parque Municipal de Belo Horizonte e sua hist\u00f3ria aqui\nhttps://t.co/3Ftt5WmvTo"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2020-08-13T13:46:59.000Z",
            "id": "1293906900946497537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje a vota\u00e7\u00e3o da incorpora\u00e7\u00e3o da Floresta do Camboat\u00e1 ao\nParque Estadual do Mendanha.\n\nACOMPANHE NA TV ALERJ PELO YOUTUBE AS 14 h e 55 min. \n\nConhe\u00e7a o PL : \nhttps://t.co/0xAmkvk7gJ"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2020-08-13T13:43:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1293906105551278080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje a vota\u00e7\u00e3o da incorpora\u00e7\u00e3o da Floresta do Camboat\u00e1 ao\nParque Estadual do Mendanha.\n\nACOMPANHE NA TV ALERJ PELO YOUTUBE AS 14 h e 55 min. \n\nConhe\u00e7a o PL : \nhttps://t.co/7D0qyJd9bp"
        },
        {
            "author_id": "1255163199084802048",
            "created_at": "2020-08-13T13:38:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "131286287",
                        "start": 52,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293904798853419008",
            "in_reply_to_user_id": "1255163199084802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "lembrando que hoje tem vota\u00e7\u00e3o do projeto de lei do @minc_rj para transformar a Floresta em um parque estadual!!!"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2020-08-13T13:33:16.000Z",
            "id": "1293903450405822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arlete Sampaio defende que Parque Nacional fique com o Distrito Federal https://t.co/CjomL34CyS"
        },
        {
            "author_id": "2149129114",
            "created_at": "2020-08-13T13:26:15.000Z",
            "id": "1293901684318535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cercle anuncia apresenta\u00e7\u00e3o de Disclosure na pr\u00f3xima segunda feira (17) em parque nacional na Cro\u00e1cia. A transmiss\u00e3o ser\u00e1 feita no canal da Cercle no YouTube \u00e0s 14h BRT \n\n#WiRNews https://t.co/js3w2Mc4r9"
        },
        {
            "author_id": "60671900",
            "created_at": "2020-08-13T13:14:13.000Z",
            "id": "1293898653195739139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins lan\u00e7a v\u00eddeo sobre enfrentamento \u00e0 Covid \u2013 19 no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/3XYa8KVMHE via vivoverde #BlogAmigo"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2020-08-13T13:13:24.000Z",
            "id": "1293898449511997443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins lan\u00e7a v\u00eddeo sobre enfrentamento \u00e0 Covid \u2013 19 no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/vIPt67NErW #euvivoverde https://t.co/0Vs1SReS4f"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-08-13T13:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293895579832135681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f @ICMBio aprova o Plano de Manejo da Floresta Nacional do Bom Futuro (RO). Portaria foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/8Wn6tXx04u\n\n\ud83d\udcf7ICMBio https://t.co/BymkMbSeqo"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2020-08-13T13:01:03.000Z",
            "id": "1293895342677794817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/0Zf08gVsJY"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-08-13T13:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293895328245207045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 401,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 68
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f @ICMBio aprova o Plano de Manejo da Floresta Nacional do Bom Futuro (RO). Portaria foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/McIkjLFb2j\n\n\ud83d\udcf7ICMBio https://t.co/D10MUGCPce"
        },
        {
            "author_id": "1242953772327940097",
            "created_at": "2020-08-13T12:57:38.000Z",
            "id": "1293894483164237824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 @diasclaudio02 \n\nEssa Samaumeira exuberante chama-se P\u00e1vula.\n\nN\u00e3o tem como n\u00e3o ser encantado por ela.\n\nQuando quiser v\u00ea-la de pertinho, passa no Parque Estadual do Utinga, no bairro que eu nasci, Curi\u00f3-Utinga.\n\n#Stopsoros #StopSoros https://t.co/H70hfew9WD"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2020-08-13T12:56:03.000Z",
            "id": "1293894082494902273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/1LqsQrQJqJ"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2020-08-13T12:45:08.000Z",
            "id": "1293891335368380417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre no dia 18 de agosto\nhttps://t.co/fhgWlkGPyL"
        },
        {
            "author_id": "48779010",
            "created_at": "2020-08-13T12:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "52304663",
                        "start": 0,
                        "username": "rauljustelores"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293889945896189952",
            "in_reply_to_user_id": "48779010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rauljustelores Parque Municipal de BH https://t.co/MdSZzlDBeo"
        },
        {
            "author_id": "236354374",
            "created_at": "2020-08-13T12:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "184762182",
                        "start": 14,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293887863726182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 573,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 62
            },
            "text": "A Marinha e o @exercitooficial, sob coordena\u00e7\u00e3o do Comando Conjunto Leste, realizaram capacita\u00e7\u00e3o e desinfec\u00e7\u00e3o no Cristo Redentor, o principal ponto tur\u00edstico do RJ. A a\u00e7\u00e3o contou com cerca de 60 militares e apoio da Arquidiocese do Rio de Janeiro e do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/8OpVTepMGH"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2020-08-13T12:08:06.000Z",
            "id": "1293882016707022848",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea \u00e9 um parque municipal chamado de Morro da Gamela, mas foi carinhosamente batizada entre os evang\u00e9licos de Monte Horebe, uma refer\u00eancia ao Monte Sinai, no Egito, onde, segundo a B\u00edblia, os ap\u00f3stolos subiram para falar com Deus"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-08-13T11:57:18.000Z",
            "id": "1293879297355264001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ me levaaaaaaaaa?? Por favooor? Siiim? E porque n\u00e3o? \ud83d\ude2d\ud83d\udc22\ud83d\udc9a . . A Tanz\u00e2nia \u00e9 um pa\u00eds na \u00c1frica Oriental conhecido por suas vastas \u00e1reas selvagens, como as plan\u00edcies do Parque Nacional de Serengeti, uma das mecas do saf\u00e1ri\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/OQOIq355Zj via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/6ojUC9mfZO"
        },
        {
            "author_id": "48779010",
            "created_at": "2020-08-13T11:53:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "953426186079801350",
                        "start": 0,
                        "username": "Lvsrsmr"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "52304663",
                        "start": 9,
                        "username": "rauljustelores"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293878359546527744",
            "in_reply_to_user_id": "953426186079801350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lvsrsmr @rauljustelores O parque municipal de BH \u00e9 p\u00fablico, \u00e9 para todos. Fosse de outro jeito eu n\u00e3o ia frequentaria."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-13T11:39:52.000Z",
            "id": "1293874909995601921",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 10,64 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "2747566272",
            "created_at": "2020-08-13T11:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55223101",
                        "start": 0,
                        "username": "fredferreirabsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293872698641154049",
            "in_reply_to_user_id": "55223101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fredferreirabsb isso n\u00e3o vai da em nada tem governador e presidente envolvido segundo essa mat\u00e9ria https://t.co/CRfG6R4Akt\nUma tristeza ao  parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1057765900231868417",
            "created_at": "2020-08-13T11:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "67150902",
                        "start": 0,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293870105793900545",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio Muito pr\u00f3ximo a Floresta Nacional,  \u00e1gua mineral. N\u00e3o sou especialista,  mas acho que vai prejudicar os mananciais."
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-08-13T10:59:32.000Z",
            "id": "1293864762040651776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede de \u00c1reas Marinhas Protegidas do Porto Santo assinala 12.\u00ba anivers\u00e1rio: Faz hoje 12 anos que a Rede de \u00c1reas Marinhas Protegidas do Porto Santo, se tornou uma \u00e1rea protegida, relembra o Instituto das Florestas e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (IFCN) na sua\u2026 https://t.co/4SzZTHNxXH https://t.co/0iKeLBm5SR"
        },
        {
            "author_id": "756146786712989697",
            "created_at": "2020-08-13T10:37:15.000Z",
            "id": "1293859154793246721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 autorizada por Bolsonaro em\u00a0decreto https://t.co/eRAevqnuD8"
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2020-08-13T10:34:31.000Z",
            "id": "1293858466340233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 com os amigos da OLS ( opera\u00e7\u00e3o lei seca). em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/orMPgNJ5SS"
        },
        {
            "author_id": "1126279853068705792",
            "created_at": "2020-08-13T10:17:33.000Z",
            "id": "1293854194001223683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece ou j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u?\u00a0 Ainda n\u00e3o?\n\n\ud83e\uddd0\n\nApesar de ter recebido milhares de visitantes desde sua abertura em 2015, muitos brasileiros ainda desconhecem esse santu\u00e1rio\u2026 https://t.co/VR05KG4tt8"
        },
        {
            "author_id": "791060544",
            "created_at": "2020-08-13T10:02:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "1293850337837821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomara que a ALERJ decida pela anexa\u00e7\u00e3o da floresta do Camboat\u00e1 ao Parque Estadual do Mendanha. Desta forma, o projeto do in\u00fatil e desnecess\u00e1rio aut\u00f3dromo sobe no telhado.\n#bdrj \n#AutodromoNaFlorestaNao"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2020-08-13T09:35:31.000Z",
            "id": "1293843616759197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/vJCwjutfsh"
        },
        {
            "author_id": "1619952877",
            "created_at": "2020-08-13T08:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "56807349",
                        "start": 10,
                        "username": "ActuallyRafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293828453654040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 #Repost @actuallyrafa \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 Joshua Tree National Park, June 2020 \u2014 \ud83c\udf35 Parque Nacional das \u00c1rvores de Joshua, Junho 2020 https://t.co/Qx8HvgDRPW https://t.co/UglyVmziDH"
        },
        {
            "author_id": "2901322355",
            "created_at": "2020-08-13T07:17:18.000Z",
            "id": "1293808832255275009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALDEIA VELHA | Silva Jardim\n\nTamb\u00e9m conhecida como #Quart\u00e9is, situa-se no p\u00e9 da #Serra do Mar na divisa pol\u00edtica entre Silva Jardim e Casimiro de Abreu, distante 8 quil\u00f4metros da BR-101 e da portaria da #Reserva #Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas.\n\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/4YbH3jRAti https://t.co/sQYlMuDJrQ"
        },
        {
            "author_id": "1080273297898651649",
            "created_at": "2020-08-13T06:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1284253902041427974",
                        "start": 0,
                        "username": "abelgato5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293797917522763783",
            "in_reply_to_user_id": "1284253902041427974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abelgato5 O parque Estadual da Cantareira, pede socorro. Invas\u00f5es, lixo. Situa\u00e7\u00e3o p\u00e9ssima na Sezegredo Fagundes, trecho de serra. Temos protocolos, daqui a pouco \u00e9 acidente feio."
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-08-13T05:22:18.000Z",
            "id": "1293779895173226497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "13/08/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova plano de manejo da Floresta Nacional do Bom Futuro (RO)\nhttps://t.co/xHJi7kkoTE"
        },
        {
            "author_id": "2466277713",
            "created_at": "2020-08-13T03:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "883777789861797888",
                        "start": 0,
                        "username": "dobbysme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293759124858195971",
            "in_reply_to_user_id": "883777789861797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dobbysme bicha eu n sei nem onde fica o parque municipal daqui, quanto mais saber q tinha 2 kdkkdkk eu vivo numa eterna quarentena, \u00e9 isto"
        },
        {
            "author_id": "987568436623675394",
            "created_at": "2020-08-13T03:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1048264488913436673",
                        "start": 0,
                        "username": "gabriAHH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293754220869558272",
            "in_reply_to_user_id": "1048264488913436673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriAHH rolezin no parque municipal dps da quarentena"
        },
        {
            "author_id": "48779010",
            "created_at": "2020-08-13T02:54:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "52304663",
                        "start": 0,
                        "username": "rauljustelores"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293742738786209792",
            "in_reply_to_user_id": "52304663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rauljustelores Aqui em BH o parque municipal \u00e9 totalmente inspirado no central park, o nosso fica bem no centr\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1057765900231868417",
            "created_at": "2020-08-13T02:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "67150902",
                        "start": 0,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293740083204546560",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio Muito pr\u00f3ximo da floresta Nacional,  \u00e1gua mineral....Deve prejudicar os mananciais."
        },
        {
            "author_id": "944707088",
            "created_at": "2020-08-13T02:12:06.000Z",
            "id": "1293732029100679169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma bosta, na cara do parque nacional e ainda atrapalhando a sa\u00edda da estrutural \n\nmais um dia de \u00f3dio a militar https://t.co/Ar86PxPQJZ"
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2020-08-13T02:08:42.000Z",
            "id": "1293731172481146886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada pela Barra da Tijuca. em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/ruAWe9ksF3"
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2020-08-13T02:01:41.000Z",
            "id": "1293729407060803588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou curtir este lugar maravilhoso novamente!!!! em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/f80eNxU1P3"
        },
        {
            "author_id": "471515433",
            "created_at": "2020-08-13T01:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1034505990178258950",
                        "start": 0,
                        "username": "tatirodgx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293728415955263488",
            "in_reply_to_user_id": "1034505990178258950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tatirodgx nao po\n\nto falando disso daqui https://t.co/38T02UkQRU\n\no parque municipal \u00e9 meio longe e mesmo assim eu acredito q n consiga nem chegar perto (apesar q essa pr\u00f3pria pra\u00e7a ta meio fechada)"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-08-13T01:23:50.000Z",
            "id": "1293719879288270853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cradle Mountain, Lake St. Clair, Tasm\u00e2nia, Coberto de neve devido ao ar frio da Ant\u00e1rtica que chegou ao Sul da Austr\u00e1lia, em 3 de agosto.\nCr\u00e9ditos: Mundo Well Tempo e Not\u00edcias https://t.co/gOguYukxsZ"
        },
        {
            "author_id": "981361945977683968",
            "created_at": "2020-08-13T01:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "870859709426929664",
                        "start": 0,
                        "username": "LucaBorroni2"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "245317108",
                        "start": 14,
                        "username": "renobrega85"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "19667016",
                        "start": 27,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293717687831531520",
            "in_reply_to_user_id": "981361945977683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucaBorroni2 @renobrega85 @veramagalhaes +vide o que acontece na Floresta Nacional de Tongass, no Alasca, a maior floresta temperada do mundo, que o pr\u00f3prio Trump incentiva abertamente a amplia\u00e7\u00e3o do desmatamento. O ponto \u00e9 que n\u00e3o tem nenhum inocente no parquinho. O interesse desses pa\u00edses na Amaz\u00f4nia \u00f1 \u00e9 ambiental."
        },
        {
            "author_id": "94901907",
            "created_at": "2020-08-13T01:05:15.000Z",
            "id": "1293715205747343360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 oficial! Serra do Par\u00e1 Monumento Natural! https://t.co/cxwWKF29gN"
        },
        {
            "author_id": "47176660",
            "created_at": "2020-08-13T01:03:32.000Z",
            "id": "1293714771267788801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando das brincadeiras de comidinha das crian\u00e7as da escola.\n\n\u00f3 o capricho do enfeite de flores no bolo de lama \u2665\ufe0f \n\neram crian\u00e7as de uma escola em \u00e1rea de parque estadual, privilegiad\u00edssimas no contato com a natureza. \n\no mundo oferece coisas bonitas. https://t.co/NXBzVdlyUL"
        },
        {
            "author_id": "1218340276835692545",
            "created_at": "2020-08-13T00:41:26.000Z",
            "id": "1293709212841893893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Df #bomdiadf esse novo bairro em brasilia vai atingir os parque #nacional #globodf #mpf"
        },
        {
            "author_id": "867930861768933378",
            "created_at": "2020-08-13T00:37:20.000Z",
            "id": "1293708178400608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de ver minha panelinha da rede cidad\u00e3 toda ter\u00e7a feira, sair de l\u00e1 as vezes e ir pro parque municipal comer e cv's fiado kkk \ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-08-13T00:06:47.000Z",
            "id": "1293700492661526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u libera venda on-line do passe para moradores da regi\u00e3o https://t.co/F5ZZ4iwAYz"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2020-08-13T00:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61018959",
                        "start": 2,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293700161085087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 @EmbraturNews Voc\u00ea sabia que um dos lugares mais bonitos do Brasil est\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o? \n\nO parque Nacional de Jericoacoara, localizado no litoral norte do Cear\u00e1, j\u00e1 est\u00e1 recebendo turistas desde o dia 8\u2026 https://t.co/NH8yAvAM5P"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-08-13T00:01:42.000Z",
            "id": "1293699213361127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato! Confira: https://t.co/2Qfn4lizOV https://t.co/n1qdVAHsDa"
        },
        {
            "author_id": "1114529415009062912",
            "created_at": "2020-08-13T00:01:35.000Z",
            "id": "1293699181882867713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda tarde\u2600\ufe0f\ud83c\udf32 en Parque Municipal Narciso https://t.co/SNPi5rkqym"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-08-13T00:01:27.000Z",
            "id": "1293699147846029312",
            "in_reply_to_user_id": "136873724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode abranger qualquer \u00e1rea que precise de preserva\u00e7\u00e3o, de uma floresta tropical, a uma \u00e1rea de deserto, uma savana, um cerrado, um salar, gelo do \u00c1rtico, um peda\u00e7o de oceano, uma montanha, um vulc\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "1202130601",
            "created_at": "2020-08-13T00:00:00.000Z",
            "id": "1293698785638457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O que querem fazer com o Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 mais um dos crimes ambientais do governo Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/AUYESk5LQJ"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-08-12T23:38:11.000Z",
            "id": "1293693291695878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 121,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabrir\u00e1 dia 18/08 \ud83d\udea8 https://t.co/rO1Logkhq9"
        },
        {
            "author_id": "785628584165584897",
            "created_at": "2020-08-12T23:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1293685713368743941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11/1 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/v6zG285mFs"
        },
        {
            "author_id": "974840417974878208",
            "created_at": "2020-08-12T23:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1095656043026231297",
                        "start": 11,
                        "username": "AndrBeltro2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293685367745458176",
            "in_reply_to_user_id": "1282496263578058758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SrBengamo @AndrBeltro2 @lracemaDaCosta Z\u00e9 Colmeia aparece no Parque Jellystone, que \u00e9 uma imita\u00e7\u00e3o caricaturizada do famoso Parque Nacional de Yellowstone, nos USA. Z\u00e9 \u00e9 sempre acompanhado do seu melhor amigo Catatau (Boo-Boo)."
        },
        {
            "author_id": "1235639765879451649",
            "created_at": "2020-08-12T23:01:54.000Z",
            "id": "1293684162264735745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Agricultura autoriza concess\u00e3o para o manejo florestal sustent\u00e1vel na Floresta Nacional do Amap\u00e1. Confira a reportagem! https://t.co/kWJej9MDcQ"
        },
        {
            "author_id": "1016341059553693697",
            "created_at": "2020-08-12T22:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1053097619092918272",
                        "start": 0,
                        "username": "_duny08"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293677631368581122",
            "in_reply_to_user_id": "1053097619092918272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_duny08 parque municipal - centro bh"
        },
        {
            "author_id": "1399842392",
            "created_at": "2020-08-12T22:27:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "193003734",
                        "start": 152,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "62891396",
                        "start": 167,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293675414557270024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percebo como, em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, na barragem da Cani\u00e7ada, se permitem barcos a motor e motas de \u00e1gua, poluentes e ruidosas \ud83d\ude25\n@mmeioambiente @MTurismo"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2020-08-12T22:06:53.000Z",
            "id": "1293670315671912449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Salles um dia diz que o governo n\u00e3o criar\u00e1 nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o, no dia seguinte cria a Secretaria e \u00c1reas Protegidas ...."
        },
        {
            "author_id": "1049281882662346752",
            "created_at": "2020-08-12T21:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1087154362424705025",
                        "start": 0,
                        "username": "superbassboy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293667856039776256",
            "in_reply_to_user_id": "1087154362424705025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@superbassboy \ud83d\udc4fsabe que Yosemite foi o primeiro parque Nacional de preserva\u00e7\u00e3o do mundo? N\u00e3o sei os detalhes agora, mas deve ter muita coisa a explorar a partir de Yosemite. Ah mostra para eles as sequoias gigantes de Serra Nevada, as maiores \u00e1rvores do mundo!"
        },
        {
            "author_id": "1268432230570962946",
            "created_at": "2020-08-12T21:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1268432230570962946",
                        "start": 91,
                        "username": "valoremercadoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293665953566396421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas avan\u00e7am na Floresta Nacional do Jacund\u00e1, em Rond\u00f4nia https://t.co/PI4go8dyDq via @valoremercadoro"
        },
        {
            "author_id": "823617896618332161",
            "created_at": "2020-08-12T21:46:54.000Z",
            "id": "1293665288731451395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura continua recebendo sugest\u00f5es para cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista das Mangabeiras. Confira: https://t.co/m29BJDspDr https://t.co/SbKx7kjsNU"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2020-08-12T21:45:30.000Z",
            "id": "1293664937743613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A610 - Itatiaia - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/PhvJtq5OtW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-08-12T21:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "131286287",
                        "start": 35,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "63523605",
                        "start": 53,
                        "username": "andrelazaroni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293663336375242754",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tramita na ALERJ um projeto do dep @minc_rj e ex-dep @andrelazaroni que pede a anexa\u00e7\u00e3o da Floresta do Camboat\u00e1 ao Parque Estadual do Mendanha-Gericin\u00f3. A expectativas dos ambientalistas \u00e9 que isso inviabilize o processo de licenciamento do novo aut\u00f3dromo.\nhttps://t.co/Z91Cu8vAyq"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-12T21:38:22.000Z",
            "id": "1293663140333228032",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 3,81 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-12T21:38:22.000Z",
            "id": "1293663139871854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 30 de julho de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 0,34 km\u00b2, acumulando 10 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1125073453848068098",
            "created_at": "2020-08-12T21:36:59.000Z",
            "id": "1293662792185262081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CachoeiradaPedraFurada #Ibitipoca #MinasGerais\n\n\ud83d\udcf8 Foto: @maarinacunhaa\n\nUm dos mais famosos destinos mineiros para quem curte trilhas e aventuras, o Parque Estadual do Ibitipoca possui 3 trilhas principais: Circuito Janela do C\u00e9u, Circuito das \u00c1guas e a trilha do Pico do Pi\u00e3o. https://t.co/A3BHZTX8nh"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2020-08-12T21:35:53.000Z",
            "id": "1293662514576797703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost icmbio_monacagarras \n\nChamada de Voluntariado do MONA Cagarras! \n\nO Monumento Natural (Mona) do Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado na UC, com trabalho remoto. O\u2026 https://t.co/LxqkMh3lMm"
        },
        {
            "author_id": "948177048379502593",
            "created_at": "2020-08-12T21:29:53.000Z",
            "id": "1293661003742421000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico viabiliza viatura para unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Santa Luzia:\nNesta edi\u00e7\u00e3o do #ammpacompanha,conhe\u00e7a um dos trabalhos realizados pela 6\u00aa Promotoria de Santa Luzia em prol do meio ambiente. #ammpminas https://t.co/k0V6rXuf98"
        },
        {
            "author_id": "3084825220",
            "created_at": "2020-08-12T21:21:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1293658874155696130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#geresnationalpark #parquenatural #turistando #kikaeasideias #noitesfriasdeagosto s\u00f3 mesmo no #geres #voucontarmosquitos #guerra\u00e0smelgas #aguenta e mete #fenistil em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/CFcpoRPYXW"
        },
        {
            "author_id": "59235291",
            "created_at": "2020-08-12T21:02:58.000Z",
            "id": "1293654233745678341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, ser\u00e1 reaberto no dia 18 de agosto. Protocolos de higiene e seguran\u00e7a foram implantados para minimizar os riscos de contamina\u00e7\u00e3o.\n\nFontes: Panrotas\n\n#propositoturismo #infopropositoturismo #chapadadosveadeiros https://t.co/VlPvh9l5CV"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2020-08-12T21:02:07.000Z",
            "id": "1293654019848704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe certifica\u00e7\u00e3o de ambiente\u00a0protegido https://t.co/NK69I4tsNy"
        },
        {
            "author_id": "954156785304293376",
            "created_at": "2020-08-12T20:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1041881607639130117",
                        "start": 0,
                        "username": "jjumedeiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293652139366133760",
            "in_reply_to_user_id": "1041881607639130117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jjumedeiros Estava realmente pensando em ir a S\u00e3o Jorge (o parque nacional ir\u00e1 abrir dia 18). Nas ctz que vai galera pra l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2020-08-12T20:51:22.000Z",
            "id": "1293651312186294275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 autorizada em decreto de Bolsonaro https://t.co/DKB38VEOFg"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-12T20:42:01.000Z",
            "id": "1293648960226299906",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prote\u00e7\u00e3o facial, a entrada fora do hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o e sem qualquer respeito ao distanciamento social, fez com que a trilha fosse fechada no dia 1\u00ba de agosto - e ela permanece fechada, ainda sem previs\u00e3o de reabertura.\n\nTEM D\u00daVIDAS?\nAcesse o link  https://t.co/ab8mjVThXv"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-12T20:40:21.000Z",
            "id": "1293648541987024899",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo, dia 16 de agosto de 2020, a trilha j\u00e1 estar\u00e1 reaberta.\n\nPara quem n\u00e3o conhece, esta trilha tem entrada pelo Parque Lage, que faz parte do Parque Nacional da Tijuca, e o seu t\u00e9rmino se d\u00e1 j\u00e1 no alto do Corcovado, quase na chegada ao acesso para o Cristo Redentor. https://t.co/GyCPwlGyOl"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-12T20:39:57.000Z",
            "id": "1293648440476434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca informa que, excepcionalmente neste s\u00e1bado, dia 15 de agosto de 2020, estar\u00e1 fechada a trilha Parque Lage-Corcovado durante todo o dia. O motivo do fechamento deve-se a quest\u00f5es de ajuste operacional da trilha.\n\n(siga o fio/thread) https://t.co/JJwLIkyvJK"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2020-08-12T20:30:00.000Z",
            "id": "1293645936166674432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 autorizada por Bolsonaro em decreto. A administra\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 feita pelo ICMBio e todos os setores ser\u00e3o concedios \u00e0 iniciativa privada.  https://t.co/SMAVN6DpIy"
        },
        {
            "author_id": "1242167087440814088",
            "created_at": "2020-08-12T20:22:02.000Z",
            "id": "1293643928835522560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana, o coordenador de educa\u00e7\u00e3o ambiental, Felipe Braga, e o Gestor das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de Paracuru (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas de Paracuru e Estu\u00e1rio do Rio Curu), Matheus Fernandes, fizeram\u2026 https://t.co/pnU6Nh1Dcu"
        },
        {
            "author_id": "3048359766",
            "created_at": "2020-08-12T20:20:33.000Z",
            "id": "1293643556159131654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Feliz com os feedbacks que eu recebi sobre o que escrevi hj sobre a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional pras redes sociais do coletivo,  triste por ser um assunto p\u00e9ssimo e me questionando PORQUE O BOLSONARO AINDA \u00c9 PRESIDENTE SENDO Q O BICHO N\u00c3O FAZ NADA EM BENEFICIO DO PA\u00cdS ?"
        },
        {
            "author_id": "86166781",
            "created_at": "2020-08-12T20:15:46.000Z",
            "id": "1293642352846934016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vai sobrar o que para o povo? &gt;&gt;&gt; Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 autorizada por Bolsonaro em decreto https://t.co/CawKdgY8oP"
        },
        {
            "author_id": "2273313432",
            "created_at": "2020-08-12T20:15:07.000Z",
            "id": "1293642191999512577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de visitar o Parque Nacional de Bras\u00edlia, com a equipe do Minist\u00e9rio de Meio Ambiente, ICMBio e Andrea Pontes.\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\udf31 #acessibilidade #paquenacional #parquemais #ANCA em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/l4JfrowT9R"
        },
        {
            "author_id": "1273778167191416832",
            "created_at": "2020-08-12T20:08:04.000Z",
            "id": "1293640415904768005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "eles no parque nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia, amo essas fotinhas e voc\u00eas ? - \u2728 https://t.co/xgZPrazurw"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2020-08-12T20:03:33.000Z",
            "id": "1293639280535863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u acaba de receber certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido https://t.co/LPHptUMgLG https://t.co/h2D7GPdCkd"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-08-12T19:58:21.000Z",
            "id": "1293637972080955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque recebe certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido\u00a0 https://t.co/Q3kqflb3ry"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-08-12T19:52:18.000Z",
            "id": "1293636446864039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/Il8ndSp9Hs"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-08-12T19:51:52.000Z",
            "id": "1293636337124249600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/fEoDAuz3z9"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-08-12T19:51:48.000Z",
            "id": "1293636323178233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/HnVJ7QAcqs"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2020-08-12T19:51:44.000Z",
            "id": "1293636303611781120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/pUVoHtsj0J"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-08-12T19:51:41.000Z",
            "id": "1293636293868445697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/lGdlVJbU0S"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-08-12T19:51:36.000Z",
            "id": "1293636273068838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/QgwlinYWTq"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-08-12T19:51:34.000Z",
            "id": "1293636261660332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/sTNjll8MLM"
        },
        {
            "author_id": "1031210990",
            "created_at": "2020-08-12T19:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "1156012500141453312",
                        "start": 94,
                        "username": "eukarenaquiino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293635270953377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto de voc\u00ea feliz em janeiro de 2020 sem imaginar o que estava por vir\n\nEu e minha cria  @eukarenaquiino de f\u00e9rias curtindo as maravilhas existentes na nossa terrinha Fortal City, no nosso Cear\u00e1 \ud83d\ude0d\u2764 \"Monumento Natural das Fal\u00e9sias- Morro Branco/ Ce.\" \ud83d\ude0e\ud83c\udf0a#Saudade https://t.co/0vHXIzfOvO https://t.co/kA4VLjUos0"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2020-08-12T19:42:28.000Z",
            "id": "1293633975018229763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia reabriu parcialmente para a visita\u00e7\u00e3o na \u00faltima semana, por\u00e9m nesse primeiro momento, apenas a parte baixa esta liberada. Confira quais atrativos est\u00e3o liberados e as regras que dever\u00e3o ser seguidas: #altamontanha #montanhismo\nhttps://t.co/5rqObm2Hlq"
        },
        {
            "author_id": "1227003579740905472",
            "created_at": "2020-08-12T19:22:00.000Z",
            "id": "1293628824878489603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 autorizada em decreto de\u00a0Bolsonaro https://t.co/gIhl6FSe1n"
        },
        {
            "author_id": "1034849759041921025",
            "created_at": "2020-08-12T19:21:37.000Z",
            "id": "1293628727776206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 autorizada em decreto de\u00a0Bolsonaro https://t.co/VRJARaxknv"
        },
        {
            "author_id": "1110622498062774273",
            "created_at": "2020-08-12T19:16:57.000Z",
            "id": "1293627551676588032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares defendem a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n\n\u2198 Leia mais: https://t.co/QeSxwEFMf0 https://t.co/klq9V0Kp1p"
        },
        {
            "author_id": "2293215404",
            "created_at": "2020-08-12T19:02:16.000Z",
            "id": "1293623858680025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa cachoeira num fica no Parque Nacional, n\u00e3o \ud83d\ude48 https://t.co/VPDknNpCNQ"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-08-12T19:00:01.000Z",
            "id": "1293623291811266561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s implementar uma s\u00e9rie de protocolos de seguran\u00e7a e higiene, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, j\u00e1 tem data de reabertura. O local voltar\u00e1 a funcionar na ter\u00e7a-feira (18/8), depois de ficar quatro meses fechado em decorr\u00eancia docoronav\u00edrus. https://t.co/tSxKt6zGLY"
        },
        {
            "author_id": "2320614294",
            "created_at": "2020-08-12T18:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43340387",
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293623032125235200",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DCM_online Ele tem que respeitar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). A AP\u00c1 na regi\u00e3o amaz\u00f4nica \u00e9 de 20x80. Ou seja,  ele pode fazer uso da \u00e1rea de at\u00e9 20%  para fazer o que quiser."
        },
        {
            "author_id": "743964147906449409",
            "created_at": "2020-08-12T18:54:18.000Z",
            "id": "1293621853211316225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puts queria estar num piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-08-12T18:53:21.000Z",
            "id": "1293621613691379712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe o selo de Ambiente\u00a0protegido https://t.co/J6p9aE1G3L"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2020-08-12T18:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "36200117",
                        "start": 14,
                        "username": "PAULOBONFA"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "1252089107616092164",
                        "start": 245,
                        "username": "BandNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293620768736239622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parafraseando @PAULOBONFA: \u201cSalve, salve, chamem as crian\u00e7as para a sala!\u201d\n\nPandas gigantes foram vistos, pela primeira vez, no Parque Nacional de Qiang, em Sichuan, na #China, um parque destinado totalmente aos pandas.\n\nVeja mais na mat\u00e9ria da @BandNews! #mundochina https://t.co/MYRQt4SnqN"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2020-08-12T18:47:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1293620067066773509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrade\u00e7o todo tempo por ter encontrado voc\u00ea. .\ud83d\udc9e em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/3XeJSdwF6n"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2020-08-12T18:41:32.000Z",
            "id": "1293618638801444865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara recebe pouca movimenta\u00e7\u00e3o em primeiro dia de reabertura no Cear\u00e1 https://t.co/8m5hoc4zF0 https://t.co/vvngpr3fnq"
        },
        {
            "author_id": "2542172684",
            "created_at": "2020-08-12T18:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "64514398",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasapaulino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293616835087290370",
            "in_reply_to_user_id": "64514398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasapaulino Se vc tiver \u00e2nimo de ir um pouco mais longe l\u00e1 no norte tem o Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u. E \u00e9 incr\u00edvel pq d\u00e1 pra entrar nas cavernas, fazer trillha  e ver as pinturas rupestres."
        },
        {
            "author_id": "2902840318",
            "created_at": "2020-08-12T18:12:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1197912254966095873",
                        "start": 0,
                        "username": "sarro_f"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1293611363277901824",
            "in_reply_to_user_id": "2902840318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sarro_f Perto da parque estadual do rii turvo"
        },
        {
            "author_id": "3297911237",
            "created_at": "2020-08-12T17:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "193003734",
                        "start": 15,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293607784848805889",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @mmeioambiente Os aspones vacilaram, foto n\u00ba 3 n\u00e3o \u00e9 do parque nacional do DF nem do parque de S\u00e3o Joaquim, \u00e9 da Chapada dos Veadeiros - GO"
        },
        {
            "author_id": "1150865599670693896",
            "created_at": "2020-08-12T17:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3044607661",
                        "start": 0,
                        "username": "RumboaPrimeraCL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293607274540343300",
            "in_reply_to_user_id": "3044607661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RumboaPrimeraCL Parque Municipal es el de Osorno o nada que ver?"
        },
        {
            "author_id": "49670164",
            "created_at": "2020-08-12T17:46:52.000Z",
            "id": "1293604883279601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto de voc\u00ea feliz em janeiro de 2020 sem imaginar o que estava por vir...\nEu e o marido no parque nacional de Itatiaia, com a cachoeira v\u00e9u da noiva ao fundo. Antes do corona e do baita tombo que eu levei nesse dia. https://t.co/V2Ju3qZO8y https://t.co/CNGLi5fdhh"
        },
        {
            "author_id": "53743155",
            "created_at": "2020-08-12T17:44:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5,
                        -3.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1293604238669447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza maravilhosa. Gente vamos cuidar do nosso planeta em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/k5fkXViknA"
        },
        {
            "author_id": "52511446",
            "created_at": "2020-08-12T17:39:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "965279528024182787",
                        "start": 0,
                        "username": "ttdececilia"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1173179941246160896",
                        "start": 13,
                        "username": "pedrokonora"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1199282660394389504",
                        "start": 26,
                        "username": "marianegoiss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293602992340467713",
            "in_reply_to_user_id": "965279528024182787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ttdececilia @pedrokonora @marianegoiss Temos museus, parque municipal, cintur\u00e3o verde e outros parques, por\u00e9m a grande maioria s\u00f3 vem p curtir mar, lagoas, rios e cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "2778862255",
            "created_at": "2020-08-12T17:36:07.000Z",
            "id": "1293602175533359105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;p&gt;Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (PNCV/ICMBio) e Sociparques - Concession\u00e1ria a servi\u00e7o do PNCV/ICMBio&lt;/p&gt;&lt;p&gt;PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS REABRE NO DIA 18 DE AGOSTO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Comuni... https://t.co/wzut2divD6"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2020-08-12T17:33:16.000Z",
            "id": "1293601459192430603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Derrame de petr\u00f3leo afeta parque nacional e zona costeira da Venezuela https://t.co/QeWcjmAhpa"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2020-08-12T17:33:15.000Z",
            "id": "1293601457141436417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrame de petr\u00f3leo afeta parque nacional e zona costeira da Venezuela https://t.co/DsfKClC8PR"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-08-12T17:23:03.000Z",
            "id": "1293598888494952449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrame de petr\u00f3leo afecta Parque Nacional Morrocoy na Venezuela: Um derrame de petr\u00f3leo com 260 quil\u00f3metros de extens\u00e3o, ocorrido numa refinaria da Venezuela, est\u00e1 a causar danos no Parque Nacional Morrocoy e na zona costeira do pa\u00eds, afetando a uma\u2026 https://t.co/Hmha13TiAu https://t.co/6dhS0x0vuS"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2020-08-12T17:15:06.000Z",
            "id": "1293596887531094016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins lan\u00e7a v\u00eddeo sobre enfrentamento \u00e0 Covid-19 no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/AgBBwUpAGf"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2020-08-12T17:00:13.000Z",
            "id": "1293593142013435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido       https://t.co/dLCcTfXGhK"
        },
        {
            "author_id": "1196202980409827329",
            "created_at": "2020-08-12T16:41:11.000Z",
            "id": "1293588350042021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80 cm de desconto https://t.co/aclbucVKOQ https://t.co/MwJNWZhQUk"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-08-12T16:41:05.000Z",
            "id": "1293588327673688065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80% de desconto https://t.co/i9fDBYCEPq https://t.co/uQblvgn6gd"
        },
        {
            "author_id": "1196202980409827329",
            "created_at": "2020-08-12T16:06:12.000Z",
            "id": "1293579549280698368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80 cm de desconto https://t.co/oHYT6I4WQ3 https://t.co/2lxlyIZIYQ"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2020-08-12T16:06:07.000Z",
            "id": "1293579526698483713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80% de desconto https://t.co/xS2T0FWm8F https://t.co/B7NzbB0z4w"
        },
        {
            "author_id": "1490481163",
            "created_at": "2020-08-12T15:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "74860967",
                        "start": 245,
                        "username": "MCrivella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293576506359394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O RIO HOJE\n\n- Empresario de \u00f4nibus corta servi\u00e7o e gratuidade\n- Milicia desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra construir do jeito que quiser\n- Com\u00e9rcio reabre na base do FODA-SE\n- Aparelho hospitalar vai pra igreja\n- Praia com cercadinho\n\nValeu @MCrivella\n\nCuidar das pessoas..."
        },
        {
            "author_id": "1196202980409827329",
            "created_at": "2020-08-12T15:50:38.000Z",
            "id": "1293575631272378373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80 cm de desconto https://t.co/DnQ8exhiUw https://t.co/p3PnKUM8L8"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-08-12T15:50:33.000Z",
            "id": "1293575609029758977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80% de desconto https://t.co/9hR8E26mch https://t.co/gWvcz6RZ9Y"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2020-08-12T15:42:01.000Z",
            "id": "1293573463328935937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido \n\nhttps://t.co/7cL9amD8G5 https://t.co/TJBtjcmteF"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2020-08-12T15:39:32.000Z",
            "id": "1293572837006102528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre no dia 18 de agosto https://t.co/qbc1yMWVJu"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-12T15:36:55.000Z",
            "id": "1293572179338989569",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 10,64 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-08-12T15:28:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 150,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293570138495692801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual das Laur\u00e1ceas, maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Paran\u00e1, \u00e9 v\u00edtima de crimes ambientais https://t.co/pDSmYUB49X via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-08-12T15:23:28.000Z",
            "id": "1293568794934247425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 475,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 36,
                "retweet_count": 167
            },
            "text": "Amanh\u00e3 5af votamos meu PL que transforma em parque estadual a Floresta de Camboata. H\u00e1 5 alternativas para o aut\u00f3dromo que n\u00e3o destroem 200 mil \u00e1rvores, 26 mam\u00edferos 74 aves. \u00c1rea + quente da cidade, com desmate poder\u00e1 ter + calor e inunda\u00e7\u00e3o: \u00e1rvores ret\u00eam chuvas. https://t.co/wP8TGI7qCh"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2020-08-12T15:02:10.000Z",
            "id": "1293563435037401096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80% de desconto. https://t.co/7ElcJjJA2T https://t.co/cCSU6wqERF"
        },
        {
            "author_id": "131211142",
            "created_at": "2020-08-12T14:58:53.000Z",
            "id": "1293562609330008065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80% de desconto https://t.co/ywcaZOP6m3"
        },
        {
            "author_id": "2330920322",
            "created_at": "2020-08-12T14:54:54.000Z",
            "id": "1293561604630552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80% de desconto https://t.co/j5iG7hdWF6"
        },
        {
            "author_id": "66419382",
            "created_at": "2020-08-12T14:53:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "66419382",
                        "start": 159,
                        "username": "ipoliticabahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293561261398069249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOACYR LEITE TRATA NESTA QUARTA DA LIBERA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DO PROJETO DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RODOVIA URU\u00c7UCA/PARQUE ESTADUAL DE CONDURU/SERRA GRANDE @ipoliticabahia https://t.co/ZuaeOebZSA"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-08-12T14:52:07.000Z",
            "id": "1293560905612042243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido. Entrega foi nesta ter\u00e7a-feira (11), em reconhecimento ao cumprimento dos protocolos sanit\u00e1rios. https://t.co/wKLbRKKT5j"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-08-12T14:52:03.000Z",
            "id": "1293560887094247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido. Entrega foi nesta ter\u00e7a-feira (11), em reconhecimento ao cumprimento dos protocolos sanit\u00e1rios. https://t.co/zBBvFmg9hC"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-08-12T14:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "134863292",
                        "start": 84,
                        "username": "crisiloose"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293560804386705408",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancia imersiva em meio a natureza, com todos os cuidados! \ud83d\ude0d\n\nSaiba mais com a @CrisiLoose. \ud83e\udd70\n\nhttps://t.co/GMFpfWdeHD"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2020-08-12T14:48:07.000Z",
            "id": "1293559898349940736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1991 \u2014 Criado o Parque Estadual Fontes do Ipiranga no munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo, preservando as nascentes do riacho Ipiranga, onde foi proclamada a Independ\u00eancia do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-08-12T14:45:36.000Z",
            "id": "1293559265873911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u foi um dos primeiros destinos do Brasil a adotar a medida e a experi\u00eancia acabou servindo de modelo para outras cidades https://t.co/PgHq4Ksy5R"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2020-08-12T14:41:47.000Z",
            "id": "1293558302006272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia deixa d\u00favidas https://t.co/iKdeyakSPn"
        },
        {
            "author_id": "1267217619565907971",
            "created_at": "2020-08-12T14:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "44005522",
                        "start": 16,
                        "username": "planalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293556686930751488",
            "in_reply_to_user_id": "27520328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babiimadureira @planalto A esquerdalhada desviava UM BILH\u00c3O POR SEMANA e os esquerdiotas balan\u00e7avam o rabo.\n\nE vai votar em Huck narigudo q tem casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "49696756",
            "created_at": "2020-08-12T14:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "67150902",
                        "start": 14,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293555487833755652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reportagem do @correio repercute nosso projeto para barrar privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia.  \nN\u00e3o podemos permitir que Bolsonaro favore\u00e7a a explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica em detrimento da preserva\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o.  https://t.co/NHXyjyowRo"
        },
        {
            "author_id": "1042965034014593024",
            "created_at": "2020-08-12T14:19:13.000Z",
            "id": "1293552625066086404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A palestra sobre unidades de conserva\u00e7\u00e3o acabou e bateu uma saudade do Parque Estadual Carlos Botelho"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2020-08-12T14:11:03.000Z",
            "id": "1293550568032489475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Represa II, Parque Municipal e Parque da Capela reabrem para passeios \n\nCom o avan\u00e7o de VINHEDO para a Fase Amarela, a Prefeitura de VINHEDO decidiu reabrir a Represa II, o Parque Ecol\u00f3gico da Capela, e o\u2026 https://t.co/d0Lvck6ygW"
        },
        {
            "author_id": "1213891789964185600",
            "created_at": "2020-08-12T14:07:32.000Z",
            "id": "1293549686603894785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Extrativista da Ba\u00eda do Iguape, que fica nas cidades de Cachoeira, S\u00e3o F\u00e9lix e Maragogipe, no Rec\u00f4ncavo Baiano, vivem 5 mil fam\u00edlias formadas por marisqueiros e pescadores. \n\nTeste que seria realizado na Barragem da Pedra do Cavalo \u00e9 suspenso https://t.co/03SYVlCLlX"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-12T14:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 8,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 44,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293549585244327936",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@ICMBio @govbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ainda na segunda-feira, o @govbr publicou decreto incluindo o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim na agenda de concess\u00f5es do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. Saiba mais: https://t.co/BRbWpKYk0A"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-08-12T14:05:40.000Z",
            "id": "1293549213146648582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita natureza, ilhas fluviais e o imponente Rio Negro! Voc\u00ea pode encontrar tudo isso no Parque Nacional de Anavilhanas, localizado no estado do Amazonas \ud83d\ude0d O lugar \u00e9 ideal para conhecer mais a fundo um dos biomas mais importantes do mundo, o da Amaz\u00f4nia \ud83c\udf0e \ud83c\udf33 https://t.co/PgRujNRpjL"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-08-12T14:03:41.000Z",
            "id": "1293548714448039937",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais: https://t.co/jJfrCnGSTB"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-08-12T14:03:40.000Z",
            "id": "1293548710547402752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 190,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) e o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) foram inclu\u00eddos no Programa de Parcerias de Investimento (PPI) e no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o (PND). https://t.co/X9z6IUwjZg"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-08-12T14:03:00.000Z",
            "id": "1293548545061064704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 98,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Nikasio Da Costa Alves. #AmazoniaMinada https://t.co/Wqs2rmlSeT https://t.co/ytzgrWVUIs"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-08-12T14:02:20.000Z",
            "id": "1293548377108623361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Estadual das Laur\u00e1ceas, maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Paran\u00e1, \u00e9 v\u00edtima de crimes ambientais https://t.co/7RQWZx342l Extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito, corte de madeira de lei, grilagem de terras e cria\u00e7\u00e3o de gados s\u00e3o alguns dos crimes registrados no local https://t.co/JoX2l5g8Q5"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-08-12T14:01:56.000Z",
            "id": "1293548277393129472",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem (10), Bolsonaro assinou decreto permitindo a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Em resposta a esse absurdo, o PSOL da C\u00e2mara Federal apresentou um Projeto de Decreto Legislativo (PDL) ..."
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-08-12T13:26:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "193003734",
                        "start": 15,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293539459468853248",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @mmeioambiente Por amor de Jesus, n\u00e3o vai existir expans\u00e3o de parque nacional da chapada dos veadeiros n\u00e3o n\u00e9?\nRegularizem o parque de 65 mil ha primeiro. S\u00f3 20% foi indenizado.\nMeu irm\u00e3o morreu sem receber, mas tem herdeiros...."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2020-08-12T13:16:54.000Z",
            "id": "1293536942370492416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Governo do Tocantins por meio do Naturatins lan\u00e7a v\u00eddeo sobre enfrentamento \u00e0 Covid\u201319 no Parque do Cant\u00e3o em parceria com o Programa ARPA. Assista a \u00edntegra em portugu\u00eas no https://t.co/eshG1vk4ZW e em ingl\u00eas no https://t.co/Oqx7Qae89W. Saiba mais em: https://t.co/es56Eg5Vgu https://t.co/Ujf9bQlhMT"
        },
        {
            "author_id": "218985900",
            "created_at": "2020-08-12T13:10:57.000Z",
            "id": "1293535443821244418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | Preserva\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Mata do A\u00e7ude\n\nConfira \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/mRtH8rgtKC\n\n#prefeituradejatai https://t.co/kuuDAdR7O3"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-12T13:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "253034260",
                        "start": 90,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 212,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293533947192909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udeb5 J\u00e1 imaginou trabalhar em meio a forma\u00e7\u00f5es rochosas com mais de 100 milh\u00f5es de anos? O @ICMBio tem edital aberto para condutores tur\u00edsticos no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC): https://t.co/rBN9nWwYQL\n\n\u00c9 o @govbr atraindo recursos do ecoturismo para a prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/Y9UNSJVbdn"
        },
        {
            "author_id": "454891637",
            "created_at": "2020-08-12T12:59:21.000Z",
            "id": "1293532527714500608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#losajachesnaturalpark #lanzarote_canarias #spagna\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #agosto2020\u2600\ufe0f @ Monumento Natural de Los Ajaches https://t.co/3dRkfCcUSK"
        },
        {
            "author_id": "2345452352",
            "created_at": "2020-08-12T12:52:44.000Z",
            "id": "1293530862496231425",
            "in_reply_to_user_id": "2345452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal pisando em certos mangues q deixam a cidade toda com cheiro de m**da https://t.co/WXpNPVgURk"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-08-12T12:45:06.000Z",
            "id": "1293528939143532544",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Reestrutura\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m cria a Secretaria de \u00c1reas Preservadas, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 do Ecoturismo.\n\n\"De um lado a preocupa\u00e7\u00e3o ambiental, mas do outro agrega fatores econ\u00f4micos para ter recursos para cuidar da \u00e1rea protegida.\"\n\nFatores econ\u00f4micos =&gt; recursos =&gt;\nDINHEEIROOOOOO https://t.co/Mg4l5uneoM"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2020-08-12T12:41:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17229791",
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293528057236590592",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada LADR\u00d5ES SE APROXIMAM DA \u00c1GUA MINERAL\nDeputados protocolam projeto para sustar ato que privatiza \u00c1gua Mineral\nArlete Sampaio critica Bolsonaro e pede preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional\nGoverno federal coloca Parque Nacional em lista de privatiza\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/Yg2k1efzJU"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2020-08-12T12:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17229791",
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293527963246436353",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada LADR\u00d5ES SE APROXIMAM DA \u00c1GUA MINERAL\nDeputados protocolam projeto para sustar ato que privatiza \u00c1gua Mineral\nArlete Sampaio critica Bolsonaro e pede preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional\nGoverno federal coloca Parque Nacional em lista de privatiza\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/Yg2k1efzJU"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2020-08-12T12:40:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1079374567397834752",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloPamplona5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293527816458436613",
            "in_reply_to_user_id": "866398193197752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloPamplona5 LADR\u00d5ES SE APROXIMAM DA \u00c1GUA MINERAL\nDeputados protocolam projeto para sustar ato que privatiza \u00c1gua Mineral\nArlete Sampaio critica Bolsonaro e pede preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional\nGoverno federal coloca Parque Nacional em lista de privatiza\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/Yg2k1efzJU"
        },
        {
            "author_id": "281307016",
            "created_at": "2020-08-12T12:28:53.000Z",
            "id": "1293524856865251329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sequoia-gigante mais velha conhecida possui 4.650 anos de idade e se encontra no Parque Nacional da Sequoia, na Calif\u00f3rnia. \n\ntrabalha p reencarna sequ\u00f3ia"
        },
        {
            "author_id": "68712576",
            "created_at": "2020-08-12T12:26:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "193003734",
                        "start": 230,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293524312499068931",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 825,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 171
            },
            "text": "B. @ICMBio autoriza desconto de 80% para acesso ao Parque Nacional da Tijuca. A medida tem por objetivo estimular o turismo local e diminuir, em curto prazo, os impactos negativos no equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos contratos. @mmeioambiente . https://t.co/bxoc9y6pYA https://t.co/fHtKSvFlKJ"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2020-08-12T12:00:01.000Z",
            "id": "1293517593714843649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na ilha de Born\u00e9u, descobrimos uma cidade chamada Kumai. Viajamos de barco at\u00e9 ao Parque Nacional Tanjung Puting, onde os orangotangos vivem em plena harmonia com a natureza. E temos a oportunidade de estar muito pr\u00f3ximo dos animais...\nCULTURA ANTIGA - esta Quarta \u00e0s 15:55. https://t.co/9m5P53IQlq"
        },
        {
            "author_id": "64756571",
            "created_at": "2020-08-12T11:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "874381124243525633",
                        "start": 0,
                        "username": "Douglas12626875"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293515191796342785",
            "in_reply_to_user_id": "874381124243525633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Douglas12626875 Valeu, amigo, obrigado. Em fun\u00e7\u00e3o da pandemia, tenho ido a lugares muito vazios para os voos com o meu drone. Nesta segunda voltei \u00e0 restinga de Maric\u00e1 e fiz imagens incr\u00edveis daquela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-12T11:35:31.000Z",
            "id": "1293511427521572864",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA acumula 7,78 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-12T11:35:31.000Z",
            "id": "1293511427047612418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 24 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 1,20 km\u00b2, acumulando 8 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2020-08-12T11:27:20.000Z",
            "id": "1293509369582288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual das Laur\u00e1ceas, maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Paran\u00e1, \u00e9 v\u00edtima de crimes ambientais https://t.co/ihS3isenES"
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-08-12T11:17:08.000Z",
            "id": "1293506800684355585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Laur\u00e1ceas, maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Paran\u00e1, \u00e9 v\u00edtima de crimes ambientais https://t.co/UHzBlnUycG"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-08-12T11:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "56585767",
                        "start": 257,
                        "username": "RicardoIzar"
                    },
                    {
                        "end": 283,
                        "id": "60424398",
                        "start": 270,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293506374836592648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "&gt;&gt; Para reduzir atropelamentos de animais, Parna das Arauc\u00e1rias (foto), Ref\u00fagio de Vida Silvestre dos Campos de Palmas e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Mata Preta, UCs federais no PR, recebem sinaliza\u00e7\u00e3o apontando seus limites e pedindo controle da velocidade. @RicardoIzar @rodrigoagost https://t.co/IEc6ASmurO"
        },
        {
            "author_id": "4622591926",
            "created_at": "2020-08-12T10:57:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "44005522",
                        "start": 0,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "128372940",
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293501896288763905",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@planalto @jairbolsonaro Bolsonaro foi multado por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra\n\nQuando virou presidente, o fiscal que aplicou a multa foi demitido do cargo de chefia."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-08-12T10:50:53.000Z",
            "id": "1293500194328326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estudo comparou o atual momento com a pandemia do H1N1 de 2009 e 2010, e usou como dados principais as taxas de varia\u00e7\u00e3o no desembarque da rodovi\u00e1ria e do aeroporto, e de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo no ano anterior https://t.co/Qu6BsIojgy"
        },
        {
            "author_id": "1032603894344556544",
            "created_at": "2020-08-12T10:33:14.000Z",
            "id": "1293495754699530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe quando d\u00e1 aquela vontade de Viajar, pois \u00e9...... em Parque Estadual Dos Pirineus, Cocalzinho De Goi\u00e1s https://t.co/y07RvBb9Oz"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2020-08-12T10:22:35.000Z",
            "id": "1293493072840527873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas em constru\u00e7\u00e3o em santu\u00e1rio ecol\u00f3gico de Minas Gerais est\u00e3o irregulares, diz MP\nPromotores pedem na Justi\u00e7a suspens\u00e3o das obras de dois empreendimentos no Rio Aiuruoca, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra da Mantiqueira\n\nhttps://t.co/k70eT8E5G6"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2020-08-12T10:17:36.000Z",
            "id": "1293491818252902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato #jr1 https://t.co/xtiYRhvvc3 #brasil #geral"
        },
        {
            "author_id": "996020771439939584",
            "created_at": "2020-08-12T10:02:53.000Z",
            "id": "1293488118566453250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ) de Braga deteve ontem uma mulher de 57 anos suspeita de atear um inc\u00eandio florestal registado em 04 de agosto no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG), no concelho de Terras de Bouro. https://t.co/LqbPymmB6f"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-08-12T10:00:01.000Z",
            "id": "1293487393786347521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde mar\u00e7o, tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o (UCs) v\u00eam recebendo instala\u00e7\u00e3o de placas de sinaliza\u00e7\u00e3o. S\u00e3o estas: Ref\u00fagio de Vida Silvestre (RVS) dos Campos de Palmas, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) da Mata Preta e Parque Nacional das Arauc\u00e1rias.\n\nSaiba mais: https://t.co/2t1SDd4kQj https://t.co/Fley4QrcY5"
        },
        {
            "author_id": "1287530505332826112",
            "created_at": "2020-08-12T09:54:31.000Z",
            "id": "1293486009313890304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cau\u00ea \u2013 Curumim, neto do Paj\u00e9 de uma aldeia dos \u00edndios Ava-canoeiro que fica dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no cora\u00e7\u00e3o do Cerrado brasileiro. \u00c9 inteligente e curioso. Nada bem e tem muitas habilidades que fazem dele um verdadeiro menino do mato. https://t.co/g5dbTloUQ7"
        },
        {
            "author_id": "3084825220",
            "created_at": "2020-08-12T07:44:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1293453338076499974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#geresnationalpark #geres #terrasdebouro #turistando #naturezaselvagem #kikaemmodoferias #maisunskmpraconta em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/AT0SNz9UmP"
        },
        {
            "author_id": "871624009162641408",
            "created_at": "2020-08-12T06:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "791635",
                        "start": 132,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293437796234022914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf40 Alerj votar\u00e1 projeto que anexa a Floresta do Camboat\u00e1 ao Parque Estadual do Mendanha - ((o))eco - https://t.co/TLLWrmEpUP via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "517834224",
            "created_at": "2020-08-12T06:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "33584794",
                        "start": 120,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293436140175884290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAPO 24: Pris\u00e3o domicili\u00e1ria para mulher suspeita de atear fogo florestal no Ger\u00eas.\nhttps://t.co/99oXkYDlOV\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "840467754016735232",
            "created_at": "2020-08-12T05:26:28.000Z",
            "id": "1293418554503639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu fizer com minha mina n\u00f3s  come\u00e7a no  caleme e termina no Parque Nacional, na parte baixa .\n\u00c9 crise na pandemia . https://t.co/cHfsZEwEco"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-12T05:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "21668776",
                        "start": 102,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293412153781780481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de 100,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para ENXOFRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Guanh\u00e3es Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/WLKR4tdvSZ https://t.co/0Wn3QivKMH"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-12T04:50:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "21668776",
                        "start": 102,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293409490960818188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de 100,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para ENXOFRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Guanh\u00e3es Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/WLKR4tdvSZ https://t.co/6zG3aogGpG"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2020-08-12T04:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "8665852",
                        "start": 137,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293405074014830593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Judici\u00e1ria det\u00e9m mulher indiciada por crime de inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bCxkMXjnBP via @expresso"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-08-12T04:29:51.000Z",
            "id": "1293404304896937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2705 Cataratas Do Igua\u00e7u / Parque Nacional Igua\u00e7u \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcf8 Desconhecido https://t.co/hG0R8sNW5P"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-12T04:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "21668776",
                        "start": 105,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293400531956903939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de 98,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Nikasio Da Costa Alves. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735 https://t.co/SgasgiMwHO"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-12T04:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "21668776",
                        "start": 103,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293400345557774339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Nikasio Da Costa Alves. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735 https://t.co/wdw7k7yhqS"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-12T04:12:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "21668776",
                        "start": 103,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293399880661110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Nikasio Da Costa Alves. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735 https://t.co/zdSred6UH5"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-12T04:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "21668776",
                        "start": 103,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293398361257791490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Nikasio Da Costa Alves. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735 https://t.co/R29u44vEsT"
        },
        {
            "author_id": "1059862976457523201",
            "created_at": "2020-08-12T03:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "63255116",
                        "start": 0,
                        "username": "bzanette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293382863421833217",
            "in_reply_to_user_id": "63255116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bzanette Interessante o finalzinho da mat\u00e9ria depois de explanar sobre a orienta\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio para que os turistas evitem \u00e1reas de fronteira: \"O alerta, diz a nota, n\u00e3o se aplica ao\u00a0Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u\u00a0nem ao\u00a0Pantanal\". Rs."
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2020-08-12T02:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "93957542",
                        "start": 40,
                        "username": "wdodino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293378673534410753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona Foto de @wdodino https://t.co/CU4TOavpJq"
        },
        {
            "author_id": "2811010607",
            "created_at": "2020-08-12T02:30:54.000Z",
            "id": "1293374373274025984",
            "in_reply_to_user_id": "2811010607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional Los Glaciares, na Argentina."
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2020-08-12T02:30:03.000Z",
            "id": "1293374156935921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Santa Rita de Ibitipoca - MG\n\u2800\nAtrativos Naturais e Ecol\u00f3gicos.\n\u2800\n#guiadaestradareal #venhaconhecernaestrada https://t.co/v99dXpB99r"
        },
        {
            "author_id": "41900637",
            "created_at": "2020-08-12T02:25:16.000Z",
            "id": "1293372953053323267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 562,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 119
            },
            "text": "Bolsonaro foi multado por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra\n\nQuando virou presidente, o fiscal que aplicou a multa foi demitido do cargo de chefia https://t.co/5tYYTzr8MW"
        },
        {
            "author_id": "1240703447999152128",
            "created_at": "2020-08-12T02:17:30.000Z",
            "id": "1293370999283552257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.Nada supera a paz que a natureza nos transmite... \n.\n.\n\ud83d\udccdParque Nacional Conguill\u00edo e \u201capenas\u201d o 4\u00b0 Parque Nacional mais bonito do mundo. \ud83c\udf0d. Concorda?\n.\n.\n.\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1. Nada supera la paz que transmite la\u2026 https://t.co/5YiBxvue1C"
        },
        {
            "author_id": "1260816828760195072",
            "created_at": "2020-08-12T02:14:55.000Z",
            "id": "1293370350496034817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro inclui concess\u00e3o de parque Nacional de Bras\u00edlia em programa de privatiza\u00e7\u00f5es https://t.co/ewrKwGcFaS"
        },
        {
            "author_id": "2382857272",
            "created_at": "2020-08-12T01:53:17.000Z",
            "id": "1293364904276234240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro #rio #rio40graus #rio40\u00ba #recreiodosbandeirantes #carioca em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/aJu6HUupqI"
        },
        {
            "author_id": "3081936017",
            "created_at": "2020-08-12T01:27:54.000Z",
            "id": "1293358517148155905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 quase indo l\u00e1 no parque Nacional e implorando de joelhos pra eles abrirem"
        },
        {
            "author_id": "1286755150657355776",
            "created_at": "2020-08-12T00:55:10.000Z",
            "id": "1293350279958745089",
            "in_reply_to_user_id": "1286755150657355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Cear\u00e1, Jericoacoara\u00a0se consolidou como uma das 10 mais belas praias do mundo. \u00c0 300 km de Fortaleza, o Parque Nacional encanta os turistas com suas belezas naturais, que passam por dunas, manguezais, lagoas e praias de cair o queixo, de onde se v\u00ea\u00a0um belo p\u00f4r-do-sol. https://t.co/aU2fKdknpp"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-08-12T00:48:40.000Z",
            "id": "1293348644146552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Salada Verde | Apesar de aprovado por duas comiss\u00f5es h\u00e1 mais de um ano, o texto s\u00f3 ser\u00e1 levado agora para vota\u00e7\u00e3o no plen\u00e1rio. Proposta pode frear avan\u00e7o de projeto do aut\u00f3dromo sobre Camboat\u00e1\n\nhttps://t.co/Z91Cu8vAyq"
        },
        {
            "author_id": "1286755150657355776",
            "created_at": "2020-08-12T00:44:38.000Z",
            "id": "1293347628953022464",
            "in_reply_to_user_id": "1286755150657355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja na capital,um dos principais pontos da cidade \u00e9 as Dunas\nde\u00a0Genipabu;\u00a0que engloba uma praia,um grande complexo de dunas e uma lagoa e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nem Ponta Negra, O\u00a0Morro do Careca\u00a0\u00e9 uma duna de mais de cem metros de altura e totalmente margeada por vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/FysElDuJxH"
        },
        {
            "author_id": "1286755150657355776",
            "created_at": "2020-08-12T00:08:30.000Z",
            "id": "1293338536628936704",
            "in_reply_to_user_id": "1286755150657355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Maranh\u00e3o, claro que a grande atra\u00e7\u00e3o do local \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que abriga centenas de\u00a0dunas\u00a0que podem chegar a 35 metros de altura.\nentre elas, bel\u00edssimas lagoas de cores azuis e verdes, que se formam entre os bancos de areia por conta das chuvas https://t.co/7epa1kNLzh"
        },
        {
            "author_id": "97466000",
            "created_at": "2020-08-12T00:05:05.000Z",
            "id": "1293337673344704514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0 privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia! https://t.co/zP8A9DRx5e"
        },
        {
            "author_id": "2933873002",
            "created_at": "2020-08-12T00:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293336787058864131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/f7o3fQ3o4N via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "771513085056147456",
            "created_at": "2020-08-11T23:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1055902346713161732",
                        "start": 0,
                        "username": "Cacauprof1"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "98523900",
                        "start": 12,
                        "username": "hodie21"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293332696610025473",
            "in_reply_to_user_id": "1055902346713161732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cacauprof1 @hodie21 N\u00e3o tem regi\u00e3o de mata atl\u00e2ntica em SP? Tem certeza? Tem certeza tamb\u00e9m que mal\u00e1ria s\u00f3 se pega no norte do pa\u00eds? Ilha bela \u00e9 regi\u00e3o de mata atl\u00e2ntica. A pr\u00f3pria cidade diz isso. Mas pesquisar n\u00e3o \u00e9 teu forte. \nhttps://t.co/VIXtQ7u3HC"
        },
        {
            "author_id": "771513085056147456",
            "created_at": "2020-08-11T23:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "550283282",
                        "start": 0,
                        "username": "gomes_anamaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293332232984244230",
            "in_reply_to_user_id": "550283282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gomes_anamaria @Re5207418 @Pistola_Stalin Sim. Eu tamb\u00e9m n\u00e3o. Fui pesquisar. Tamb\u00e9m n\u00e3o sabia que tinha florestas no litoral de sp consideradas \u00e1reas de mata atl\u00e2ntica....pra mim era s\u00f3 no norte. Leia sobre o parque de ilha bela\n\nhttps://t.co/VIXtQ7u3HC"
        },
        {
            "author_id": "771513085056147456",
            "created_at": "2020-08-11T23:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "98523900",
                        "start": 0,
                        "username": "hodie21"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1055902346713161732",
                        "start": 9,
                        "username": "Cacauprof1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293332030613327872",
            "in_reply_to_user_id": "98523900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hodie21 @Cacauprof1 Certamente ela estava em ilha bela que possui cerca de 300 casos por ano de mal\u00e1ria..... d\u00e1 uma lidinha aqui. Mas leia mesmo. Conhecimento nunca \u00e9 demais querido \n\nhttps://t.co/VIXtQ7u3HC"
        },
        {
            "author_id": "56878123",
            "created_at": "2020-08-11T23:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1084712593292443648",
                        "start": 0,
                        "username": "majorfabianadep"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "91025970",
                        "start": 17,
                        "username": "mizaelizidoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293328641468882946",
            "in_reply_to_user_id": "1084712593292443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@majorfabianadep @mizaelizidoro Genteeeeee!!!\nMoro no interior do Par\u00e1,  a poucos Km do Parque  Nacional da Amaz\u00f4nia. Nasci nessa regi\u00e3o e at\u00e9 hoje o terr\u00edvel mosquito manteve dist\u00e2ncia de mim e de minha fam\u00edlia. Estou impressionada com a efici\u00eancia desse mosquito do Sudeste!!!!"
        },
        {
            "author_id": "2338793941",
            "created_at": "2020-08-11T23:27:29.000Z",
            "id": "1293328214547468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece ou j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u?  Ainda n\u00e3o?\n\ud83e\uddd0\nA pesar de ter recebido milhares de visitantes desde sua abertura em 2015, muitos brasileiros ainda desconhecem esse santu\u00e1rio\u2026 https://t.co/AlajgFVBbm"
        },
        {
            "author_id": "81384580",
            "created_at": "2020-08-11T23:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 2,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1293327181494603783",
            "in_reply_to_user_id": "81384580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @Metropoles deu destaque para a iniciativa do PSOL de tentar impedir a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional. A gest\u00e3o da iniciativa privada pode trazer danos irrevers\u00edveis para o equil\u00edbrio ecol\u00f3gico do nosso cerrado! \n#salvemoparquenacional https://t.co/ZdRgBDRNgA"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2020-08-11T23:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "52178556",
                        "start": 121,
                        "username": "psolnacamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293323812155428865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 380,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Ontem, Bolsonaro assinou decreto permitindo a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Em resposta a esse absurdo, o @psolnacamara apresentou um Projeto de Decreto Legislativo para suspend\u00ea-lo. Vamos impedir mais esse ataque contra o meio ambiente!"
        },
        {
            "author_id": "887683184133120000",
            "created_at": "2020-08-11T22:59:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "994293316505296896",
                        "start": 0,
                        "username": "Joaoeduardocoe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293321111564935168",
            "in_reply_to_user_id": "887683184133120000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joaoeduardocoe Nessa \u00e9poca Urubici era destrito de S\u00e3o Joaquim,por isso o nome\nPARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQUIM\nmais n\u00e3o a pedra furada n\u00e3o est\u00e1 nas \"terras\" de S\u00e3o Joaquim."
        },
        {
            "author_id": "887683184133120000",
            "created_at": "2020-08-11T22:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "994293316505296896",
                        "start": 0,
                        "username": "Joaoeduardocoe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293320825597308931",
            "in_reply_to_user_id": "994293316505296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joaoeduardocoe Muita gente n\u00e3o sabe,mais sim a pedra furada est\u00e1 dentro do parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. \u00c9 somente o nome(se n\u00e3o me engano das 4 cidades que est\u00e3o dentro do parque) nenhuma delas \u00e9 S\u00e3o Joaquim. S\u00f3 que como o parque tem mais de 40 anos no papel."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-08-11T22:57:49.000Z",
            "id": "1293320748099149827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O ICMBio abre edital para credenciamento de pessoas f\u00edsicas interessadas em realizar a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de condu\u00e7\u00e3o de visitantes no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). A habilita\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta at\u00e9 o dia 04 de setembro.\n\nConfira: https://t.co/uSRExAbJYB https://t.co/9F7PnQlqnv"
        },
        {
            "author_id": "1114265591303540736",
            "created_at": "2020-08-11T22:50:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "193003734",
                        "start": 259,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293318935228624897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DOU: ICMBio autoriza desconto de 80% para acesso ao Parque Nacional da Tijuca. A medida tem por objetivo estimular o turismo local e diminuir, em curto prazo, os impactos negativos no equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos contratos. \ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/B3XHSEYjcA @mmeioambiente https://t.co/TWzifetKMo"
        },
        {
            "author_id": "15025348",
            "created_at": "2020-08-11T22:46:54.000Z",
            "id": "1293317998112120835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vc sabia que a maior parte da mata atl\u00e2ntica de Florian\u00f3polis n\u00e3o faz parte de nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? S\u00e3o \u00e1reas atualmente protegidas pelo zoneamento, mas sujeitas a serem exploradas no futuro.\n\nAp\u00f3ie a campanha pela REVIS do Meiembipe, para proteg\u00ea-la pra sempre \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/No0kx9Kbg3"
        },
        {
            "author_id": "982785280749993984",
            "created_at": "2020-08-11T22:43:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1030666290770440192",
                        "start": 0,
                        "username": "amandabgaarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293317211206164480",
            "in_reply_to_user_id": "1030666290770440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandabgaarcia O daqui estava cinzento e feio igual eu, colocaram fogo no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2020-08-11T22:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "270399607",
                        "start": 11,
                        "username": "TerezaCrisMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293307794846896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ministra @TerezaCrisMS autorizou a concess\u00e3o para o manejo florestal sustent\u00e1vel na Floresta Nacional do Amap\u00e1.\n\nO manejo florestal sustent\u00e1vel possibilita a utiliza\u00e7\u00e3o dos  recursos de acordo com as normas ambientais. \n\nhttps://t.co/iQJCUge6MF https://t.co/NU73uME2x8"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2020-08-11T21:45:57.000Z",
            "id": "1293302662482595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na a\u00e7\u00e3o emergencial de apoio \u00e0s comunidades do Tapaj\u00f3s, dez costureiras, comunit\u00e1rias da Floresta Nacional (Flona) do Tapaj\u00f3s, apoiaram a CI-Brasil na confec\u00e7\u00e3o de 1,5 mil m\u00e1scaras que ajudar\u00e3o as fam\u00edlias que receberam as cestas a se prevenir do novo coronav\u00edrus. https://t.co/zGqJ9Qt0wm"
        },
        {
            "author_id": "4218473171",
            "created_at": "2020-08-11T21:41:19.000Z",
            "id": "1293301495631405057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da vegeta\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) foi destru\u00edda por um inc\u00eandio em Machadinho D'Oeste (RO), a 300 quil\u00f4metros de Porto Velho.\u00a0A queimada foi feita logo depois de uma opera\u00e7\u00e3o que retirou invasores da \u00e1rea.  #Queimadas https://t.co/rdLo8RokdF https://t.co/aQz5AsYfq9"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-11T21:33:59.000Z",
            "id": "1293299648891727873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 31 de julho de 2020, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) detectou desmatamento (0,36 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA DO ALTO JURU\u00c1 / Acre - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2020-08-11T21:30:39.000Z",
            "id": "1293298808936374273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com o objetivo de  impedir a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia, nossa bancada protocolou um PDL para sustar o ato do governo que inclui a unidade de conserva\u00e7\u00e3o do DF no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o (10.447/2020). https://t.co/54dWqIxuDM"
        },
        {
            "author_id": "127696873",
            "created_at": "2020-08-11T21:18:21.000Z",
            "id": "1293295714920009731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece at\u00e9 montagem! Mas \u00e9 s\u00f3 o nosso #tbt para essa planta\u00e7\u00e3o de ch\u00e1 maravilhosa em Wuyi, China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3! \n\nAli \u00e9 o ber\u00e7o dos ch\u00e1s wulongs rochosos e tamb\u00e9m um parque nacional de beleza exuberante que ganhou o nosso\u2026 https://t.co/lW4sMyImsV"
        },
        {
            "author_id": "315153978",
            "created_at": "2020-08-11T21:15:04.000Z",
            "id": "1293294888252039173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, acabou de passar um papagaio voando aqui na frente da minha janela \ud83d\ude31 UAU! Das vantagens de morar do lado de uma reserva ind\u00edgena e de um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "81384580",
            "created_at": "2020-08-11T21:13:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "52178556",
                        "start": 115,
                        "username": "psolnacamara"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "57044549",
                        "start": 222,
                        "username": "fernandapsol"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "1202130601",
                        "start": 236,
                        "username": "psol50"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293294577194012677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "N\u00e3o vamos permitir que o Parque Nacional de Bras\u00edlia caia nas m\u00e3os de empres\u00e1rios antiambientalistas. A bancada do @psolnacamara acaba de protocolar um PDL para suspender o decreto de Bolsonaro. \ud83d\udcaa\ud83c\udffe#SalvemOParqueNacional \n\n@fernandapsol @psol50  \n\nhttps://t.co/DcwG6xAW1N"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-08-11T21:09:59.000Z",
            "id": "1293293608225984514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u libera venda on-line do Passe Comunidade para moradores de cidades lindeiras https://t.co/2aw6QQvyZy"
        },
        {
            "author_id": "1157492048058081287",
            "created_at": "2020-08-11T21:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1069664669818855426",
                        "start": 0,
                        "username": "louysenascimen2"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "50452226",
                        "start": 17,
                        "username": "augustosnunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293291176704049156",
            "in_reply_to_user_id": "1069664669818855426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@louysenascimen2 @augustosnunes Exato. Porque o problema \u00e9 ocupar pr\u00e9dio abandonado e acolher fam\u00edlias que moram na rua. Desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, construir pr\u00e9dios sem seguran\u00e7a e alugar para pessoas amea\u00e7ando-as de morte \u00e9 tranquilo."
        },
        {
            "author_id": "948878336360673280",
            "created_at": "2020-08-11T20:29:21.000Z",
            "id": "1293283383716597761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior de SP\nhttps://t.co/qg6ud4YO9f https://t.co/BFN2rubAUN"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-08-11T20:27:54.000Z",
            "id": "1293283017440530432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u libera venda do Passe Comunidade atrav\u00e9s da internet. At\u00e9 ent\u00e3o, moradores de Foz do Igua\u00e7u e munic\u00edpios da regi\u00e3o tinham de fazer a aquisi\u00e7\u00e3o presencialmente no Centro de Visitantes. https://t.co/M2Qza6Da9m"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-08-11T20:27:50.000Z",
            "id": "1293283002236248065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u libera venda do Passe Comunidade atrav\u00e9s da internet. At\u00e9 ent\u00e3o, moradores de Foz do Igua\u00e7u e munic\u00edpios da regi\u00e3o tinham de fazer a aquisi\u00e7\u00e3o presencialmente no Centro de Visitantes. https://t.co/FH5ZeeGWu8"
        },
        {
            "author_id": "1177806257513734146",
            "created_at": "2020-08-11T20:14:29.000Z",
            "id": "1293279641952821249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais\u00a0barato https://t.co/vT7ZcfE3qU"
        },
        {
            "author_id": "2525212717",
            "created_at": "2020-08-11T20:06:12.000Z",
            "id": "1293277559128498177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de ter nascido muito perto do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, a verdade \u00e9 que nunca o tinha explorado devidamente. Tudo o que eu conhecia eram a cascatas mas a verdade \u00e9 que a Serra me surpreendeu e muito. No\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/s7hM7ay2fz via https://t.co/aSe0Df8HOE https://t.co/V8I3Q0hSxc"
        },
        {
            "author_id": "1087463595527598080",
            "created_at": "2020-08-11T19:59:34.000Z",
            "id": "1293275888813998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo \u00e9 multado em R$ 5 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida \u00e0 margem de rio. https://t.co/gG99O9ejMh"
        },
        {
            "author_id": "994293316505296896",
            "created_at": "2020-08-11T19:35:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "18352c087c3a65e2"
            },
            "id": "1293269740253777921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00eas de quando a Pedra Furada \u00e9 parque Nacional de S\u00e3o Joaquim?????"
        },
        {
            "author_id": "2374463100",
            "created_at": "2020-08-11T19:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "2374463100",
                        "start": 106,
                        "username": "JornalMira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293267601708154881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jdxhNVhA8Z via @JornalMira"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-08-11T19:25:12.000Z",
            "id": "1293267239022534659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizado o manejo sustent\u00e1vel na Floresta Nacional do Amap\u00e1 - https://t.co/LBx5bTrehh... https://t.co/L86M4RYbuw"
        },
        {
            "author_id": "2374463100",
            "created_at": "2020-08-11T19:24:58.000Z",
            "id": "1293267182227542017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jdxhNVhA8Z"
        },
        {
            "author_id": "1292997076666781697",
            "created_at": "2020-08-11T19:09:08.000Z",
            "id": "1293263197429026816",
            "in_reply_to_user_id": "1292997076666781697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grand Prismatic Spring no Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 a maior fonte termal dos Estados Unidos e a terceira maior do mundo, depois do Lago Frying Pan na Nova Zel\u00e2ndia e do Lago Boiling na Dominica. Ele est\u00e1 localizado na Midway Geyser Basin."
        },
        {
            "author_id": "1280472680089690112",
            "created_at": "2020-08-11T19:09:04.000Z",
            "id": "1293263180635017217",
            "in_reply_to_user_id": "1280472680089690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Barragem de Santa Maria est\u00e1 localizada no Parque Nacional e \u00e9 respons\u00e1vel por 27% do abastecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel da capital."
        },
        {
            "author_id": "1280472680089690112",
            "created_at": "2020-08-11T19:09:03.000Z",
            "id": "1293263176184856578",
            "in_reply_to_user_id": "1280472680089690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mas a quest\u00e3o \u00e9, privatizando o parque nacional ir\u00e1 segregar mais o acesso e esse projeto n\u00e3o \u00e9 atual. Sucateam esses aparatos p\u00fablicos para entregarem de bandeja para empresas que visam apenas o lucro. Qual a certeza que o Parque Nacional vai ser preservado?"
        },
        {
            "author_id": "1280472680089690112",
            "created_at": "2020-08-11T19:09:00.000Z",
            "id": "1293263163551621122",
            "in_reply_to_user_id": "1280472680089690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em meio a uma crise sanit\u00e1ria, o governo Bolsonaro mostra mais uma vez pra quem ele est\u00e1 servindo. Durante essa Pandemia, assinou um decreto em que privatiza o Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1280472680089690112",
            "created_at": "2020-08-11T19:09:00.000Z",
            "id": "1293263162242990080",
            "in_reply_to_user_id": "1280472680089690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temos que lutar para que n\u00e3o privatize o Parque Nacional pois \u00c1GUA N\u00c3O \u00c9 MERCADORIA, \u00c9 UM DIREITO UNIVERSAL."
        },
        {
            "author_id": "1280472680089690112",
            "created_at": "2020-08-11T19:08:59.000Z",
            "id": "1293263160464613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udccdSEGUE O FIO DO PORQUE SER CONTRA A PRIVATIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA ( \u00c1GUA MINERAL) : O QUE A M\u00cdDIA N\u00c3O CONTA"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-08-11T19:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "253034260",
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 23,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293262459705458688",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mmeioambiente @ICMBio @govbr Seguimos trabalhando juntos pela reabertura segura dos destinos tur\u00edsticos brasileiros, cumprindo os protocolos estabelecidos contra o #coronavirus: https://t.co/gRUol03yYy. https://t.co/M1mIGotEMR"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-08-11T19:04:10.000Z",
            "id": "1293261947815763969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u libera venda on-line do Passe Comunidade para moradores de cidades lindeiras https://t.co/GKW2q75joa"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-08-11T19:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "748593691917443076",
                        "start": 23,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1293261739941822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc 'Trilho do Alto Vez' @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/0VASCIkZhq"
        },
        {
            "author_id": "3198518071",
            "created_at": "2020-08-11T18:59:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293260714958872576",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs Cara, eu entendo. Mas imagina uma pessoa com aracnofobia se deparar com tamanha magnitude aracn\u00eddea. Eu quase morri. Mas fico feliz que vc tenha gostado. Esse nobre morador do Parque Estadual do Itapu\u00e3 deve ter descend\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-11T18:58:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "253034260",
                        "start": 81,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 171,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293260578681761804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83e\ude82 JERICOACOARA REABERTO\n\nSeguindo protocolos de seguran\u00e7a e regras locais, o @ICMBio reabre o Parque Nacional de Jericoacoara (CE) de maneira gradual e moderada.\n\n\u00c9 o @govbr reativando o ecoturismo. https://t.co/OZN5nKTrYt"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-08-11T18:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "748593691917443076",
                        "start": 13,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293256919340199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marquinho || @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/SExPwmJezG"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-08-11T18:30:07.000Z",
            "id": "1293253379481841670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udfde\ufe0f A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Chapada de Nova Roma (Esec-CNR) completa, nesta ter\u00e7a-feira (11/08), tr\u00eas anos de cria\u00e7\u00e3o. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, \u00fanica do tipo em Goi\u00e1s, est\u00e1 localizada na regi\u00e3o da Chapada dos\u2026 https://t.co/wdsLNi5rB3"
        },
        {
            "author_id": "815909311062884352",
            "created_at": "2020-08-11T18:29:31.000Z",
            "id": "1293253226452725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ainda mobiliza centenas de bombeiros https://t.co/4POzfqXZRk"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-08-11T18:28:42.000Z",
            "id": "1293253019690315779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Moradores do estado do Rio ter\u00e3o desconto em ingressos para o Parque Nacional da Tijuca. A medida tem objetivo de estimular o turismo local e diminuir os impactos negativos na economia. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/mvKDuVooG7"
        },
        {
            "author_id": "862821911579041792",
            "created_at": "2020-08-11T18:28:04.000Z",
            "id": "1293252861225181184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IVAIPOR\u00c3 - Oficina do Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Faian https://t.co/ke1bbeKMJN https://t.co/x1PKQ4QEi5"
        },
        {
            "author_id": "15750149",
            "created_at": "2020-08-11T18:26:38.000Z",
            "id": "1293252500313825281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/vxwuV9DXLD #news PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - SAPO 24"
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2020-08-11T18:26:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4781942,
                        -22.89439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1293252464775487489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU fui no pico MAIS ALTO do Rio de Janeiro \ud83d\ude0e #aventurascomisaac\n.\n.\n.\n\ud83d\udccdPico da Pedra Branca - Parque Nacional da Pedra Branca/RJ\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 Robson\n.\n.\n.\nN\u00e3o deixe lixo na trilha. Cuide da natureza!\u2026 https://t.co/r89226fNM6"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2020-08-11T18:18:51.000Z",
            "id": "1293250544266616836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o apoio volunt\u00e1rios e de um drone, a equipe vai medir e avaliar a \u00e1rea total atingida pelo fogo e detectar poss\u00edveis focos que possam vir a colocar em risco a \u00e1rea novamente\n\nhttps://t.co/66gTl1u65J"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2020-08-11T18:11:26.000Z",
            "id": "1293248678187151362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAS intermediou a compra dos produtos e realizou a entrega de mais de duas toneladas de itens de primeira necessidade. Os moradores da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Negro (AM) sentiram na pele, e no bolso, os impactos  #ReservadeDesen https://t.co/GdK9aJMy84 https://t.co/8kbgVhuokU"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-08-11T18:10:00.000Z",
            "id": "1293248314587127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, reabre no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (15) e ter\u00e1 desconto de 80% para moradores da regi\u00e3o. O objetivo \u00e9 incentivar o #turismo regional.\nPara outras not\u00edcias do #BrasilEmDia, acesse: https://t.co/OTe6idcDos https://t.co/CCSPK7TC2B"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-08-11T18:02:00.000Z",
            "id": "1293246301543358468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Novidade \ud83d\ude0d! O Parque Natural Municipal Montanhas de #Teres\u00f3polis inaugurou uma nova trilha na sede Pedra da Tartaruga. Destaque para 4 pontes de madeira que permitem aos trilheiros \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0fse encantarem com a exuber\u00e2ncia da floresta e com a vista panor\u00e2mica. \n\n#TurismoRJ https://t.co/O4oZN54swO"
        },
        {
            "author_id": "25937444",
            "created_at": "2020-08-11T18:01:02.000Z",
            "id": "1293246058894696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Miradouro Pedra Bela, situado a 829 metros de altitude, \u00e9 outro local a n\u00e3o perder numa visita ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \u00c9 passagem obrigat\u00f3ria a qualquer hora do dia, mas com cores mais intensas se\u2026 https://t.co/Rrx89Me6Es"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2020-08-11T18:01:00.000Z",
            "id": "1293246050036310016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99Justi\u00e7a do Rio Grande do Norte nega recurso para que Munic\u00edpio de Natal cobre tributos de im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/mi8mL9Fi33\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "818956905867603968",
            "created_at": "2020-08-11T18:00:25.000Z",
            "id": "1293245905781641218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional da Tijuca (RJ) com\u00a0desconto https://t.co/5C2bU7Wv7j https://t.co/ee9rLnC71B"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-08-11T18:00:07.000Z",
            "id": "1293245826421022722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Judici\u00e1ria det\u00e9m mulher indiciada por crime de inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yiQSG4NL9O https://t.co/6lJJQbhytu"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2020-08-11T17:55:33.000Z",
            "id": "1293244681162240003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Judici\u00e1ria det\u00e9m mulher indiciada por crime de inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/g9JY1jWsu3"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-08-11T17:55:26.000Z",
            "id": "1293244650682187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Judici\u00e1ria det\u00e9m mulher indiciada por crime de inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Trata-se de uma dom\u00e9stica, com 57 anos de idade, e residente na freguesia onde ter\u00e1 ateado o inc\u00eandio a 4 de agosto. A mulher ser\u00e1 presente \u00e0 a... https://t.co/vmVvqRfJh8"
        },
        {
            "author_id": "1099006638420299776",
            "created_at": "2020-08-11T17:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1106007969181958144",
                        "start": 0,
                        "username": "0C0RV0"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 8,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "180523569",
                        "start": 24,
                        "username": "Saude_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293243791323824128",
            "in_reply_to_user_id": "1106007969181958144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@0C0RV0 @Prefeitura_Rio @Saude_Rio \nHOJE FOI NOTICIADO UM CASO DE MAL\u00c1RIA DE UMA MORADORA DO JARDIM BOT\u00c2NICO.\nSE FAZ NECESS\u00c1RIO UMA INVESTIGA\u00c7\u00c3O POIS ESTE BAIRRO MARGEIA O PARQUE NACIONAL DA TIJUCA.\nOUTROS MORADORES PODEM SER INFECTADOS PELA MESMA DOEN\u00c7A ATRAVEZ DE MOSQUITO \ud83e\udd9f https://t.co/2Ixs3BYOEf"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-08-11T17:48:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09638849,
                        -22.90280825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1293242887182876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma sequ\u00eancia de fotos do Escalavrado.\n\nObs.: Foto feita na \u00faltima temporada de montanhismo, devido a pandemia, o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, continua fechado (09/08/20)\n\n\u2755Detalhes: O Escalavrado fica\u2026 https://t.co/F5UICkEwDb"
        },
        {
            "author_id": "1149680282984964096",
            "created_at": "2020-08-11T17:41:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1293241188846391298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior de SP\nhttps://t.co/I7iwG73c1m"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2020-08-11T17:36:05.000Z",
            "id": "1293239780218740737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minho. Mulher detida por supeita de atear fogo no Parque Nacional\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Mx8sJDSYNW"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-08-11T17:31:53.000Z",
            "id": "1293238722704691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 desconto de 80% para moradores do Rio de\u00a0Janeiro https://t.co/hpId2ZfqhA"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-08-11T17:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "2803613940",
                        "start": 93,
                        "username": "Mapa_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293238249826050048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada a concess\u00e3o para manejo sustent\u00e1vel na Floresta Nacional do Amap\u00e1. A permiss\u00e3o do @Mapa_Brasil j\u00e1 foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.\n\nhttps://t.co/UynkPUamVv\n\n\ud83d\udcf7 GovBr https://t.co/uAaHy7AySh"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-08-11T17:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "9317502",
                        "start": 177,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293230831717306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\u00c1rea de aproximadamente 30 hectares foi queimada em um inc\u00eandio na tarde de segunda (10) em S\u00e3o Francisco Xavier, distrito de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, no interior de S\u00e3o Paulo. Via @Estadao https://t.co/DYBJnRlJDU"
        },
        {
            "author_id": "1283724089811701760",
            "created_at": "2020-08-11T16:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1177905676984766466",
                        "start": 17,
                        "username": "Jotapedro_2004"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293230334864220160",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs @Jotapedro_2004 Um dia eu estava no metr\u00f4 e uma papa-moscas come\u00e7ou a andar em meu bra\u00e7o. Achei que o ambiente n\u00e3o era bom pra ela. Na falta de pote, usei a caixa do batom. O bichinho foi parar em um parque municipal :-)"
        },
        {
            "author_id": "307774911",
            "created_at": "2020-08-11T16:50:10.000Z",
            "id": "1293228223875219459",
            "in_reply_to_user_id": "307774911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5200 ppbv: Itaituba, Altamira e Novo Progresso/PA, pr\u00f3ximo \u00e0 Floresta Nacional de Altamira\n\n3300 ppbv: Candeias do Jamari/RO, toma \u00e1reas da FN de Jacund\u00e1\n\n3200 ppbv: Apu\u00ed e Borba/AM\n\n3000 ppbv: Pocon\u00e9/MT, perto do PN do Pantanal\n\n1900 ppbv: Altamira/PA, na EE Terra do Meio"
        },
        {
            "author_id": "745997475241144320",
            "created_at": "2020-08-11T16:36:16.000Z",
            "id": "1293224727553638401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ det\u00e9m mulher suspeita de atear fogo em \u00e1rea protegida do Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XyvVhardeC"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2020-08-11T16:14:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "193003734",
                        "start": 259,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293219321624363008",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#DOU: ICMBio autoriza desconto de 80% para acesso ao Parque Nacional da Tijuca. A medida tem por objetivo estimular o turismo local e diminuir, em curto prazo, os impactos negativos no equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos contratos. \ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/61F3FjdEuI @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T16:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1200528917410570240",
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1185885061952032768",
                        "start": 13,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "8802752",
                        "start": 21,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293215932073082882",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @Raiisl @g1 Amigo vc sabe ler? Vou te ensinar, eu nao estou falando disso, eu estou falando da privatiza\u00e7\u00e3o do parque nacional  nao confunda as coisas fera"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T15:52:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1200528917410570240",
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1228019895943733249",
                        "start": 13,
                        "username": "rafaelzm18"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1185885061952032768",
                        "start": 25,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "8802752",
                        "start": 33,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293213750347083776",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @rafaelzm18 @Raiisl @g1 Amigo estou falando da floresta nacional, ela fica em brasilia e nao das florestas do brasil, saca a diferen\u00e7a?"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2020-08-11T15:49:03.000Z",
            "id": "1293212845241298946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mulher detida por inc\u00eandio florestal na \u00e1rea protegida do Ger\u00eas https://t.co/SiwzlRRqCn https://t.co/iqvwvrntdr"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-08-11T15:33:04.000Z",
            "id": "1293208823876980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato - https://t.co/bDwMqQu2Gk... https://t.co/5PjZMaOvuz"
        },
        {
            "author_id": "1290308023127363584",
            "created_at": "2020-08-11T15:32:53.000Z",
            "id": "1293208777995571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no interior de\u00a0SP https://t.co/EyQRNGDPms"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-11T15:32:33.000Z",
            "id": "1293208693731819521",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM acumula 2,17 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-11T15:32:33.000Z",
            "id": "1293208692817408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 15 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,50 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2020-08-11T15:21:08.000Z",
            "id": "1293205820742795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detida suspeita de atear fogo florestal no parque nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/GMiEBECMn2"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2020-08-11T15:19:24.000Z",
            "id": "1293205384384192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional S\u00e3o Joaquim \u00e9 um dos parques nacionais privatizados. https://t.co/DA1UdaQj5x #sccsbt https://t.co/ywOO1QwsTp"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2020-08-11T15:15:55.000Z",
            "id": "1293204508064075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no interior de SP https://t.co/zjRy77qnyW #brasil"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-08-11T15:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "253034260",
                        "start": 132,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "193003734",
                        "start": 197,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293204274806026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato. Desconto \u00e9 restrito aos moradores do estado do #RiodeJaneiro. Medida do @ICMBio est\u00e1 no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/GRfQ43smlo| @mmeioambiente. Detalhes:\u2b07\ufe0f\ud83d\udcfa https://t.co/bQ7jdOkGfU"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-08-11T15:15:00.000Z",
            "id": "1293204274545999873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior de SP https://t.co/F3r47u2w1x"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-08-11T15:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "253034260",
                        "start": 132,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "193003734",
                        "start": 197,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293204274349056001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato. Desconto \u00e9 restrito aos moradores do estado do #RiodeJaneiro. Medida do @ICMBio est\u00e1 no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/oq5RTDHaIo| @mmeioambiente. Detalhes:\u2b07\ufe0f\ud83d\udcfa https://t.co/31gbFkqNFS"
        },
        {
            "author_id": "3089812008",
            "created_at": "2020-08-11T15:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "282338157",
                        "start": 0,
                        "username": "jullyaura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293204140303228928",
            "in_reply_to_user_id": "282338157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jullyaura kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk mlr essa historia \u00e9 ridicula\no parque q eu fui na pagatonia era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ai vc n pode deixar nada de rastro, n tem banheiro nem nada, ai eu tive q cavar um buraquito e deixar l\u00e1 enterrado meu presente pra natureza \ud83d\udc85"
        },
        {
            "author_id": "1384986212",
            "created_at": "2020-08-11T15:07:52.000Z",
            "id": "1293202481871298564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o tenho fotos daquela \u00e9poca, da \u00e9poca em que me levava no parque municipal e eu comia um tanto de coquinho. Mas eu tenho lembran\u00e7as nossas, boas lembran\u00e7as. De um dia que est\u00e1vamos andando em uma rua e eu nem me lembro pra onde est\u00e1vamos indo"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2020-08-11T15:06:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.09904258,
                        38.74751841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1293202145173356544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Detida suspeita de atear fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/K2qoFm3Pmb Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/wNMzKSDVlx"
        },
        {
            "author_id": "988699484",
            "created_at": "2020-08-11T15:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "288352529",
                        "start": 0,
                        "username": "PatySoelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293201842348994561",
            "in_reply_to_user_id": "288352529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PatySoelo No RJ existe o Parque Nacional da Tijuca, a maior floresta urbana (e de Mata Atl\u00e2ntica) do planeta.\n\nN\u00e3o disse que Camila Pitanga falou a verdade sobre ela e sua filha. Somente divulguei que no RJ existe mal\u00e1ria.\n\nUm grande abra\u00e7o fraterno."
        },
        {
            "author_id": "1255194170093981698",
            "created_at": "2020-08-11T15:03:00.000Z",
            "id": "1293201257545555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Essenza Hotel est\u00e1 situado no Parque Nacional de Jericoacoara, completamente de frente para o mar, ao lado da Duna do P\u00f4r do Sol, na melhor localiza\u00e7\u00e3o de Jeri. \n\n#essencialtur #ceara #viagempelobrasil #jericoacoara #jeri #viajar #essenzahotel #hotelessenza #essenza #luxo #amor https://t.co/KYKQapshNA"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T14:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1200528917410570240",
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1185885061952032768",
                        "start": 13,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "8802752",
                        "start": 21,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293199734816018435",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @Raiisl @g1 Li a materia, mds cara vc conhece a floresta nacional? La nao \u00e9 uma amazonia, entenda a diferen\u00e7a, \u00e9 um parque la"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2020-08-11T14:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1252197695831322624",
                        "start": 0,
                        "username": "MarliArajoViei1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "20600456",
                        "start": 17,
                        "username": "SBTonline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1293199385992531969",
            "in_reply_to_user_id": "1252197695831322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarliArajoViei1 @SBTonline Parque Nacional de Bras\u00edlia, DF\nParque Nacional da Serra do Rio do Rastro, SC"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T14:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1200528917410570240",
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1228019895943733249",
                        "start": 13,
                        "username": "rafaelzm18"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1185885061952032768",
                        "start": 25,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "8802752",
                        "start": 33,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293199193784242176",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @rafaelzm18 @Raiisl @g1 Ahh nao, aqui sao pessoas mesmo, muitos por furma la perto, outros por maldade, cara vc nao conhece mesmo a floresta nacional pelo visto"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2020-08-11T14:50:56.000Z",
            "id": "1293198217983791105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Detida suspeita da autoria de um fogo florestal no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RlmcKxAyhD"
        },
        {
            "author_id": "266577982",
            "created_at": "2020-08-11T14:50:03.000Z",
            "id": "1293197995849244674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente precisa fazer barulho pro parque nacional gente pelo amor de jesus"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-08-11T14:48:05.000Z",
            "id": "1293197502959751169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detida suspeita da autoria de um fogo florestal no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Um mulher foi detida por ser suspeita da autoria de um fogo florestal que ocorreu no in\u00edcio do m\u00eas, no Ger\u00eas. O inc\u00eandio consumiu cerca de dois hectares de vege... https://t.co/5VU1ivj76r #observador https://t.co/gbVQQmazpD"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2020-08-11T14:45:30.000Z",
            "id": "1293196849776558080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZCHzLenvc3"
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2020-08-11T14:45:23.000Z",
            "id": "1293196822710816770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal - PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Xken0MZoHe"
        },
        {
            "author_id": "2268730459",
            "created_at": "2020-08-11T14:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1240185984",
                        "start": 8,
                        "username": "stf"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "19657485",
                        "start": 139,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293196250888667139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O @stf\n#SuspeicaoDeMoro  J\u00e1!!!\nBolsonaro assina decreto para privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/oYhX7j2EAM via @esmaelmorais"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2020-08-11T14:40:41.000Z",
            "id": "1293195638058954752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal - PJ det\u00e9m suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rOX5Gl4uLQ"
        },
        {
            "author_id": "2268730459",
            "created_at": "2020-08-11T14:40:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1240185984",
                        "start": 8,
                        "username": "stf"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "19657485",
                        "start": 139,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293195527329390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O @stf\n#SuspeicaoDeMoro  J\u00e1!!!\nBolsonaro assina decreto para privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/fwDOJGZaV5 via @esmaelmorais"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-08-11T14:36:06.000Z",
            "id": "1293194486860849155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ibCnMCIGGd https://t.co/aHKYoHL1Gp"
        },
        {
            "author_id": "2399425058",
            "created_at": "2020-08-11T14:35:33.000Z",
            "id": "1293194349539233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MjLXNV4ItE #atualidade #not\u00edcias #informa\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T14:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1200528917410570240",
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1185885061952032768",
                        "start": 13,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "8802752",
                        "start": 21,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293194068177096704",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @Raiisl @g1 Ata na europa tem muito isso? Em todos os parques? Ate privados? Duvida vc sabe como \u00e9 o parque nacional?  Vc ja entrou nele? Sabe sua fun\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica? Ou so critica sem saber?"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2020-08-11T14:32:23.000Z",
            "id": "1293193548872011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher de 57 anos detida por atear inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/IIBLbY0srd"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2020-08-11T14:32:22.000Z",
            "id": "1293193547097632768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mulher de 57 anos detida por atear inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yaohETGVEy"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2020-08-11T14:32:13.000Z",
            "id": "1293193507608375297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - https://t.co/e8LPJFYvu9 https://t.co/rkNTjPJ8vm"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T14:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1200528917410570240",
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1185885061952032768",
                        "start": 13,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "8802752",
                        "start": 21,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293193038718627841",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @Raiisl @g1 Kkkk mano  eu vou no parque nacional, para de fala abobrinha, critica a medida sem entender nada do lugar, vai na floresta nacional agora e veja a devasta\u00e7\u00e3o, floresta nacional fica em brasilia vc sabe neh?"
        },
        {
            "author_id": "1284231053885018113",
            "created_at": "2020-08-11T14:24:56.000Z",
            "id": "1293191677532876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ampliamos a discuss\u00e3o sobre a a autoriza\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e0 iniciativa privada. \nAssunto tamb\u00e9m estava no \u2066Bom Dia SC. https://t.co/EIDDsJpPdu"
        },
        {
            "author_id": "273045790",
            "created_at": "2020-08-11T14:11:17.000Z",
            "id": "1293188239272996865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria deteve uma mulher por suspeita de ter ateado um inc\u00eandio em \u00e1rea protegida do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2HeSoP6BmR"
        },
        {
            "author_id": "68445350",
            "created_at": "2020-08-11T14:07:00.000Z",
            "id": "1293187161555111936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas t\u00eam desconto de 80% em ingresso no Parque Nacional da Tijuca\n\nhttps://t.co/d2Oe8QirZ5"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2020-08-11T14:00:13.000Z",
            "id": "1293185453529501709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eliziane Gama pede interven\u00e7\u00e3o da PF em \u00e1rea protegida da Baixada Maranhense\nhttps://t.co/KWGTa4nrHV"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-08-11T14:00:01.000Z",
            "id": "1293185404758183938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34 \ud83c\udf34 O Parque Nacional El Palmar no estado de Entre Rios, na Argentina, \u00e9 um lugar privilegiado, relaxante, que oferece tamb\u00e9m divers\u00e3o num ambiente \u00fanico \u00e0 beira do rio Uruguai. Fa\u00e7a como o Francesco, #ViajeDeCasa e mande seu \u00e1udio pra gente no zap +54 9 11 2240-3532. https://t.co/PIP8wsQCCN"
        },
        {
            "author_id": "1287530505332826112",
            "created_at": "2020-08-11T13:50:27.000Z",
            "id": "1293182998968283142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cec\u00edlia \u2013 Menina da cidade grande, mais conhecida como Ceci. Adora desenho e tecnologia, mas tamb\u00e9m gosta de viajar e viver aventuras. Seus pais s\u00e3o antrop\u00f3logos e a levam para uma visita ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/XE6EySAvRr"
        },
        {
            "author_id": "792136657",
            "created_at": "2020-08-11T13:46:49.000Z",
            "id": "1293182082122829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher suspeita de fogo posto no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nhttps://t.co/ivYDNyavom https://t.co/i14Mp6DaqU"
        },
        {
            "author_id": "3364589524",
            "created_at": "2020-08-11T13:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "308716366",
                        "start": 0,
                        "username": "SidneiNetto"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1142814527911866370",
                        "start": 13,
                        "username": "Sol28812883"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "58603510",
                        "start": 39,
                        "username": "BruMarquezine"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293178096183472128",
            "in_reply_to_user_id": "308716366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SidneiNetto @Sol28812883 @secretsgaby @BruMarquezine Tambem moro no meio do mato, no meio do parque nacional de Bras\u00edlia. \nTem algumas cachus por aqui tamb\u00e9m.  \nE Flamengo \u00e9 minha vida\u26ab\ud83d\udd34"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2020-08-11T13:25:12.000Z",
            "id": "1293176644786704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para Parque Nacional da Tijuca custa 80% menos para morador do RJ - 11/08/2020 - UOL Nossa... (https://t.co/xKpKYiPn5e)"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-08-11T13:22:21.000Z",
            "id": "1293175927292063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Serra. #NDmais https://t.co/pMcVhkORDk"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-08-11T13:22:21.000Z",
            "id": "1293175926210080769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Serra. #NDmais https://t.co/JoGm6SVGha"
        },
        {
            "author_id": "219368520",
            "created_at": "2020-08-11T13:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1371933708568166409",
                        "start": 58,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293174526470217728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia @congemfoco https://t.co/PsQwQ5LYzr"
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2020-08-11T13:10:45.000Z",
            "id": "1293173006794207234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre Alfredo Palau, um dos primeiros diretores da Floresta Nacional de Silv\u00e2nia  https://t.co/jGEkL8eLUI"
        },
        {
            "author_id": "153033613",
            "created_at": "2020-08-11T13:10:19.000Z",
            "id": "1293172899495501825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "...trabalhamos em conjunto com Grupamento A\u00e9reo de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, funcion\u00e1rios do Parque Estadual, SAMU e Defesa Civil!l \ud83d\ude92\ud83d\ude81\ud83d\ude91 https://t.co/7Wgn9V3csV"
        },
        {
            "author_id": "153033613",
            "created_at": "2020-08-11T13:08:14.000Z",
            "id": "1293172373831680006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "...trabalhamos em conjunto com Grupamento A\u00e9reo de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, funcion\u00e1rios do Parque Estadual, SAMU e Defesa Civil!l \ud83d\ude92\ud83d\ude81\ud83d\ude91 https://t.co/JDlLtNu89Y"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2020-08-11T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "16632219",
                        "start": 268,
                        "username": "RTP2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293170300444696577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claudio Iturra faz uma viagem pelo Parque Nacional de Komodo e visita as suas aldeias, incapaz de n\u00e3o se emocionar com a pobreza que circunda Labuan Bajo. De seguida, mergulha nas \u00e1guas e mostra-nos a vida subaqu\u00e1tica da regi\u00e3o.\nCULTURA ANTIGA - esta Ter\u00e7a \u00e0s 16h, na @RTP2. https://t.co/RgByTU080f"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-08-11T12:49:06.000Z",
            "id": "1293167557172658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Macuco Safari recebem certifica\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria e selo de ambiente protegido https://t.co/Wsxt23pLaz"
        },
        {
            "author_id": "94601195",
            "created_at": "2020-08-11T12:37:09.000Z",
            "id": "1293164551333122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Mais um dia de fogo na Amaz\u00f4nia. A Floresta Nacional do Jamanxim, em Novo Progresso (PA), foi alvo de 639 focos de inc\u00eandio ontem, 10 de agosto. https://t.co/LE1JJU6MVZ"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-08-11T12:35:37.000Z",
            "id": "1293164167046877186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Macuco Safari recebem certifica\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria e selo de ambiente protegido https://t.co/slICpSWlKC"
        },
        {
            "author_id": "1226849278087352320",
            "created_at": "2020-08-11T12:33:34.000Z",
            "id": "1293163648559525889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eliziane solicita que PF retire invasores de \u00e1rea protegida na\u00a0Baixada https://t.co/SzsD6VmsAp"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-08-11T12:30:00.000Z",
            "id": "1293162750592479233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Que tal visitar o Parque Nacional da Tijuca? Ingresso est\u00e1 80% mais barato e desconto tem por objetivo estimular o turismo local e diminuir, a curto prazo, os impactos financeiros negativos causados pela #pandemia da #COVID__19 \n\nhttps://t.co/Mu8dbawArB\n\ud83d\udcf7 Fernando Fraz\u00e3o / ABR https://t.co/w6vP8xKZtX"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2020-08-11T12:20:52.000Z",
            "id": "1293160453535825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ingresso para Parque Nacional da Tijuca custa 80% menos para morador do RJ https://t.co/D6ZBKExu0p"
        },
        {
            "author_id": "66393468",
            "created_at": "2020-08-11T12:16:32.000Z",
            "id": "1293159364421914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A privatiza\u00e7\u00e3o N\u00c3O \u00e9 uma coisa boa para o Parque Nacional de Bras\u00edlia e eu n\u00e3o tenho energia e paci\u00eancia para explicar motivos \u00f3bvios"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T12:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "246057879",
                        "start": 0,
                        "username": "augustoemil"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "740689059257946114",
                        "start": 13,
                        "username": "MateusRuggero"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "67918563",
                        "start": 28,
                        "username": "Thids_Sts"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1185885061952032768",
                        "start": 39,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "8802752",
                        "start": 47,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293159070485151744",
            "in_reply_to_user_id": "246057879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@augustoemil @MateusRuggero @Thids_Sts @Raiisl @g1 Funciona muito por ongs e nao so poder p\u00fablico, assim como em noronha, so poder publico seria ineficiente, fora que nao estamos falando de paga um absurdo de dinheiro. E se for pra ter um cuidado digno do lugar tbm. Floresta nacional ta em decad\u00eancia. E nesse brasil so assim"
        },
        {
            "author_id": "16451028",
            "created_at": "2020-08-11T12:15:00.000Z",
            "id": "1293158976188628999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ainda mobiliza centenas de bombeiros - RTP Not\u00edcias https://t.co/sILQ1ZLq0K"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2020-08-11T12:09:57.000Z",
            "id": "1293157704962396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso do Parque Nacional da Tijuca com desconto na pandemia #plantaoenfoco #ingresso #parquenacionaldatijuca https://t.co/kzJuL6jxGz"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2020-08-11T12:04:21.000Z",
            "id": "1293156298821980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais\u00a0barato https://t.co/uR4jwkRz4j"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2020-08-11T12:02:39.000Z",
            "id": "1293155868662431745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Santa Rita de Ibitipoca - MG\n\nAtrativos Naturais e Ecol\u00f3gicos.\n\n#guiadaestradareal #venhaconhecernaestrada https://t.co/O1EhlTkyff"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T12:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1200528917410570240",
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1185885061952032768",
                        "start": 13,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "8802752",
                        "start": 21,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293155638651035648",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @Raiisl @g1 Em  vez de militar entenda a situa\u00e7\u00e3o, o parque nacional sofre com queimadas constante, sucateamento seria bom sim ser free, mas infelizmente o poder publico raramente age com qualidade ent\u00e3o se for pra ter uma preserva\u00e7\u00e3o descente do parque e sua mata nativa sim eu pagaria"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T12:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1200528917410570240",
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1185885061952032768",
                        "start": 13,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "8802752",
                        "start": 21,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293155246252974080",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @Raiisl @g1 Oi? Cara eu to falando do parque nacional, desculpa vc conhece ele? La basicamente trilhas e \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o, o parque da cidade onde o povo vai pra passea inclusive pai de familia carente continua aberto free"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2020-08-11T11:50:05.000Z",
            "id": "1293152704450134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato\n#diariodovale #parque #tijuca\nhttps://t.co/B7HmYNHd2w"
        },
        {
            "author_id": "1065680984979447808",
            "created_at": "2020-08-11T11:47:43.000Z",
            "id": "1293152111933427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos destinos naturais de f\u00e9rias mais procurados da \u00cdndia, O parque nacional Kaziranga \u00e9 o habitat o rinoceronte de um chifre. Ao lado do ic\u00f4nico rinoceronte, o parque tamb\u00e9m \u00e9 ambiente reprodutivo de elefantes, b\u00fafalos selvagens e cervos do p\u00e2ntano. #IncredibleIndia https://t.co/McvHMZrmla"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-11T11:41:08.000Z",
            "id": "1293150454038183936",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-11T11:41:08.000Z",
            "id": "1293150453564243968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 27 de julho de 2020 o desmatamento de 0,37 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 2,17 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "864783928883806208",
            "created_at": "2020-08-11T11:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 16,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1293147847010013184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceirizada da @Prefeitura_Rio mete o fac\u00e3o nas \u00e1rvores de \u00e1rea protegida e alega est\u00e1 fazendo recupera\u00e7\u00e3o ambiental. Pode isso Arnaldo? At\u00e9 quando o poder p\u00fablico ser\u00e1 inimigo do meio ambiente do Rio? Parece q Crivill\u00e3o t\u00e1 fechado c/  Salles no lance de \"passar a boiada\". https://t.co/soMLouB1Qh"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-08-11T11:30:00.000Z",
            "id": "1293147651194515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia deixa d\u00favidas https://t.co/JCSktmgo8F https://t.co/5cFeOAPxWe"
        },
        {
            "author_id": "1016611112",
            "created_at": "2020-08-11T11:29:10.000Z",
            "id": "1293147442402209795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eliziane pede interven\u00e7\u00e3o da PF em \u00e1rea protegida da Baixada Maranhense https://t.co/moDZpQnQ4W"
        },
        {
            "author_id": "864783928883806208",
            "created_at": "2020-08-11T11:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 2,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1293146941946200069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @Prefeitura_Rio condenada no processo  0042323-51.2019.8.19.0001 continua DESMATANDO \u00e1rea protegida na Ilha. Sob manto de recupera\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e3o metendo o machado nas \u00e1rvores e abrindo clareiras pondo em risco animais e a vegeta\u00e7\u00e3o.  #suatentabilidade #ecotrabalhismo https://t.co/5jElc6JIKP"
        },
        {
            "author_id": "2389710019",
            "created_at": "2020-08-11T11:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "210693627",
                        "start": 0,
                        "username": "raphaelfaraco"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "42683392",
                        "start": 15,
                        "username": "nsctvoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293145117495300102",
            "in_reply_to_user_id": "210693627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphaelfaraco @nsctvoficial Esse Renato n\u00e3o sabe nada de gestao ambiental de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Emite opini\u00e3o sem entender das coisas. Disgusting."
        },
        {
            "author_id": "560031253",
            "created_at": "2020-08-11T11:19:31.000Z",
            "id": "1293145015615664130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/x44gQohB3v"
        },
        {
            "author_id": "864783928883806208",
            "created_at": "2020-08-11T11:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 45,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1293144817636188162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Animais pedem socorro no Jardim Guanabara! A @Prefeitura_Rio condenada no processo  0042323-51.2019.8.19.0001 continua DESMATANDO \u00e1rea protegida, o q tem gerado o encontro de animais no entorno fugindo ou atropelados v\u00edtimas da viol\u00eancia contra sua casa. #sustentabilidade https://t.co/DHiZt5QCl0"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2020-08-11T11:17:03.000Z",
            "id": "1293144392492957701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato https://t.co/kJybljlpR1"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2020-08-11T11:17:02.000Z",
            "id": "1293144391117225985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato https://t.co/XRk9QtqAZ0"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2020-08-11T11:15:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1293144073860190211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/VUtznIkQwM"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2020-08-11T11:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42683392",
                        "start": 0,
                        "username": "nsctvoficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "1293143975101181952",
            "in_reply_to_user_id": "42683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nsctvoficial a not\u00edcia da \"privatiza\u00e7\u00e3o\" do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim cont\u00e9m um erro b\u00e1sico: n\u00e3o existe privatiza\u00e7\u00e3o de parques nacionais. \u00c9 a concess\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio aos visitantes! Corrijam! N\u00e3o insistam no erro!"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2020-08-11T11:14:38.000Z",
            "id": "1293143786181230593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa, em Santo Andr\u00e9, est\u00e1 autorizado a reabrir.\n\n\u00c9 a primeira \u00e1rea verde liberada ao p\u00fablico no ABC ap\u00f3s o in\u00edcio da flexibiliza\u00e7\u00e3o da quarentena.\n\nRep\u00f3rter Guilherme Oliveira.\n\n#R\u00e1dioBandeirantes #Tradi\u00e7\u00e3oNoR\u00e1dio https://t.co/kRTVBa5TSI"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-08-11T11:14:31.000Z",
            "id": "1293143756309504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Um passeio no Parque Nacional pode ser percebido de v\u00e1rias formas. A mais b\u00e1sica de todas e primordial \u00e9 compreender a din\u00e2mica da regi\u00e3o visitada. A percep\u00e7\u00e3o te eleva no est\u00e1gio emocional simplesmente porque voc\u00ea percebe tamb\u00e9m que voc\u00ea... https://t.co/thsBEDrtHi"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-08-11T11:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "253034260",
                        "start": 132,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "193003734",
                        "start": 197,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293142618034114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato. Desconto \u00e9 restrito aos moradores do estado do #RiodeJaneiro. Medida do @ICMBio est\u00e1 no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/lozNyI7SYj| @mmeioambiente \n\n\ud83d\udcf7\u00a9 Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/rT4JCmwh7Q"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [putao38bh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "putao38bh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "putao38bh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BandNews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BandNews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BandNews"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [hodie21].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "hodie21",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "hodie21"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [hodie21].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "hodie21",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "hodie21"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas",
                "id": "07d9ea4db8c82000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Jumi\u00e8ges, France",
                "id": "677fe8496e5347d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pium, Brasil",
                "id": "39df6cde9db218d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urubici, Brasil",
                "id": "18352c087c3a65e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1248041901833490433",
                "name": "BrBlueViagens",
                "username": "br_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "366257278",
                "name": "Acr\u00e9scimo",
                "username": "acrescimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568936784",
                "name": "Paulo Pimenta Castro",
                "username": "PauloPCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936671930832293888",
                "name": "Frederico Seruya",
                "username": "FredSeruya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365589762",
                "name": "ICLEI Am\u00e9rica do Sul",
                "username": "ICLEI_SAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252264580476219393",
                "name": "Igarap\u00e9 LIVRE",
                "username": "igarape_livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17605152",
                "name": "kk",
                "username": "kkwilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356802129",
                "name": "R\u00e1dio Planalto News FM 92.1",
                "username": "rdplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843580810934587395",
                "name": "apenas um boiola",
                "username": "lucistresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212049823462903809",
                "name": "Lilac \u2698 \u2698 \u2698 \u272a",
                "username": "vinholilas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3406037625",
                "name": "Ashley",
                "username": "_dvoraka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290784549031555072",
                "name": "\u2661 U\u01ad\u0e40\u2113\u0e40\u2202\u03b1\u2202\u03b5\u0e23 \u03c1\u00fa\u0253\u2113\u0e40\u0aee\u03b1\u0e23 \u2661",
                "username": "Public_utilies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331047348",
                "name": "leticia \ud83d\udc05",
                "username": "leticialld_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127578048",
                "name": "CBN Vale do Para\u00edba",
                "username": "CbnVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774954748441231360",
                "name": "sugi \u2728 in borderland\u2122 sdv",
                "username": "stigmazlie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252744856369278979",
                "name": "laura da sana\u17f9",
                "username": "jnsungirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165810033831161856",
                "name": "Matheus Vieira",
                "username": "theusvieira1895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745978620385067008",
                "name": "ADRIANO \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "adriano_hurley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816857666861617152",
                "name": "Prefeitura de Franco da Rocha",
                "username": "prefdefranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177178710",
                "name": "UFRRJ",
                "username": "ufrrjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22424209",
                "name": "rostos on line",
                "username": "ROSTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390099664",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_zitroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69008563",
                "name": "Formula 1",
                "username": "F1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758839725574598656",
                "name": "mavi",
                "username": "mudeiviado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275854433088417794",
                "name": "Orthoptera Brasil",
                "username": "OrthopteraBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273461711102791683",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro",
                "username": "JooPedr17617650",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708381737768906753",
                "name": "JAL\u00d8W",
                "username": "jalovixqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108849265823096834",
                "name": "Loves",
                "username": "amorerespeitobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1215294863354318848",
                "name": "ABL Turismo",
                "username": "TurismoAbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252983198411358208",
                "name": "Mercado das Descobertas",
                "username": "Mdasdescobertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395323132",
                "name": "Osvaldo",
                "username": "Opif_Pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084712593292443648",
                "name": "Major Fabiana",
                "username": "majorfabianadep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35639246",
                "name": "nauali",
                "username": "nua_la",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104349889327218689",
                "name": "Patriota - Brasil acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mairton_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166706652",
                "name": "Arianny Santos",
                "username": "ariannysanntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044804290",
                "name": "Victoria Damasceno",
                "username": "damascenovic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1265917176571138048",
                "name": "Parque Nacional Sierra Nevada Vertiente sur",
                "username": "inparques_bns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849218948",
                "name": "UE no Brasil",
                "username": "UEnoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "493092154",
                "name": "Ngola",
                "username": "WhiteWiz_ard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000388273792045056",
                "name": "Brasileira juli\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "username": "JuliaMe75489206",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93490528",
                "name": "Claudia CBS",
                "username": "claudia_cbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771225094",
                "name": "Stephanie",
                "username": "pauvrechoux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258610291375591430",
                "name": "John Cricket \ud83e\udd97\ud83d\udc27 \ud83d\udc0d \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f \u2652\ufe0f",
                "username": "JohnCricketSuDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523835002",
                "name": "Contos da F\u00f3rmula 1",
                "username": "ContosdaF1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932784671439671296",
                "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc8c\ud835\udc8a",
                "username": "kozumepurples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248533048",
                "name": "Saulo Ferreira Angelo",
                "username": "saulo_angelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369468526",
                "name": "toin\ud83e\udd8c\ud83c\udf08\ud83e\udd8b",
                "username": "toiinzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046943511164141568",
                "name": "El Batat\u00e3o",
                "username": "gabrielbezrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269049133186322432",
                "name": "Marlenepiazza",
                "username": "Marlenepiazza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105126592370618370",
                "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil",
                "username": "BrazilFight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52911844",
                "name": "Phillippe Watanabe",
                "username": "phillctw",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "815740856",
                "name": "vi",
                "username": "jojinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139860767",
                "name": "\ud83c\udf39Kali\ud83c\udf39C\u00f4nsul Geral da URSAL\ud83c\udf39",
                "username": "ommarmotha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019415728850657280",
                "name": "gurgel lucas",
                "username": "dgolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239476507132727299",
                "name": "ASG Brasil \ud83d\udc38",
                "username": "asgbrasil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359207069",
                "name": "ORondoniense",
                "username": "_ORondoniense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108382009984995328",
                "name": "Greve Pelo Clima | Fridays for Future Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fridaysfuturebr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80363743",
                "name": "Renata Bragan\u00e7a",
                "username": "RenataBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969026698388918272",
                "name": "Let MOVED | FAV & RT POR FAVOR \ud83d\udccc",
                "username": "worldsunwoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057765900231868417",
                "name": "Adriana Weber \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "AdrianaaWeber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1268432230570962946",
                "name": "Valor e Mercado RO",
                "username": "valoremercadoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53235964",
                "name": "Bruxinha Professora \ud83e\udda0\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udcda\ud83d\udcd6\ud83d\udcda",
                "username": "abruxinhataon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86169162",
                "name": "Adriano de Lima",
                "username": "dricodelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171232388",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "FabjoMontejro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101872570",
                "name": "Arquidiocese do Rio de Janeiro",
                "username": "arqrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596956770",
                "name": "Cristo Redentor",
                "username": "cristoredentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124438713",
                "name": "Vatican News",
                "username": "vaticannews_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55726175",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jdcayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892931483517804545",
                "name": "Erahs \u00e9 Por Terra e Territ\u00f3rio",
                "username": "erahsfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MP-GO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2273313432",
                "name": "Maximus Adventure",
                "username": "desafiox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943241258432188417",
                "name": "\u2c6fN\u2c6f",
                "username": "ana_d8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257742951",
                "name": "Marcelo Freire",
                "username": "mfreirejor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244413621016412170",
                "name": "ViajanteBH",
                "username": "BhViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 28K",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293754169820676096",
                "name": "\u2014 ultilidades p\u00fablicas.",
                "username": "softutilidxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939940022916124672",
                "name": "Thiago S\u00fcssekind",
                "username": "ThiagoSussekind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452368173",
                "name": "Tarcila",
                "username": "yohannymelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535035266",
                "name": "williamRatts",
                "username": "williamRatts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264061558822514689",
                "name": "Loy",
                "username": "Loy25464416",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197148955773153280",
                "name": "Fernando \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fernando_g_f_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1255163199084802048",
                "name": "Juliana #marcotemporaln\u00e3o",
                "username": "pteridaceae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "735567688303575042",
                "name": "Sabrina Fernandes #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "safbf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080233365742198784",
                "name": "JTV - Jornal Terceira Vis\u00e3o",
                "username": "jterceiravisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4633295777",
                "name": "Antena 1 Rio",
                "username": "Antena1Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562283523",
                "name": "Montanhas Capixabas Oficial",
                "username": "MonCapixabascvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28746102",
                "name": "Mois\u00e9s Barcia",
                "username": "moises_barcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137813504088518657",
                "name": "Seoane do Courel",
                "username": "SeoaneDoCourel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098150384554651648",
                "name": "O.A. Parques Nacionales",
                "username": "oapngob",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "612861208",
                "name": "bea",
                "username": "__room707",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167850307755347968",
                "name": "BioNumism\u00e1tica",
                "username": "bionumismatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878258851660742656",
                "name": "Libro48",
                "username": "libro48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143148713",
                "name": "my chemical roraima",
                "username": "j_nioSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91798790",
                "name": "Renan Almeida\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Renan_Ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853013715775606785",
                "name": "paulao",
                "username": "mglhssnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231898257",
                "name": "ThaiXausta",
                "username": "TowersThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269720187458269188",
                "name": "Blog Mundo Afora",
                "username": "TaizaBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458566502",
                "name": "Ta\u00edza Brito",
                "username": "TaizaBritoPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444268241",
                "name": "Cosan",
                "username": "CosanBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4844201086",
                "name": "Comg\u00e1s",
                "username": "ComgasBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63045057",
                "name": "Andre Barcelos",
                "username": "adbarc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81088939",
                "name": "Enio Verri",
                "username": "enioverri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48779010",
                "name": "Victor",
                "username": "victoranicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510191420",
                "name": "presoequejunto \ud83c\udf0e\ud83d\udc36\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\u26bd",
                "username": "edufaria10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52304663",
                "name": "Raul Juste Lores",
                "username": "rauljustelores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149129114",
                "name": "Wonderland in Rave",
                "username": "PortalWiR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60671900",
                "name": "Inspira\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel",
                "username": "isustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242953772327940097",
                "name": "Planeta Par\u00e1 Oficial",
                "username": "planeta_para",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "953426186079801350",
                "name": "\ud83c\udded\ud83c\uddf0 \ud83d\udc01",
                "username": "Lvsrsmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747566272",
                "name": "Abelzinha",
                "username": "Lanayanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55223101",
                "name": "Fred Ferreira",
                "username": "fredferreirabsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756146786712989697",
                "name": "Portal Varada",
                "username": "PortalVarada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439361109",
                "name": "Adriano f da silva",
                "username": "Adrianofdasilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126279853068705792",
                "name": "OL VIAGENS E TURISMO",
                "username": "ol_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791060544",
                "name": "Paulo Roberto Ramos\ud83e\udd81\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "probertoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619952877",
                "name": "didier",
                "username": "didou1803",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56807349",
                "name": "Rafael L. Silva",
                "username": "ActuallyRafa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2901322355",
                "name": "Mobilidade Fluminense",
                "username": "Mob_Fluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080273297898651649",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MarinaPB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarinaPB11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284253902041427974",
                "name": "Abelgato5",
                "username": "abelgato5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466277713",
                "name": "ray\u2728",
                "username": "hisstylinson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883777789861797888",
                "name": "ma",
                "username": "dobbysme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987568436623675394",
                "name": "jones",
                "username": "neg0_jao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048264488913436673",
                "name": "mariAH",
                "username": "gabriAHH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944707088",
                "name": "thats suspicious",
                "username": "AllanMaycom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471515433",
                "name": "MATT. \u2726",
                "username": "mattscrtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034505990178258950",
                "name": "tati",
                "username": "tatirodgx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981361945977683968",
                "name": "Victor",
                "username": "jvictorfadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870859709426929664",
                "name": "Luca Borroni-Biancastelli",
                "username": "LucaBorroni2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245317108",
                "name": "Renato.",
                "username": "renobrega85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19667016",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA SIM\ud83d\udc89",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94901907",
                "name": "Marivaldo Andrade",
                "username": "marivaldoandrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47176660",
                "name": "d\u2742d\u00f3",
                "username": "_dodsdods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218340276835692545",
                "name": "Jose Nascimento Junior",
                "username": "JoseNas23077541",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867930861768933378",
                "name": "ana",
                "username": "Ana____lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114529415009062912",
                "name": "Alonn",
                "username": "azcona_alonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785628584165584897",
                "name": "gabriel",
                "username": "gabrielishot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974840417974878208",
                "name": "erga pfizer",
                "username": "ErgaPfizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095656043026231297",
                "name": "Andr\u00e9 Beltr\u00e3o",
                "username": "AndrBeltro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235639765879451649",
                "name": "AgroMais",
                "username": "agromaistv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016341059553693697",
                "name": "grega",
                "username": "sophiadreger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053097619092918272",
                "name": "Duny",
                "username": "_duny08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399842392",
                "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Fernando Gra\u00e7a \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83d\udef0\ufe0f",
                "username": "fernandograca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049281882662346752",
                "name": "AROSA",
                "username": "ArosaRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087154362424705025",
                "name": "Bomba Chaya",
                "username": "superbassboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823617896618332161",
                "name": "Ag\u00eancia Aracaju",
                "username": "AgenciaAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63523605",
                "name": "Andr\u00e9 Lazaroni",
                "username": "andrelazaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125073453848068098",
                "name": "Trilheiras do Brasil",
                "username": "trilheiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948177048379502593",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Mineira do Minist\u00e9rio P\u00fablico",
                "username": "ammpminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084825220",
                "name": "Jose F Ferreira",
                "username": "zedogalo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59235291",
                "name": "PROPOSITO TURISMO",
                "username": "PROPOSITOTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954156785304293376",
                "name": "kdminhafestajunina",
                "username": "paraibadomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041881607639130117",
                "name": "juliana",
                "username": "jjumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242167087440814088",
                "name": "Aves Migrat\u00f3rias do Nordeste",
                "username": "avesmdonordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048359766",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "_laricei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86166781",
                "name": "\ud83d\udea9mara\ud83d\udea9",
                "username": "maramandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273778167191416832",
                "name": "Central Noart BR",
                "username": "noartcentralbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261400200846938114",
                "name": "Joabson Barbosa",
                "username": "JoabsonBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luizg_chrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Maria Ferreira",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031210990",
                "name": "Karine",
                "username": "Kaa_Aquinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156012500141453312",
                "name": "Karen Aquino \ud83c\udf3b\ud83e\udd8b",
                "username": "eukarenaquiino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227003579740905472",
                "name": "Francisca \"Chica Marrenta\" Novello",
                "username": "ChicaNovello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034849759041921025",
                "name": "Aldous Novidades",
                "username": "aldousnovidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110622498062774273",
                "name": "C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal",
                "username": "cldfnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2293215404",
                "name": "NatH\u00e1lia",
                "username": "NathiAlencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2320614294",
                "name": "jeffnando",
                "username": "jeffnando1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "743964147906449409",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "_magnnolia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36200117",
                "name": "PAULO BONF\u00c1",
                "username": "PAULOBONFA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "528479557",
                "name": "ALINY FERNANDA",
                "username": "AlinyCampanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542172684",
                "name": "Isabela Pacheco",
                "username": "belaolivers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64514398",
                "name": "Lucas Paulino",
                "username": "lucasapaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2902840318",
                "name": "Jorge um brasileiro",
                "username": "preservandoaagg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197912254966095873",
                "name": "MAURICIO F.",
                "username": "sarro_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297911237",
                "name": "luis2cj",
                "username": "luis2cj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150865599670693896",
                "name": "Jairo Avenda\u00f1o",
                "username": "jairoavn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044607661",
                "name": "Rumbo a Primera Chile",
                "username": "RumboaPrimeraCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49670164",
                "name": "Minnie Mouse vacinadah de Taubat\u00e9",
                "username": "nat_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53743155",
                "name": "z\u00e9 de brito",
                "username": "brixxxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52511446",
                "name": "\u2651Laine Ferreira \ud83c\udf35\ud83d\udc1c\ud83d\udc3b,\ud83c\udf93/ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u27a1\ud83c\udf4a\ud83d\udc2e",
                "username": "layneferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965279528024182787",
                "name": "ceci\u1d9c\u02b3\u1da0 || \ud83c\udf03",
                "username": "ttdececilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173179941246160896",
                "name": "blessed boy",
                "username": "pedrokonora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199282660394389504",
                "name": "mariane goix",
                "username": "marianegoiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778862255",
                "name": "Alto Para\u00edso Goi\u00e1s ",
                "username": "Prefeitura_Alto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454395581",
                "name": "tvi24 \u00daltimas",
                "username": "tvi24ultimas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196202980409827329",
                "name": "Bot Sensacionalista",
                "username": "botsensacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1490481163",
                "name": "Dan",
                "username": "dacarpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74860967",
                "name": "Marcelo Crivella",
                "username": "MCrivella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131211142",
                "name": "Coisas do Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HouseOfWagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330920322",
                "name": "Simone Maibon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udcafLava Jato",
                "username": "MaibonSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66419382",
                "name": "Ipol\u00edtica Bahia",
                "username": "ipoliticabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267217619565907971",
                "name": "Franz Darm",
                "username": "Aristot37126020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49696756",
                "name": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es",
                "username": "guimaraes13PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1042965034014593024",
                "name": "Fernanda Paiva",
                "username": "fndpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213891789964185600",
                "name": "Emmanoel de Freitas Pinto",
                "username": "PintoEmmanoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218985900",
                "name": "Prefeitura de Jata\u00ed",
                "username": "prefeiturajatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454891637",
                "name": "DIEGO CREPALDI",
                "username": "DIEGOCREPALDI1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345452352",
                "name": "Bleu",
                "username": "rafableuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1079374567397834752",
                "name": "Paulo Pamplona Frazao",
                "username": "PauloPamplona5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281307016",
                "name": "zekita \ud83d\udc4c\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                "username": "zecaa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64756571",
                "name": "Isac\u2618\ufe0f",
                "username": "isacmariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874381124243525633",
                "name": "Douglas Santos \u2696\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Douglas12626875",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56585767",
                "name": "Deputado Ricardo Izar",
                "username": "RicardoIzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60424398",
                "name": "Rodrigo Agostinho",
                "username": "rodrigoagost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4622591926",
                "name": "Patricia",
                "username": "patriciaegea1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032603894344556544",
                "name": "Francisco Araujo",
                "username": "Francis63982664",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996020771439939584",
                "name": "Mundo Portugu\u00eas",
                "username": "mp_portugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287530505332826112",
                "name": "ENCONTRO \u00c0 DIST\u00c2NCIA",
                "username": "UiracuL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871624009162641408",
                "name": "supermofischer",
                "username": "supermofischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "517834224",
                "name": "JOKER, THE KING OF ENCALHAN\u00c7O! \ud83d\ude01 \ud83d\ude02",
                "username": "GuestPT2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840467754016735232",
                "name": "Pobre TeresopoliThanos",
                "username": "Ltavioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369732766",
                "name": "Teste",
                "username": "teste_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21668776",
                "name": "Alex McCauley",
                "username": "anm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059862976457523201",
                "name": "Beatlemineira #ForaBolsonaro",
                "username": "GeisocaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93957542",
                "name": "Walter Hernandez Dodino",
                "username": "wdodino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811010607",
                "name": "Meu Windows",
                "username": "MeuWindowsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41900637",
                "name": "Ced\u00ea Silva",
                "username": "CedeSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240703447999152128",
                "name": "Viajar en Chile",
                "username": "viajarenchile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260816828760195072",
                "name": "Ana Patr\u00edcia",
                "username": "AnaPatr92635628",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382857272",
                "name": "William Carioca",
                "username": "williamdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081936017",
                "name": "Fk",
                "username": "Fellipe_ws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286755150657355776",
                "name": "MILIKA \u2661",
                "username": "ksjsllikajskwlj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97466000",
                "name": "Giulia Tadini",
                "username": "giugiutadini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933873002",
                "name": "@BethMuniz2009",
                "username": "BMunizMuniz2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771513085056147456",
                "name": "Na\u00e7\u00e3o Ol\u00edmpica \u1d9c\u02b3\u1da0 \u26bd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "espobola21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055902346713161732",
                "name": "Claudia Pinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "username": "Cacauprof1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550283282",
                "name": "Ana Maria Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gomes_anamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56878123",
                "name": "Elane Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "elane01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91025970",
                "name": "Mizael Izidoro Bello",
                "username": "mizaelizidoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338793941",
                "name": "Bem Viagens",
                "username": "BemViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103704608",
                "name": "Tal\u00edria Petrone",
                "username": "taliriapetrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52178556",
                "name": "PSOL na C\u00e2mara",
                "username": "psolnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887683184133120000",
                "name": "\ud83c\udd7c \ud83c\udd7e \ud83c\udd81 \ud83c\udd76 \ud83c\udd70 \ud83c\udd7d \ud83c\udd70",
                "username": "niehues_morgana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994293316505296896",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "Joaoeduardocoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114265591303540736",
                "name": "Josi",
                "username": "Josiana69455701",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15025348",
                "name": "samuca, eu n\u00e3o esqueci",
                "username": "joaumdoistres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982785280749993984",
                "name": "Mateus",
                "username": "mateus_ramineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030666290770440192",
                "name": "\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \u10e6",
                "username": "amandabgaarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270399607",
                "name": "Tereza Cristina",
                "username": "TerezaCrisMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4218473171",
                "name": "Rondoniaqui News",
                "username": "RondoniaquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127696873",
                "name": "Escola de Ch\u00e1\u00ae Embah\u00fa",
                "username": "escoladecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315153978",
                "name": "Vanessa Figueiredo",
                "username": "vanessaafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57044549",
                "name": "Fernanda Melchionna",
                "username": "fernandapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157492048058081287",
                "name": "autoamador",
                "username": "autoamador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069664669818855426",
                "name": "Louyse_nutricionista\ud83c\udf52",
                "username": "louysenascimen2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50452226",
                "name": "Augusto Nunes",
                "username": "augustosnunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948878336360673280",
                "name": "RCIA ARARAQUARA",
                "username": "rciararaquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177806257513734146",
                "name": "Comunidade Vis\u00e3o em Cristo",
                "username": "cevisaoemcristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525212717",
                "name": "Jo\u00e3o Falc\u00e3o",
                "username": "joaoffalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087463595527598080",
                "name": "Hora MS",
                "username": "horamsnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374463100",
                "name": "MiraOnline Jornal",
                "username": "JornalMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292997076666781697",
                "name": "Lugares Bonitos",
                "username": "LugaressBonitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280472680089690112",
                "name": "Coletiva Filhas da Terra",
                "username": "FilhasTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3198518071",
                "name": "Mait\u00ea",
                "username": "thefinalgirl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77 #MarcoTemporalNao",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815909311062884352",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Silva",
                "username": "JooSilvaCar5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "862821911579041792",
                "name": "Blog do Berimbau",
                "username": "blogdoberimbau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15750149",
                "name": "Web-2-3-Linkaloo",
                "username": "Beduac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25937444",
                "name": "Dirceu",
                "username": "dirceuromani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "818956905867603968",
                "name": "Jos\u00e9 Elias Ribeiro",
                "username": "zeeliasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099006638420299776",
                "name": "O QUESTIONADOR",
                "username": "ReisMarcelo4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106007969181958144",
                "name": "O Corvo",
                "username": "0C0RV0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180523569",
                "name": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro",
                "username": "Saude_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149680282984964096",
                "name": "PV S\u00e3o Paulo",
                "username": "pv43capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803613940",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1283724089811701760",
                "name": "Martha Argel #MnO",
                "username": "MarthaArgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177905676984766466",
                "name": "Jo\u00e3o pedro",
                "username": "Jotapedro_2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307774911",
                "name": "\ud835\udddb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1",
                "username": "tiofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745997475241144320",
                "name": "Vieiradominho.tv",
                "username": "VieiradominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4220609974",
                "name": "hudy",
                "username": "hudyxav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185885061952032768",
                "name": "The Edge",
                "username": "Raiisl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228019895943733249",
                "name": "Rafael",
                "username": "rafaelzm18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290308023127363584",
                "name": "Di\u00e1rio de Campinas",
                "username": "CampinasDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089812008",
                "name": "mulher rebaixada",
                "username": "adebadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282338157",
                "name": "Laura",
                "username": "jullyaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384986212",
                "name": "Rayssa Marques",
                "username": "RayssaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "988699484",
                "name": "Roberto Mendon\u00e7a",
                "username": "Mendonca_rom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288352529",
                "name": "Patr\u00edcia Soelo\ud83c\udf52na coleirinha\ud83d\udd17",
                "username": "PatySoelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255194170093981698",
                "name": "Essencial Turismo",
                "username": "Essencial_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252197695831322624",
                "name": "Marli Ara\u00fajo Vieira",
                "username": "MarliArajoViei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600456",
                "name": "SBT",
                "username": "SBTonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266577982",
                "name": "ju",
                "username": "joleananunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27935844",
                "name": "Revista S\u00c1BADO",
                "username": "revistaSABADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268730459",
                "name": "Fifico Siebra",
                "username": "fjosi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240185984",
                "name": "Mel",
                "username": "stf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19657485",
                "name": "Esmael Morais",
                "username": "esmaelmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399425058",
                "name": "Informa+",
                "username": "informamaispt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284231053885018113",
                "name": "Eduarda Demeneck",
                "username": "EDemeneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273045790",
                "name": "Di\u00e1rio do Distrito",
                "username": "DiariodoDistrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68445350",
                "name": "Metro Jornal",
                "username": "MetroJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "792136657",
                "name": "Centro TV",
                "username": "CentroTVpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364589524",
                "name": "Bruno Medeiros \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075",
                "username": "BrunoMaxwell5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308716366",
                "name": "Sidnei Netto",
                "username": "SidneiNetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142814527911866370",
                "name": "Sol",
                "username": "Sol28812883",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58603510",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "BruMarquezine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219368520",
                "name": "Rafael Moia Filho",
                "username": "rafamfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371933708568166409",
                "name": "congemfoco",
                "username": "congemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73171069",
                "name": "C\u00e9lio Silva",
                "username": "CelioSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153033613",
                "name": "Corpo de Bombeiros PMESP",
                "username": "BombeirosPMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94601195",
                "name": "Hyury Potter \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "hyurypotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226849278087352320",
                "name": "Marrap\u00e1",
                "username": "marrapanarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66393468",
                "name": "Ana Gabi",
                "username": "gabi_ur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246057879",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Augusto \ud83d\udc8e",
                "username": "augustoemil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740689059257946114",
                "name": "naruto da vila da peste",
                "username": "MateusRuggero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67918563",
                "name": "Thiago dos Santos",
                "username": "Thids_Sts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16451028",
                "name": "RTPNot\u00edcias",
                "username": "RTPNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065680984979447808",
                "name": "ICCR in Brazil",
                "username": "iccr_saopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864783928883806208",
                "name": "Everton Gomes",
                "username": "evertongomesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016611112",
                "name": "Atual7",
                "username": "atual7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389710019",
                "name": "Rajada",
                "username": "abelharajada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210693627",
                "name": "Raphael Faraco",
                "username": "raphaelfaraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560031253",
                "name": "Viaje Sergipe",
                "username": "ViajeSergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1294377207075352576",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7mdhs0gh0cj0guapqrijontbh7r1",
        "oldest_id": "1293142618034114560",
        "result_count": 497
    }
}