{
    "data": [
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-29T11:49:36.000Z",
            "id": "1277569905014046720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza (casal)\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Kt0CnG6k5X"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-06-29T11:44:29.000Z",
            "id": "1277568619828953091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto: natibetancur_\n\nClique: pedradotelegrafo\n\nO Morro de Guaratiba\u00a0est\u00e1 situado no\u00a0Parque Estadual da Pedra Branca\u00a0(PEPB) e se tornou\u00a0conhecido popularmente como\u00a0Pedra do Tel\u00e9grafo\u00a0(ou\u00a0Morro do Tel\u00e9grafo),\u2026 https://t.co/6rVg0k6ViG"
        },
        {
            "author_id": "938384491160141825",
            "created_at": "2020-06-29T11:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2997832870",
                        "start": 0,
                        "username": "viniengelage"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1166327252814090240",
                        "start": 14,
                        "username": "ana_scheifer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277565163533733888",
            "in_reply_to_user_id": "2997832870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniengelage @ana_scheifer coitada da ana, ate chegar la ela tem q atravessar o parque nacional, perigoso aparecer na casa do vini tendo ca\u00e7ado uma cobra, on\u00e7a e tatu pelo caminho"
        },
        {
            "author_id": "2205937249",
            "created_at": "2020-06-29T11:22:17.000Z",
            "id": "1277563030566510595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhadamatinal em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/HNGHYUPqab"
        },
        {
            "author_id": "1101492954441703424",
            "created_at": "2020-06-29T08:41:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "126334806",
                        "start": 3,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277522483558612994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mun_melgaco: Quem j\u00e1 fez turismo na montanha?\nA Branda da Aveleira est\u00e1 localizada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, na freguesia de Gave. \u00c9 um s\u00edtio verdadeiramente id\u00edlico \ud83d\ude0d\n#DescubraMelga\u00e7oEmSeguran\u00e7a #EstamosON!\n#EuFicoEmPortugal\nhttps://t.co/egSL8eNq8b"
        },
        {
            "author_id": "126334806",
            "created_at": "2020-06-29T08:38:45.000Z",
            "id": "1277521878878478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 fez turismo na montanha?\nA Branda da Aveleira est\u00e1 localizada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, na freguesia de Gave. \u00c9 um s\u00edtio verdadeiramente id\u00edlico \ud83d\ude0d\n#DescubraMelga\u00e7oEmSeguran\u00e7a #EstamosON!\n#EuFicoEmPortugal\nhttps://t.co/j1vG284cAp"
        },
        {
            "author_id": "1210719927763648512",
            "created_at": "2020-06-29T05:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1071170391647891457",
                        "start": 0,
                        "username": "AmandaRienda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277481011052511232",
            "in_reply_to_user_id": "1071170391647891457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmandaRienda Parque Nacional da Chapada dos veaderos, so isso ja faz \nGoi\u00e1s ser melhor"
        },
        {
            "author_id": "35413834",
            "created_at": "2020-06-29T04:29:50.000Z",
            "id": "1277459235085918208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O cara tem uma pousada em um destino pequeno( a mesma que foi multada por estar irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/znXkQ8PTy9) , n\u00e3o entende NADA de promo\u00e7\u00e3o de destinos, olha muito decepcionada."
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-06-29T04:09:38.000Z",
            "id": "1277454150951931905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O (UC) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2705 Parque Nacional de Itatiaia - Serra da Mantiqueira\n\ud83d\udcf8 @marcofalkembach @geeteefilmes https://t.co/pixb56IQ1Z"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-06-29T04:03:20.000Z",
            "id": "1277452566591307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O (UC) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2705 Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO)\n\ud83d\udcf8 Miguel Lebres Freitas https://t.co/ta3VzzIPnK"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-06-29T03:50:29.000Z",
            "id": "1277449334313881602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 Parque Nacional Eduardo Avaroa - Cordilheiras dos Andes -Bol\u00edvia \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 https://t.co/CYS3e1JNiZ"
        },
        {
            "author_id": "904744669",
            "created_at": "2020-06-29T03:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "791635",
                        "start": 152,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "418fdf67c0776ed7"
            },
            "id": "1277447253008035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste not\u00edcia: bal\u00e3o de S\u00e3o Jo\u00e3o provoca inc\u00eandio no Parna da Tijuca.\nFogo atinge o Parque Nacional da Tijuca - ((o))eco - https://t.co/3Pr4QpZhlU via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-06-29T03:27:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1277443598435471361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flora do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n\nhttps://t.co/PDXdCmSSrK https://t.co/tizjQZCLej"
        },
        {
            "author_id": "16906073",
            "created_at": "2020-06-29T03:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "791635",
                        "start": 81,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277439313379315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge o Parque Nacional da Tijuca - ((o))eco - https://t.co/9byS59BmHU via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-06-29T03:07:09.000Z",
            "id": "1277438427718443009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Domingos Martins, no estado do Esp\u00edrito Santo, regi\u00e3o sudeste, abriga a Reserva Florestal de Pedra Azul, que foi criada pelo decreto 312, de 31 de outubro de 1960. A lei 4.503, de 2 de janeiro de 1991, transformou a reserva em Parque Estadual de Pedra Azul, com https://t.co/HRkmf4voO5"
        },
        {
            "author_id": "1897981224",
            "created_at": "2020-06-29T02:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1100630437590953985",
                        "start": 0,
                        "username": "Gabrieltrosa1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277432987030892546",
            "in_reply_to_user_id": "1100630437590953985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabrieltrosa1 @ai_que_horror01 \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, eles iriam destruir tudo ..."
        },
        {
            "author_id": "3064967735",
            "created_at": "2020-06-29T02:41:21.000Z",
            "id": "1277431933627179010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/jIvkVZR0VO \u00d4nibus 'Into the Wild' removido da trilha do Alasca Na quinta-feira,autoridades do Alasca sa\u00edram de uma trilha remota do lado de fora do Parque Nacional Denali,o \u00f4nibus destru\u00eddo que ficou famoso pelo livro de 1996 e pelo filme \"Into the Wild\", de 2007"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2020-06-29T02:23:52.000Z",
            "id": "1277427533512880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cumprindo todos os protocolos de seguran\u00e7a  fui correr no parque nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/UIbGyy5hwF"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-06-29T02:01:06.000Z",
            "id": "1277421807168106496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma demanda antiga da popula\u00e7\u00e3o de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, na regi\u00e3o da Chapada dos Veadeiros, o Parque Estadual da Catarata do Rio dos Couros foi anunciado neste fim de semana pelo governador Ronaldo Caiado (DEM)\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/sMqjG2GWvC"
        },
        {
            "author_id": "732263191850389504",
            "created_at": "2020-06-29T01:59:55.000Z",
            "id": "1277421507153666050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o sabe essa lindeza virou Parque Estadual e agora est\u00e1 protegida!!\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a https://t.co/c4OcJqQ0Xy"
        },
        {
            "author_id": "1253870108298170368",
            "created_at": "2020-06-29T01:53:25.000Z",
            "id": "1277419871622631424",
            "in_reply_to_user_id": "1253870108298170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra quem ficou curioso, essa foto \u00e9 do bichinho abaixo, o beija-flor-preto (Florisuga fusca) tirada no Parque Nacional do Itatiaia, aqui no Brasil!\n\n\ud83d\udcf8: Andr\u00e9a Faria Santos https://t.co/NGGYaRTj6w"
        },
        {
            "author_id": "169548620",
            "created_at": "2020-06-29T01:50:24.000Z",
            "id": "1277419111644106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta nacional do Jamanxin no Par\u00e1, e Hoje a Parte da Amaz\u00f4nia Legal mas devastada Invadida, e desmatada por grileiros e Garimpeiros, segundo dados oficiais Do ICMBIO..."
        },
        {
            "author_id": "938426257871704065",
            "created_at": "2020-06-29T01:50:08.000Z",
            "id": "1277419043893493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho hist\u00f3ria p contar naquele parque municipal viu kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "147966228",
            "created_at": "2020-06-29T01:47:50.000Z",
            "id": "1277418466732118022",
            "in_reply_to_user_id": "147966228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da paisagem \u00e9 da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, aqui no Sul do RJ. Lugar bonito que s\u00f3 uma desgra\u00e7a &lt;3 https://t.co/dEx3zX8MkD"
        },
        {
            "author_id": "2359876839",
            "created_at": "2020-06-29T01:33:48.000Z",
            "id": "1277414936805888006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq so fiquei sabendo agora que o parque nacional da tijuca pego fogo pq ngm falo sobre"
        },
        {
            "author_id": "3650640857",
            "created_at": "2020-06-29T01:31:19.000Z",
            "id": "1277414312274022400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza dentro da cidade! Filhote de Capivara na \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Tabebuias! Barra da Tijuca - Rio de Janeiro https://t.co/5NJL0jlZ0V"
        },
        {
            "author_id": "2708524414",
            "created_at": "2020-06-29T01:14:52.000Z",
            "id": "1277410168712712192",
            "in_reply_to_user_id": "183398329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@botecodogiu Hmmm realmente vc pensou em tudo. E ainda mant\u00eam seu sof\u00e1 e vc em uma area protegida. Que homem perspicaz e consciente  uehsheha"
        },
        {
            "author_id": "527398286",
            "created_at": "2020-06-29T00:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "232902240",
                        "start": 0,
                        "username": "brenolaerte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277397208250417153",
            "in_reply_to_user_id": "527398286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brenolaerte Em julho de 2011, um fot\u00f3grafo se surpreendeu com as imagens feitas por um macaco da esp\u00e9cie Macaca nigra, que roubou sua c\u00e2mera e acabou fazendo um 'sorridente' autorretrato em um pequeno parque nacional na ilha de Sulawesi, na Indon\u00e9sia. \u2014 Foto: Wild Monkey/David Slater/CatersN"
        },
        {
            "author_id": "946576530314088448",
            "created_at": "2020-06-29T00:05:59.000Z",
            "id": "1277392833675177986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NUNCA PENSEI Q IRIA TER SAUDADE DE FAZE O TRAB NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2020-06-28T23:52:31.000Z",
            "id": "1277389445713575937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineiros e goianos entram em \u2018guerra\u2019 por t\u00edtulo de melhor Estado no Twitter \n\nempad\u00e3o goiano ou p\u00e3o de queijo? Qual a melhor forma\u00e7\u00e3o natural: a Chapada dos Veadeiros ou o Parque Nacional do Capara\u00f3? E o ponto tur\u00edstico: Ouro Preto ou Caldas Novas?\n https://t.co/hhwhhSTAva"
        },
        {
            "author_id": "3256528679",
            "created_at": "2020-06-28T23:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "46409160",
                        "start": 2,
                        "username": "RdGaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277385816625602561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @RdGaucha poderia entrar em contato com a Prefeitura de Rolante porque tinha um evento de rodeio no parque municipal no s\u00e1bado 27/6/20?"
        },
        {
            "author_id": "1215759218587860993",
            "created_at": "2020-06-28T22:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "367324909",
                        "start": 0,
                        "username": "valllleska"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277376022460207106",
            "in_reply_to_user_id": "367324909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valllleska boa noite belissima amiga, jalapao eh uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o  no Tocantins maravilhosa    segue imagens"
        },
        {
            "author_id": "385605360",
            "created_at": "2020-06-28T21:46:53.000Z",
            "id": "1277357831226785793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de desmatamento da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/ABrZWUbLs1"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-06-28T21:38:49.000Z",
            "id": "1277355798616670208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, Peru\u00edbe SP\n\n#peruibe #saopaulo #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismoemsaopaulo #areadepreservacao #praia #litoralsulpaulista #guialugarestur\u00edsticos #visitbrasil #viajebrasil #Mtur\u2026 https://t.co/RL2V3bIx64"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2020-06-28T21:38:00.000Z",
            "id": "1277355593905451009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#CPAm em a\u00e7\u00e3o contra a ca\u00e7a predat\u00f3ria\nPoliciais da #3UPAm (Desengano) apreenderam no \u00faltimo s\u00e1bado, 27/6, um rifle cal. 22 e muni\u00e7\u00f5es durante uma ocorr\u00eancia realizada no Parque Estadual do Desengano, em Santa Maria Madalena.\nO armamento foi encaminhado para a 156\u00aa DP.\n#PMERJ https://t.co/gZjT8JkjMM"
        },
        {
            "author_id": "87241461",
            "created_at": "2020-06-28T21:12:16.000Z",
            "id": "1277349119896494081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de muito tempo, retornei \u00e0 amada #FLONA, pra fazer aquele treininho bacana!\nSofrido, \u00e9 verdade, por conta de ter acabado relaxando o condicionamento durante essa pandemia... em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/dzc8WeTYnZ"
        },
        {
            "author_id": "69348585",
            "created_at": "2020-06-28T21:03:31.000Z",
            "id": "1277346916641247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc q estuda anos, Turismo, Geografia, Letras\nviaja o Brasil e o Mundo,\n\u00c9 guia turistico de algum parque nacional,\nLuta por causas ecol\u00f3gicas,\nMeus profundos sentimentos por isso aqui...... https://t.co/BqZ0QkhYhP"
        },
        {
            "author_id": "110469922",
            "created_at": "2020-06-28T19:56:41.000Z",
            "id": "1277330095657701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando para o nada, pensando no cor de rosa. A\u00ed Gabi, s\u00f3 quem viveu sabe... hahahahaha \ud83d\udc97 em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/pmRLBr8IdJ"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2020-06-28T19:05:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62967014,
                        -19.33499658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1277317254275891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho se realizando! Um rancho na montanha, no meio da natureza estonteante da Serra do Cip\u00f3, cercado de nascentes cristalinas, sem eletricidade, vizinho ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, onde poderemos\u2026 https://t.co/zKv0vyvJ6Z"
        },
        {
            "author_id": "419484201",
            "created_at": "2020-06-28T18:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1258857250208337920",
                        "start": 0,
                        "username": "sytsuo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277313706700034051",
            "in_reply_to_user_id": "1258857250208337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sytsuo \u00e9 o parque nacional dos campos gerais (ponta grossa)"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-06-28T18:30:00.000Z",
            "id": "1277308281921257474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\u00c1rea de desmatamento da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/YskBh1iABb https://t.co/GWlU7xlbxs"
        },
        {
            "author_id": "132031621",
            "created_at": "2020-06-28T18:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "791635",
                        "start": 81,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277308113306226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge o Parque Nacional da Tijuca - ((o))eco - https://t.co/14SersinyA via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2020-06-28T18:15:00.000Z",
            "id": "1277304506733129729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Saiba como conhecer as principais atra\u00e7\u00f5es naturais canadenses \u2013 e com raz\u00e3o! \ud83d\ude0d\nhttps://t.co/xTOr6CNQBq"
        },
        {
            "author_id": "965569527688978438",
            "created_at": "2020-06-28T18:09:30.000Z",
            "id": "1277303124810752011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de desmatamento da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/DN9noBcUhf"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-06-28T17:58:47.000Z",
            "id": "1277300428208836617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o nativa do Cerrado suprimida estava dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/JtejTDHsFt"
        },
        {
            "author_id": "61748647",
            "created_at": "2020-06-28T17:58:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 71,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1277300286823038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 148,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma vez fizeram uma homenagem linda pra ele no parque municipal... Al\u00f4 @Cruzeiro https://t.co/d3o7NUvEJF"
        },
        {
            "author_id": "555188115",
            "created_at": "2020-06-28T17:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "3018780587",
                        "start": 252,
                        "username": "mendanhagustavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277289788312293383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Envenenaram um cachorro de rua mora no Parque Municipal Elmar Arantes Cabral que minha esposa e eu cuidamos. Ainda tem 4 que moram na Pra\u00e7a. Estamos com muito medo que tentem matar os outros. Vamos denunciar! Pois s\u00f3 assim vamos barrar essas maldades. @MendanhaGustavo https://t.co/bmD2tOkrWE"
        },
        {
            "author_id": "1155493011876450306",
            "created_at": "2020-06-28T17:16:14.000Z",
            "id": "1277289718452031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E julho ta chegando como?\nhttps://t.co/GwByvwFmwf"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2020-06-28T16:48:51.000Z",
            "id": "1277282827005038596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Catarata do Rio dos Couros vai virar parque, anuncia CaiadoO governador Ronaldo Caiado anunciou, na manh\u00e3 deste domingo (28), a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Cataratas do Rio dos Couros.  #CataratadosCouros #ChapadadosVeadeiros https://t.co/ZnALYtYdWq https://t.co/Y5t7J6zFB1"
        },
        {
            "author_id": "1094800589840674816",
            "created_at": "2020-06-28T16:46:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277282205354668032",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Meu Deus\ud83d\udc94\ud83d\ude2d CRIMINOSOS, CRIMINOSOS, CRIMINOSOS.....sem o Parque Nacional da Tijuca o Rio n\u00e3o existe!"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-06-28T16:43:34.000Z",
            "id": "1277281497603604481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1543,
                "quote_count": 38,
                "reply_count": 86,
                "retweet_count": 412
            },
            "text": "Que trag\u00e9dia! Bal\u00e3o de S\u00e3o Jo\u00e3o causou inc\u00eandio no Parque Nacional da Tijuca. Temos uma luta antiga contra esse tipo de pr\u00e1tica. Soltar bal\u00f5es \u00e9 crime ambiental. Uma perda lament\u00e1vel para uma \u00e1rea verde t\u00e3o importante da nossa cidade. https://t.co/YngSNacdib"
        },
        {
            "author_id": "1248415070733905920",
            "created_at": "2020-06-28T16:42:54.000Z",
            "id": "1277281329164554240",
            "in_reply_to_user_id": "1248415070733905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ilha de algodoal, terra de encantarias amaz\u00f4nicas, localiza-se no litoral nordeste do Par\u00e1 em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental mantendo suas caracter\u00edsticas de col\u00f4nia de pescadores. O acesso a ilha \u00e9 feito apenas atrav\u00e9s de embarca\u00e7\u00f5es que saem do porto da cidade de Marud\u00e1. No + https://t.co/rH8xuHTJo7"
        },
        {
            "author_id": "79494972",
            "created_at": "2020-06-28T16:31:31.000Z",
            "id": "1277278466698813442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj seria tbs n\u00e9...mas segue a\u00ed um tebet\u00eazin s\u00f3 pra lembrar da saudade e vontade que t\u00f4 de mato e \u00e1gua! em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/M6qYMbTTkp"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-06-28T16:03:51.000Z",
            "id": "1277271503189524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certo ver, me pediram para experimentar Sushi e eu pensei: obrigado Deus, pelas comidas do nordeste. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/vUq8ojuCrT"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2020-06-28T16:00:21.000Z",
            "id": "1277270620418514945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Governo Estadual decidiu transformar Cataratas do Rio dos Couros em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental; anunciou foi feito pelo governador Ronaldo Caiado (DEM). \n\nhttps://t.co/cD1O52GvvQ"
        },
        {
            "author_id": "1198660433902735360",
            "created_at": "2020-06-28T15:53:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1277268835020800001",
            "in_reply_to_user_id": "3092184219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jlngds po ate hoje so fui no parque municipal da taquara la eh muito bom se pa bora qualquerdia"
        },
        {
            "author_id": "968544837577342977",
            "created_at": "2020-06-28T15:37:33.000Z",
            "id": "1277264884372307970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os parques naturais s\u00e3o \u00e1reas destinadas \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/CDjaZkskqa"
        },
        {
            "author_id": "109659807",
            "created_at": "2020-06-28T15:28:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1277262575252713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/xOUrdptwad"
        },
        {
            "author_id": "372512887",
            "created_at": "2020-06-28T15:26:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1277262008434462725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67 em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/Iy4Du5S1sT"
        },
        {
            "author_id": "372512887",
            "created_at": "2020-06-28T15:24:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1277261480434511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Piquenique \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\n\n#familia #amor #paz em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/W3PrqCdDL1"
        },
        {
            "author_id": "1029507638172762114",
            "created_at": "2020-06-28T15:01:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1277255808347246602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina se fosse aqui em BH no parque Municipal kkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/i8ZwwFHBZO"
        },
        {
            "author_id": "91254297",
            "created_at": "2020-06-28T14:59:44.000Z",
            "id": "1277255367722926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria que Ronaldo Caiado iria anunciar a cria\u00e7\u00e3o de um Parque Estadual!?"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-06-28T14:47:37.000Z",
            "id": "1277252317365108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udca7\ud83c\udf31 Um cen\u00e1rio de surpreendente beleza: governador Ronaldo Caiado anunciou, na manh\u00e3 deste domingo (28/06), a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Cataratas do Rio dos Couros, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do\u2026 https://t.co/uHM13f4JLr"
        },
        {
            "author_id": "57136395",
            "created_at": "2020-06-28T14:21:35.000Z",
            "id": "1277245766810075137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade Jamaraqu\u00e1. Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. #TBT de 28 de junho de 2015. https://t.co/uwI8f0F4jk"
        },
        {
            "author_id": "1436640764",
            "created_at": "2020-06-28T14:09:28.000Z",
            "id": "1277242715961524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo interditado Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 sendo visitado. https://t.co/jBfH4OgqE9"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-06-28T14:05:19.000Z",
            "id": "1277241674687819778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequoias centen\u00e1rias, a cascata mais alta da Am\u00e9rica do Norte... Os 300.000 hectares do Parque Nacional de Yosemite s\u00e3o o para\u00edso para qualquer explorador da natureza! \ud83d\udc9a Esse parque \u00e9 imprescind\u00edvel em qualquer visita \u00e0 Costa Oeste dos Estados Unidos \ud83d\ude4c Voc\u00ea j\u00e1 esteve l\u00e1? https://t.co/uMK6HpMaOA"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-06-28T13:55:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5154017,
                        -14.1342372
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1277239278804893697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udfde\ufe0f O governador Ronaldo Caiado anunciou, neste domingo (28/06), a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Cataratas do Rio dos Couros, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do Brasil com modelo compartilhado de gest\u00e3o,\u2026 https://t.co/JymM7CAcwY"
        },
        {
            "author_id": "1017112280696328193",
            "created_at": "2020-06-28T13:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "177178710",
                        "start": 54,
                        "username": "ufrrjbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277229009416396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf3f Aten\u00e7\u00e3o, apaixonados por plantas! Pesquisadores da @ufrrjbr encontraram um nova esp\u00e9cie no Rio de Janeiro. A Ruellia capotyra (flor da mata em tupi-guarani) foi localizada no Parque Natural Municipal do Curi\u00f3, em Paracambi: https://t.co/v70z00y0pP\n\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/UFRRJ https://t.co/ItRDCZbgzW"
        },
        {
            "author_id": "32101740",
            "created_at": "2020-06-28T13:14:40.000Z",
            "id": "1277228927921065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estamos alinhando desenvolvimento com preserva\u00e7\u00e3o! Ao mesmo tempo em que ocupamos o 3\u00aa coloca\u00e7\u00e3o na produ\u00e7\u00e3o de gr\u00e3os, Goi\u00e1s se destaca nacionalmente no combate ao desmatamento. Por isso, decidi criar o Parque Estadual das Cataratas do Rio dos Couros. https://t.co/yjuWjDebnS"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2020-06-28T13:10:00.000Z",
            "id": "1277227751284629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "De acordo com o ICMBio, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Costa dos Corais conquistou o 10\u00ba lugar entre as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o mais visitadas do Brasil. O que demonstra todo o seu potencial em atrair os turistas que v\u00eam se interessando cada vez mais pelo ecoturismo.\n#ecoturismo https://t.co/3ozFg6Ykrm"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2020-06-28T13:07:48.000Z",
            "id": "1277227197468721154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento avan\u00e7a sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/K23mu8ly8Y"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-28T13:01:12.000Z",
            "id": "1277225536750747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/BfSvId7mHp"
        },
        {
            "author_id": "892437400193990658",
            "created_at": "2020-06-28T13:01:09.000Z",
            "id": "1277225526575464449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nSem d\u00favida um dia para ficar na mem\u00f3ria: quando dirigimos no Parque Nacional Torres del Paine.\n.\n#yokohamabrasil #expedicao #expedi\u00e7\u00e3o #carreteraaustral #patagonia #torresdelpaine #patagoniaargentina\u2026 https://t.co/qXuULdJJob"
        },
        {
            "author_id": "1276986339032997888",
            "created_at": "2020-06-28T12:16:38.000Z",
            "id": "1277214322737975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do catimbau https://t.co/kz65WcnwWm"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2020-06-28T09:53:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.659,
                        -20.53836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1277178206005624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fizemos a volta no entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3, foram 127km com um pouco mais de 2.500 de altimetria acumulada. N\u00e3o sei o que houve e nos primeiros 36km me deu uma \u201czig-zira\u201d e achei que n\u00e3o ia\u2026 https://t.co/aTUUcYzPuC"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2020-06-28T09:49:33.000Z",
            "id": "1277177307048919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/e1PIeIwqzB"
        },
        {
            "author_id": "866386779708043265",
            "created_at": "2020-06-28T08:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277158711413428224",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Acusado de tr\u00e1fico e n\u00e3o traficante , teve algum branco morto ou acidentalmente que estava na hora da abordagem,ah n\u00e3o n\u00e9 estavam em \u00e1rea protegida .\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "2516398530",
            "created_at": "2020-06-28T04:13:25.000Z",
            "id": "1277092717005344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando aqui da vez q eu tava plena em BH passeani no parque municipal e do nd uma \u00e1rvore GIGANTE caiu e matou uma mulher pouquinhos metros de onde eu tava, esse tipo de coisa eu custo processar at\u00e9 hj e por isso que sou surtadinha assim e n posso com filmes tipo \"Premoni\u00e7\u00e3o\""
        },
        {
            "author_id": "797581377835307009",
            "created_at": "2020-06-28T03:09:12.000Z",
            "id": "1277076555030814720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a Gabriela caindo do barco no parque municipal \u00e9 uma das coisas mais engra\u00e7adas que j\u00e1 aconteceu na minha vida eu vou rir disso pra sempre kkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "128627453",
            "created_at": "2020-06-28T01:37:15.000Z",
            "id": "1277053413809958915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom que meu pai trabalha em reserva biol\u00f3gica ent\u00e3o ele traz v\u00e1rias coisas direto da \u00e1rvore\nAmo???"
        },
        {
            "author_id": "954335816540721153",
            "created_at": "2020-06-28T01:26:32.000Z",
            "id": "1277050717031759873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - na minha cama\n2 - na casa da Fernanda\n3 - na minha casa ksksk\n4 - o parque municipal de Barueri\n5 - num posto de gasolina\n6 - na rua\n7 - em casa\n8 - no km 21\n9 - mas \u00e9 \u00f3bvio\n10 - claramente essa grande gostosa\n\nFav que eu mando tomar no cu, boa noite"
        },
        {
            "author_id": "26670607",
            "created_at": "2020-06-28T01:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277049722537218048",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Eu fiz um passeio assim pelo Parque Nacional do Monte Pascoal e vc adentra beeeeemmmm na Mata Atl\u00e2ntica at\u00e9 chegar numa \u00e1rea de mata original, tipo \u00e1rvores de pau-Brasil com 900 anos de idade. \u00c9 deslumbrante mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1042965034014593024",
            "created_at": "2020-06-28T01:04:50.000Z",
            "id": "1277045257671188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri que tem Brachycephalus no Parque Estadual Carlos Botelho \ud83e\udd2f"
        },
        {
            "author_id": "764075737",
            "created_at": "2020-06-28T01:04:05.000Z",
            "id": "1277045067421712384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores!\nsuperacaotrav em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/gscyYGuarC"
        },
        {
            "author_id": "210951753",
            "created_at": "2020-06-28T00:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "860941726583836673",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasmazes"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "272964112",
                        "start": 12,
                        "username": "joaoc_filho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277041582844383232",
            "in_reply_to_user_id": "860941726583836673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasmazes @joaoc_filho D\u00e1 pra construir muita mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "109659807",
            "created_at": "2020-06-28T00:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1277037277592551426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/egg8xXeaJC"
        },
        {
            "author_id": "1244796932305965061",
            "created_at": "2020-06-28T00:28:50.000Z",
            "id": "1277036196569456640",
            "in_reply_to_user_id": "1080528495967641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kisifodavsf Cachoeira do Crioulo, fica no Parque Estadual do Rio Preto. Pr\u00f3ximo a Diamantina, vale e muito conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "71864710",
            "created_at": "2020-06-27T23:42:58.000Z",
            "id": "1277024656751550466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Havasu Falls, uma queda d'\u00e1gua de 30 metros de altura.A cachoeira fica ao lado do parque nacional norte-americano que abriga o Grand Canyon e est\u00e1 localizada dentro do territ\u00f3rio dos \u00edndios havasupai, que a consideram sagrada. \n https://t.co/lRHAwQ9a44"
        },
        {
            "author_id": "1260197817332752386",
            "created_at": "2020-06-27T23:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "164775453",
                        "start": 180,
                        "username": "djavanoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277020811883405316",
            "in_reply_to_user_id": "1260197817332752386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ufe0f\n..desamarrar\u00e1  as armadilhas ao soarem tambores\n\nhttps://t.co/2B3VfMOLrp\n\nem afinada dan\u00e7a aos Criadores.\n\nhttps://t.co/IubpFE4XJ9\n\n\ud83d\udd4a\ufe0fapesar de minha roupa\ntamb\u00e9m sou \u00cdNDIO @djavanoficial \n\nhttps://t.co/mj73kgwR9h\n\n#criancasyanomami\n#AmazoniaContraCovid https://t.co/Vdiwd5sKMK"
        },
        {
            "author_id": "1243895854920085504",
            "created_at": "2020-06-27T23:06:54.000Z",
            "id": "1277015578373316608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NuevaFotoDePerfil R\u00edo de Janeiro-Parque Nacional da Tijuca Corcovado\ud83d\ude3b https://t.co/NIuY3jtFo4"
        },
        {
            "author_id": "52129421",
            "created_at": "2020-06-27T22:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00251159,
                        -22.93257172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1277009766087372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "belaferre_ \n#fotografando \n#instaphoto \n#fotografia\n#photography \n\ud83d\udcf7\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Estadual Da Serra Do Tiririca https://t.co/gs8dakBAYA"
        },
        {
            "author_id": "1214305044859764736",
            "created_at": "2020-06-27T22:36:51.000Z",
            "id": "1277008015418429442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que a regi\u00e3o metropolitana de Bel\u00e9m possui uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), criada em 1993 por decreto?\n\nEssa grande \u00e1rea possui 7.500 hectares, nela estando inserida o Parque Estadual do Utinga, a UFRA, UFPA, MPEG e EMBRAPA. https://t.co/mnKMhR3uXF"
        },
        {
            "author_id": "1085147947162046464",
            "created_at": "2020-06-27T22:20:59.000Z",
            "id": "1277004022340358145",
            "in_reply_to_user_id": "1085147947162046464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 MA https://t.co/bgCZbPSCVA"
        },
        {
            "author_id": "1276986339032997888",
            "created_at": "2020-06-27T22:20:17.000Z",
            "id": "1277003847798571009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha serra das torres parque nacional do catimbau \nQueridos visitantes que gostam do ecoturismo turismo de natureza,essas maravilha do parque nacional do catimbau  que ainda  est\u00e1 fechado para visita por conta da pademia que logo esperamos passar! https://t.co/FKjT2XUctA"
        },
        {
            "author_id": "1276986339032997888",
            "created_at": "2020-06-27T22:01:36.000Z",
            "id": "1276999143689523201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do catimbau buique pernambucano https://t.co/3D4qHZ042t"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2020-06-27T22:01:05.000Z",
            "id": "1276999014530060288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #FotosPeloMundo https://t.co/omoapl0A4N"
        },
        {
            "author_id": "1261445293058514949",
            "created_at": "2020-06-27T21:41:01.000Z",
            "id": "1276993965171097604",
            "in_reply_to_user_id": "10842792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@globoesportecom Parque estadual do rola mo\u00e7a. T\u00e1 certo."
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2020-06-27T21:27:38.000Z",
            "id": "1276990598050918401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Site de Pagamento do Parque Nacional de\u00a0Itatiaia https://t.co/8ztUAp1BA3"
        },
        {
            "author_id": "62935513",
            "created_at": "2020-06-27T21:26:31.000Z",
            "id": "1276990315694612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares que quero desesperadamente ir ap\u00f3s a pandemia\n\n- vila de s\u00e3o jorge\n- rio dos couros\n- campinense/bar dos amigos\n- \u00e1gua mineral\n- parque nacional da chapada dos veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "1553217702",
            "created_at": "2020-06-27T21:04:16.000Z",
            "id": "1276984716529414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge o Parque Nacional da Tijuca\n\nhttps://t.co/N0lviAXjpn"
        },
        {
            "author_id": "314978949",
            "created_at": "2020-06-27T20:28:31.000Z",
            "id": "1276975721781637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fico \u201cquem anda em floresta de noite depois q algu\u00e9m morre\u201d quando eu morava perto de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental q usavam como desova de corpos e tive a brilhante ideia de ir l\u00e1 com meus amigos a p\u00e9 s\u00f3 pq dava medo"
        },
        {
            "author_id": "733501345",
            "created_at": "2020-06-27T20:23:37.000Z",
            "id": "1276974486995251205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 templo\nPrazer \u00e9 sagrado\n\u262f\ufe0f\u262e em Parque Natural Municipal da Ronda https://t.co/UXHRTzfaJE"
        },
        {
            "author_id": "822121402941796352",
            "created_at": "2020-06-27T20:18:45.000Z",
            "id": "1276973260941524993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Extrativistas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Rio Caut\u00e1rio formalizam os primeiros contratos de cr\u00e9dito de\u00a0carbono https://t.co/jZHTBcfdRx"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-06-27T20:04:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "978288695085273088",
                        "start": 0,
                        "username": "luciana1sana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276969787059507207",
            "in_reply_to_user_id": "978288695085273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciana1sana Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Esp\u00edrito Santo."
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-06-27T20:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1148994192414318603",
                        "start": 0,
                        "username": "BudaBarba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276969458666520582",
            "in_reply_to_user_id": "1148994192414318603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BudaBarba Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Esp\u00edrito Santo."
        },
        {
            "author_id": "1211788821089533957",
            "created_at": "2020-06-27T19:33:53.000Z",
            "id": "1276961971934564354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ZxfAUatHqm\nLago Baofeng e centro da cidade de Zhangjiajie, Hunan China.\nO lago faz parte do Parque Nacional do Zhangjiajie com \u00e1gua verdes, profundas e calmas \u00e9 um passeio fant\u00e1stico.\nNo trajeto de barco h\u00e1 cantores regionais que entoam cantos locais"
        },
        {
            "author_id": "3025571986",
            "created_at": "2020-06-27T19:10:10.000Z",
            "id": "1276956003527991298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque municipal tamb\u00e9m \u00e9 cultura, moc city dos roleizeiros https://t.co/pQNqVZhmAr"
        },
        {
            "author_id": "1244796932305965061",
            "created_at": "2020-06-27T19:04:27.000Z",
            "id": "1276954562876899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Minas Gerais:\nParque Estadual do Rio Preto\nP.E do Ibitipoca \nP.E Serra do Intendente ( Cachu Tab 3\u00aa maior do Brasil)\nP.N Serra da Canastra\nP.N alto Capara\u00f3 ( 3\u00b0 maior Pico do Brasil)\nP.N Serra do Cip\u00f3\n.\nE tem gente ainda comparando com Goi\u00e1s e Caldas Novas https://t.co/Oh0rEyvWN0"
        },
        {
            "author_id": "2836752478",
            "created_at": "2020-06-27T18:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4870864828",
                        "start": 0,
                        "username": "juaranhaoficial"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "64337118",
                        "start": 17,
                        "username": "rrotrigo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "238734481",
                        "start": 27,
                        "username": "LittleMatheus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1276951662624673794",
            "in_reply_to_user_id": "4870864828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juaranhaoficial @rrotrigo @LittleMatheus \u00c9 um parque municipal com dinossauros? \ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "1267536765235146752",
            "created_at": "2020-06-27T18:45:53.000Z",
            "id": "1276949892582211586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico do Marumbi https://t.co/l2WCBcHTpg"
        },
        {
            "author_id": "980959887319584768",
            "created_at": "2020-06-27T18:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "348153223",
                        "start": 32,
                        "username": "ViihSerikawa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276949563178471430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o dia que eu e jennifer levamos @ViihSerikawa no parque municipal e tava rolando uma batalha de passinho https://t.co/D79AxWibfE"
        },
        {
            "author_id": "42479127",
            "created_at": "2020-06-27T18:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1234270942567845890",
                        "start": 0,
                        "username": "rabellomadu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276948604960346114",
            "in_reply_to_user_id": "1234270942567845890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rabellomadu Vamos ter mais paci\u00eancia com a menina.Ela ainda t\u00e1 na fase de descoberta.Imagina a rea\u00e7\u00e3o quando descobrir que dupla sertaneja faz m\u00fasica pra corno, que chapada/veadeiros \u00e9 s\u00f3 mais um parque nacional igual a muitos espalhados mundo afora e que caldas novas \u00e9 um psin\u00e3o pra idoso"
        },
        {
            "author_id": "1016522638804570112",
            "created_at": "2020-06-27T18:27:12.000Z",
            "id": "1276945190436077571",
            "in_reply_to_user_id": "1016522638804570112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Minas de BH, minha amiga saiu do quarto que morava em apt. estudantil na regi\u00e3o central (bairro boa viagem, prox. ao parque municipal) e t\u00e1 atr\u00e1s de algu\u00e9m que tenha interesse na vaga. 650 reais. Entrada imediata. Maiores infos vem de DM"
        },
        {
            "author_id": "2875667769",
            "created_at": "2020-06-27T18:08:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276940370182619137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/oRtRJdMSEl via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1211788821089533957",
            "created_at": "2020-06-27T18:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276940055328829445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e centro da cidade de Zhangjiajie, Hunan China. Cen\u00e1rio ... https://t.co/79uoQTsDhK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2461113641",
            "created_at": "2020-06-27T17:55:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "891745440428896256",
                        "start": 0,
                        "username": "fsgabrielf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276937200895242240",
            "in_reply_to_user_id": "891745440428896256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fsgabrielf sobre o parque nacional do caparao, uns 20km aqui de casa, eu e as meninas ja tamo marcando de vir"
        },
        {
            "author_id": "1072983123883950080",
            "created_at": "2020-06-27T17:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "495329850",
                        "start": 0,
                        "username": "EriquiSemK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276934246414852096",
            "in_reply_to_user_id": "495329850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EriquiSemK falatu\nparque municipal &gt; multirama"
        },
        {
            "author_id": "80197814",
            "created_at": "2020-06-27T17:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "784597554",
                        "start": 0,
                        "username": "DivaDepressao"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "116836196",
                        "start": 15,
                        "username": "mairamedeiros"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "16316103",
                        "start": 30,
                        "username": "bertolino"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "888472604713070592",
                        "start": 41,
                        "username": "FilhosDaGravida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276933944857055239",
            "in_reply_to_user_id": "784597554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DivaDepressao @mairamedeiros @bertolino @FilhosDaGravida Eu que sou de BH me perguntando se eles iriam falar do parque municipal daqui. Vendem esses mesmos picol\u00e9s"
        },
        {
            "author_id": "14061673",
            "created_at": "2020-06-27T17:24:20.000Z",
            "id": "1276929368632315904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estava nesse jogo, dez anos atr\u00e1s. At\u00e9 os gnus do parque nacional de Polokwane ficaram felizes com o gol de Mart\u00edn Palermo numa Copa do Mundo! https://t.co/c4VKG0qogp"
        },
        {
            "author_id": "1274325655359049728",
            "created_at": "2020-06-27T17:23:35.000Z",
            "id": "1276929179611791360",
            "in_reply_to_user_id": "1274325655359049728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na #Patag\u00f4nia Argentina, por exemplo, est\u00e1 o Parque Nacional Los Glaciares e o famoso Glaciar Perito Moreno. L\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel fazer trilhas pela geleira e passeios de barco entre as paredes de gelo. \u2800\u2800\n\u2800\u2800"
        },
        {
            "author_id": "978594811",
            "created_at": "2020-06-27T17:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1205129858201931776",
                        "start": 0,
                        "username": "jooao_cp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276927430813458432",
            "in_reply_to_user_id": "978594811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jooao_cp Carrancas lind\u00edssima// parque nacional do Capara\u00f3 pra vc, e se quiser falar de monte que d\u00e1 pra escalar a gente tem o Pico da Bandeira tb https://t.co/Ww6mXT5nUy"
        },
        {
            "author_id": "1271939652585435136",
            "created_at": "2020-06-27T17:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1271940376102920192",
                        "start": 0,
                        "username": "cadureis_0310"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276927347447549952",
            "in_reply_to_user_id": "1271940376102920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cadureis_0310 L\u00e1 em BH a gente fazia direto piquenique no Parque Municipal, imagina um piquenique com meu amor..."
        },
        {
            "author_id": "1241687871804846081",
            "created_at": "2020-06-27T17:06:06.000Z",
            "id": "1276924778989916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouro Preto x Goi\u00e1s Velho, Parque Nacional do Capara\u00f3 x Chapada dos Veadeiros, Capit\u00f3lio x Caldas, S\u00e3o Francisco x Araguaia, Milton Nascimento, Skank, Clara Nunes, Jota, Sepultura x Sertanejo, P\u00e3o de Queijo x Empad\u00e3o Goiano, Drummond x Cora. Amo Goi\u00e1s, mas n\u00e3o d\u00e1 press\u00e3o. Aceitem."
        },
        {
            "author_id": "178340587",
            "created_at": "2020-06-27T16:56:57.000Z",
            "id": "1276922479399878657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente tem o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, PN da Chapada das Mesas e um peda\u00e7o do Parque Nacional das Nascentes do Parna\u00edba. Minha nova meta de viagens \u00e9 conhecer todos!  (Faltam os 2 \u00faltimos)."
        },
        {
            "author_id": "1141544805270470660",
            "created_at": "2020-06-27T16:52:01.000Z",
            "id": "1276921236761739269",
            "in_reply_to_user_id": "45038040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laicaetano Parque municipal? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "195907871",
            "created_at": "2020-06-27T16:26:47.000Z",
            "id": "1276914885620895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "bal\u00f5es de S\u00e3o Jo\u00e3o causam isso aqui. o inc\u00eandio no Parque da Tijuca foi bem pr\u00f3ximo \u00e0 \u00e1rea de reflorestamento e ainda n\u00e3o se sabe se as mudas rec\u00e9m-plantadas foram atingidas\n\ndenuncie locais de fabrica\u00e7\u00e3o no RJ\n\n2253 1177 ou 0300 253 1177 (interior) \n\nhttps://t.co/m8TNbNHfDw"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-06-27T16:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1060953694081110018",
                        "start": 0,
                        "username": "tana_ribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276914712370962433",
            "in_reply_to_user_id": "1060953694081110018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tana_ribeiro Obrigado. \n\n\u00c9 o Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, no Esp\u00edrito Santo."
        },
        {
            "author_id": "4727332054",
            "created_at": "2020-06-27T16:25:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "4727332054",
                        "start": 189,
                        "username": "cousasde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276914598533312512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2705O Monumento Natural da Praia das Catedrais, no Concello de #Ribadeo, poder\u00e1 visitarse a partir do vindeiro 1 de xullo previa solicitude de autorizaci\u00f3n https://t.co/BxVor2ugMW a trav\u00e9s de @cousasde"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2020-06-27T16:17:33.000Z",
            "id": "1276912561833869312",
            "in_reply_to_user_id": "38244535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O animal aparentava estar debilitado e foi entregue \u00e0 equipe da patrulha ambiental da Prefeitura do Rio, no Parque Natural Municipal Marapendi, que acionaram t\u00e9cnicos do Projeto de Monitoramento de Praias Bacia de Santos para fazer o resgate. (+)"
        },
        {
            "author_id": "1226653300881272833",
            "created_at": "2020-06-27T14:55:38.000Z",
            "id": "1276891948037668867",
            "in_reply_to_user_id": "1226653300881272833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ponte atravessa o vale cavado entre dois penhascos de montanha no\u00a0Parque Nacional da Floresta de Zhangjiajie, na prov\u00edncia central de\u00a0Hunan, na China. De acordo com o design, a ponte pode transportar at\u00e9 800 turistas de cada vez https://t.co/5fOhGOPzP1"
        },
        {
            "author_id": "270911888",
            "created_at": "2020-06-27T14:34:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1276886586345611264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fim de semana chega e com ele o aumento das ocorr\u00eancias. \n\nHoje pela manh\u00e3 resgatamos um ciclista que caiu durante uma trilha na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. O paciente foi transportado com suspeita de fratura na clav\u00edcula esquerda.\n\nSe precisar, ligue 193! https://t.co/SeiIXv7hve"
        },
        {
            "author_id": "1273635219757809664",
            "created_at": "2020-06-27T14:21:25.000Z",
            "id": "1276883335936200705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras #nature #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ThuTGOgukK"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-06-27T14:16:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "45166755",
                        "start": 207,
                        "username": "diegohaidar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276882151359819777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3, no Globo Comunidade, o Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 um dos destaques em um programa que vai mostrar como est\u00e1 o comportamento da fauna do Parque durante a Pandemia de Covid-19. A apresenta\u00e7\u00e3o \u00e9 do @diegohaidar \n\nVai ao ar logo ap\u00f3s a Santa Missa, cedinho no domingo! https://t.co/gvEh2nbCOD"
        },
        {
            "author_id": "27124011",
            "created_at": "2020-06-27T13:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58461378,
                        -22.44875524
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1276874196627460097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi dia de fechar com chave de ouro o Circuito Fauna Brasileira 2020 irunningbrasil. Com direito a corrida margeando o Parque Nacional do Itatiaia. Visual maravilhoso e subida puxada!\u2026 https://t.co/RrLNgSzb6w"
        },
        {
            "author_id": "2181207728",
            "created_at": "2020-06-27T12:55:21.000Z",
            "id": "1276861676630036482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No Piau\u00ed as estradas est\u00e3o todas sendo reformadas e est\u00e3o duplicando, pensa numa coisa que vai conquistar e a BR que corta o Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, essa vai bombar. https://t.co/tiavjeZctJ"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-06-27T12:30:43.000Z",
            "id": "1276855480233713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Depois de 2 epis\u00f3dios de desmatamento ilegal s\u00f3 em junho, o governo de Goi\u00e1s tem planos para criar um parque estadual na regi\u00e3o da Chapada dos Veadeiros. Em fase de elabora\u00e7\u00e3o, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser criada na cidade de Alto Para\u00edso #Metr\u00f3poles https://t.co/Nrt3ewGT8P"
        },
        {
            "author_id": "720298404950196224",
            "created_at": "2020-06-27T12:17:19.000Z",
            "id": "1276852105870016513",
            "in_reply_to_user_id": "720298404950196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirei na cara dele e falei : QUE ISSO ? Ele respondeu : E pra assustar esse filho da mae pra ele ir embora e a faca just in case eu fiquei tipo ? \nKirido estamos num parque nacional se vc pensar em fazer algo com essa faca a gente vai daqui pra cadeia"
        },
        {
            "author_id": "60670852",
            "created_at": "2020-06-27T11:58:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1276847360157593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f #Ger\u00eas #nationalpark #roadtrip #road #motorcycle #moto #yamaha #caferacer em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/hWe8OAEOb6"
        },
        {
            "author_id": "2831513832",
            "created_at": "2020-06-27T10:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "176767978",
                        "start": 216,
                        "username": "Xunta"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "53331261",
                        "start": 223,
                        "username": "Turgalicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276825121743933441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Galicia, #PraiaCatedrais | O Monumento Natural da Praia das Catedrais, no Concello de Ribadeo, poder\u00e1 visitarse a partir do vindeiro 1 de xullo previa solicitude de... Ler m\u00e1is en Facebook https://t.co/y1KI8G8uH3 / @Xunta @Turgalicia"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-27T10:10:39.000Z",
            "id": "1276820230115717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza macho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/okS0yhVB1e"
        },
        {
            "author_id": "3012413879",
            "created_at": "2020-06-27T07:12:12.000Z",
            "id": "1276775321656836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laborat\u00f3rio da Ufal lan\u00e7a desenho para ensinar sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/AKDjFaAoLg"
        },
        {
            "author_id": "2150232815",
            "created_at": "2020-06-27T06:27:13.000Z",
            "id": "1276763998722064385",
            "in_reply_to_user_id": "2150232815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\ufe0f\u20e3 Isla Granito de Oro \ud83c\udfd6 Parque Nacional Coiba, pac\u00edfico verag\u00fcense.\n \ud83d\udcf7 @rasecdrone https://t.co/RPcYKumiCC"
        },
        {
            "author_id": "1225894023459635201",
            "created_at": "2020-06-27T06:24:11.000Z",
            "id": "1276763238613614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravura - Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u em 23 de fevereiro de 2020.\n#Brasil #Argentina #Paraguai #Tr\u00edpliceFronteira #Viagem #Turismo #Geografia #FozDoIgua\u00e7u \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udf0e\ud83c\udf10\u269b https://t.co/nBTqdBpoed"
        },
        {
            "author_id": "56545379",
            "created_at": "2020-06-27T05:34:52.000Z",
            "id": "1276750828158611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades at\u00e9 dos perrengues nas viagens \ud83d\ude01 em Parque Nacional de Monte Pascoal - Ba https://t.co/M9RWwZhYXw"
        },
        {
            "author_id": "355727904",
            "created_at": "2020-06-27T04:33:16.000Z",
            "id": "1276735321963745282",
            "in_reply_to_user_id": "951606224331706369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ELMINEIRO__ Daora destruir um \u00e1rea vegetal pra construir pr\u00e9dio. Podendo fazer um parque municipal.\nEle \u00e9 pra destruir isso sim!\n\nQuantos animais morreram, quantas aves perderam esse pequeno o\u00e1sis numa imensa floresta de concreto?\n\nRapaz, sem coment\u00e1rios"
        },
        {
            "author_id": "1064297145417834496",
            "created_at": "2020-06-27T04:07:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276728957786824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/Ghww6HpMRr via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2020-06-27T03:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "966061552943222785",
                        "start": 0,
                        "username": "Oficialluizlima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1276725442255388672",
            "in_reply_to_user_id": "966061552943222785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Oficialluizlima Deputado o que falta para o Parque Nacional da Tijuca abrir? Est\u00e3o fazendo resist\u00eancia pac\u00edfica l\u00e1, n\u00e3o abriram ainda... Est\u00e3o esperando ordem particular para isso?"
        },
        {
            "author_id": "1182331312918712320",
            "created_at": "2020-06-27T03:13:46.000Z",
            "id": "1276715316127678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os agentes da Coordenadoria de Assuntos Fundi\u00e1rios e da Secretaria do Meio Ambiente de Cabo Frio est\u00e3o enfrentando uma situa\u00e7\u00e3o diferente no Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado.\u00a0 https://t.co/lb9cbmTI7S https://t.co/QsJUqefotO"
        },
        {
            "author_id": "3022302705",
            "created_at": "2020-06-27T02:52:29.000Z",
            "id": "1276709962409037824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "faltou parque nacional das emas, quirinopolis, caldas novas e o carnaval da caiaponia https://t.co/QCGeQnICFe"
        },
        {
            "author_id": "1254881254954209280",
            "created_at": "2020-06-27T02:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "13124602",
                        "start": 12,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276705288356278278",
            "in_reply_to_user_id": "100201674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iaraujo21_ @delucca Sim, fruto de apreens\u00e3o do IBAMA, elas ficam no e nos arredores de um Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "1119620791115636737",
            "created_at": "2020-06-27T02:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1198983317506404352",
                        "start": 0,
                        "username": "CruzeiroEmpateC"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "179198907",
                        "start": 17,
                        "username": "Wilker_jm"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "39326635",
                        "start": 28,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276703192919703552",
            "in_reply_to_user_id": "1198983317506404352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CruzeiroEmpateC @Wilker_jm @radioitatiaia Os estudantes \"ricos\" que fundaram o Atl\u00e9tico eram cidad\u00e3os mineiros, que se reuniram no cora\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de BH pra fundar o clube. Nenhuma rela\u00e7\u00e3o com col\u00f4nia de estrangeiros, manja? Inadimplente n\u00e3o deixa de ser ativo: uma hora vai ter que pagar. Vai chorando a\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "1092904236738928641",
            "created_at": "2020-06-27T01:41:36.000Z",
            "id": "1276692123081998339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Estadual da Ilha Grande completa 49 anos. \n\nParab\u00e9ns ao Parque e parab\u00e9ns a Ilha Grande.\n\nIlha Grande, uma Para\u00edso sem Igual.\n\nA preserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o deste patrimonio mundial \u00e9 uma obriga\u00e7\u00e3o e vitoria\u2026 https://t.co/8fwU4xa9EV"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2020-06-27T01:30:45.000Z",
            "id": "1276689390857793540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Meia Maratona das Cataratas foi adiada para 6 de junho de 2021, por quest\u00f5es de seguran\u00e7a e preserva\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade, devido \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus. Quem j\u00e1 se inscreveu, segue confirmado para a prova do ano que vem, no mesmo local, o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "226764003",
            "created_at": "2020-06-27T01:03:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1389779010431995910",
                        "start": 0,
                        "username": "fercoscar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276682439356813318",
            "in_reply_to_user_id": "94616514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fercoscar Ir pro parque municipal, teatro de Barueri \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-06-27T00:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "74842999",
                        "start": 243,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276674123192729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "#ForaGarimpoForaCovid! \u201cA TI Yanomami \u00e9 a mais pressionada entre todas as \u00e1reas protegidas do Brasil. E al\u00e9m dessa situa\u00e7\u00e3o do garimpo e da grilagem, temos visto esse avan\u00e7o da #Covid19 dentro dessa Terra Ind\u00edgena\u201d, alerta Ant\u00f4nio Fonseca, do @Imazon. https://t.co/QiepIKko8e"
        },
        {
            "author_id": "551846978",
            "created_at": "2020-06-27T00:12:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "92435577",
                        "start": 217,
                        "username": "evosia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276669694246891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimas imagens registradas por Henry Jun Wah Lee no Parque Nacional de Zhangjiajie, #China. Durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa, a umidade se transforma em neblina, fluindo entre as forma\u00e7\u00f5es rochosas que parecem flutuar. \n@evosia\n #timelapse \n\n&gt;https://t.co/390UokqQPf https://t.co/3GroNGJzY7"
        },
        {
            "author_id": "76469360",
            "created_at": "2020-06-26T23:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "16334137",
                        "start": 154,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276665493827526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era mais barato construir um pr\u00e9dio pra estacionar carro...\nEu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/NuLowOs8EY via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2020-06-26T23:43:34.000Z",
            "id": "1276662417670496262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Santana do Riacho - MG\n\u2800\nEndere\u00e7o: Rodovia MG-010, km 97 \u2013 Serra Cip\u00f3.\n\u2800\n#guiadaestradareal #venhaconhecernaestrada https://t.co/zcotbybFVu"
        },
        {
            "author_id": "1238182089905840136",
            "created_at": "2020-06-26T23:33:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e47829027ec5c46"
            },
            "id": "1276659895832662018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses,volta a receber turistas em Julho.(n\u00e3o consigo ficar feliz com essa not\u00edcia)"
        },
        {
            "author_id": "938247337331355649",
            "created_at": "2020-06-26T23:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276653866633871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/aSk43tCy8U via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2020-06-26T22:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "49634714",
                        "start": 0,
                        "username": "linsaquiles"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "296044994",
                        "start": 13,
                        "username": "MarcianoBrito13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276649722493665281",
            "in_reply_to_user_id": "49634714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@linsaquiles @MarcianoBrito13 Condenado! O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, foi condenado por improbidade administrativa pela Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Ele foi acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico paulista de cometer fraude na elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental)"
        },
        {
            "author_id": "1057042825056010240",
            "created_at": "2020-06-26T22:52:38.000Z",
            "id": "1276649600456241158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "toda oportunidade q eu tiver de enaltecer meu bioma Caatinga eu to enaltecendo?????\n\no bioma lindo, bem feito e pouco protegido\n\n(Parque Nacional Serra da Capivara (PI). Foto Eraldo Peres) https://t.co/mVmvYJXAhe"
        },
        {
            "author_id": "999063774274433024",
            "created_at": "2020-06-26T22:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276645883925364738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/7uK9tfumtm via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "84628489",
            "created_at": "2020-06-26T22:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276645385218424832",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @rsallesmma, por favor, determine a reabertura do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2020-06-26T21:58:03.000Z",
            "id": "1276635863489941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00e3o importante!\nLembrando que tamb\u00e9m, o Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 fechado!\nN\u00e3o insistam! A entrada n\u00e3o autorizada, constitui infra\u00e7\u00e3o ambiental, pass\u00edvel de multa de at\u00e9 10 mil reais. https://t.co/iFTS8kGbjf"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-06-26T21:45:57.000Z",
            "id": "1276632819956137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESPEITEM A INTERDI\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA.\n\nEM BREVE ESTAREMOS DE VOLTA USUFRUINDO DO PNT. MAS AT\u00c9 A ABERTURA OFICIAL, POR FAVOR, N\u00c3O ENTREM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA. \n\nO parque encontra-se fechado 24h\u2026 https://t.co/dCDpmRtcLC"
        },
        {
            "author_id": "236930233",
            "created_at": "2020-06-26T21:26:25.000Z",
            "id": "1276627904600866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje Virtual - Parque Nacional Ybycui https://t.co/nYn7x9RqUS"
        },
        {
            "author_id": "236930233",
            "created_at": "2020-06-26T21:17:57.000Z",
            "id": "1276625772447481857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje Virtual - Parque Nacional Cerro Cor\u00e1 https://t.co/oQFaQZymzj"
        },
        {
            "author_id": "236930233",
            "created_at": "2020-06-26T21:12:57.000Z",
            "id": "1276624514504372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje Virtual - Parque Nacional \u00d1acunday https://t.co/kg0y3j41kX"
        },
        {
            "author_id": "351299061",
            "created_at": "2020-06-26T21:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276621561974358019",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Enquanto isso o Parque Nacional de Ubajara est\u00e1 aparelhado pela fam\u00edlia Ferreira Gomes."
        },
        {
            "author_id": "855875064205627394",
            "created_at": "2020-06-26T20:50:31.000Z",
            "id": "1276618870955048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos de trabalho \ud83d\udcaa em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/YgFjKLjmSJ"
        },
        {
            "author_id": "1253378998413000706",
            "created_at": "2020-06-26T20:33:36.000Z",
            "id": "1276614610209124354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PELA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL DOS COUROS\n\nEndosso a Nota de Esclarecimento da Prefeitura Municipal de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal dos Couros. Saiba mais em https://t.co/NBMPwRcYSl\n\n#jo\u00e3oyuji #mandatocoletivoalto #nauni\u00e3oresideafor\u00e7a #altopara\u00edso https://t.co/zVM8FpjYaa"
        },
        {
            "author_id": "93851913",
            "created_at": "2020-06-26T20:27:50.000Z",
            "id": "1276613162410954754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00f4nibus que protagonizou a hist\u00f3ria de Christopher McCandless, o Alex Supertramp, eternizado no livro e filme \"Na Natureza Selvagem\", foi retirado do Parque Nacional Denali, no Alasca. Segundo a Guarda Nacional, a\u2026 https://t.co/Js8NsdOTvA"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2020-06-26T19:41:01.000Z",
            "id": "1276601380732637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Neste epis\u00f3dio do nosso podcast, falamos sobre um parque estadual que tem enorme potencial tur\u00edstico mas que est\u00e1 extremamente amea\u00e7ado por gado e desmatamento. Conhe\u00e7a o Parque Ricardo Franco. #As\u00c1rvores https://t.co/GIk8cNoORO"
        },
        {
            "author_id": "1161257641030705152",
            "created_at": "2020-06-26T19:31:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276599035244228609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/KmeKoYD1Kg via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-06-26T19:24:59.000Z",
            "id": "1276597345438830595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o\nA Reserva Biol\u00f3gica das Perobas, a maior floresta do noroeste do Paran\u00e1, refor\u00e7ou as a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a ilegal de animais silvestres na unidade de conserva\u00e7\u00e3o e no entorno, munic\u00edpios de Cianorte e Tuneiras do Oeste. Confira: https://t.co/ZXM1ISU2gy https://t.co/9cg213eppq"
        },
        {
            "author_id": "1258876141512916997",
            "created_at": "2020-06-26T19:16:02.000Z",
            "id": "1276595090933374976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrativistas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Rio Caut\u00e1rio formalizam os primeiros contratos de cr\u00e9dito de carbono | PortalDo...\nhttps://t.co/p5eMdDW3W2"
        },
        {
            "author_id": "1258876141512916997",
            "created_at": "2020-06-26T19:00:03.000Z",
            "id": "1276591068809658370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrativistas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Rio Caut\u00e1rio formalizam os primeiros contratos de cr\u00e9dito de | PortalDoGuapore\nhttps://t.co/RZg5oblHpT"
        },
        {
            "author_id": "386641120",
            "created_at": "2020-06-26T18:27:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276582982002802690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/DZoIu1E1OV via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "363939749",
            "created_at": "2020-06-26T18:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1276582793607360512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/vurtXisU9e via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "95740875",
            "created_at": "2020-06-26T18:17:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9cb6b37882002"
            },
            "id": "1276580441307459591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/GDAWSP5SsW"
        },
        {
            "author_id": "912005492146352128",
            "created_at": "2020-06-26T18:04:57.000Z",
            "id": "1276577202327490561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a estatua da Vit\u00f3ria de Samotr\u00e1cia usada foi aquela do parque municipal https://t.co/GQgqAtsOG1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-26T18:04:44.000Z",
            "id": "1276577147990298625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Inc\u00eandios causados por bal\u00f5es de Festa de S\u00e3o Jo\u00e3o atingem o Parque Nacional da Tijuca e o Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio de Janeiro\n\nhttps://t.co/zryIRcxytU"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-06-26T18:02:00.000Z",
            "id": "1276576459843407872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 Olha que \u00f3tima not\u00edcia! O retorno das atividades no Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 previsto para dia 8 de julho \ud83d\udcc5. Em m\u00e9dia, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebe 100 mil turistas \ud83d\ude0e por ano, que encontram 1,5 mil esp\u00e9cies de plantas, trilhas \ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f e cachoeiras.\n\n#TurismoRJ https://t.co/HB9dIvAOdR"
        },
        {
            "author_id": "1268654233240420355",
            "created_at": "2020-06-26T17:59:21.000Z",
            "id": "1276575794404495365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins, Brasil https://t.co/vAUgEsxdWl"
        },
        {
            "author_id": "60205340",
            "created_at": "2020-06-26T17:45:17.000Z",
            "id": "1276572253308755977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El cantito del Sapito.\n.\n#frogfriday #herpetology #CanonReg\u00e1lameUnLente em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/E3HFSTvEeU"
        },
        {
            "author_id": "94545473",
            "created_at": "2020-06-26T17:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "2425151",
                        "start": 104,
                        "username": "Facebook"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276570473967616000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um combate a Inc\u00eandio no Parque Nacional da Tijuca, Regi\u00e3o do Quititi. https://t.co/uofeDajmjU via @Facebook"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-06-26T17:24:02.000Z",
            "id": "1276566904824631300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o ilegal de estanho deixa rastro de destrui\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Altamira https://t.co/Gn7UP5r4mP"
        },
        {
            "author_id": "1118629600941228034",
            "created_at": "2020-06-26T17:10:50.000Z",
            "id": "1276563585058189313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coitado, n\u00e3o conhece Capit\u00f3lio, Serra do Cip\u00f3, Parque Nacional da Serra da Canastra, Cachoeira do tabuleiro, Monte Verde etc https://t.co/70Yij4z2US"
        },
        {
            "author_id": "3119238257",
            "created_at": "2020-06-26T16:58:55.000Z",
            "id": "1276560583995863041",
            "in_reply_to_user_id": "3119238257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+O Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do estado, perdeu cerca de mil hectares com essa situa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-06-26T16:54:02.000Z",
            "id": "1276559357745008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/zgCO4oCGxR"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2020-06-26T16:10:52.000Z",
            "id": "1276548493520363522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso de serenidade as margens do rio Zambezi\n \nO Thorntree River Lodge, com um belo design, enfeita as margens do glorioso rio Zambezi da Z\u00e2mbia no Parque Nacional Mosi-Oa-Tunya. Encontre um descanso perfeito,\u2026 https://t.co/2BZKCsquRs"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2020-06-26T15:50:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "253034260",
                        "start": 265,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276543386124722176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o \u00c1lbum de esp\u00e9cies de Myrtaceae: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, parte da disserta\u00e7\u00e3o de Lu\u00eds Fernando Gon\u00e7alves da Silva no Mestrado Profissional da ENBT/JBRJ. Tamb\u00e9m assinam a obra  Marli P. Morim, e  Marcelo da Costa Souza. https://t.co/hGoKRjllXs\n@ICMBio #JBRJ https://t.co/NoiYd238u5"
        },
        {
            "author_id": "839098350",
            "created_at": "2020-06-26T15:35:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1254186586343976961",
                        "start": 0,
                        "username": "Diogene47551969"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1198773135404871680",
                        "start": 17,
                        "username": "AnaPiemonte"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "14594813",
                        "start": 30,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276539663684116480",
            "in_reply_to_user_id": "1254186586343976961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Diogene47551969 @AnaPiemonte @folha Paga passagem pra miiim. Quero conhecer o Parque Nacional Morrocoy e Mochima e o Vale de Vi\u00f1ales. No aguardo"
        },
        {
            "author_id": "914186479445913600",
            "created_at": "2020-06-26T15:32:36.000Z",
            "id": "1276538863029309441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Itaberaba fica entre os munic\u00edpios de Guarulhos, Aruj\u00e1, Nazar\u00e9 Paulista e Santa Isabel. SAIBA MAIS: https://t.co/e3BwVn9Etn https://t.co/hdNO4hnCnM"
        },
        {
            "author_id": "2181207728",
            "created_at": "2020-06-26T15:21:38.000Z",
            "id": "1276536104464846848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como est\u00e1 ficando o trecho entre Bom Jesus e Caracol Piau\u00ed, passando pelo Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es? https://t.co/5TvP7hlDy8"
        },
        {
            "author_id": "543863929",
            "created_at": "2020-06-26T15:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 84,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276533056527110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os atrativos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/cNsSzleeb9 on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "3121317172",
            "created_at": "2020-06-26T14:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "51208489",
                        "start": 0,
                        "username": "AgenciaBrasilia"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "243291031",
                        "start": 17,
                        "username": "Gov_DF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276530238030319616",
            "in_reply_to_user_id": "51208489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AgenciaBrasilia @Gov_DF E a floresta nacional?? Vamos abrir a FLONA!!"
        },
        {
            "author_id": "4438635387",
            "created_at": "2020-06-26T14:27:31.000Z",
            "id": "1276522485266165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que museu a c\u00e9u aberto oq fia, aqui tem Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros que d\u00e1 de 1000 https://t.co/OCLtjFqidZ"
        },
        {
            "author_id": "1149680282984964096",
            "created_at": "2020-06-26T14:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "27736576",
                        "start": 259,
                        "username": "partidoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276518769226022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O DO MONUMENTO NATURAL MANTIQUEIRA PAULISTA.\nCaso voc\u00ea queira assinar a Carta e manifestar seu apoio e desejo que essa importante \u00e1rea protegida seja criada t\u00e3o logo seja poss\u00edvel, preencha o formul\u00e1rio dispon\u00edvel no link \ud83d\udc4f\ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83e\udd1b\ud83c\udffc: https://t.co/LsnbbREIrK @partidoverde"
        },
        {
            "author_id": "1013074881389490180",
            "created_at": "2020-06-26T14:09:14.000Z",
            "id": "1276517882801860609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bootcamp Agitar da Mente \u2192 Acampamento de Dia dos Pequenos Exploradores de 6 a 17 de Julho, das 9h30 \u00e0s 17h30, no parque municipal!\n\nUma iniciativa do Munic\u00edpio da Chamusca e da Tempos Brilhantes para tornar os teus dias numa verdadeira aventura pela Natureza \ud83c\udf43 https://t.co/MGUmQ96gsU"
        },
        {
            "author_id": "2752135203",
            "created_at": "2020-06-26T14:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "455069103",
                        "start": 28,
                        "username": "DNIToficial"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "523331076",
                        "start": 41,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 58,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276515809335087107",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @jairbolsonaro @DNIToficial @MInfraestrutura @govbr N\u00e3o esquece da BR-464, a mais de 60 anos governos vem prometendo seu asfaltamento, estrategicamente importante pra SP e MG, importante pro parque nacional da serra da canastra(nascente do S\u00e3o Francisco), importante pra produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "893342089",
            "created_at": "2020-06-26T13:59:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1276515311387398147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos de TBT pq este ano n\u00e3o vou poderei  ir. Pico da bandeira/ Parque Nacional do Capara\u00f3, Minas Gerais. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800.                    Uma das experi\u00eancias mais incr\u00edveis pra quem gosta de aventura, Frio\u2026 https://t.co/9poU21TlQG"
        },
        {
            "author_id": "1241084980647923719",
            "created_at": "2020-06-26T13:43:47.000Z",
            "id": "1276511477755756544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escravid\u00e3o e crimes ambientais deviam ser inafian\u00e7\u00e1veis. Viu o que est\u00e1 acontecendo l\u00e1 na regi\u00e3o de Cavalcante? A cada 15 dias uma den\u00fancia nova de crime ambiental. A mais recente foi a do prefeito que conseguiu uma autoriza\u00e7\u00e3o da prefeitura para desmatar \u00e1rea protegida. F\u00e1cil. https://t.co/7IF0vUTMpv"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-06-26T13:28:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1276507574733541377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thymus caespititius @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wFT87DE70T"
        },
        {
            "author_id": "883124675752202243",
            "created_at": "2020-06-26T13:22:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "27721326",
                        "start": 118,
                        "username": "vanessadamata"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1276506093875757057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSe voc\u00ea quiser eu largo tudo, vou pro mundo\nCom voc\u00ea meu bem\nNessa nossa estrada s\u00f3 ter\u00e1 \nBelas praias e cachoeiras\u201d\n@vanessadamata em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/m8YdmJRtk0"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-06-26T13:20:56.000Z",
            "id": "1276505725993246721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na veranda @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/mMtVatLV7L"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2020-06-26T13:02:06.000Z",
            "id": "1276500989735047169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Consulta P\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Municipal do Chuvisco est\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 o dia 15 de julho. Para contribuir, basta acessar o link:  https://t.co/52xYnP5yN6 https://t.co/HfPGSOoy9r"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-06-26T12:34:41.000Z",
            "id": "1276494087248646144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje apresentamos o Frango-d\u2019agua-azul.  Fotografado por Paulo C\u00e9sar Pamplona, no Parque Estadual do Coc\u00f3, \u00e9 tamb\u00e9m conhecido como ja\u00e7an\u00e3. A esp\u00e9cie (Porphyrio martinicus) vive em \u00e1reas alagadas, onde anda sobre a vegeta\u00e7\u00e3o procurando alimentos como folhas, sementes. https://t.co/pvKc4pDRpv"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-06-26T12:26:32.000Z",
            "id": "1276492038641537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal UOL destaca as reaberturas do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Complexo Tur\u00edstico\u00a0Itaipu https://t.co/nQtRWyw5kf"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-06-26T12:26:31.000Z",
            "id": "1276492033209835522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal UOL destaca as reaberturas do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Complexo Tur\u00edstico\u00a0Itaipu https://t.co/Ek40bRxniy"
        },
        {
            "author_id": "892045756726751233",
            "created_at": "2020-06-26T12:02:14.000Z",
            "id": "1276485920322129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lucky Bay - Austr\u00e1lia\n\nLocalizada no Parque Nacional Cape Le Grand, a Lucky Bay \u00e9 classificada como uma das melhores praias da Austr\u00e1lia...\n\nSaiba mais em nosso instagram:\nhttps://t.co/kXeer1FTyR\n\n#luckybay #australia #picchionicambio #picchioni https://t.co/KIRrQlaaN2"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-26T11:51:18.000Z",
            "id": "1276483172793028609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/5fvN3Amiy2\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/U04ao2jMWH\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/PTJDcsiB5w"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-06-26T11:31:01.000Z",
            "id": "1276478065238061056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "GRILAGEM | Estudo aponta que 23% das florestas em terras p\u00fablicas que aguardam destina\u00e7\u00e3o para uso espec\u00edfico, como unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou terra #ind\u00edgena, foram declaradas ilegalmente como propriedades privadas. https://t.co/pz7RR4tJ9y"
        },
        {
            "author_id": "946432700214382592",
            "created_at": "2020-06-26T11:29:39.000Z",
            "id": "1276477722571821056",
            "in_reply_to_user_id": "1138788805824188416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@J_Gusbo Vai comigo pro parque nacional da lagoa do peixe que tem varias toppissimas"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-26T10:53:04.000Z",
            "id": "1276468516833689603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/rapkZIJa0V"
        },
        {
            "author_id": "1136296943318175745",
            "created_at": "2020-06-26T10:51:48.000Z",
            "id": "1276468197403877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas n\u00e3o \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \nhttps://t.co/UzcKQpCbTU"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-06-26T10:24:16.000Z",
            "id": "1276461266559778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 logo ^^\n(Morros do Setor Floresta do Parque Nacional da Tijuca, temporada de campo, 2018) https://t.co/qgOClBvlQI"
        },
        {
            "author_id": "1485586196",
            "created_at": "2020-06-26T10:17:42.000Z",
            "id": "1276459616776355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 queria sair do trabalho, encontrar meu palmito, comer Subway ou alguma coisa no shopping cidade, e depois ficar namorando no parque Municipal.\n\nEu daria tudo por minha vida de volta."
        },
        {
            "author_id": "55961755",
            "created_at": "2020-06-26T04:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1276365758881165315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de uma aula de campo, n\u00e9 minha filha?\n\n#biologia #ecologia #chicomendes #sustentabilidade em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/w1jnzzFMrE"
        },
        {
            "author_id": "1164877457390022656",
            "created_at": "2020-06-26T02:13:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1215416352875393024",
                        "start": 0,
                        "username": "p4uloss"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "952230533769187330",
                        "start": 9,
                        "username": "euotrouxa"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "857738041208840192",
                        "start": 20,
                        "username": "universitariaOF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276337666250899457",
            "in_reply_to_user_id": "1215416352875393024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@p4uloss @euotrouxa @universitariaOF Uma galera morre assim todo ano, pra falar a real. Tem uns desses no sentido oposto em rio/lago com frequ\u00eancia, os caras mergulham perto demais com correnteza muito forte, o neg\u00f3cio puxa e eles entalam.\n\nVira e mexe encontram um desaparecido em Parque Nacional assim."
        },
        {
            "author_id": "297774955",
            "created_at": "2020-06-26T02:00:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59360947,
                        -11.4247373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "1276334613703639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades eu tou \u00e9 de ir acampar \ud83d\ude0d. Quando tudo isso passar vai ser a segunda coisa que vou fazer \ud83d\ude0f. \n\n#tbt #acampamento #parquesetepassagens #animais em Parque Estadual Das Setes Passagens https://t.co/lIR93chtE8"
        },
        {
            "author_id": "3335524144",
            "created_at": "2020-06-26T01:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1276329480643018753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria viajar\n#tbt em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/IVcYc94ZP0"
        },
        {
            "author_id": "800327387384684544",
            "created_at": "2020-06-26T01:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "334567860",
                        "start": 106,
                        "username": "PoxaThay_"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "1042262488434331648",
                        "start": 129,
                        "username": "_saymonfelipe"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "155074536",
                        "start": 144,
                        "username": "LuizTerenzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276326869575643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NOIS SECANDO A QUADRA DO PARQUE MUNICIPAL 9 HORAS DA MANHA PRA JOGAR E BEBER COROTE \nKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n\n@PoxaThay_ @joaopdro_f @_saymonfelipe @LuizTerenzi https://t.co/1Vsiwu74AU"
        },
        {
            "author_id": "55063889",
            "created_at": "2020-06-26T01:20:51.000Z",
            "id": "1276324512993357826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/jLK1Z6qHMA"
        },
        {
            "author_id": "1194089010051928065",
            "created_at": "2020-06-26T01:14:45.000Z",
            "id": "1276322979408945157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudade de meditar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-06-26T00:20:34.000Z",
            "id": "1276309343164645388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O ICMBio ganhar\u00e1 uma sede na Reserva Extrativista Verde para Sempre (PA). A constru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 com recursos do Programa \u00c1reas Protegidas da Amaz\u00f4nia (ARPA), que busca empresa para elabora\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Projeto Executivo da constru\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/YCIxdIHGzo https://t.co/tZ6vekdOD6"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-06-26T00:11:53.000Z",
            "id": "1276307155080093697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/WgtfrFr7AI https://t.co/qW3vdwdW60"
        },
        {
            "author_id": "121410997",
            "created_at": "2020-06-26T00:02:35.000Z",
            "id": "1276304817678282754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 Quindio - Tostion Oscura\nRegi\u00e3o do Parque Nacional do Caf\u00e9 - Arm\u00eania - Quindio - Colombia\ncafe_de_colombia cafe_de_colombia cafe_de_colombia_ tucafequindio cafequindio1 #cafedecolombia em Boa Viagem, Pernambuco,\u2026 https://t.co/FnWQIiqZ3a"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-06-25T23:55:32.000Z",
            "id": "1276303044326510594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/4ivWOmUgqW https://t.co/jDg2ia6b81"
        },
        {
            "author_id": "1250098471",
            "created_at": "2020-06-25T23:22:54.000Z",
            "id": "1276294831820746753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dia 100 - Enquanto a vegeta\u00e7\u00e3o estala em fogo, mais dois bal\u00f5es se aproximam da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) do Parque Estadual da Pedra Branca, Jardim Sulacap. N\u00c3O SOLTEM BAL\u00d5ES! https://t.co/tI9XlyIiP7 https://t.co/IW6wWq0EVn"
        },
        {
            "author_id": "922619843525963778",
            "created_at": "2020-06-25T23:18:10.000Z",
            "id": "1276293639287836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascida e criada acampando pelo menos 1x por ano no meu parque estadual \ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/TFIaEPpxzh"
        },
        {
            "author_id": "1250800944150872066",
            "created_at": "2020-06-25T23:09:17.000Z",
            "id": "1276291403648204801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido \u00e0 Pandemia, o Parque Municipal do Goiapaba-a\u00e7u est\u00e1 fechado. Pedimos \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e turistas que respeitem o Decreto, que n\u00e3o visitem o parque. \u00c9 a Prefeitura de Fund\u00e3o trabalhando no combate ao CORONAV\u00cdRUS. https://t.co/p8f6X27k2j"
        },
        {
            "author_id": "342815291",
            "created_at": "2020-06-25T22:53:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1276287474927579137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de viajar n\u00e9 beb\u00ea?\ud83d\ude1c em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/McqVqeGYHD"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2020-06-25T22:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "447503905",
                        "start": 8,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1276283513197780994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do @pnas_pnsg de um tempo que se protegia a biodiversidade dos #ParquesNacionaisdoBrasil. Grande abra\u00e7o amigo Z\u00e9. #tanaescuta em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/G3dy53yNTd"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2020-06-25T22:31:16.000Z",
            "id": "1276281834066845702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/RP1ELtEati https://t.co/ZIdfq7o5rZ"
        },
        {
            "author_id": "1070816722142355457",
            "created_at": "2020-06-25T22:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "731553145965400064",
                        "start": 0,
                        "username": "xxGGhisi"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1168847210244653061",
                        "start": 10,
                        "username": "ryansilveira_"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "889993617942728704",
                        "start": 25,
                        "username": "Du_Augustooo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276280837563207682",
            "in_reply_to_user_id": "731553145965400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xxGGhisi @ryansilveira_ @Du_Augustooo Levo mas a\u00ed voc\u00ea vai ter que me levar no parque nacional da\u00ed. Fechou?"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-06-25T22:03:50.000Z",
            "id": "1276274932058636288",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As \u00e1reas mais afetadas s\u00e3o o Parque Nacional do Jamanxim, a Floresta Nacional de Altamira e as TIs Munduruku e Sai Cinza, todas no Par\u00e1. Nelas, imensas clareiras com maquin\u00e1rio pesado, intensa circula\u00e7\u00e3o de pessoas e ampla infraestrutura s\u00e3o abertas no meio da floresta."
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2020-06-25T22:01:36.000Z",
            "id": "1276274371712204801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Santana do Riacho - MG\n\nEndere\u00e7o: Rodovia MG-010, km 97 \u2013 Serra Cip\u00f3.\n\n#guiadaestradareal #venhaconhecernaestrada https://t.co/7wuAcMV10z"
        },
        {
            "author_id": "930440611727073280",
            "created_at": "2020-06-25T21:59:17.000Z",
            "id": "1276273788397801472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728energia que reside no sil\u00eancio (desse lugar) em Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/FLs1aAYFPh"
        },
        {
            "author_id": "3380322418",
            "created_at": "2020-06-25T21:54:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "972684829274836993",
                        "start": 0,
                        "username": "yaskep"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276272602131189763",
            "in_reply_to_user_id": "972684829274836993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yaskep Dormir no parque municipal do nada de cole"
        },
        {
            "author_id": "122520409",
            "created_at": "2020-06-25T21:32:01.000Z",
            "id": "1276266923895009286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse dia, dois anos atr\u00e1s, ocorreu minha defesa de mestrado com o tema \"A produ\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o pelo e para o turismo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ilha do Combu\", realizada na pr\u00f3pria Ilha com convidados ilustres, alguns moradores \u2665\ufe0f\n\nSegue: \nhttps://t.co/Yk7heQHesL"
        },
        {
            "author_id": "153046432",
            "created_at": "2020-06-25T21:25:45.000Z",
            "id": "1276265349407703046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca pensei que fosse gastar quase 2 mil numa bike. Agora vou come\u00e7ar a fazer trilhas e explorar o parque nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2020-06-25T21:22:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.6950087,
                        -22.30312726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1276264427763961860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um fim de tarde lindo no #parquenacionaldarestingadejurubatiba\n.\nVamos que vamos fam\u00edlia\n.\n#tmj\n.\n#roberto_viana #fimdetardelindo #dialindo #maravilhadedeus #caminhada #1x0pramim #10x0pran\u00f3s em Parque Nacional\u2026 https://t.co/wejSJmTAIN"
        },
        {
            "author_id": "305692324",
            "created_at": "2020-06-25T20:56:42.000Z",
            "id": "1276258036349390863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penso que os vira-casacas azulinos que queiram integrar a Turcidugalo devam prestar juramento \u00e1 bandeira alvi-negra em sess\u00e3o solene p\u00fablica, \u00e0 sombra do coreto do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2020-06-25T20:39:11.000Z",
            "id": "1276253630002343937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, localizado no Piau\u00ed \u00e9 mundialmente famoso entre estudiosos e pesquisadores em raz\u00e3o da sua enorme quantidade de s\u00edtios com pinturas rupestres pr\u00e9-hist\u00f3ricas. Confira mais!\nhttps://t.co/R12lq2Bsey"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2020-06-25T20:33:12.000Z",
            "id": "1276252124742115348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Pedra Branca:\n\nhttps://t.co/Sg9fJAXjq7"
        },
        {
            "author_id": "1095716716271804416",
            "created_at": "2020-06-25T20:28:16.000Z",
            "id": "1276250882146000901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2020 vai ser um eterno #TBT \ud83d\ude0f \ud83e\udd33\ud83c\udffc em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/8nrXlnfkJX"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2020-06-25T20:22:11.000Z",
            "id": "1276249351854198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos com armas, muni\u00e7\u00f5es e animais mortos no Parque Estadual da Serra do Mar, SP https://t.co/AJB55GAe4L"
        },
        {
            "author_id": "383412949",
            "created_at": "2020-06-25T19:41:48.000Z",
            "id": "1276239186887168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois cientistas, amigos do zo\u00f3logo de Rostov Alexander Ignatenko, anteriormente detido, foram presos no Sri Lanka. \nOs homens s\u00e3o acusados de coletar e matar insetos no parque nacional. De acordo com as leis locais, eles podem pegar at\u00e9 40 anos de pris\u00e3o. https://t.co/ZEoiCMDoK9"
        },
        {
            "author_id": "301077793",
            "created_at": "2020-06-25T19:15:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18263726,
                        -22.6013025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1276232466257391617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E meu #tbt de hoje \u00e9 de cinco anos atr\u00e1s. Lembro at\u00e9 hoje o quanto esse momento simples foi m\u00e1gico, o quanto me senti conectada com a natureza. \u2764\ufe0f em Parque Estadual Morro Do Diabo https://t.co/BjybGOGM0R"
        },
        {
            "author_id": "4032286523",
            "created_at": "2020-06-25T18:55:25.000Z",
            "id": "1276227515154083856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To praticamente o dia todo vendo v\u00eddeos dos cactos do parque nacional do saquaro no Arizona; amo demais"
        },
        {
            "author_id": "130915204",
            "created_at": "2020-06-25T18:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "83973513",
                        "start": 122,
                        "username": "ladygross"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "249799353",
                        "start": 133,
                        "username": "rjtv_parceirorj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276225136367218690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo ano a mesma coisa, Bal\u00f5es incendeiam o Parque Nacional da Tijuca. Bombeiros est\u00e3o desde ontem tentando apagar o fogo.@ladygross @rjtv_parceirorj https://t.co/cZriHIv5DW"
        },
        {
            "author_id": "163089266",
            "created_at": "2020-06-25T18:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "163089266",
                        "start": 139,
                        "username": "oprogressonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276224052491927555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Codevasf entrega kit de nascente para Parque Estadual de Mirador por indica\u00e7\u00e3o de Roberto Rocha https://t.co/LZYboCMHoq #oprogressonet via @oprogressonet"
        },
        {
            "author_id": "1048253306622136321",
            "created_at": "2020-06-25T18:29:25.000Z",
            "id": "1276220974262882306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00e9todo de controle do capim-annoni aumenta produtividade da pecu\u00e1ria\nhttps://t.co/0oqaScNQEc comprovam que o m\u00e9todo de recupera\u00e7\u00e3o de pastagens Mirapasto tem sido a melhor op\u00e7\u00e3o para o controle do capim-annoni, planta invasora de r\u00e1pida dissemina\u00e7\u00e3o. https://t.co/zyVC19h6j6"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-06-25T18:22:39.000Z",
            "id": "1276219267537649666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiu o resultado dos aprovados para compor a brigada de combate a inc\u00eandios florestais no Parque Nacional da Tijuca. Clique em https://t.co/ntxRAnrynN e saiba mais informa\u00e7\u00f5es!\n\n#brigadista #parquenacionaldatijuca #florestadatijuca #incendioflorestal #preven\u00e7\u00e3o #queimadas https://t.co/VgxvTuiDez"
        },
        {
            "author_id": "2820644629",
            "created_at": "2020-06-25T18:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2590658372",
                        "start": 0,
                        "username": "OPALAink"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276216263333773319",
            "in_reply_to_user_id": "2590658372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OPALAink nunca fui :( queria, \u00fanico lugar que vou com mosquito \u00e9 reserva biol\u00f3gica, mas ent\u00e3o \u00e9 uma boa mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1258464119281328134",
            "created_at": "2020-06-25T18:09:22.000Z",
            "id": "1276215924723314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(nessa eu me supero\ud83d\ude02\ud83e\udd26)\nOnde ce mora?\n\"Sabe o Parque Nacional do igua\u00e7u?ent\u00e3o, 1 km antes\" https://t.co/aci9uBZ9s3"
        },
        {
            "author_id": "186467692",
            "created_at": "2020-06-25T17:50:52.000Z",
            "id": "1276211269402591233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "160.000 mil reais de multa para o prefeito que desmatou uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no cerrado. Que a justi\u00e7a da natureza seja mais impiedosa do que as dos homens."
        },
        {
            "author_id": "145316569",
            "created_at": "2020-06-25T17:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "33884545",
                        "start": 36,
                        "username": "CNNEE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276207054882029574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/7pePVcnY1f a trav\u00e9s de @CNNEE"
        },
        {
            "author_id": "1238463119330082816",
            "created_at": "2020-06-25T17:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "69044702",
                        "start": 0,
                        "username": "isabelnery"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276203991081205760",
            "in_reply_to_user_id": "69044702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabelnery eu vi aquele role la da netflix e nunca mais fui a mesma....o roge at\u00e9 seguia o insta do filho do cara pq achava que era uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o mas ele \u00e9 s\u00f3 um tilele filho duma puta \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "1226653300881272833",
            "created_at": "2020-06-25T16:42:19.000Z",
            "id": "1276194018100215808",
            "in_reply_to_user_id": "1226653300881272833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Florestal Zhangjiajie\nMilhares de torres naturais de arenito, algumas com at\u00e9 200 metros de altura, dominam as paisagens do parque de Zhangjiajie, na prov\u00edncia de Hunan. Foi essa a inspira\u00e7\u00e3o para as montanhas flutuantes do filme \u201cAvatar\". https://t.co/C9hDBlZMwV"
        },
        {
            "author_id": "1226653300881272833",
            "created_at": "2020-06-25T16:41:15.000Z",
            "id": "1276193751724146691",
            "in_reply_to_user_id": "1226653300881272833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zhangye Danxia\nLocalizado no centro-norte da China, esse parque \u00e9 famoso por reunir montanhas \u00fanicas no mundo. Resultado de milh\u00f5es de anos de eros\u00e3o e outros processos geol\u00f3gicos, as rochas ganharam lindas e surreais faixas multicoloridas. https://t.co/UgeDtdJNlE"
        },
        {
            "author_id": "1226653300881272833",
            "created_at": "2020-06-25T16:40:00.000Z",
            "id": "1276193437168144384",
            "in_reply_to_user_id": "1226653300881272833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Jiuzhaigou\nesse vale \u00e9 protegido por um parque nacional tem 72 mil hectares de lindas paisagens naturais.Entre vales e montanhas que chegam a quase 4.800 metros de altitude,h\u00e1 cavernas,rios, cachoeiras, lagos com belos tons de azul e verde e florestas ricas em biodiversidade https://t.co/3he6ihTVlc"
        },
        {
            "author_id": "1239570282723057666",
            "created_at": "2020-06-25T15:08:25.000Z",
            "id": "1276170387496321025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Data da Expointer 2020 no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio\n\nhttps://t.co/xQbfgbwWIm\n\n#DatadaExpointer #Expointer2020 #Expointer #ParquedeExposi\u00e7\u00f5esAssisBrasil #Esteio #RioGrandedoSul #FeiraAgropecu\u00e1ria #RioGrandedoSulFeiras #FeiraExpointer #FeiraExpointer2020 https://t.co/MxF2lWzZYC"
        },
        {
            "author_id": "112761448",
            "created_at": "2020-06-25T15:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5498034,
                        -23.7082644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1276168281754341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano passado essas hora n\u00f3is tava como? #tbt em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/236yyWRHU4"
        },
        {
            "author_id": "4260319186",
            "created_at": "2020-06-25T14:56:17.000Z",
            "id": "1276167335666241537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, o espet\u00e1culo das \u00e1guas/Igua\u00e7u National Park \u2013 Schauspiel des Wassers/Igua\u00e7u National Park \u2013 spectacle of\u00a0water https://t.co/szynb8HLJo"
        },
        {
            "author_id": "76400775",
            "created_at": "2020-06-25T14:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276163236187037696",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secomvc Tenho muito interesse em saber mais para colaborar com o programa no Parque Nacional da Chapada Diamantina-BA. Estamos em cr\u00edtica situa\u00e7\u00e3o, visto que a atividade economia aqui \u00e9 o turismo mas em tempos de seca, sofremos com inc\u00eandios florestais tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "30913810",
            "created_at": "2020-06-25T14:35:31.000Z",
            "id": "1276162107676000258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT - Abrolhos.\nAnos 90.\n\nFujichrome ISO 200\nFoto by rogerio50mendes em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/OnqwJrQKJs"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-06-25T14:10:50.000Z",
            "id": "1276155898147352584",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Alto Para\u00edso. Apoio t\u00e9cnico e recursos viriam de compensa\u00e7\u00e3o ambiental e de outras fontes estaduais (https://t.co/yuFsDTGEyv). Os planos iniciais s\u00e3o para uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com 5 mil hectares de Cerrado, vizinha ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "1241152274082287616",
            "created_at": "2020-06-25T14:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 0,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276155050784628737",
            "in_reply_to_user_id": "1436024858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMERJ Porque as opera\u00e7\u00f5es tbm n\u00e3o s\u00e3o feitas em rias das pedras , ali tbm tem invas\u00e3o de \u00e1rea protegida ,"
        },
        {
            "author_id": "78869194",
            "created_at": "2020-06-25T13:55:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1276152131263827969",
            "in_reply_to_user_id": "78869194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba"
        },
        {
            "author_id": "1203436485493563392",
            "created_at": "2020-06-25T13:49:30.000Z",
            "id": "1276150527395532800",
            "in_reply_to_user_id": "1203436485493563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas 26 parques estavam oficialmente abertos ao p\u00fablico e possu\u00edam dados sobre quantidade de visitantes. Destes, o Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Parque Nacional da Tijuca foram os mais visitados, com cerca de 71% das visitas realizadas aos parques brasileiros."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-25T13:47:46.000Z",
            "id": "1276150094216278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos prim\u00f3rdios de ((o))eco nosso querido Marc Dourojeanni respondeu uma s\u00e9rie de perguntas sobre conserva\u00e7\u00e3o. Como deveria ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? O que fazer com as comunidades que sempre viveram nessas \u00e1reas?\n\nhttps://t.co/q6YmL529J8\n\n#ValeAPenaLerDeNovo #Tbt https://t.co/XaJb6HNrV9"
        },
        {
            "author_id": "1203436485493563392",
            "created_at": "2020-06-25T13:44:25.000Z",
            "id": "1276149248065708046",
            "in_reply_to_user_id": "1203436485493563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles variam em \u00e1rea de forma extrema: O menor parque nacional brasileiro, \u00e9 o da Tijuca, com pouco menos de 40 km\u00b2, enquanto que o maior \u00e9 o Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque, com mais de 38 mil km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1203436485493563392",
            "created_at": "2020-06-25T13:42:43.000Z",
            "id": "1276148821685415938",
            "in_reply_to_user_id": "1203436485493563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com o aumento da ocupa\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia e consequentemente, a preocupa\u00e7\u00e3o por sua preserva\u00e7\u00e3o, come\u00e7aram a ser criadas as unidades de conserva\u00e7\u00e3o de dimens\u00f5es gigantescas desse bioma, sendo a primeira dessas unidades o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, em 1974."
        },
        {
            "author_id": "1203436485493563392",
            "created_at": "2020-06-25T13:38:29.000Z",
            "id": "1276147757548437507",
            "in_reply_to_user_id": "1203436485493563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro parque nacional, o do Itatiaia, entre Minas Gerais e Rio de Janeiro, foi criado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 1.713, emitido em 14 de junho de 1937 por Get\u00falio Vargas, a partir da Esta\u00e7\u00e3o Biol\u00f3gica de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "715195172292833280",
            "created_at": "2020-06-25T13:32:24.000Z",
            "id": "1276146224979218435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos lugares mais top que j\u00e1 fui, Parque Nacional do Capara\u00f3 \n\n#trilha #natureza #brasil #aventura #nature #trekking #mtb #trilhas #motocross #bike #trip #o #trilheirosdobrasil #enduro #turismo #f #cachoeira  #brazil #adventure #trilhando #viagem #ecoturismo #trilheiros #bhfyp https://t.co/DlaLg3rqls"
        },
        {
            "author_id": "57539192",
            "created_at": "2020-06-25T13:08:48.000Z",
            "id": "1276140284485697537",
            "in_reply_to_user_id": "57539192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o dia \u00e9 s\u00e1bado 25 de julho: oficialmente o primeiro dia que as pessoas podem se reunir em locais p\u00fablicos o dia t\u00e1 completamente ensolarado e frio. lamparina vai tocar no parque municipal (do lado de casa) todos os amigos se re\u00fanem levam canga vinho ta\u00e7as tananina..."
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-06-25T12:03:30.000Z",
            "id": "1276123852351963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura lan\u00e7a consulta p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Municipal do Chuvisco\nhttps://t.co/OZ54ypRYs8"
        },
        {
            "author_id": "1275593437786648581",
            "created_at": "2020-06-25T12:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "361511896",
                        "start": 0,
                        "username": "ReiveLuciano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276123844923752449",
            "in_reply_to_user_id": "361511896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReiveLuciano Legal,tenho imensa curiosidade de conhecer o Parque Nacional de Paca\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-25T11:45:44.000Z",
            "id": "1276119382381473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiziu jovem\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/iH9sKj1nIx"
        },
        {
            "author_id": "747792053610881024",
            "created_at": "2020-06-25T10:07:47.000Z",
            "id": "1276094731232120833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Pedra Branca praticamente o m\u00eas inteiro pegando fogo, por causa do tempo seco e por queda infelizmente de bal\u00f5es. #bdrj https://t.co/G6WR7NCK4n"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-06-25T09:10:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "198380949",
                        "start": 57,
                        "username": "franciniaugusto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276080340914798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No in\u00edcio do #Not\u00edciasdaManh\u00e3, com M\u00e1rio Dias Ferreira e @franciniaugusto, o ouvinte Andre Lu\u00eds informou que o inc\u00eandio no Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona oeste, ainda n\u00e3o foi controlado. Recebemos imagens das equipes atuando h\u00e1 dias no controle das chamas. https://t.co/5D0qCC9oBc"
        },
        {
            "author_id": "229339679",
            "created_at": "2020-06-25T07:27:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "3181660353",
                        "start": 101,
                        "username": "onovaimprensa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1276054286024269827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o encontrados morando dentro do Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/ngUaeeR4et via @onovaimprensa"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2020-06-25T06:34:05.000Z",
            "id": "1276040954072518657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park\n\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is a national park l...\n https://t.co/0LZ4zugiXt\n\n#bonplacat #goodplan #travel https://t.co/HXixdyZyD2"
        },
        {
            "author_id": "1240703447999152128",
            "created_at": "2020-06-25T03:53:55.000Z",
            "id": "1276000646886350850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa paisagem singular \u00e9 um pedacinho da Lagoa Hualalafquen, localizada na Reserva Nacional que leva o mesmo nome e que, por sua vez, pertence ao Parque Nacional Villarrica.\n.\n.\n.\n. \nComo (quase) todos os nomes t\u00eam\u2026 https://t.co/EBDv0PZeTd"
        },
        {
            "author_id": "93648724",
            "created_at": "2020-06-25T03:32:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1275995348637450240",
            "in_reply_to_user_id": "1193194333245194241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@morangosilvestr Parque estadual da ilha Anchieta- Ubatuba-sp https://t.co/VJzhODReIa"
        },
        {
            "author_id": "127046979",
            "created_at": "2020-06-25T03:23:03.000Z",
            "id": "1275992876749594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEm pleno Dia Mundial do Meio Ambiente deflagramos uma opera\u00e7\u00e3o contra a destrui\u00e7\u00e3o e, menos de 20 dias depois, vimos a insist\u00eancia em destruir o meio ambiente goiano, numa \u00e1rea inclusive que est\u00e1 sendo estudada para a cria\u00e7\u00e3o de um Parque Estadual\u201d https://t.co/Ifnr1yz4Gv"
        },
        {
            "author_id": "298168749",
            "created_at": "2020-06-25T03:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "725437926335746048",
                        "start": 0,
                        "username": "unusualperry"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275992850489016324",
            "in_reply_to_user_id": "725437926335746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unusualperry Na praia pode mas subir na duna n\u00e3o pode. Quando eu era crian\u00e7a a duna era aberta, e as pessoas viviam descendo l\u00e1 pra \u00e1gua, mas a areia tava toda descendo e tava prejudicando a vegeta\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o virou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, acho que tem gente que ainda desce escondido mas"
        },
        {
            "author_id": "1130107432917708802",
            "created_at": "2020-06-25T02:13:04.000Z",
            "id": "1275975264477089792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o onde fiz meu est\u00e1gio obrigat\u00f3rio. \ud83c\udf33\ud83c\udf32 https://t.co/GGi9tMuu29"
        },
        {
            "author_id": "1264004518179745792",
            "created_at": "2020-06-25T02:00:25.000Z",
            "id": "1275972082447323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\uddfa\ufe0f\ufe0f| Furac\u00f5es no ES\n\nO Ponto tur\u00edstico escolhido foi: Parque Estadual Da Pedra Azul \ud83c\udf32\n\nO parque est\u00e1 localizado no Munic\u00edpio de Domingos Martins, distrito de Pedra Azul. Abriga um dos mais importantes cart\u00f5es postais do Estado, a Pedra Azul, que possui 1.822 metros. https://t.co/upKh5YIOgL"
        },
        {
            "author_id": "2750068845",
            "created_at": "2020-06-25T01:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1131551448939028480",
                        "start": 0,
                        "username": "SelosViviane"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "188006788",
                        "start": 14,
                        "username": "semritalina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275962286566326272",
            "in_reply_to_user_id": "1131551448939028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SelosViviane @semritalina Meu primeiro trabalho profissional foi em Ipanema (MG), na proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica! N\u00e3o sei se foi adiante..."
        },
        {
            "author_id": "406413072",
            "created_at": "2020-06-25T01:06:14.000Z",
            "id": "1275958444768575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"turismo ex\u00f3tico\" tinha que ser proibido, vtnc, que que ce ta indo ver on\u00e7a por divers\u00e3o, essas porra tudo tinha que ser \u00e1rea protegida https://t.co/sUkSl2MQmE"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-06-25T01:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253034260",
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275956878774657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O @ICMBio far\u00e1 audi\u00eancia para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no Rio Grande do Sul https://t.co/Y4sDtrZqKl \ud83d\udcf7 T\u00e2nia R\u00eago/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/2IAei1L8Yj"
        },
        {
            "author_id": "1185203370929410049",
            "created_at": "2020-06-25T00:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2296660072",
                        "start": 0,
                        "username": "laurafleuryy"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "32101740",
                        "start": 14,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275956307175014401",
            "in_reply_to_user_id": "2296660072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laurafleuryy @ronaldocaiado Mooosssss e se a gente ainda olhar pelo prisma \u201cobjetivo\u201d e \u201cfrio\u201d (o que n\u00e3o fa\u00e7o, claro) ele ainda \u00e9 burro pra caralho, pq o parque nacional \u00e9 a \u00fanica coisa que d\u00e1 dinheiro pra cidade"
        },
        {
            "author_id": "2599921555",
            "created_at": "2020-06-25T00:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4730986876",
                        "start": 0,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275955785172951041",
            "in_reply_to_user_id": "4730986876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbmerjoficial moro no centro da  taquara e estou conseguindo avistar fogo no parque nacional da tijuca. \nprovavelmente por causa de bal\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "974432873100054528",
            "created_at": "2020-06-24T23:46:23.000Z",
            "id": "1275938351351320581",
            "in_reply_to_user_id": "974432873100054528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1236804406869401600",
            "created_at": "2020-06-24T23:15:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1275930508459900931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando para enaltecer lugares e comidas que amo em Bel\u00e9m do Par\u00e1 e todos deveriam conhecer \n\n1) caranguejo comprando no Veropa e feito em casa \n2) sorvete da Cairu\n3) Parque Estadual do Utinga \n4) Lanche do Sirio  \n\n\u2764\ufe0f https://t.co/2eDQN37YFZ"
        },
        {
            "author_id": "1248384459197513728",
            "created_at": "2020-06-24T23:08:19.000Z",
            "id": "1275928771405774850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Td passa pelo gado, seja por rebanho fazendo antibioticoterapia \u00e0 l\u00e1 Bangu e carne sem proced\u00eancia, invas\u00e3o de animais selvagens em per\u00edmetro urbano por ocupa\u00e7\u00e3o desse gado de 2 ou 4 patas em \u00e1rea protegida... N \u00e9 \u00e0 toa q estamos p perder 20 TRI por conta d desmatamento n\u00e9. https://t.co/0sa57JSABn"
        },
        {
            "author_id": "455181505",
            "created_at": "2020-06-24T22:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "63542310",
                        "start": 8,
                        "username": "PMESP"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1328670541075640321",
                        "start": 17,
                        "username": "prefbarueri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275924083880931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o @PMESP , @prefBarueri , e GCM de Barueri, segue imagens de ve\u00edculo roubado hoje dia 24 de Junho de 2020 por volta das 10:00, Na Rua do Golfinho, 143, pr\u00f3ximo ao parque Municipal de Barueri Palio Prata, Placa ORB 5551 https://t.co/5mwJTSO19q"
        },
        {
            "author_id": "1026653380813500417",
            "created_at": "2020-06-24T22:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1262434609083621376",
                        "start": 0,
                        "username": "plinniu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275922985568829441",
            "in_reply_to_user_id": "1262434609083621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@plinniu Quando o parque Nacional abrir \u00e9 check"
        },
        {
            "author_id": "898824776",
            "created_at": "2020-06-24T21:49:40.000Z",
            "id": "1275908978229293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Codevasf entrega kit de nascente para Parque Estadual de Mirador por indica\u00e7\u00e3o de Roberto Rocha\nhttps://t.co/gpB8QJ9r2U"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-06-24T21:23:51.000Z",
            "id": "1275902480795275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte da mata do Parque Estadual da Pedra Branca. Moradores da regi\u00e3o afirmam que os focos t\u00eam sido recorrentes. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/at7FR5jKTW"
        },
        {
            "author_id": "1271146785709477893",
            "created_at": "2020-06-24T21:22:42.000Z",
            "id": "1275902194047430659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Codevasf entrega kit de nascente para Parque Estadual de Mirador por indica\u00e7\u00e3o de Roberto Rocha\nhttps://t.co/gExo3CSPgj https://t.co/pWmnDGzSkl"
        },
        {
            "author_id": "2519134905",
            "created_at": "2020-06-24T21:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "764141902572691456",
                        "start": 0,
                        "username": "Astronomiaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275897766020079625",
            "in_reply_to_user_id": "764141902572691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Astronomiaum Isso porque n\u00e3o viram o por do sol no Parque Nacional do Catimbau, na trilha das Torres, em Buique-PE."
        },
        {
            "author_id": "99779869",
            "created_at": "2020-06-24T21:04:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4820897501",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalATK"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1255228046166167552",
                        "start": 11,
                        "username": "PeppaDa"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "14594698",
                        "start": 20,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6beb206e508f701f"
            },
            "id": "1275897583223869443",
            "in_reply_to_user_id": "4820897501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalATK @PeppaDa @UOLNoticias Sobre o Salles, Salles foi acusado por irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, enquanto foi SECRET\u00c1RIO DE ESTADO do Meio Ambiente, OU SEJA, antes de entrar no governo federal\ud83d\ude19"
        },
        {
            "author_id": "712445809455992832",
            "created_at": "2020-06-24T20:56:07.000Z",
            "id": "1275895501154660353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde tu mora?\n\nSabe o parque estadual da cantareira? https://t.co/MB471qX2lm"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-06-24T20:55:05.000Z",
            "id": "1275895242009567237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: Terra Ind\u00edgena Yanomami \u00e9 a \u00e1rea protegida mais pressionada da\u00a0Amaz\u00f4nia https://t.co/0jWKTtbdFl"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-06-24T20:55:04.000Z",
            "id": "1275895236653449216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: Terra Ind\u00edgena Yanomami \u00e9 a \u00e1rea protegida mais pressionada da\u00a0Amaz\u00f4nia https://t.co/7VJ0s9etzV"
        },
        {
            "author_id": "757772077231378432",
            "created_at": "2020-06-24T20:51:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f29e5b480000"
            },
            "id": "1275894317421297669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional Ger\u00eas - Portugal https://t.co/AwnZT8TQHD"
        },
        {
            "author_id": "209560980",
            "created_at": "2020-06-24T20:30:52.000Z",
            "id": "1275889148474339330",
            "in_reply_to_user_id": "209560980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dimens\u00e3o da grilagem em florestas p\u00fablicas na Amaz\u00f4nia \nhttps://t.co/uiGNMoAg4P \n\"23% das florestas em terras p\u00fablicas que aguardam destina\u00e7\u00e3o para uso espec\u00edfico, como unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou terra ind\u00edgena, foram declaradas ilegalmente como propriedades privadas. \""
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-06-24T20:13:38.000Z",
            "id": "1275884812302274561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e muni\u00e7\u00e3o dentro do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/LEGYLxyMhP"
        },
        {
            "author_id": "2451322222",
            "created_at": "2020-06-24T20:12:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1275884646216105986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogueira improvisada de S\u00e3o Jo\u00e3o!!!\nE viva S\u00e3o Jo\u00e3o!!!\nSalve Xang\u00f4!! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/xMlgFOauQ1"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2020-06-24T20:09:46.000Z",
            "id": "1275883839626379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "Estudo aponta que 23% das florestas em terras p\u00fablicas que aguardam destina\u00e7\u00e3o para uso espec\u00edfico, como unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou terra ind\u00edgena, foram declaradas ilegalmente como propriedades privadas. https://t.co/3ZZpwmxi6D"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-06-24T20:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "22949306",
                        "start": 110,
                        "username": "IphanGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275882339290296321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7am nesta semana as obras de conserva\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Hist\u00f3rico das Miss\u00f5es (RS). Administrado pelo @IphanGovBr, o espa\u00e7o receber\u00e1 mais de R$ 650 mil em melhorias: https://t.co/4lWaqRwhNG\n\n#Miss\u00f5es #Patrim\u00f4nioCultural https://t.co/JeJA8EDhcd"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-06-24T19:41:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1275876773629173761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A million shades of green @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zfjxiOqCSg"
        },
        {
            "author_id": "1241804536370606089",
            "created_at": "2020-06-24T19:37:18.000Z",
            "id": "1275875669042434050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhamos a postagem do v\u00eddeo sobre os danos causados por soltar bal\u00f5es, enviado por nosso CasAmor Murillo Peixoto(murillopeixot0). O mesmo foi produzido pelo PEPB (Parque Estadual da Pedra Branca) em conjunto\u2026 https://t.co/TKeyiDiLUe"
        },
        {
            "author_id": "1263276369158582272",
            "created_at": "2020-06-24T19:29:57.000Z",
            "id": "1275873818112909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agromera\u00e7\u00e3o vai ser quando passar a quarentena e o parque municipal de Araquari ficar pronto"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-06-24T19:23:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1275872178131566595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This Saint John's chapel overlooking Pit\u00f5es das J\u00fanias area was the goal today!  Cute chapel, amazing views and a beautiful hike! @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YG9fjlutkC"
        },
        {
            "author_id": "2408007342",
            "created_at": "2020-06-24T19:13:01.000Z",
            "id": "1275869556179898374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZTGo9tHD4j"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2020-06-24T19:05:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "70771129",
                        "start": 230,
                        "username": "ufesoficial"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "87448133",
                        "start": 267,
                        "username": "museugoeldi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275867751723171844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Biodiversity Data Journal publicou, em maio, artigo sobre a constru\u00e7\u00e3o da lista das esp\u00e9cies de plantas do Parque Nacional do Itatiaia (PNI) a partir de bases de dados. O estudo envolveu 24 institui\u00e7\u00f5es. https://t.co/xafHodTyH0\n@ufesoficial #JBRJ #jardimbotanicorj @museugoeldi"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2020-06-24T18:50:20.000Z",
            "id": "1275863849271427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia \u00e9 formado por uma cadeia de 16 lagos escalonados e unidos por cascatas que terminam num desfiladeiro de rocha calc\u00e1ria. Incr\u00edvel! \u00a9 Panthermedia / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix https://t.co/w8wYax7kdz"
        },
        {
            "author_id": "3239867393",
            "created_at": "2020-06-24T18:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "252053828",
                        "start": 0,
                        "username": "FINC0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275862448868917254",
            "in_reply_to_user_id": "252053828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@FINC0 #AguaDireitoFudamental  \u00e1gua \u00e9 direito b\u00e1sico do povo. O que Deus nos d\u00e1, tiranos  n\u00e3o v\u00e3o tirar. \n  \nCachoeira V\u00e9u  da Noiva , Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os , Petr\u00f3polis RJ https://t.co/wUnw0u66mW"
        },
        {
            "author_id": "62444097",
            "created_at": "2020-06-24T18:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1140436563308027906",
                        "start": 0,
                        "username": "hollenjunge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275857781527056384",
            "in_reply_to_user_id": "62444097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hollenjunge @mateuzmartins mas essa me surpreendeu:\n\nhttps://t.co/sslts2de28"
        },
        {
            "author_id": "110283237",
            "created_at": "2020-06-24T18:19:22.000Z",
            "id": "1275856053842952193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia [bolsonarista] avan\u00e7a no Parque Estadual do Mendanha com constru\u00e7\u00f5es \u00e0 base de amea\u00e7as e propinas | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/P9dHnoAtis"
        },
        {
            "author_id": "290748468",
            "created_at": "2020-06-24T18:12:10.000Z",
            "id": "1275854245082869763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os filho da puta v\u00e3o at\u00e9 \u00e0 Apa Ba\u00eca Negra e al\u00e9m de tirarem umas fotos horrorosas ainda deixam lixo no lugar que \u00e9 uma \u00e1rea protegida. P\u00e9ssimo."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2020-06-24T18:06:56.000Z",
            "id": "1275852926246944769",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florestas em \u201dterras p\u00fablicas n\u00e3o destinadas\u201d s\u00e3o \u00e1reas que, por exemplo, n\u00e3o foram delimitadas como unidade de conserva\u00e7\u00e3o, \u00e1rea quilombola, ou terras ind\u00edgenas, mas que pertencem ao poder p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "735002208",
            "created_at": "2020-06-24T18:03:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275852001222569984",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Veja esta not\u00edcia: https://t.co/Ndxm8X2MSD"
        },
        {
            "author_id": "735002208",
            "created_at": "2020-06-24T18:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33548687",
                        "start": 0,
                        "username": "Danielhrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275851659529334784",
            "in_reply_to_user_id": "33548687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Danielhrs Veja esta not\u00edcia: https://t.co/Ndxm8X2MSD"
        },
        {
            "author_id": "23441521",
            "created_at": "2020-06-24T17:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "50430144",
                        "start": 43,
                        "username": "anyortiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275848676515217413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m aprovamos o PL 38/2018, da deputada @anyortiz, por unanimidade. A iniciativa inclui a Semana Farroupilha de Esteio no Calend\u00e1rio Oficial de Eventos do Estado e no Calend\u00e1rio de Eventos do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil."
        },
        {
            "author_id": "70284501",
            "created_at": "2020-06-24T17:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "50430144",
                        "start": 64,
                        "username": "anyortiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275847970051801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aprovado com 51 votos o PL 38/2018, de autoria da deputada @anyortiz, que inclui no Calend\u00e1rio Oficial de Eventos do Estado do RS e no Calend\u00e1rio de Eventos do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil a Semana Farroupilha de Esteio.\n\n#Assembleia2020"
        },
        {
            "author_id": "861311289498447881",
            "created_at": "2020-06-24T17:46:32.000Z",
            "id": "1275847793534472192",
            "in_reply_to_user_id": "861311289498447881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em discuss\u00e3o o PL 38/2018 que inclui no Calend\u00e1rio Oficial de Eventos do Rio Grande do Sul e no Calend\u00e1rio de Eventos do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil a Semana Farroupilha de Esteio."
        },
        {
            "author_id": "70284501",
            "created_at": "2020-06-24T17:39:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "50430144",
                        "start": 56,
                        "username": "anyortiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275846046955028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguimos agora com o PL 38/2018, de autoria da deputada @anyortiz, que inclui no Calend\u00e1rio Oficial de Eventos do Estado do RS e no Calend\u00e1rio de Eventos do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil a Semana Farroupilha de Esteio.\n\n#Assembleia2020 #Sess\u00e3oExtraordin\u00e1riaVirtual"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2020-06-24T17:39:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "50430144",
                        "start": 73,
                        "username": "anyortiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275846038562263042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A segunda mat\u00e9ria a ser apreciada nesta tarde \u00e9 o PL 38/2018 da deputada @AnyOrtiz que inclui no Calend\u00e1rio Oficial de Eventos do Rio Grande do Sul e no Calend\u00e1rio de Eventos do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil a Semana Farroupilha de Esteio"
        },
        {
            "author_id": "1389572713",
            "created_at": "2020-06-24T17:12:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1040580150574895105",
                        "start": 0,
                        "username": "PriSof"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275839296797360130",
            "in_reply_to_user_id": "1040580150574895105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PriSof Deixa vir .. essa poeira empurrada pelos ventos al\u00edsios que criam os parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "1273658549034418181",
            "created_at": "2020-06-24T16:57:26.000Z",
            "id": "1275835435823095810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2013 Campo de tulipas, Holanda.\n\u2013 Parque Nacional do Vale das Flores, \u00cdndia.\n\u2013 Rio Ca\u00f1o Cristales, Col\u00f4mbia.\n\u2013 Campos de Lavanda, Fran\u00e7a. https://t.co/3DhhPiLfSt"
        },
        {
            "author_id": "1262791526410866689",
            "created_at": "2020-06-24T16:53:54.000Z",
            "id": "1275834546756485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual da pedra Branca est\u00e1 pegando fogo o helic\u00f3ptero do bombeiro est\u00e1 sobrevoando manda o da Record filmar  https://t.co/zr3RuKUljf"
        },
        {
            "author_id": "1262791526410866689",
            "created_at": "2020-06-24T16:50:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "16096053",
                        "start": 0,
                        "username": "tinojunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275833678061543425",
            "in_reply_to_user_id": "16096053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tinojunior o morro do parque estadual da pedra Branca est\u00e1 pegando fogo, o helic\u00f3ptero do bombeiro est\u00e1 sobrevoando aqui"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2020-06-24T16:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "385480994",
                        "start": 178,
                        "username": "pousadabezerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275827891482365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dia S\u00e3o Jo\u00e3o a noite mais longa do ano e j\u00e1 com 06 graus em Alto Capara\u00f3 MG onde fica o pico da Bandeira o terceiro maior do Brasil no Parque Nacional do Capara\u00f3 ao lado da @pousadabezerra\u2026 https://t.co/91b4TY0oda"
        },
        {
            "author_id": "1101080269",
            "created_at": "2020-06-24T15:09:13.000Z",
            "id": "1275808201209008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos sinceros sentimentos ao Grande Cacique Raoni e toda a na\u00e7\u00e3o ind\u00edgena do Parque Nacional do Xing\u00fa.....choramos a partida de Bekwika Metuktire https://t.co/wnU1JizbZ5"
        },
        {
            "author_id": "10082632",
            "created_at": "2020-06-24T15:07:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "187687371",
                        "start": 0,
                        "username": "fuckinmadhatter"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1275807888544538624",
            "in_reply_to_user_id": "187687371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fuckinmadhatter Meu reino por um ventinho com aguinha da fonte hahaha\n\nEu sempre fui mais do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1112802570123214848",
            "created_at": "2020-06-24T14:39:58.000Z",
            "id": "1275800841828675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem, assim como eu, quer saber mais sobre a invas\u00e3o por parte da prefeitura na unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental da Serra do Itapetinga (Pedra Grande), segue o link da sessao da c\u00e2mara de ontem:\nhttps://t.co/fWcOotWQbr\nO debate sobre o assunto come\u00e7a no minuto 33:55"
        },
        {
            "author_id": "3181660353",
            "created_at": "2020-06-24T14:26:41.000Z",
            "id": "1275797497085124611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o encontrados morando dentro do Parque Estadual da Serra do Mar - https://t.co/rVb4d3kpzI https://t.co/cUwQsXMrYW"
        },
        {
            "author_id": "171098800",
            "created_at": "2020-06-24T13:58:54.000Z",
            "id": "1275790507113959426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a biblioteca parque estadual t\u00e1 numa situa\u00e7\u00e3o de dar d\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "347315965",
            "created_at": "2020-06-24T13:52:08.000Z",
            "id": "1275788803651915777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "COLABORE!\nQuem tiver jornais para doa\u00e7\u00e3o, pode realizar a entrega no pr\u00f3prio Mini Zoo.\n\ud83d\udccd Parque Municipal Get\u00falio Vargas, av Dona Rafaela, n\u00ba 700.\n\ud83d\udccc Secretaria Municipal do Meio Ambiente (SMMA), na rua Monte Castelo, n\u00ba 410.\n\ud83d\udcf2 Entre em contato: (51)99787-1078. https://t.co/A52yB9XCCL"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-06-24T13:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "74842999",
                        "start": 183,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275780187662225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "#ForaGarimpoForaCovid! Entre fevereiro e abril, o territ\u00f3rio dos Yanomami foi o mais pressionado, com 72 ocorr\u00eancias de desmatamento, equivalente a 440 campos de futebol, de acordo o @Imazon. Os invasores tamb\u00e9m levam a #Covid19 para dentro da floresta.\n\n https://t.co/QiepIKko8e"
        },
        {
            "author_id": "64278679",
            "created_at": "2020-06-24T12:49:45.000Z",
            "id": "1275773106397814785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ciclo Guarda  contar\u00e1 com a atua\u00e7\u00e3o de + d 50 guardas municipais, divididos entre o complexo da Ponta Negra e o parque municipal Ponte dos Bilhares, que foram capacitados pela Escola de Servi\u00e7o P\u00fablico Municipal e Inclus\u00e3o Socioeducacional (ESPI) em parceria com a PMAM. https://t.co/hhbEsVTuVZ"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2020-06-24T12:43:21.000Z",
            "id": "1275771495231500289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefiro carregar o peso da mochila... \n#tbt Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/Mp267tvPpP"
        },
        {
            "author_id": "226582711",
            "created_at": "2020-06-24T12:33:40.000Z",
            "id": "1275769058399531009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde tu mora? \n\n- Ent\u00e3o, sabe o Parque Municipal? https://t.co/Dbkdx02p8i"
        },
        {
            "author_id": "51926551",
            "created_at": "2020-06-24T12:29:35.000Z",
            "id": "1275768029633294338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de pensar que daqui 15 dias eu estaria partindo para len\u00e7\u00f3is maranhenses salgar meu bumbum naquele parque nacional lindo demais, fico at\u00e9 triste"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2020-06-24T12:17:36.000Z",
            "id": "1275765012024438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Terra Ind\u00edgena Yanomami \u00e9 a \u00e1rea protegida mais pressionada da Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/YuEWmVRSpV https://t.co/wg9wFeYZJ5"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-24T11:54:13.000Z",
            "id": "1275759127600472070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiziu\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ZR3Ph5wtIr"
        },
        {
            "author_id": "178727271",
            "created_at": "2020-06-24T11:53:02.000Z",
            "id": "1275758830312357893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia pode tudo nesse desgoverno #BolsonaroGenocida\n#ForaBolsonaro \nMil\u00edcia avan\u00e7a no Parque Estadual do Mendanha com constru\u00e7\u00f5es \u00e0 base de amea\u00e7as e propinas | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/alnlGFFhfs"
        },
        {
            "author_id": "36763791",
            "created_at": "2020-06-24T11:49:55.000Z",
            "id": "1275758046141177857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma manh\u00e3 com muito frio no Sudeste. Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, registrou m\u00ednima de -5,1\u00b0C nesta manh\u00e3.\nAcesse https://t.co/MuG68soMbJ e confira mais de 800 esta\u00e7\u00f5es meteorol\u00f3gicas de todo o Brasil. https://t.co/g1e3Z0IMDq"
        },
        {
            "author_id": "167756644",
            "created_at": "2020-06-24T11:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "791635",
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275751834603401219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terreno desmatado, dentro do Parque municipal de Grumari, \u00e9 posto \u201c\u00e0 venda\u201d em site - ((o))eco - https://t.co/prwA5S2B9W via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1236293274970849280",
            "created_at": "2020-06-24T11:12:43.000Z",
            "id": "1275748685360619522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense num frio minino...\nKkkkkk em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/iaGOAFiEer"
        },
        {
            "author_id": "42656406",
            "created_at": "2020-06-24T10:59:06.000Z",
            "id": "1275745259797065729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A prefeitura de Atibaia abriu uma rua, na surdina, no Parque Estadual de Atibaia - Serra do Itapetininga defendendo um loteamento da d\u00e9cada de 70 e seus interesses particulares. Crime ambiental \n#naserranao #itapetinga #atibaia https://t.co/qk8TDOQp1F"
        },
        {
            "author_id": "926210658",
            "created_at": "2020-06-24T10:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1275739930384379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude37\ud83e\udd89 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/WtTAW5D9dG"
        },
        {
            "author_id": "2807521782",
            "created_at": "2020-06-24T09:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "335703268",
                        "start": 84,
                        "username": "BowThemes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275728718040911874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo dia no Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique https://t.co/A0pbqnQgAT via @BowThemes"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2020-06-24T07:24:20.000Z",
            "id": "1275691209541943297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #miami  E o nome de uma cidade e porto dos Estados Unidos, no Estado da Florida.  Chama se 'A Cidade do Sol'.  Nome de um rio do estado da Florida, (Parque Nacional everglades).  E tambem o nome de varias cidades..https://t.co/zkLj2kQh3J"
        },
        {
            "author_id": "1208262649",
            "created_at": "2020-06-24T07:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2959459379",
                        "start": 0,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275686717043900416",
            "in_reply_to_user_id": "2959459379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FotosDeFatos Ele tamb\u00e9m foi ge\u00f3logo e bot\u00e2nico.\nExiste na parte Alta do parque nacional do Itatiaia, um abrigo que leva seu nome. https://t.co/zZWLRt8KZN"
        },
        {
            "author_id": "139884927",
            "created_at": "2020-06-24T06:02:23.000Z",
            "id": "1275670589349519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00adMelastomataceae# in the Parque Estadual da Serra Dourada, Goi\u00e1s state, #Brazil\n#Taxonomy\nhttps://t.co/Vx9QFDXOXc"
        },
        {
            "author_id": "163246559",
            "created_at": "2020-06-24T04:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "67777542",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoNudes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2165316960",
                        "start": 14,
                        "username": "JamalMalikOthma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275649672804261896",
            "in_reply_to_user_id": "67777542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoNudes @JamalMalikOthma Mano do c\u00e9u. Le\u00e3o fugido nas proximidades do Parque Nacional. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Chega a ser ir\u00f4nico."
        },
        {
            "author_id": "1270857788818894848",
            "created_at": "2020-06-24T03:52:57.000Z",
            "id": "1275638015105413121",
            "in_reply_to_user_id": "1270857788818894848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4-Parque Estadual do Rio coc\u00f3 \n\nQuando falamos de natureza, este \u00e9 um dos pontos ic\u00f4nico que temos em Fortaleza,com uma enorme \u00e1rea onde est\u00e3o abrigadas centenas de esp\u00e9cies da nossa fauna e flora local. As plantas locais sempre est\u00e3o mais verdes poss\u00edveis+ https://t.co/HgCVXFozcd"
        },
        {
            "author_id": "2852314863",
            "created_at": "2020-06-24T03:19:05.000Z",
            "id": "1275629490039926785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea o poder p\u00fablico para ajudar gente? \nEsqueci, que a ideia \u00e9 expulsar os \u00edndios e se apossar da terra n\u00e9?\nInc\u00eandio no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em S\u00e3o Paulo, desde o \u00faltimo domingo (21/06).\nhttps://t.co/BCsSBeML3T"
        },
        {
            "author_id": "1156398222878945280",
            "created_at": "2020-06-24T02:52:07.000Z",
            "id": "1275622705866383360",
            "in_reply_to_user_id": "1156398222878945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 os que passavam a madrugada no parque nacional fazendo coleta e rezando pra achar uma on\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-06-24T01:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "791635",
                        "start": 113,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275608208795721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terra Ind\u00edgena Yanomami \u00e9 a \u00e1rea protegida mais pressionada da Amaz\u00f4nia - ((o))eco - https://t.co/fkBBz421Mp via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "157226645",
            "created_at": "2020-06-24T00:52:38.000Z",
            "id": "1275592634233470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 153,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "O Brasil tem feito um esfor\u00e7o herc\u00faleo, todos os governos fizeram, temos a mais severa lei de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo, temos a maior \u00e1rea protegida do mundo, plantamos em 7% do territ\u00f3rio, 67% \u00e9 preservado, fazemos muito. O mundo precisa reconhecer isso. https://t.co/hQe7M7vzY7"
        },
        {
            "author_id": "1202038818364383235",
            "created_at": "2020-06-24T00:52:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "386791765",
                        "start": 81,
                        "username": "keidimainhaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275592585369681920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA liberdade \u00e9 o oxig\u00eanio da alma... \ud83e\udd8b\n\n. \ud83d\udcccParque Estadual do Acara\u00ed\n.\n\ud83d\udcf7 Foto // @keidimainhaia https://t.co/ehpWqvfvYv"
        },
        {
            "author_id": "1121616456297271296",
            "created_at": "2020-06-24T00:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1318539400272334854",
                        "start": 0,
                        "username": "desgracamento"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275590993031634947",
            "in_reply_to_user_id": "1692653881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@desgracamento cortei minha perna pulando no brinquedo do parque municipal fui pular ele ficou com minha pele agora minha cicatriz \u00e9 um cora\u00e7\u00e3o @isavtsantos"
        },
        {
            "author_id": "2478881462",
            "created_at": "2020-06-24T00:39:20.000Z",
            "id": "1275589288776867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00ed no samba do Parque Municipal quando ele ficava embaixo do sol quente. https://t.co/edoE77z4up"
        },
        {
            "author_id": "1167382369",
            "created_at": "2020-06-24T00:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "791635",
                        "start": 28,
                        "username": "Shareaholic"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "35879806",
                        "start": 207,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275586741810933761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/ddFf04obnx via @shareaholic Em S\u00e3o Paulo v\u00eam acontecendo algo parecido, tem parque municipal sendo invadido pelo crime organizado. Basta ver o dossi\u00ea realizado pelo mandato do Vereador Gilberto @gnatalini (PV-SP). A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 grav\u00edssima!"
        },
        {
            "author_id": "851071641866186755",
            "created_at": "2020-06-24T00:22:20.000Z",
            "id": "1275585011446579200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as vezes no sil\u00eancio da noite eu me imagino trabalhando como veterin\u00e1ria no parque estadual de Rio vermelho morando perto da praia aprendendo a surfar salvando uns le\u00e3o marinho"
        },
        {
            "author_id": "732555845301600256",
            "created_at": "2020-06-24T00:10:04.000Z",
            "id": "1275581925344907265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barry Jenkins\u00a0e\u00a0Leonardo DiCaprio\u00a0ir\u00e3o adaptar um dos document\u00e1rios mais aclamados da da\u00a0Netflix: #Virunga. O filme de 2014 acompanha a hist\u00f3ria ver\u00eddica dos guardas que arriscam a vida para proteger o parque nacional mais precioso da \u00c1frica e seus gorilas em risco de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/mceVWV59Ro"
        },
        {
            "author_id": "779329771733917702",
            "created_at": "2020-06-23T23:42:44.000Z",
            "id": "1275575043926474760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Geiseritos de\u00a0Anhembi https://t.co/LJCUYPyDx1"
        },
        {
            "author_id": "1230268655000326145",
            "created_at": "2020-06-23T23:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1244702503008174082",
                        "start": 0,
                        "username": "marianemcgowan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275570984649732099",
            "in_reply_to_user_id": "1244702503008174082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianemcgowan @vidancela Parque Nacional da Tijuca TABULEIRO COM BICELA"
        },
        {
            "author_id": "803998990698250240",
            "created_at": "2020-06-23T23:20:00.000Z",
            "id": "1275569322556039169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, andar de bicicleta na floresta nacional \u00e9 furar quarentena \u00e9? Se for perd\u00e3o amigos n\u00e3o vou poder mais militar"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-23T22:27:04.000Z",
            "id": "1275556002373533699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Meio Ambiente da cidade do Rio acionou a pol\u00edcia garante que vai derrubar port\u00e3o: \u2018Absurdo\u2019\n\nhttps://t.co/ZAp0eBTtyy"
        },
        {
            "author_id": "1125073453848068098",
            "created_at": "2020-06-23T21:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1054526897638395904",
                        "start": 74,
                        "username": "AnallumC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275538455582380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MirantedaJanela, Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros #Goi\u00e1s\n.\n\ud83d\udcf8Foto:\u00a0@anallumc\n\nUm dos mais belos cart\u00f5es postais da Chapada dos Veadeiros, o Mirante da Janela \u00e9 o melhor ponto de observa\u00e7\u00e3o para as Cachoeiras dos Saltos.\n\n\ud83d\udc49Use\u00a0#trilheirasdobrasil\n\nhttps://t.co/fOcEaBdP4V https://t.co/QuqeiAGGnN"
        },
        {
            "author_id": "1252277960251453440",
            "created_at": "2020-06-23T21:11:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4422981,
                        -21.5674302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ad950a190cbded"
            },
            "id": "1275537077044686852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd7 Aquela vis\u00e3o da obra que voc\u00ea respeita.\n.\n\ud83d\udccd Skyvision Novo Horizonte, bem ao lado do Parque Municipal Novo Horizonte e a 300mts do Shopping Via Caf\u00e9 Garden em Varginha \n.\n\u00daltimas 0\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 unidades dispon\u00edveis\u2026 https://t.co/aDIBe7DDkc"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2020-06-23T21:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21078898,
                        -22.95209545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1275535757625774083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7: ecoturismo teve aumento de 20% no n\u00famero de visitantes em 2019. Parque Nacional da Tijuca lidera. \n\nUm levantamento realizado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) mostra\u2026 https://t.co/3rfY7jO80T"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2020-06-23T21:05:22.000Z",
            "id": "1275535444227260421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma grande obra de integra\u00e7\u00e3o est\u00e1 acontecendo entre o parque municipal e o Museu Os\u00f3rio C\u00e9sar. A constru\u00e7\u00e3o de uma ponte interligar\u00e1 as duas \u00e1reas por cima do Rio Juquery, formando um lindo corredor de cultura e lazer para os nosso visitantes \u2665\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\n\nhttps://t.co/4G2fz15WcU"
        },
        {
            "author_id": "65255520",
            "created_at": "2020-06-23T21:02:37.000Z",
            "id": "1275534751974162432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed do nada um barulho no meio do mato...\n\ud83c\udf43\ud83d\udc06\ud83d\udc0d\ud83d\udc0a\ud83d\udc0c\ud83d\udc17\ud83d\udc38?\n#olhaobichovino em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/YaIzICmTF8"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2020-06-23T20:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00238239,
                        -22.93450594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1275533696054026245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia com essas pessoas \u2665\ufe0f em Parque Natural Municipal da Pedra Do Urubu https://t.co/Z7Hr5fPVhv"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2020-06-23T20:56:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00238239,
                        -22.93450594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1275533218599579651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Pedra Do Urubu https://t.co/ZfHkp4Zpbm"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2020-06-23T20:55:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00238239,
                        -22.93450594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1275532902395150338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Pedra Do Urubu https://t.co/vXGp7W67x6"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2020-06-23T20:54:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00238239,
                        -22.93450594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1275532653639487489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665\ufe0f em Parque Natural Municipal da Pedra Do Urubu https://t.co/iOOM6xVJug"
        },
        {
            "author_id": "1123066050663391232",
            "created_at": "2020-06-23T20:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1100144900874604545",
                        "start": 35,
                        "username": "asmelloo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275531617629540353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cunhambebe  por @asmelloo\n.\n.\n\nFique em Casa, todos Juntos  pelo mundo!\nJ\u00e1 j\u00e1 voltamos com nossa vida normal e poderemos nos planejar para as pr\u00f3ximas Viagens!\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\nPara Passeios em\u2026 https://t.co/LWiKrjtNrI"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2020-06-23T20:14:09.000Z",
            "id": "1275522552178368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marsupiais foram soltos na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) dos Canellas. https://t.co/JY5sSmSiWJ"
        },
        {
            "author_id": "176841885",
            "created_at": "2020-06-23T20:10:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.98812,
                        -24.09725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "1275521591699521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Editada \u00e9 outra coisa kkkk em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/GgHYwlAgqM"
        },
        {
            "author_id": "1553217702",
            "created_at": "2020-06-23T20:00:35.000Z",
            "id": "1275519138501480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Terra Ind\u00edgena Yanomami \u00e9 a \u00e1rea protegida mais pressionada da Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/BS5Uz7y1HL"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2020-06-23T19:46:51.000Z",
            "id": "1275515682487181318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es - Piau\u00ed \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nFoto: Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional #Brasil https://t.co/y7nDZdikNA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-06-23T19:13:14.000Z",
            "id": "1275507224203472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio seleciona institui\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Mirante do Boldr\u00f3, localizado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Fernando de Noronha Rocas, S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo, em Pernambuco.\n\nSaiba mais e acesse o edital: https://t.co/pxpbQ2JLzr. https://t.co/Ll6ZJVK3CD"
        },
        {
            "author_id": "969656417346080769",
            "created_at": "2020-06-23T18:57:56.000Z",
            "id": "1275503374084067333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2693\ufe0fA Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro est\u00e1 situada no Amazonas, um lugar que voc\u00ea precisa vivenciar depois dessa pandemia. Clique para conhecer! https://t.co/UyHsxH6MPd #Amazonas"
        },
        {
            "author_id": "1183820896265523202",
            "created_at": "2020-06-23T18:54:32.000Z",
            "id": "1275502516646612992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Impress\u00f5es do Cerrado brasileiro\". Foto feita no Parque Nacional da Serra da Canastra,  MG, Brasil, 2019. https://t.co/5s40EQn9gt"
        },
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2020-06-23T18:39:58.000Z",
            "id": "1275498853144375301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas 1% de todo desmatamento registrado em maio deste ano ocorreu em Terras Ind\u00edgenas\n\n#Amazonas1 #Ind\u00edgenas #Yanomami #Desmatamento\n\nhttps://t.co/os48sZtdu5"
        },
        {
            "author_id": "1252707858468265984",
            "created_at": "2020-06-23T18:32:41.000Z",
            "id": "1275497017251373059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode ir no shopping mas n\u00e3o pode ir num parque estadual ou federal dar uma simples caminhada."
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2020-06-23T18:04:07.000Z",
            "id": "1275489831594926086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto altera a defini\u00e7\u00e3o de reserva extrativista para permitir a cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte, como bois e b\u00fafalos, nessas unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Veja mais: https://t.co/8EUip4tKJH"
        },
        {
            "author_id": "430696227",
            "created_at": "2020-06-23T18:01:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16868116",
                        "start": 0,
                        "username": "avantrip"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275489139601915904",
            "in_reply_to_user_id": "16868116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@avantrip Impactante - Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83d\ude0d Brasil   #ViajemosDesdeCasa https://t.co/Rf4l6N4FzP"
        },
        {
            "author_id": "294963078",
            "created_at": "2020-06-23T17:51:15.000Z",
            "id": "1275486591520301062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o instagram do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os fica postando v\u00eddeos de animais andando nas trilhas (que h\u00e1 muito tempo est\u00e3o vazias por conta da quarentena) e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 quati e lobo guar\u00e1, s\u00e3o on\u00e7as e jaguares passeando nas trilhas que eu fazia sempre. D\u00e1 medo mas d\u00e1 vontade"
        },
        {
            "author_id": "800150757043408897",
            "created_at": "2020-06-23T17:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "4625781195",
                        "start": 15,
                        "username": "taylorena14"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275485400346345478",
            "in_reply_to_user_id": "1016439435511115783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amigodoadrian @taylorena14 Kkkkkkkkkkkkk parque municipal part2 t\u00e1 rolaaaando kkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "870812742185308161",
            "created_at": "2020-06-23T17:37:49.000Z",
            "id": "1275483213050363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir la pro parque municipal chorar bem mt"
        },
        {
            "author_id": "1117965170960162816",
            "created_at": "2020-06-23T17:32:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1265401671078817795",
                        "start": 0,
                        "username": "fernanda_DS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275481945485512705",
            "in_reply_to_user_id": "1117965170960162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernanda_ds ah vei, como que escolhe uma s\u00f3? Tem o dia do show, onde surtamos ouvindo Camila no Mcdonalds, o dia do parque municipal, a calourada, o dia que assistimos meninas malvadas na sus casa kkkk aiai"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-06-23T17:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1275474574511976449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The long and winding road @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tduM6uBRUN"
        },
        {
            "author_id": "914814899548774400",
            "created_at": "2020-06-23T16:54:23.000Z",
            "id": "1275472278977802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buraco do padre ( Trilha Buraco do Padre Parque Nacional dos Campos Gerais - Itaiacoca, Ponta Grossa, Paran\u00e1 Brasil) \u2063\n\u2063\nnome do local est\u00e1 ligado \u00e0 hist\u00f3ria dos Padres Jesu\u00edtas que l\u00e1 meditavam. O Buraco do Padre \u00e9\u2026 https://t.co/v1m57maEYV"
        },
        {
            "author_id": "145797801",
            "created_at": "2020-06-23T16:47:33.000Z",
            "id": "1275470561817309190",
            "in_reply_to_user_id": "54028671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larochkk No parque municipal de Po\u00e7os de Caldas jogando domin\u00f3?"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-06-23T16:46:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "748593691917443076",
                        "start": 42,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275470290126958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's go! | \ud83d\udccc Trilho da Ermida e Bilhares @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/uQN5al3Vzr"
        },
        {
            "author_id": "815040224187346944",
            "created_at": "2020-06-23T16:18:53.000Z",
            "id": "1275463344800088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde ce mora?\n\nsabe o parque municipal? https://t.co/CBRiZ0l9J6"
        },
        {
            "author_id": "177178710",
            "created_at": "2020-06-23T15:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "421268817",
                        "start": 24,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275456861601325059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Radioag\u00eancia Nacional @ebcnarede entrevistou a professora Denise Braz sobre a descoberta da esp\u00e9cie Ruellia capotyra (\u201cflor da mata\u201d, em tupi-guarani) no Parque Natural Municipal do Curi\u00f3, em Paracambi.  https://t.co/Q0rCXt5gXO"
        },
        {
            "author_id": "1976019703",
            "created_at": "2020-06-23T15:42:11.000Z",
            "id": "1275454111459115010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde c\u00ea mora?\n\nSabe o parque municipal? pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o? por ali https://t.co/dcQa0QrzUB"
        },
        {
            "author_id": "363237135",
            "created_at": "2020-06-23T15:31:33.000Z",
            "id": "1275451433194668034",
            "in_reply_to_user_id": "363237135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei qe andava com minha tia no centro de BH, e ela teve a brilhante ideia de ir no parque municipal pra gnte se divertir nos brinquedos qe n\u00e3o existiam mais pois, coronga. Ela n\u00e3o se conformava e queria pular todas as cercas, por qual motivo eu ainda n fui capaz de elaborar."
        },
        {
            "author_id": "3044546487",
            "created_at": "2020-06-23T15:12:03.000Z",
            "id": "1275446528832704519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situadas no Parque Municipal da Trincheira, as Piscinas Municipais Descobertas de Pinhel abrem ao p\u00fablico \"cumprindo as regras de utiliza\u00e7\u00e3o que decorrem da situa\u00e7\u00e3o de pandemia por Covid-19.\" https://t.co/A8blZktZ4r"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2020-06-23T15:09:11.000Z",
            "id": "1275445807420813314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maria-leque no Parque Nacional da Serra do Divisor, no\u00a0Acre https://t.co/AIkG18Fhxi"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2020-06-23T15:07:19.000Z",
            "id": "1275445335381303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terra Ind\u00edgena Yanomami \u00e9 a \u00e1rea protegida mais pressionada da Amaz\u00f4nia https://t.co/DPyU0Wr8jZ https://t.co/qsfgSccoU2"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2020-06-23T14:44:44.000Z",
            "id": "1275439653579939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso com 160 kg de carne de ca\u00e7a e peles de on\u00e7as no Parque Estadual Chandless, no AC https://t.co/bco7YAerJx"
        },
        {
            "author_id": "194727498",
            "created_at": "2020-06-23T14:41:19.000Z",
            "id": "1275438792669708294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma aranha da fam\u00edlia Senoculidae se camuflando em um graveto.\n\n\u00b0Floresta Nacional de Caixuan\u00e3, PA\n\n#caxiuan\u00e3 #amazonspiders https://t.co/SqwtUUTWWS"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2020-06-23T14:40:58.000Z",
            "id": "1275438706065723394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No FAUNA NEWS de hoje, mais sobre a ca\u00e7a no Brasil.\n160 quilos de carne, animais vivos, peles de on\u00e7as e armas. Tudo dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no AC\nhttps://t.co/7V9ol5HVh4\n#ca\u00e7a #animais #silvestres #conserva\u00e7\u00e3o #crime #Acre #on\u00e7a https://t.co/W6VcsnU55V"
        },
        {
            "author_id": "2460305304",
            "created_at": "2020-06-23T14:31:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1275436419306016770",
            "in_reply_to_user_id": "2460305304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pium tamb\u00e9m \u00e9 nosso portal de entrada de dois dos santu\u00e1rios ecol\u00f3gicos do Tocantins: A ilha do Bananal e o Parque Estadual do Cant\u00e3o. Um munic\u00edpio que orgulha o Tocantins pelas suas lutas e belezas naturais e merece toda a nossa gratid\u00e3o pela contribui\u00e7\u00e3o com o Estado (+)"
        },
        {
            "author_id": "450700836",
            "created_at": "2020-06-23T14:29:25.000Z",
            "id": "1275435798062444545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is_Maranhenses, Brasil https://t.co/HSdpNC7ZbH"
        },
        {
            "author_id": "849715195450716160",
            "created_at": "2020-06-23T14:09:41.000Z",
            "id": "1275430833952821250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IMMC de Garopaba (SC), em parceria com o Instituto de Meio Ambiente de Santa Catarina (IMA) e apoiadores v\u00e3o implementar a Tecnologia Social IMMC no entorno das unidades de conserva\u00e7\u00e3o estaduais costeiras, nas praias na regi\u00e3o do Parque Estadual do Rio Vermelho (SC). https://t.co/kjsUGUJthr"
        },
        {
            "author_id": "169048819",
            "created_at": "2020-06-23T14:04:33.000Z",
            "id": "1275429539565514755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional cavernas do Perua\u00e7u. inclusive vou come\u00e7ar a planejar a viagem. quero me perder pra me encontrar no sert\u00e3o. https://t.co/1PYWsiOrdJ"
        },
        {
            "author_id": "138638275",
            "created_at": "2020-06-23T13:49:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1275425777643917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia renovada. em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/aXnF9Rd7Bl"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2020-06-23T13:47:59.000Z",
            "id": "1275425373300416512",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C/ a ocupa\u00e7\u00e3o desordenada na d\u00e9cada de 60,  a popula\u00e7\u00e3o come\u00e7ou a invadir as \u00e1reas de mananciais e de preserva\u00e7\u00e3o. Como medidas de conserva\u00e7\u00e3o, a regi\u00e3o ganhou o Parque Municipal Guarapiranga e o Parque M'Boi Mirim. 2/11"
        },
        {
            "author_id": "2493569766",
            "created_at": "2020-06-23T13:46:19.000Z",
            "id": "1275424952284561410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jogador de futebol americano Max Tuerk, de 26 anos, faleceu durante um passeio com a fam\u00edlia na Floresta Nacional de Cleveland. https://t.co/QOKvVJa31s"
        },
        {
            "author_id": "381236136",
            "created_at": "2020-06-23T13:45:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 58,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275424840594468865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Ilustra\u00e7\u00e3o \nVanderlei, campe\u00e3o da Libertadores de 76 pelo @Cruzeiro \n\nUm pouco da hist\u00f3ria do Vanderlei pra quem n\u00e3o conhece: https://t.co/mQELCOuxrF https://t.co/t5ZOX3k1Zy"
        },
        {
            "author_id": "152654440",
            "created_at": "2020-06-23T13:43:53.000Z",
            "id": "1275424340251684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois \u00edndios n\u00f4mades, os dois \u00faltimos dos tr\u00eas sobreviventes do povo Piripkura, vivem em uma \u00e1rea protegida no meio da floresta amaz\u00f4nica, cercada por fazendas, com um machado cego pequeno e uma tocha acesa pela \u00faltima vez em 1998. Para Para manter a \u00e1rea protegida, https://t.co/4g6rvZuIDY"
        },
        {
            "author_id": "87511145",
            "created_at": "2020-06-23T13:08:24.000Z",
            "id": "1275415408347090946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade at\u00e9 de ir no parque municipal af"
        },
        {
            "author_id": "1085358437700112385",
            "created_at": "2020-06-23T13:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1231352429440126977",
                        "start": 0,
                        "username": "vivitinha_d"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275414846494908417",
            "in_reply_to_user_id": "1231352429440126977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivitinha_d Pracinha da gl\u00f3ria ou parque municipal???"
        },
        {
            "author_id": "334355602",
            "created_at": "2020-06-23T13:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 36,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275413776267907072",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Ministro @rsallesmma , acho que j\u00e1 est\u00e1 na hora de reabrir o Parque Nacional da Tijuca. Obrigado"
        },
        {
            "author_id": "60909587",
            "created_at": "2020-06-23T12:44:11.000Z",
            "id": "1275409316254801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ca\u00e7adores s\u00e3o #presos com armas, muni\u00e7\u00f5es e animais mortos no Parque Estadual da #SerraDoMar, SP.\n\n\"Os tr\u00eas homens foram presos, sem direito a concess\u00e3o de fian\u00e7a, por porte ilegal de arma de fogo, matar animal nativo e por transportar palmito.\" https://t.co/GOs4BWrVEZ"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2020-06-23T12:42:39.000Z",
            "id": "1275408930299162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O prefeito Iris Rezende inaugurou o Parque Nova Esperan\u00e7a. Com a nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a Capital passa a contar com 43 parques. A constru\u00e7\u00e3o \u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o de um sonho antigo de Iris Rezende e dos moradores da regi\u00e3o Noroeste. https://t.co/RSW1e4D4D1"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2020-06-23T12:32:15.000Z",
            "id": "1275406314546647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "A biodiversidade do Parque Estadual Ricardo Franco (MT) vem sendo substitu\u00edda por bois. Entenda como funciona o \"esquema\". Empresas prometeram parar de contribuir com o desmatamento e vamos cobrar! Fa\u00e7a parte https://t.co/T1wPQpuHbX #ProtegendoODesconhecido https://t.co/QTmUebkTWS"
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2020-06-23T12:30:52.000Z",
            "id": "1275405963672117249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 hoje!!!!!\nConvidamos a coord. do Projeto Muriquis do Capara\u00f3, a Dra. Mariane da Cruz Kaizer, p contar sobre seu trabalho na conserva\u00e7\u00e3o dos muriquis-do-norte no ES, no Parque Nacional do Capara\u00f3! \u00c9 s\u00f3 acompanhar no Instagram, quarta-feira (24/06), \u00e0s 20h (Hora de Bras\u00edlia)! https://t.co/IqUhs9VlAF"
        },
        {
            "author_id": "2858097430",
            "created_at": "2020-06-23T12:11:08.000Z",
            "id": "1275400999499370497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhei q tava num evento de m\u00fasica num lugar tipo o parque municipal a\u00ed tinha uns corredor gigante protegido por uns cachorro bombado ai o evento tinha q acabar 00h em ponto qm n saiu n podia sair mais e do nada virou um battle royale  at\u00e9 a morte"
        },
        {
            "author_id": "36763791",
            "created_at": "2020-06-23T12:10:11.000Z",
            "id": "1275400760830963713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas m\u00ednimas desta ter\u00e7a-feira no Brasil. No Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, m\u00ednima de -4,0\u00b0C.\nAcesse https://t.co/MuG68soMbJ e tenha acesso a mais de 800 esta\u00e7\u00f5es meteorol\u00f3gicas de todo o Brasil. https://t.co/XMPjzEtNsA"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-23T12:04:29.000Z",
            "id": "1275399323870810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araticum\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Zo3MkJJyIN"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-06-23T11:39:23.000Z",
            "id": "1275393006896656384",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em campo, no Parque Nacional da Tijuca, procuramos os casais de trinca-ferros e vimos que a popula\u00e7\u00e3o estava baixa. A revis\u00e3o de dados para a Mata Atl\u00e2ntica mostrou centenas de milhares de animais sendo afetados pelo tr\u00e1fico. O que fazer com eles? https://t.co/0ryCzGd9fS"
        },
        {
            "author_id": "2451322222",
            "created_at": "2020-06-23T10:09:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1275370290680389635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/oBvbIbzHm6"
        },
        {
            "author_id": "41272733",
            "created_at": "2020-06-23T09:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "78473551",
                        "start": 28,
                        "username": "Marcelodedois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275367331468849153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que tava num show do @Marcelodedois no Parque Municipal de Urussanga e depois juntamos numa galera pra fumar uns e falar sobre m\u00fasica e a vida...\nPensa num sonho daora"
        },
        {
            "author_id": "890208953610752001",
            "created_at": "2020-06-23T07:26:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2907101932",
                        "start": 0,
                        "username": "fransudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275329410242162688",
            "in_reply_to_user_id": "2907101932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fransudo n\u00e3o vai, a floram quer transformar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1215406490481319936",
            "created_at": "2020-06-23T06:07:00.000Z",
            "id": "1275309361477410816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde c\u00ea mora? \n\n\"sabe o parque municipal?\" https://t.co/eFce0aq5hN"
        },
        {
            "author_id": "1164319113331773440",
            "created_at": "2020-06-23T03:30:04.000Z",
            "id": "1275269866694610946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed tu quer fazer algum empreendimento mas esse fdp n\u00e3o vai deixar pq \u00e9 na zona de amortecimento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o que ele gerencia. https://t.co/HG72WgGcHO https://t.co/MdNnZLgEQE"
        },
        {
            "author_id": "374638719",
            "created_at": "2020-06-23T02:06:36.000Z",
            "id": "1275248861762719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CINEMATOGR\u00c1FICO! O \u00f4nibus do filme #NaNaturezaSelvagem que, conta a hist\u00f3ria de Christopher McCandless (Alex Supertramp), foi retirado do Parque Nacional Denali, no Alasca. Segundo a Guarda Nacional, a remo\u00e7\u00e3o foi\u2026 https://t.co/s5Uv2dGhAM"
        },
        {
            "author_id": "1057663441266196480",
            "created_at": "2020-06-23T02:03:37.000Z",
            "id": "1275248111523430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual turistico do alto da ribeira - PETAR / o local que escolhi pra fazer o trabalho de campo. Covid por favor acabe https://t.co/GtGGUHYaIH"
        },
        {
            "author_id": "1046204710879924224",
            "created_at": "2020-06-23T01:08:13.000Z",
            "id": "1275234170013351941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde c\u00ea mora?\n\nSabe o parque municipal e a pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o? https://t.co/4qY11nIV2I"
        },
        {
            "author_id": "1230258324505010177",
            "created_at": "2020-06-23T01:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1223745556079677447",
                        "start": 0,
                        "username": "estradadocelar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275232627793055744",
            "in_reply_to_user_id": "1223745556079677447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estradadocelar Pedra do Rel\u00f3gio\n\nParque Estadual do Ibitipoca\n\nMilh\u00f5es de bares em BH\n\nMARIANEMCGOWAN NO IG"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-06-23T01:01:31.000Z",
            "id": "1275232481923551235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o\n\nFiscais do ICMBio flagraram pessoas pescando na \u00e1rea do Ref\u00fagio de Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, e na \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s, em Ubatuba, ambas em S\u00e3o Paulo. Todos foram multados.\n\nSaiba mais: https://t.co/kTwGdtaT0X https://t.co/XbblPqyGps"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2020-06-23T01:01:02.000Z",
            "id": "1275232362918547458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOOD \u2744\n-\nVoc\u00ea lembra da s\u00e9rie #QuatroEsta\u00e7\u00f5es? Se liga nesse inverno, com -5\u00baC, em Itatiaia. https://t.co/RVaO2JeK3C https://t.co/hm6zMWxC5k"
        },
        {
            "author_id": "636589239",
            "created_at": "2020-06-23T00:45:36.000Z",
            "id": "1275228477860581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde c\u00ea mora? \n\nsabe o maletta/ sabe o cidade / e em \u00faltimo caso sabe o parque municipal? https://t.co/LgfisvU7xH"
        },
        {
            "author_id": "1244684815015849989",
            "created_at": "2020-06-23T00:01:37.000Z",
            "id": "1275217409994100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins refor\u00e7a que visita\u00e7\u00f5es ao Parque Estadual do Jalap\u00e3o seguem suspensas.\n\nAcesse agora mesmo por meio do link em nossa bio. \n\nRevista PMW Digital\nrevistapmw@gmail.com\n(63) 9 9290-6043 (whatsapp)\n\n#informacao #jornalismo #vitrine #publicidade #anuncie #ad #comunique https://t.co/DXwXCC5gZA"
        },
        {
            "author_id": "925914560338563072",
            "created_at": "2020-06-22T23:53:27.000Z",
            "id": "1275215353753280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201conde ce mora?\u201c\n\nsabe o parque municipal do Al\u00edpio de Melo? https://t.co/NL4o6x4FsR"
        },
        {
            "author_id": "2799041942",
            "created_at": "2020-06-22T23:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "697421400353726464",
                        "start": 0,
                        "username": "girlwithamask1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275210737896640512",
            "in_reply_to_user_id": "697421400353726464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@girlwithamask1 \u00c9 t\u00e3o bom n\u00e9? Eu ia muito no parque Municipal na inf\u00e2ncia, nossa l\u00e1 era/\u00e9 tudo pra mim, pq al\u00e9m de parque verde \u00e9 parque de divers\u00e3o, a\u00ed fica num lugar bem bonito, mas infelizmente com o tempo fui parando de ir l\u00e1 com as correrias da vida..."
        },
        {
            "author_id": "2799041942",
            "created_at": "2020-06-22T23:27:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "697421400353726464",
                        "start": 0,
                        "username": "girlwithamask1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275208859955716096",
            "in_reply_to_user_id": "2799041942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@girlwithamask1 Parque Municipal, Museu de Arte da Pampulha, Parque das Mangabeiras... s\u00e3o todos parques lindos e cheios de \u00e1rea verde \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-22T23:20:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "74842999",
                        "start": 75,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275207035529945090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Dados s\u00e3o do boletim das \u00e1reas protegidas mais amea\u00e7adas e pressionadas do @Imazon, que analisa n\u00famero de ocorr\u00eancias de desmatamento dentro desses territ\u00f3rios\n\nhttps://t.co/WVozdfQX6m"
        },
        {
            "author_id": "1141198322218229760",
            "created_at": "2020-06-22T22:49:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1269972989904371714",
                        "start": 0,
                        "username": "AIison_samp"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1087031722615681024",
                        "start": 13,
                        "username": "nave1964"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 23,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275199321168887810",
            "in_reply_to_user_id": "1269972989904371714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AIison_samp @nave1964 @LulaOficial Pesca Ilegal em Estacao Ecologica:\nhttps://t.co/buPaYEGnTQ"
        },
        {
            "author_id": "2255762413",
            "created_at": "2020-06-22T22:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1223745556079677447",
                        "start": 0,
                        "username": "estradadocelar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275191915047260162",
            "in_reply_to_user_id": "1223745556079677447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estradadocelar Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u\n\nMARIANEMCGOWAN NO IG"
        },
        {
            "author_id": "3401175135",
            "created_at": "2020-06-22T22:06:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1275188410051956738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00faltimas fotos q fiz no parque municipal. Eu havia acabado de comprar minha minolta x-700, ela veio com uma 35-135mm f3.5-4.5 macro e eu tava me divertindo.\nkodak pro image #35mm https://t.co/56pGvkGQ2h"
        },
        {
            "author_id": "1107477894",
            "created_at": "2020-06-22T22:03:11.000Z",
            "id": "1275187604527501313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho de crian\u00e7a: conhecer a floresta estadual de pederneiras"
        },
        {
            "author_id": "573792568",
            "created_at": "2020-06-22T22:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1223745556079677447",
                        "start": 0,
                        "username": "estradadocelar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275187226788454400",
            "in_reply_to_user_id": "1223745556079677447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estradadocelar Parque estadual de Vila Velha PG\n\nMARIANEMCGOWAN NO IG"
        },
        {
            "author_id": "37678071",
            "created_at": "2020-06-22T22:01:17.000Z",
            "id": "1275187125911261186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal dos Ip\u00eas foi inaugurado hoje em Presidente Prudente. A \u00e1rea de 14 hectares ser\u00e1 predominada pelo plantio de 3 mil mudas de ip\u00eas \nhttps://t.co/BLPjmGyyLQ https://t.co/I1mANg1vaA"
        },
        {
            "author_id": "167724854",
            "created_at": "2020-06-22T21:58:38.000Z",
            "id": "1275186459595677698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visite Ceresole Reale e descubra seus parques naturais.\nDescubra atra\u00e7\u00f5es em Ceresole Reale enquanto conhece locais como o Parque Nacional Gran Paradiso. https://t.co/ICamFXR2F9"
        },
        {
            "author_id": "190489348",
            "created_at": "2020-06-22T21:53:19.000Z",
            "id": "1275185123353395208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem conseguir identificar as causas do inc\u00eandio o fogo toma conta do Jaragu\u00e1. Com o tempo seco, o fogo se propaga com mais rapidez.\n\nO foco do inc\u00eandio fica no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, que abriga um dos \u00faltimos\u2026 https://t.co/hoQUvieoyY"
        },
        {
            "author_id": "2835338979",
            "created_at": "2020-06-22T21:46:23.000Z",
            "id": "1275183375708565506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/uwG7NEmu83"
        },
        {
            "author_id": "1126479818642665472",
            "created_at": "2020-06-22T21:26:13.000Z",
            "id": "1275178300873166848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basta um dia lindo para olharmos o lado bom da vida! \n.\n\ud83d\udccc Parque Estadual de Ibitipoca - MG\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#foraderoteiro #vidaforaderoteiro #trip #travell #trilhando #ibitipoca #trekking #vempraaventura em Parque\u2026 https://t.co/aL0CJE6OSO"
        },
        {
            "author_id": "271782059",
            "created_at": "2020-06-22T21:21:50.000Z",
            "id": "1275177198656380928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou colocando em todas minhas redes ent\u00e3o vou colocar aqui tamb\u00e9m: ontem teve um inc\u00eandio horr\u00edvel aqui no parque estadual do Jaragu\u00e1 e os ind\u00edgenas da aldeia de Itakup\u00e9 tiveram que lutar contra ele praticamente sozinhos por causa do descaso dos bombeiros + https://t.co/TsSO47h46u"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-06-22T21:20:25.000Z",
            "id": "1275176842828353536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1\nhttps://t.co/K8hxr4LTKF"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-06-22T21:18:34.000Z",
            "id": "1275176377881411590",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os residentes da Oracle foram aconselhados a estar prontos para evacuar se notificados por autoridades de seguran\u00e7a p\u00fablica. O inc\u00eandio foi incendiado por um raio na floresta nacional de Coronado na sexta-feira, 5 de junho."
        },
        {
            "author_id": "1202038818364383235",
            "created_at": "2020-06-22T21:02:08.000Z",
            "id": "1275172241261694976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de natureza e uma dose de aventura, vale a pena recarregar as energias nas  trilhas do parque do Acara\u00ed.\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\n\n. \ud83d\udcccParque Estadual do Acara\u00ed\n.\n\ud83d\udcf7 Fot\u00e3o // @maysaacabral https://t.co/CXMveF9zXh"
        },
        {
            "author_id": "709692783884427268",
            "created_at": "2020-06-22T20:51:10.000Z",
            "id": "1275169482605047810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Nacional da Serra do Bocaina (SP, RJ) https://t.co/0B7q5IZqSW"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2020-06-22T20:32:14.000Z",
            "id": "1275164717393350657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros passou os \u00faltimos dias combatendo focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, regi\u00e3o norte de S\u00e3o Paulo. Saiba mais: https://t.co/bTwy5JiE4G"
        },
        {
            "author_id": "695961444781846529",
            "created_at": "2020-06-22T20:31:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2242770402",
                        "start": 0,
                        "username": "ThomasSalomao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275164483888066560",
            "in_reply_to_user_id": "2242770402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThomasSalomao parque municipal de nova igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "2408007342",
            "created_at": "2020-06-22T20:31:07.000Z",
            "id": "1275164434005135368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shadows. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jJz5HWF5qU"
        },
        {
            "author_id": "3066018323",
            "created_at": "2020-06-22T20:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2242770402",
                        "start": 0,
                        "username": "ThomasSalomao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275164233534255105",
            "in_reply_to_user_id": "2242770402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThomasSalomao Tem o Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2020-06-22T20:20:18.000Z",
            "id": "1275161713189564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Live beneficente em prol dos condutores de turismo do Parque Estadual de Terra Ronca e todos os parques do estado que est\u00e3o fechados por tempo indeterminado\nhttps://t.co/mOzvUkGFdZ"
        },
        {
            "author_id": "1583281140",
            "created_at": "2020-06-22T20:17:14.000Z",
            "id": "1275160939747213314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos com armas, muni\u00e7\u00f5es e animais mortos no Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/g1Vv6JIUio"
        },
        {
            "author_id": "33655591",
            "created_at": "2020-06-22T19:51:45.000Z",
            "id": "1275154527008755713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam queimadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do Rio  https://t.co/RmG4wIWXMQ"
        },
        {
            "author_id": "1226409950",
            "created_at": "2020-06-22T19:42:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1275152307378950146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins debate reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. https://t.co/IfDSM4l1OC #primeirapaginato"
        },
        {
            "author_id": "1179337975",
            "created_at": "2020-06-22T19:29:18.000Z",
            "id": "1275148880045322246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sergio Pazos co grupo de teatro Dar Trela escenifican a primeira Festa do Pulpo no parque municipal https://t.co/yoDYb5p5tt"
        },
        {
            "author_id": "109371551",
            "created_at": "2020-06-22T19:05:36.000Z",
            "id": "1275142916529442816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ochef #chefrodolfobracali Chubb faz doa\u00e7\u00e3o focada na prote\u00e7\u00e3o de florestas tropicais. Primeiro projeto expandir\u00e1 \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica em SC #byRodolfoBracali\n https://t.co/QCJRvg8YcH https://t.co/5Q42MHZjVv"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-22T19:02:07.000Z",
            "id": "1275142038267232256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/tmnJdOu40r\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/03bCEmuid9"
        },
        {
            "author_id": "56236408",
            "created_at": "2020-06-22T18:53:19.000Z",
            "id": "1275139825285435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o sabe onde ir, quando isso tudo acabar, eu te aconselho o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira. PETAR.\n\n\u00c9 um lugar incr\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2020-06-22T18:24:24.000Z",
            "id": "1275132544531431424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos com armas, muni\u00e7\u00f5es e animais mortos no Parque Estadual da Serra do Mar, SP https://t.co/UGaSwn6GmT"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-06-22T17:38:09.000Z",
            "id": "1275120908542324741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "SP | Os \u00edndios guerreiros - os xondaro - formaram a principal frente de combate ao inc\u00eandio florestal na capital paulista, nesse domingo. O fogo foi pr\u00f3ximo da Itakupe, umas das seis aldeias da #TerraInd\u00edgena que sobrep\u00f5e o Parque Estadual do #Jaragu\u00e1. https://t.co/cLHkuGRbqp"
        },
        {
            "author_id": "1260976040526127104",
            "created_at": "2020-06-22T17:34:54.000Z",
            "id": "1275120089352867845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5-Parque nacional Chapada Diamantina. A Chapada Diamantina fica na Bahia.L\u00e1, voc\u00ea pode conhecer os famosos po\u00e7os, cachoeiras, fazer trilhas e at\u00e9 escaladas.Ela tamb\u00e9m \u00e9 considerada um dos\u00a0lugares mais lindos do Brasil, com seus po\u00e7os e cachoeiras perfeitas."
        },
        {
            "author_id": "864926363144400897",
            "created_at": "2020-06-22T17:30:39.000Z",
            "id": "1275119018291212288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Guarulhos realizou na \u00faltima quinta-feira (18) a opera\u00e7\u00e3o integrada de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Itaberaba em parceria com a Funda\u00e7\u00e3o Florestal, vinculada ao Governo do Estado. Confira: https://t.co/ZHcn0DwUEP https://t.co/84F2Yktr90"
        },
        {
            "author_id": "4633295777",
            "created_at": "2020-06-22T17:28:56.000Z",
            "id": "1275118588559589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal suspendeu a nomea\u00e7\u00e3o de um subtenente do Ex\u00e9rcito para coordenar a Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio na regi\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. Segundo o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal que fez o pedido \u00e0 Justi\u00e7a, ele n\u00e3o preenche requisitos para assumir o cargo. https://t.co/WMSFN3iMWO"
        },
        {
            "author_id": "1251257056780320768",
            "created_at": "2020-06-22T16:52:10.000Z",
            "id": "1275109334205300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Vulc\u00e2nico Lassen, EUA. https://t.co/0GAMwMwxNc"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2020-06-22T16:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "35185475",
                        "start": 78,
                        "username": "alceucastilho"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1264245559772295173",
                        "start": 93,
                        "username": "brunosbassi"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "449997579",
                        "start": 106,
                        "username": "yagosalesss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275108150811791363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Jo\u00e3o de Deus desmata Cerrado em fazenda na Floresta Estadual do Araguaia. por @alceucastilho @brunosbassi @yagosalesss  https://t.co/fMllz18zQc"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-06-22T16:35:27.000Z",
            "id": "1275105127163199491",
            "in_reply_to_user_id": "35797226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A diferen\u00e7a \u00e9 que agora os gestores da APA de Guapi-Mirim se reportam ao chefe do N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada (NIG) de Teres\u00f3polis, que fica dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Depois de muita pol\u00eamica, os servidores est\u00e3o mais tranquilos. A APA continuar\u00e1 guarnecida."
        },
        {
            "author_id": "283601738",
            "created_at": "2020-06-22T16:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "176876877",
                        "start": 0,
                        "username": "ComplexaBel"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "59834186",
                        "start": 13,
                        "username": "belpetit"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "3593384781",
                        "start": 23,
                        "username": "assimfaloucaito"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "bbf6c74e4f26f23d"
            },
            "id": "1275104829619175434",
            "in_reply_to_user_id": "176876877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ComplexaBel @belpetit @assimfaloucaito E trilha no parque nacional Sarek, amiga?"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-06-22T16:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 27,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275103597148209154",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma @secomvc N\u00e3o \u00e0 amplia\u00e7\u00e3o do parque Nacional da chapada dos veadeiros.\nNem o parque de 65 mil ha foi pago at\u00e9 hoje."
        },
        {
            "author_id": "156330763",
            "created_at": "2020-06-22T16:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3623816603",
                        "start": 9,
                        "username": "fausto_macedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275103229169340416",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Estadao @fausto_macedo todo mundo sabe que o Fl\u00e1vio \u00e9 inocente, pq o assessor, seguran\u00e7a e motorista dele que movimentava por fora as contas em seu nome, as verbas e os funcion\u00e1rios p/ rachadinha e financiamento de mil\u00edcias para empreender em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sem ele saber.O Fl\u00e1vio \u00e9 inocente"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-06-22T16:16:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275100281781567493",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Pelo amor de Deus, acabem com o decreto de expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros. Maior injusti\u00e7a n\u00e3o existe.!\nTem em meu nome no STF a\u00e7\u00e3o para tal pedido."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-06-22T15:48:29.000Z",
            "id": "1275093308616986625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal suspendeu a nomea\u00e7\u00e3o de Adalberto Raposo p/ coordenar a Funai na regi\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. A a\u00e7\u00e3o foi movida c/ base na den\u00fancia de que a escolha do militar do Ex\u00e9rcito foi feita sem consulta pr\u00e9via aos povos ind\u00edgenas da regi\u00e3o\nhttps://t.co/hiRjcrvfo7"
        },
        {
            "author_id": "63131943",
            "created_at": "2020-06-22T15:20:53.000Z",
            "id": "1275086364690841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2720 Medalha 10 - CORRIDA CROSS PARQUE 2013 \u2194 13/04/2013 \u2194 Local: Floresta Nacional - Taguatinga/DF \u2194 10/79\n#tbtminhasmedalhas \ud83d\udd1d\ud83c\udf1f\u2934\n#desafio100kmpormes, 01 a 30 de Junho. Treino 22/30 \u2194 91 de \ud83d\udcafkm\ud83c\udfc3\u2720 https://t.co/AnX5mVKAME"
        },
        {
            "author_id": "153033613",
            "created_at": "2020-06-22T15:03:39.000Z",
            "id": "1275082026203242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros da Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo informa que foi acionado para inc\u00eandio em cobertura vegetal no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, na data de 21 de junho de 2020. Estivemos no local, em um primeiro momento...continua acima https://t.co/vhFyb4pypD"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-22T14:24:45.000Z",
            "id": "1275072234411835396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araticum\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/zcLDgQ9Tg8"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [CruzeiroEmpateC].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CruzeiroEmpateC",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CruzeiroEmpateC"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [universitariaOF].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "universitariaOF",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "universitariaOF"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PeppaDa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PeppaDa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PeppaDa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PriSof].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PriSof",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PriSof"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AnallumC].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AnallumC",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AnallumC"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AIison_samp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AIison_samp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AIison_samp"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [assimfaloucaito].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "assimfaloucaito",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "assimfaloucaito"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abaetetuba, Brasil",
                "id": "418fdf67c0776ed7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Raposa, Brasil",
                "id": "0e47829027ec5c46",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Parque Nacional De Monfrag\u00fce",
                "id": "07d9cb6b37882002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiba, Brasil",
                "id": "6beb206e508f701f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Geres",
                "id": "07d9f29e5b480000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Varginha, Brasil",
                "id": "d4ad950a190cbded",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cap\u00e3o Bonito, Brasil",
                "id": "6e679de542b5d36b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Su\u00ed\u00e7a",
                "country_code": "CH",
                "full_name": "Basileia, Su\u00ed\u00e7a",
                "id": "bbf6c74e4f26f23d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938384491160141825",
                "name": "kim su-mi",
                "username": "batatafrita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2997832870",
                "name": "vine",
                "username": "viniengelage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166327252814090240",
                "name": "Ana",
                "username": "ana_scheifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205937249",
                "name": "noemystrong",
                "username": "HtaNoemy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101492954441703424",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o de Bloggers de Viagem Portugueses",
                "username": "abvppt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210719927763648512",
                "name": "oziriz",
                "username": "oziriz062",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071170391647891457",
                "name": "amanda\ud83e\udda9",
                "username": "AmandaRienda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35413834",
                "name": "Helem",
                "username": "HelemAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904744669",
                "name": "Pedro Ba\u00eda J\u00fanior",
                "username": "PedroBaiaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16906073",
                "name": "Rita Valente",
                "username": "Ritavermelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897981224",
                "name": "luciana g cataldi #pl2633nao !!",
                "username": "LucataldiG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100630437590953985",
                "name": "\ud83d\udea9 Frodo.",
                "username": "Gabrieltrosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064967735",
                "name": "Naly de Araujo Leite",
                "username": "naly_de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69099982",
                "name": "ANTONIO JACINTO INDIO",
                "username": "Indio_BsB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "732263191850389504",
                "name": "Cerrado n\u00e3o \u00e9 deserto",
                "username": "caliandrapedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253870108298170368",
                "name": "Pedro F | #LutaPelaVida \ud83d\udd0a",
                "username": "BioacusticoBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169548620",
                "name": "Paulo Stark\ud83c\udf35",
                "username": "PauloStark105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938426257871704065",
                "name": "dona on\u00e7a \ud83d\udc06",
                "username": "ibialisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147966228",
                "name": "Zamiliano",
                "username": "_Zamiliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359876839",
                "name": "manuela",
                "username": "manuelabrragga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3650640857",
                "name": "Ricardo Trade",
                "username": "trade_ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2708524414",
                "name": "DigiEncolhida (GeGe)",
                "username": "pocketpoison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527398286",
                "name": "Jairo Moreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "jairo_moreiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232902240",
                "name": "laerte",
                "username": "brenolaerte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "946576530314088448",
                "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd2c\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd09\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd37\ud835\udd22\ud835\udd2b \ud83d\udc8b\ud83e\udddb\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "ninjadafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3256528679",
                "name": "Terrorismo \u00e9 a fome.\ud83c\udf0d",
                "username": "msergiomuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1215759218587860993",
                "name": "\ud83e\udd8bfernanda",
                "username": "fefestevs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367324909",
                "name": "valesk",
                "username": "valllleska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385605360",
                "name": "Waldomiro C. Bastos",
                "username": "BastosMiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271171395700088835",
                "name": "Guia Lugares Tur\u00edsticos",
                "username": "GuiaLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87241461",
                "name": "Joabson Carlos",
                "username": "joabsoncarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69348585",
                "name": "Sala 70",
                "username": "Sala70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110469922",
                "name": "Ana Paula Bridgerton \ud83d\udc1d",
                "username": "AnaPaulaNuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419484201",
                "name": "beatriz",
                "username": "bppinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258857250208337920",
                "name": "dan",
                "username": "sytsuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132031621",
                "name": "beatrice",
                "username": "beattrice_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965569527688978438",
                "name": "Lance Goi\u00e1s",
                "username": "lancefmgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61748647",
                "name": "Hug\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "HugaoAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555188115",
                "name": "Peixista",
                "username": "MiltonPeixista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018780587",
                "name": "Gustavo Mendanha",
                "username": "mendanhagustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155493011876450306",
                "name": "16/09",
                "username": "lari_lariee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094800589840674816",
                "name": "Beatriz Antunes\ud83d\udc99\ud83d\udcda\ud83d\udcd6\u270f\ud83d\udc9a\ud83d\udc96\ud83d\udc9a\ud83d\udc96",
                "username": "Bia77Antunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248415070733905920",
                "name": "Relatos de Terror \ud83d\udc7b",
                "username": "relatodeterror",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79494972",
                "name": "Tiago Matos",
                "username": "TiagoMatos20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198660433902735360",
                "name": ".",
                "username": "thiagoteixelra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968544837577342977",
                "name": "Portal Litoral Sul (em\ud83c\udfe1)",
                "username": "portalitoralsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109659807",
                "name": "Nobu Kahi",
                "username": "nobukahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372512887",
                "name": "Jair Miranda Im\u00f3veis",
                "username": "jairmirandaimov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029507638172762114",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd94\u2122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brennim18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91254297",
                "name": "Rodolfo Cabral",
                "username": "RodolfoCabralC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57136395",
                "name": "Talita Baena ou mesti\u00e7a, m\u00e3e de Ibiza.",
                "username": "TalitaBaena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436640764",
                "name": "Bike aos peda\u00e7os",
                "username": "Bikeaospedacos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017112280696328193",
                "name": "R\u00e1dio Nacional",
                "username": "RadioNacionalBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177178710",
                "name": "UFRRJ",
                "username": "ufrrjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892437400193990658",
                "name": "Dakar Overland",
                "username": "Dakar_Overland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276986339032997888",
                "name": "Luis cavalcanti ramos",
                "username": "Luiscav11146075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866386779708043265",
                "name": "Iomar Maria Cruz",
                "username": "IomarMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2516398530",
                "name": "serial kellen",
                "username": "sapagado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797581377835307009",
                "name": "Roma",
                "username": "roma_magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128627453",
                "name": "aquarianja",
                "username": "beaconn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954335816540721153",
                "name": "\u1d0d\u1d07\u029f",
                "username": "rainonsalvatore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26670607",
                "name": "Mariana Lau-de-au-ser (s com som de z)",
                "username": "mlaudeauser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042965034014593024",
                "name": "Fernanda Paiva",
                "username": "fndpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764075737",
                "name": "Ana",
                "username": "AnaManauara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210951753",
                "name": "Marlo Giannotti",
                "username": "marlogiannotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860941726583836673",
                "name": "Lucas Mazes\ud83e\udd89",
                "username": "lucasmazes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272964112",
                "name": "Jo\u00e3o 8:32",
                "username": "joaoc_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244796932305965061",
                "name": "fred",
                "username": "domFredom05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71864710",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "Naluraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260197817332752386",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 R Porto",
                "username": "RPorto9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164775453",
                "name": "djavanoficial",
                "username": "djavanoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1243895854920085504",
                "name": "Andrea Hachen",
                "username": "HachenAndrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52129421",
                "name": "Rosaataide",
                "username": "Rosaataide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214305044859764736",
                "name": "Herpaid'\u00e9gua",
                "username": "herpaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085147947162046464",
                "name": "luiza",
                "username": "tbbosun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261445293058514949",
                "name": "Marcelo Catenacci",
                "username": "MarceloCatenac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62935513",
                "name": "jets",
                "username": "jetskita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553217702",
                "name": "Alex Lennine",
                "username": "alexlennine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314978949",
                "name": "luna \u2022 namu day \ud83c\udf3f",
                "username": "alliextina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733501345",
                "name": "Bruna Ferreira \u2640\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\u2795\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f",
                "username": "Brunnafelove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822121402941796352",
                "name": "Radioweb Coopnews",
                "username": "coopnewsradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978288695085273088",
                "name": "Lamparina",
                "username": "luciana1sana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148994192414318603",
                "name": "Buda de Barba",
                "username": "BudaBarba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211788821089533957",
                "name": "AventurasBR",
                "username": "aventuras_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025571986",
                "name": "\u0618",
                "username": "ULVENRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836752478",
                "name": "rodrigo \ud83c\udfe0\ud83c\udf78",
                "username": "rrodriguescarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4870864828",
                "name": "Ju",
                "username": "juaranhaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64337118",
                "name": "\ud83c\udfd9\ud83c\udf07um apartamento do Guaruj\u00e1",
                "username": "rrotrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238734481",
                "name": "Matheus Rodrigues",
                "username": "LittleMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267536765235146752",
                "name": "Weber",
                "username": "Weber61330503",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980959887319584768",
                "name": "escorpianina",
                "username": "gabisouzbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348153223",
                "name": "Vit\u00f3ria Serikawa",
                "username": "ViihSerikawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42479127",
                "name": "ernanemotta",
                "username": "ernanemotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234270942567845890",
                "name": "MADU",
                "username": "rabellomadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016522638804570112",
                "name": "yanca",
                "username": "yancaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875667769",
                "name": "Nana Castela",
                "username": "NanaCastela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2461113641",
                "name": "alice",
                "username": "alicefpnavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891745440428896256",
                "name": "Gabriel Ferreira",
                "username": "fsgabrielf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072983123883950080",
                "name": "Aspirante a Agroboy",
                "username": "paulohrm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495329850",
                "name": "ericarente est\u00e1 carente",
                "username": "EriquiSemK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80197814",
                "name": "Prazer, Jonatan R\u00e9gis",
                "username": "jonatanregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784597554",
                "name": "Diva Depress\u00e3o",
                "username": "DivaDepressao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116836196",
                "name": "Ma\u00edra do Nunca Te Pedi Nada",
                "username": "mairamedeiros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16316103",
                "name": "Rodrigo Bertolino",
                "username": "bertolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888472604713070592",
                "name": "Filhos da Gr\u00e1vida de Taubat\u00e9",
                "username": "FilhosDaGravida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14061673",
                "name": "Paulo Torres",
                "username": "paulotf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274325655359049728",
                "name": "Eutopoevoce?",
                "username": "eutopoevoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978594811",
                "name": "C de Clara",
                "username": "ClaraAredes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205129858201931776",
                "name": "joao camargo",
                "username": "jooao_cp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271939652585435136",
                "name": "\ud835\uddf7\ud835\uddee\ud835\uddfc",
                "username": "gaeldrt_00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271940376102920192",
                "name": "C\u00e5d\u016b Re\u00efs \ud83c\udf43\ud83d\udd25",
                "username": "cadureis_0310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241687871804846081",
                "name": "analucaldas",
                "username": "analucaldas2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178340587",
                "name": "L\u00f8lov\u00ebness",
                "username": "lolove__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141544805270470660",
                "name": "Nubis",
                "username": "zz_rusalki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195907871",
                "name": "\u262d Cris Medeiros \u262d \ud83c\udf3f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "crismedmed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060953694081110018",
                "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Observadora",
                "username": "tana_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4727332054",
                "name": "COUSAS DE - revista",
                "username": "cousasde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1226653300881272833",
                "name": "\ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd92 \ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd9a\ud835\udd8d \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffb",
                "username": "kland_ofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273635219757809664",
                "name": "John -Quatro Folhas- Tayback",
                "username": "John4Leaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45166755",
                "name": "Diego Haidar",
                "username": "diegohaidar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27124011",
                "name": "Marcello Pereira \u2074\u00b2",
                "username": "caricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181207728",
                "name": "Edinar Oliveira ",
                "username": "EdinarpOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "720298404950196224",
                "name": "Amanda Costadelli",
                "username": "acostadelli15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60670852",
                "name": "Joel Tiago",
                "username": "joeltiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831513832",
                "name": "Galicia Diario",
                "username": "galicia_diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53331261",
                "name": "Turismo de Galicia",
                "username": "Turgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012413879",
                "name": "Leonardo A. Damasceno",
                "username": "Leosceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150232815",
                "name": "Am Original 1180",
                "username": "amoriginal1180",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225894023459635201",
                "name": "Douglas Santos Ribeiro",
                "username": "DouglasRibe1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56545379",
                "name": "Abulmazar",
                "username": "abulmazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355727904",
                "name": "Rafael NZ \u2741 \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "RaffaelNz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064297145417834496",
                "name": "Draken",
                "username": "jaozinxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175865544",
                "name": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio",
                "username": "__JoseMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966061552943222785",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Oficialluizlima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1182331312918712320",
                "name": "Portal Zero22",
                "username": "PortalZero22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022302705",
                "name": "ana",
                "username": "anacoletto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254881254954209280",
                "name": "chuchu do molho ao miguel branco",
                "username": "M1guelSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13124602",
                "name": "William De Lucca",
                "username": "delucca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1119620791115636737",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "AndreCorreaBhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179198907",
                "name": "Wilker Junior",
                "username": "Wilker_jm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1092904236738928641",
                "name": "Ilha Grande Hiking",
                "username": "HikingIlha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226764003",
                "name": "Felipe Ricarte da Silva",
                "username": "Felipericarte18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389779010431995910",
                "name": "Fer \ud83d\udc95",
                "username": "fercoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "551846978",
                "name": "Angelo Macedo",
                "username": "macedoangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92435577",
                "name": "Henry Jun Wah Lee",
                "username": "evosia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76469360",
                "name": "...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "robertomurta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238182089905840136",
                "name": "Pamdemonia\ud83d\ude08",
                "username": "pamdemoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938247337331355649",
                "name": "Amandhinha",
                "username": "AVernoch1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14980096",
                "name": "Que Nem Elas Que Nem",
                "username": "cecyfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49634714",
                "name": "Aquiles Lins",
                "username": "linsaquiles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057042825056010240",
                "name": "procrastinando sempre q posso",
                "username": "viiiham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999063774274433024",
                "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94",
                "username": "thiagopadov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84628489",
                "name": "J\u00fanior Mont'blanc Carvalho \ud83e\udd13",
                "username": "juniorcarvalho7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236930233",
                "name": "Carlos\u00a0Gim\u00e9nez",
                "username": "culturalanacion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351299061",
                "name": "Glauber Rosa",
                "username": "GlauberRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855875064205627394",
                "name": "Prof Renatinho",
                "username": "Renato56737605",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253378998413000706",
                "name": "Jo\u00e3o Yuji",
                "username": "JoaoYujiMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93851913",
                "name": "Cinema BH",
                "username": "cinemabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161257641030705152",
                "name": "VALERIA MINCHERIAN MEDEIROS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf2",
                "username": "VALERIAMINCHER2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258876141512916997",
                "name": "Portal do Guapor\u00e9",
                "username": "portaldoguapor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386641120",
                "name": "Eugenia",
                "username": "EugeniaMoreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363939749",
                "name": "Luiz Oct\u00e1vio Gonzales",
                "username": "luizgonzalesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95740875",
                "name": "Jesus Mi\u00f1ana",
                "username": "jminanar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912005492146352128",
                "name": "Eli beli",
                "username": "number7angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1268654233240420355",
                "name": "Lugares Que Preciso Visitar",
                "username": "lugares_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60205340",
                "name": "Omar Rojas Padilla",
                "username": "OmarRP91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94545473",
                "name": "Peter Tijuca ABV",
                "username": "Peter_Tijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2425151",
                "name": "Facebook",
                "username": "Facebook",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118629600941228034",
                "name": "V\u00eanus | \ud83d\udcd6: A rainha do nada",
                "username": "ester_beattriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119238257",
                "name": "TJ UFSC",
                "username": "tjufsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3681066148",
                "name": "Luxury ID",
                "username": "LuxuryID_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839098350",
                "name": "Guilherme Orlandi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gui_orlandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254186586343976961",
                "name": "Diogenes",
                "username": "Diogene47551969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198773135404871680",
                "name": "Ana Clara Piemonte \ud83d\udc1d",
                "username": "AnaPiemonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "914186479445913600",
                "name": "G7News",
                "username": "g7newsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543863929",
                "name": "Across the Universe",
                "username": "acrosstheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3121317172",
                "name": "Carlos Antao",
                "username": "carlosantao351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4438635387",
                "name": "Mavi",
                "username": "maviccg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149680282984964096",
                "name": "PV S\u00e3o Paulo",
                "username": "pv43capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1013074881389490180",
                "name": "Tempos Brilhantes",
                "username": "atbrilhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752135203",
                "name": "Marcelo Cavalcante",
                "username": "marcelopig1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893342089",
                "name": "Dul.",
                "username": "dul_dulcibravim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241084980647923719",
                "name": "Bruno",
                "username": "bberlandac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883124675752202243",
                "name": "Augusto",
                "username": "Augustofs05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27721326",
                "name": "Vanessa da Mata",
                "username": "vanessadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892045756726751233",
                "name": "Picchioni C\u00e2mbio",
                "username": "PicchioniCambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "946432700214382592",
                "name": "virgi",
                "username": "virgFNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136296943318175745",
                "name": "julia",
                "username": "emptygst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Danda",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485586196",
                "name": "Yah Barbosa",
                "username": "yahbarbosa0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55961755",
                "name": "LV! \ud83d\udde3\ufe0f",
                "username": "vazlucky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164877457390022656",
                "name": "Spanner",
                "username": "Fritzcoroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215416352875393024",
                "name": "o mais fodido",
                "username": "p4uloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952230533769187330",
                "name": "Trouxinha",
                "username": "euotrouxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297774955",
                "name": "Tiago Sabino",
                "username": "TiiagoSabiino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335524144",
                "name": "Good Guy Gabriel",
                "username": "pontesivartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800327387384684544",
                "name": "procura-se",
                "username": "brenner_kaio28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334567860",
                "name": "Se\u00f1orita Thay",
                "username": "PoxaThay_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042262488434331648",
                "name": "plaqtudum",
                "username": "_saymonfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155074536",
                "name": "Avereuds",
                "username": "LuizTerenzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55063889",
                "name": "otaviofelipe",
                "username": "OtavioFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194089010051928065",
                "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd89",
                "username": "demahxm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121410997",
                "name": "arkimeds",
                "username": "arkimeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250098471",
                "name": "Cat\u00e3o",
                "username": "aacatao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922619843525963778",
                "name": "larusca",
                "username": "garfo_lara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250800944150872066",
                "name": "Prefeitura de Fund\u00e3o",
                "username": "Fundaooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342815291",
                "name": "Luiz Costa",
                "username": "LuizCosta23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1070816722142355457",
                "name": "Izzie\ud83e\udda5",
                "username": "IzzieCr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731553145965400064",
                "name": "G. Jayme",
                "username": "xxGGhisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168847210244653061",
                "name": "ryan silveira",
                "username": "ryansilveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889993617942728704",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Du_Augustooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930440611727073280",
                "name": "Lybianne",
                "username": "lybiannegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3380322418",
                "name": "Flora",
                "username": "serena_flora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972684829274836993",
                "name": "lovesickboy",
                "username": "yaskep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122520409",
                "name": "agilaflaviana",
                "username": "agilaflaviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153046432",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "carlosseduarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63832769",
                "name": "Roberto Viana",
                "username": "robertinhomacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305692324",
                "name": "Jorge Saffar",
                "username": "jorgesaffar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095716716271804416",
                "name": "Matheus Moura",
                "username": "OMMaatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383412949",
                "name": "jmarzola",
                "username": "jmarzola1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301077793",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "Dezagom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4032286523",
                "name": "safira",
                "username": "midnightshwn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130915204",
                "name": "Luana Cunha",
                "username": "luannacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83973513",
                "name": "Mariana Gross",
                "username": "ladygross",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249799353",
                "name": "Parceiro do RJ",
                "username": "rjtv_parceirorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163089266",
                "name": "Jornal O Progresso",
                "username": "oprogressonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048253306622136321",
                "name": "Saense",
                "username": "Saense1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820644629",
                "name": "kali uchis em pereira",
                "username": "b4dgalrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590658372",
                "name": "OPALA",
                "username": "OPALAink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258464119281328134",
                "name": "Lu.Poggere\ud83e\udd8b",
                "username": "Luanapoggeree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186467692",
                "name": "Ala\u00eds Santos",
                "username": "alais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145316569",
                "name": "Dorita de Alba.",
                "username": "chucurena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33884545",
                "name": "CNN en Espa\u00f1ol",
                "username": "CNNEE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1238463119330082816",
                "name": "masson",
                "username": "flavonoidee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69044702",
                "name": "bebel",
                "username": "isabelnery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239570282723057666",
                "name": "Flash News Press Hub Brasil",
                "username": "presshubbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112761448",
                "name": "Eduarda Graciano do Nascimento",
                "username": "gracianoduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4260319186",
                "name": "ImagensdeViagensEd.",
                "username": "imagensdviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76400775",
                "name": "EricPatriota\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ericdoniva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30913810",
                "name": "Reinaldo \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udfc1\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udfb6\ud83c\udf77\ud83d\udcf7",
                "username": "ReiMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241152274082287616",
                "name": "Ubirajara",
                "username": "Ubiraja17237593",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78869194",
                "name": "Mar\u00edlia",
                "username": "marilhera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203436485493563392",
                "name": "Fish Peixe",
                "username": "FishPeixe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715195172292833280",
                "name": "Cleyton Pereira",
                "username": "cleytonpereyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57539192",
                "name": "guigo",
                "username": "guisantribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275593437786648581",
                "name": "\u2605\u2606\uff61\ud83c\udf38J\u00f4anne\ud83c\udf38\uff61\u2606\u2605",
                "username": "_Juh38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361511896",
                "name": "luciano",
                "username": "ReiveLuciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747792053610881024",
                "name": "R\u00f4mulo Freiman",
                "username": "RomuloFreiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198380949",
                "name": "Francini Augusto",
                "username": "franciniaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229339679",
                "name": "Miguel Palmeirense",
                "username": "MiguelCampos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181660353",
                "name": "Nova Imprensa",
                "username": "onovaimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "Holamon.cat",
                "username": "holamoncat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240703447999152128",
                "name": "Viajar en Chile",
                "username": "viajarenchile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93648724",
                "name": "Eu era um Lobisomem Juvenil",
                "username": "leandrotron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127046979",
                "name": "\u00f4guilherme",
                "username": "guinagashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298168749",
                "name": "Cla \ud83d\udc3e",
                "username": "Cacau_Scarlet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725437926335746048",
                "name": "gab",
                "username": "unusualperry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130107432917708802",
                "name": "Engflorestalsabrina",
                "username": "Engflorestalsa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264004518179745792",
                "name": "Portal dos H\u00e9teros \ud83c\udf2a",
                "username": "PortalHeterosF5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750068845",
                "name": "Gaalahad Fernandes",
                "username": "GaalahadF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131551448939028480",
                "name": "Viviane S\u00e9los",
                "username": "SelosViviane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188006788",
                "name": "\ud83d\udea9O Brasil...",
                "username": "semritalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406413072",
                "name": "\ud83d\udc89 Mundinho Jo\u00e3o D\u00f3ria Jr. \ud83d\udc89",
                "username": "joaodoriaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1185203370929410049",
                "name": "Daniel Nielson",
                "username": "danielsnielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296660072",
                "name": "fleury adv",
                "username": "laurafleuryy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599921555",
                "name": "Camila Garcia \ud83d\ude37",
                "username": "garcia_csa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "974432873100054528",
                "name": "Princess Remedy in a World of Hurt ACAB",
                "username": "ClaraDrawin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236804406869401600",
                "name": "L\u00e9l\u00f4",
                "username": "marcvascon2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248384459197513728",
                "name": "Pruu",
                "username": "prifail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455181505",
                "name": "Giva Cordeiro",
                "username": "GivaCordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1328670541075640321",
                "name": "prefeituradebarueri",
                "username": "prefbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026653380813500417",
                "name": "Taldo Dantas",
                "username": "LuiisDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262434609083621376",
                "name": "J O R GE",
                "username": "plinniu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898824776",
                "name": "very well",
                "username": "AnaDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271146785709477893",
                "name": "Ricardo Santos",
                "username": "Ricardo71418306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2519134905",
                "name": "Alyson Verissimo",
                "username": "alysonverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764141902572691456",
                "name": "Astronomiaum \ud83c\udf0e \ud83d\ude80",
                "username": "Astronomiaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99779869",
                "name": "Diego Nyari",
                "username": "DiegonzJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4820897501",
                "name": "JORNAL ATK\u2122 \u058d \ud83d\udc89",
                "username": "JornalATK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712445809455992832",
                "name": "Caio Vinicius",
                "username": "caiovpferreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757772077231378432",
                "name": "A M O R I M \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pedro_amorim99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209560980",
                "name": "na'vI",
                "username": "ivan_pd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451322222",
                "name": "De Souza Sa\u00fade ",
                "username": "desouzasaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241804536370606089",
                "name": "CasAmor Coletivo",
                "username": "casamorcoletivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263276369158582272",
                "name": "Araquarieiros",
                "username": "araquarieiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408007342",
                "name": "Raquel Moreira",
                "username": "raquelrm151",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70771129",
                "name": "Ufes",
                "username": "ufesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239867393",
                "name": "Renata Jesus aben\u00e7oe o Brasil e o Mundo inteiro",
                "username": "souza140neve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252053828",
                "name": "FINC\u00d8 \ud83d\udcab",
                "username": "FINC0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62444097",
                "name": "\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc87 \ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gamonzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140436563308027906",
                "name": "Davizera\u26a1\u262d -LEIAM O FIXADO-",
                "username": "hollenjunge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110283237",
                "name": "ProfJaneslei \ud83d\udea9",
                "username": "ProfJaneslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290748468",
                "name": "albertito",
                "username": "_albertogaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "735002208",
                "name": "Miriam Souza Dantas",
                "username": "MiriamSouzaDant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33548687",
                "name": "Daniel Sousa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "username": "Danielhrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23441521",
                "name": "Edson Brum",
                "username": "EdsonBrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50430144",
                "name": "Any Ortiz",
                "username": "anyortiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70284501",
                "name": "Ernani Polo",
                "username": "ernanipolo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861311289498447881",
                "name": "Bancada PTB RS",
                "username": "BancadaPTB_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82498066",
                "name": "Assembleia Legislativa RS",
                "username": "AssembleiaRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1389572713",
                "name": "Mecator Est\u00f3ico\u2618",
                "username": "Clovismecator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273658549034418181",
                "name": "Uitlys_dreams",
                "username": "magic21utilys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262791526410866689",
                "name": "Claudiobjky",
                "username": "claudiobjky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16096053",
                "name": "Tino Junior",
                "username": "tinojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101080269",
                "name": "Robert Ramsay",
                "username": "RobertRamsay4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10082632",
                "name": "Psicopompus de Luxo \u2728",
                "username": "lyzbeltrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187687371",
                "name": "payla",
                "username": "fuckinmadhatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112802570123214848",
                "name": "Moreno \ud83d\udc09",
                "username": "nowremow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171098800",
                "name": "barbara \ud83e\udd8b",
                "username": "oqbabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347315965",
                "name": "Prefeitura de Canoas \ud83d\ude37",
                "username": "PrefCanoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64278679",
                "name": "THIAGO BALBI",
                "username": "BalbiThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226582711",
                "name": "\ud83d\udde3",
                "username": "mgconcer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51926551",
                "name": "Karla",
                "username": "kaa_hucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178727271",
                "name": "lucia francisco",
                "username": "luciah1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36763791",
                "name": "Tempo em Teut\u00f4nia",
                "username": "tempoemteutonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167756644",
                "name": "Cadu Young",
                "username": "caduyoung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236293274970849280",
                "name": "Joaquim Neto",
                "username": "Joaquim03541836",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42656406",
                "name": "Eu acredito na Nova Zel\u00e2ndia",
                "username": "Xulocardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926210658",
                "name": "Thaysa Demarchi",
                "username": "thaysademarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807521782",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "joautaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335703268",
                "name": "BowThemes",
                "username": "BowThemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208262649",
                "name": "Rodney Rezende",
                "username": "RodneyRezende77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139884927",
                "name": "Phytotaxa updates",
                "username": "Phytotaxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163246559",
                "name": "Mami t\u00e1 no grau, gostosa e vacinadah.\ud83e\udd31\ud83c\udffb\ud83d\udc76\ud83c\udffb",
                "username": "a_thananana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67777542",
                "name": "Luciano Nunes",
                "username": "LucianoNudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165316960",
                "name": "kauan pasternak",
                "username": "JamalMalikOthma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270857788818894848",
                "name": "\u2740\ud835\udc2b\ud835\udc32\ud835\udc27\ud835\udc1e\u00b9\u2076\ud83c\udf52",
                "username": "agustdubuchae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2852314863",
                "name": "Jaqueline Felix",
                "username": "jaqueborchardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156398222878945280",
                "name": "exausta samba",
                "username": "isabelledej0ur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157226645",
                "name": "Jos\u00e9 Medeiros",
                "username": "JoseMedeirosMT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1202038818364383235",
                "name": "Portal S\u00e3o Chico Turismo",
                "username": "PortalSaoChico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386791765",
                "name": "keidima inhaia",
                "username": "keidimainhaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121616456297271296",
                "name": "anna",
                "username": "annalaurasq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318539400272334854",
                "name": "sorbet",
                "username": "desgracamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2478881462",
                "name": "FICA EM CASA",
                "username": "marulhante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167382369",
                "name": "Antonio Castelo Branco T. Jr.",
                "username": "acbtj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851071641866186755",
                "name": "crincoli \u262e",
                "username": "ana_arvrinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732555845301600256",
                "name": "Quarta Parede POP",
                "username": "quartaparedepop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779329771733917702",
                "name": "@jornalbotunoticias",
                "username": "botunoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230268655000326145",
                "name": "Juh \ud83e\udd8b+\ud83c\udf35+\u2b50+\ud83c\udf51+\ud83c\udf0d=\ud83e\uddf8",
                "username": "juh_comentsbbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244702503008174082",
                "name": "Mariane Mc Gowan",
                "username": "marianemcgowan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803998990698250240",
                "name": "mah",
                "username": "mah_daii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125073453848068098",
                "name": "Trilheiras do Brasil",
                "username": "trilheiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252277960251453440",
                "name": "MAC Corretor de Im\u00f3veis",
                "username": "ImoveisMac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816857666861617152",
                "name": "Prefeitura de Franco da Rocha",
                "username": "prefdefranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65255520",
                "name": "Phelipe Almeida",
                "username": "phelipeoalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237583592",
                "name": "Leonardo Ferreira",
                "username": "Leobraga5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123066050663391232",
                "name": "Passeios Vip Paraty",
                "username": "VipParaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100144900874604545",
                "name": "Amanda",
                "username": "asmelloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176841885",
                "name": "Lukas Souza Lima",
                "username": "lukasgslimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969656417346080769",
                "name": "RBarcos - Aluguel de Embarca\u00e7\u00f5es",
                "username": "rbarcosoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183820896265523202",
                "name": "ErnaniOliveira",
                "username": "ernanioliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252707858468265984",
                "name": "Direita",
                "username": "vitor46465973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "430696227",
                "name": "Mariana Calonico",
                "username": "MarianaCalonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16868116",
                "name": "@avantrip",
                "username": "avantrip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "294963078",
                "name": "MAD MARI",
                "username": "theMADMARI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800150757043408897",
                "name": "Melzinha\ud83c\udf3b",
                "username": "Mel_Pereira28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4625781195",
                "name": "Taylorena \ud83c\udf08",
                "username": "taylorena14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870812742185308161",
                "name": "bicarbonato de \u00f3dio",
                "username": "badgalbrubru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117965170960162816",
                "name": "@undonemari",
                "username": "afirecamzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265401671078817795",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernanda_DS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914814899548774400",
                "name": "andrezaonline/tudo junto e misturado",
                "username": "andrezaonline6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145797801",
                "name": "Ghosts Of Blue",
                "username": "Conde_Paspalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815040224187346944",
                "name": "mansu",
                "username": "MansuetoIgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1976019703",
                "name": "ALLAN",
                "username": "mechamamdeallan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363237135",
                "name": "Clarissa Campos",
                "username": "_clarissalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044546487",
                "name": "Portal da Beira",
                "username": "beirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194727498",
                "name": "\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Pattoolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460305304",
                "name": "Ricardo Ayres",
                "username": "RicardoAyres_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450700836",
                "name": "Edmundo Berumen",
                "username": "EdmundoBerumen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849715195450716160",
                "name": "Instituto Monitoramento Mirim Costeiro",
                "username": "mmirimcosteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169048819",
                "name": "julho",
                "username": "zuzz0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138638275",
                "name": "Rudnei Oliveira",
                "username": "Ruddneii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2493569766",
                "name": "LeiaJ\u00e1 Esportes",
                "username": "LeiaJaEsportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381236136",
                "name": "Maloca, faltam 16 pontos",
                "username": "Maloqueiro_Azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152654440",
                "name": "\ud83c\udfaeBig.S.S\ud83c\udfae",
                "username": "steniosouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87511145",
                "name": "agay",
                "username": "explodirr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085358437700112385",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd20\ud835\udd1e \ud83d\udd4a",
                "username": "carloshenriqp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231352429440126977",
                "name": "ana v\ud83c\udf39",
                "username": "vivitinha_d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334355602",
                "name": "Fernando Arag\u00e3o",
                "username": "faragaodomenech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60909587",
                "name": "Monika \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "monikalive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2858097430",
                "name": "g \u2728",
                "username": "faydefayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41272733",
                "name": "Nani.",
                "username": "Tsunanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78473551",
                "name": "Marcelo D2",
                "username": "Marcelodedois",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "890208953610752001",
                "name": "yanz",
                "username": "YanZechner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2907101932",
                "name": "fransudo",
                "username": "fransudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215406490481319936",
                "name": "Safira\ud83e\udd15",
                "username": "brbzsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164319113331773440",
                "name": "Jenas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "jonaspneus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374638719",
                "name": "Tela de Cinema",
                "username": "teladecinema_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057663441266196480",
                "name": "Henric\u00e3o",
                "username": "riquedovigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046204710879924224",
                "name": "amandinha",
                "username": "amandamenezex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230258324505010177",
                "name": "\u200b\u049c\u4e47\u51e0\u311a\u5342",
                "username": "flaguielfriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223745556079677447",
                "name": "Tomas Xavier Lenhardt",
                "username": "estradadocelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636589239",
                "name": "giu",
                "username": "giucristelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244684815015849989",
                "name": "Revista PMW",
                "username": "revista_pmw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925914560338563072",
                "name": "\u2600\ufe0f",
                "username": "JxvxGvbriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799041942",
                "name": "\u2728\ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18\u2728",
                "username": "imhexgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "697421400353726464",
                "name": "Brielle",
                "username": "girlwithamask1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141198322218229760",
                "name": "Aroldo Gomes de Toledo",
                "username": "toledo_aroldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087031722615681024",
                "name": "Neila \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "nave1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2255762413",
                "name": "Isabela",
                "username": "belafurtado23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401175135",
                "name": "gabriel",
                "username": "artecomcamera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107477894",
                "name": "Leeo \u27b0",
                "username": "LeeoGasparoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573792568",
                "name": "Giovana \u2022 lolavie\u2022 \ud83c\udf31",
                "username": "comentadeirag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37678071",
                "name": "Sinomar rep\u00f3rter",
                "username": "_sinomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167724854",
                "name": "Andersinho Marques",
                "username": "Andersinho_ITA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190489348",
                "name": "Wanderlene Nascimento",
                "username": "wandecca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835338979",
                "name": "Carolina",
                "username": "karol_alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126479818642665472",
                "name": "foraderoteiro",
                "username": "foraderoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271782059",
                "name": "evan",
                "username": "sereiemo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709692783884427268",
                "name": "Heide",
                "username": "Heide26312128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "695961444781846529",
                "name": "ricardinho",
                "username": "soarex7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242770402",
                "name": "Salom\u00e3o",
                "username": "ThomasSalomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3066018323",
                "name": "iagu",
                "username": "oiag0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583281140",
                "name": "Tati BuT\u00f4",
                "username": "AchtungBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33655591",
                "name": "Cintia.",
                "username": "thelumikki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226409950",
                "name": "Sandra Miranda",
                "username": "SandraMirandaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179337975",
                "name": "News Carba",
                "username": "newscarba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109371551",
                "name": "Rodolfo Bracali Jornalista",
                "username": "RodolfoBracali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56236408",
                "name": "Bruna Eduarda",
                "username": "brunaeduarrrda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "G1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1260976040526127104",
                "name": "Utilitiex.for.girls",
                "username": "ForUtilitiex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864926363144400897",
                "name": "Prefeitura Guarulhos",
                "username": "PrefGru_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4633295777",
                "name": "Antena 1 Rio",
                "username": "Antena1Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251257056780320768",
                "name": "With love, Su",
                "username": "putilits_su",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35185475",
                "name": "Alceu Castilho",
                "username": "alceucastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264245559772295173",
                "name": "Bruno Bassi",
                "username": "brunosbassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449997579",
                "name": "Yago Sales",
                "username": "yagosalesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283601738",
                "name": "Marcos Silva",
                "username": "MarcosEcoRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176876877",
                "name": "em vias de embuchamento\u2122",
                "username": "ComplexaBel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59834186",
                "name": "beb\u00ea do eraserhead. \ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "belpetit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156330763",
                "name": "Luiz Filho (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "Luizcordeirof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63131943",
                "name": "\u2720 natal crvg \u2720",
                "username": "natalcrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153033613",
                "name": "Corpo de Bombeiros PMESP",
                "username": "BombeirosPMESP",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1277569905014046720",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7ges924elzo5k8dd94haugph1ev1",
        "oldest_id": "1275072234411835396",
        "result_count": 498
    }
}