{
    "data": [
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T13:10:39.000Z",
            "id": "1264544339327201280",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (32 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (48 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "3084825220",
            "created_at": "2020-05-24T12:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1264527632537923585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desconfinamiento #turistando #bonequinha #geres #geresnationalpark #pusemosopenafranteira #porteladohomem em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/LpWEaU6XUZ"
        },
        {
            "author_id": "100505001",
            "created_at": "2020-05-24T11:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1264525880581292032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/EN0oYvVOh6"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-05-24T11:04:37.000Z",
            "id": "1264512621895704576",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "... um desses NGIs ser\u00e1 o N\u00facleo de Gest\u00e3o de Rio das Ostras, no Rio de Janeiro, que unir\u00e1 o comando das unidades reorganizadas e tamb\u00e9m do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba e da Reserva Extrativista Marinha (Resex) de Arraial do Cabo.\"\nhttps://t.co/PcgZkefQ7n"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2020-05-24T10:38:10.000Z",
            "id": "1264505965098885120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje e o seu anivers\u00e1rio Parab\u00e9ns Parque Nacional do Capara\u00f3 no qual e  formado por cachoeiras e piscinas naturais de \u00e1gua cristalina. Um para\u00edso entre o Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais. Criado no dia 24 de maio de\u2026 https://t.co/8nl1DDsdpU"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2020-05-24T10:27:14.000Z",
            "id": "1264503213748862978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje e o seu anivers\u00e1rio Parab\u00e9ns Parque Nacional do Capara\u00f3 no qual e  formado por cachoeiras e piscinas naturais de \u00e1gua cristalina. Um para\u00edso entre o Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais. Criado no dia 24 de maio de\u2026 https://t.co/GN3aXudQXZ"
        },
        {
            "author_id": "765194402348294145",
            "created_at": "2020-05-24T10:25:05.000Z",
            "id": "1264502675191799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 623,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 70
            },
            "text": "#OpVerdeBrasil2 nos assentamentos da Gleba Afluente, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel, com mais de 150 mil hectares, localizada no Estado do Acre. Acompanhe pelo Instagram do Comando Militar da Amaz\u00f4nia: https://t.co/LzTbE4n3QK https://t.co/PrAjRftidS"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T10:10:28.000Z",
            "id": "1264498997198065665",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T10:10:28.000Z",
            "id": "1264498996715810816",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A n\u00edvel de munc\u00edpio, destaque para Altamira (PA), com desmatamento de 77 km\u00b2. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2613608274",
            "created_at": "2020-05-24T09:35:08.000Z",
            "id": "1264490103495368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49Hoje celebra-se o Dia Europeu dos Parques Naturais e n\u00f3s temos o privil\u00e9gio de estar no Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas\ud83d\udc9aVisite-nos\ud83d\ude09\n#portadomezio #arcosdevaldevez #parquenacionaldapenedageres #rbtgx\u2026 https://t.co/oIZu7V8Ng9"
        },
        {
            "author_id": "1234856330847977472",
            "created_at": "2020-05-24T09:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17752026",
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264487699395772419",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo Avan\u00e7a para mais alguma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental como em Angra?"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2020-05-24T07:14:21.000Z",
            "id": "1264454676382089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento al Payaso Fof\u00f3. Parque Municipal. https://t.co/0Chv0kNCF6"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T07:10:18.000Z",
            "id": "1264453654469206016",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 545 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1406433246",
            "created_at": "2020-05-24T05:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "22809165",
                        "start": 105,
                        "username": "academia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264425296415129602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just uploaded 'APRENDENDO A COABITAR: RELA\u00c7\u00d5ES ENTRE MACACOS-PREGO E HUMANOS NO PARQUE NACIONAL D\u2026' to @academia! https://t.co/4TdD9uP2xb"
        },
        {
            "author_id": "1084291955411075072",
            "created_at": "2020-05-24T05:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3372849407",
                        "start": 0,
                        "username": "celsoakin"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2770790080",
                        "start": 34,
                        "username": "cooraline_Braz"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1905747750",
                        "start": 50,
                        "username": "tgoetten"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264423092354506753",
            "in_reply_to_user_id": "3372849407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celsoakin @lisacaetanc @ginasthe @cooraline_Braz @tgoetten @danielvispresle Uma das primeiras unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil foi sete quedas, chega pra ela e fala \"voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o mas eu tenho 7 quedas por voc\u00ea\"\n\nOu \"Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 serotonina mas \u00e9 o motivo da minha felicidade\""
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T04:10:08.000Z",
            "id": "1264408316446339072",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2). O Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado, somando 1.433 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "21122902",
            "created_at": "2020-05-24T03:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.11923665,
                        -30.87425784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "1264405727650725890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Toca da Tigra in Santana da Boa Vista, Rio Grande do Sul https://t.co/Gy6ckoYfuA"
        },
        {
            "author_id": "787778448995614725",
            "created_at": "2020-05-24T03:33:44.000Z",
            "id": "1264399152915591169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore Ser Tecnol\u00f3gico\nVoc\u00ea sabia que...\n\nSaiba mais:\nSOS Arauc\u00e1rias: https://t.co/w9jwPhrjaT\nFloresta com Arauc\u00e1ria, quase extinta: https://t.co/WYzNcdlJGy\n\"Salles quer extinguir o Parque Nacional dos Campos Gerais do Paran\u00e1\", ClimaInfo, 05/02/2019: https://t.co/1dTYwjIrBb https://t.co/xjZgtZHiN3"
        },
        {
            "author_id": "1655516684",
            "created_at": "2020-05-24T03:21:58.000Z",
            "id": "1264396195130150913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que not\u00edcia boa!\n\nhttps://t.co/xmFzrqMIv5"
        },
        {
            "author_id": "1237517036617687047",
            "created_at": "2020-05-24T02:11:49.000Z",
            "id": "1264378541195616257",
            "in_reply_to_user_id": "1138997388704649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Madutavares__ E eu q uma vez tava indo jogar basquete com uns amigos no parque municipal e entrei a dani andando na feita hippie, na hora me deu um branco o nome dela ai eu falei \u201c uai vc n \u00e9 a amg do rangel\u201d ai ela toda gb respondeu \u201coi menino q eu beijei semana passada\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1206329530631229440",
            "created_at": "2020-05-24T01:54:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1076794020",
                        "start": 0,
                        "username": "mvrimor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264374200980168706",
            "in_reply_to_user_id": "1076794020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mvrimor Aproveitar e comer acaraj\u00e9 e roubar muda do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "49609272",
            "created_at": "2020-05-24T01:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "57726907",
                        "start": 0,
                        "username": "layons"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264367655290654721",
            "in_reply_to_user_id": "57726907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@layons https://t.co/FWFfL3p7hK\nAno passado que ouvi falar disso. E seria numa \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T01:09:59.000Z",
            "id": "1264362978813468672",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para Sao Felix do Xingu (PA) (31 km\u00b2). No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1194666284803342337",
            "created_at": "2020-05-24T00:47:14.000Z",
            "id": "1264357252699389959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica da Hedy\ud83e\udd8b\nA cachoeira Po\u00e7o verde est\u00e1 localizada no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os ( sede guapimirim).\nQuando o isolamento acabar reconcilie se com a natureza\ud83c\udfd5\u26f0\n#riotur\n#riodejaneiroseumelhormotivo\n#ficaadica \n#posquarentena\n#vemcomahedy\n#RiodeJaneiro https://t.co/MiWcgXPxee"
        },
        {
            "author_id": "188827911",
            "created_at": "2020-05-24T00:00:50.000Z",
            "id": "1264345577497808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT que marcou,  com o amigo rodrigosrey, trabalhando no Parque Municipal Marinho de Coroa Alta, Cabr\u00e1lia-BA.\n.\n.\n.\n#parquemarinho #coroavermelha #cabralia #odjairbaena #rec\ud83c\udfa5 #sol em Cabralia Bahia https://t.co/xO9Tvt3IhN"
        },
        {
            "author_id": "1143216422119714816",
            "created_at": "2020-05-23T23:47:46.000Z",
            "id": "1264342289909821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional\u00a0Los Glaciares\u00a0localiza-se na regi\u00e3o da\u00a0Patag\u00f4nia Argentina. O parque foi institu\u00eddo pelo governo em\u00a01937, e batizado\u00a0Los Glaciares\u00a0pois a \u00e1rea do parque nacional abriga in\u00fameros\u00a0glaciares. O passeio\u2026 https://t.co/SH8Qs5M2vB"
        },
        {
            "author_id": "2555938619",
            "created_at": "2020-05-23T23:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1186744941713731588",
                        "start": 0,
                        "username": "jovemhan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264337655799721986",
            "in_reply_to_user_id": "751982203018543104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jovemhan depois que um me perseguiu no parque municipal de bh eu dei um tempo de pegar daddy kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1238067996897300481",
            "created_at": "2020-05-23T23:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264336525942194181",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma S\u00f3 para lembrar que o Ricardo Salles, Ministro do Meio Ambiente foi CONDENADO por improbidade administrativa. Segundo o MP, Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 Fiesp ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2020-05-23T22:56:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "14306125",
                        "start": 241,
                        "username": "tvcultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264329420782940162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-Tentativa de redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica\n-A vulnerabilidade das terras ind\u00edgenas \u00e0 covid-19\n-O risco de explora\u00e7\u00e3o comercial das cavernas brasileiras, que podem sofrer impactos irrevers\u00edveis.\nReportagens do Rep\u00f3rter Eco, da @tvcultura \nhttps://t.co/nHyq8dqnoV"
        },
        {
            "author_id": "118903246",
            "created_at": "2020-05-23T22:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "191484529",
                        "start": 0,
                        "username": "AdrianaAmati"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264325302337093632",
            "in_reply_to_user_id": "191484529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdrianaAmati Salles quer perdoar grileiros, facilitar a conce\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegidas. Facilitar o agroneg\u00f3cio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nEu quero q vc me aponte os grandes feito."
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-05-23T22:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1200583908619931650",
                        "start": 0,
                        "username": "AndrCampbell5"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "138492825",
                        "start": 15,
                        "username": "proindio"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "11160692",
                        "start": 25,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1202364137541656577",
                        "start": 55,
                        "username": "Boycott_WWF"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "13201312",
                        "start": 95,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264324224052854785",
            "in_reply_to_user_id": "1200583908619931650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndrCampbell5 @proindio @WWF_Brasil Vc precisa seguir @Boycott_WWF e ver\u00e1 por exemplo, como a @WWF se apropria das terras de povos origin\u00e1rios ...oh veja o q fizeram com os Bakas ..ah e veja as gdes empresas q a favorecem .. vejo acontecendo no BR ...uh ...na Amaz\u00f4nia .. Parque Nacional \ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T22:09:49.000Z",
            "id": "1264317638378876928",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Altamira (PA), com 178 km\u00b2 de desmatamento. No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "97326225",
            "created_at": "2020-05-23T22:07:50.000Z",
            "id": "1264317140766785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudades do parque municipal (n\u00e3o piso l\u00e1 tem uns 3 anos)"
        },
        {
            "author_id": "2183326266",
            "created_at": "2020-05-23T22:00:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1264315210678046727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00eas que quero MUITO fazer quando a pandemia acabar:\n\n1 - IR em qualquer evento na A Aut\u00eantica\n2 - experimentar centro/igreja/lugar que fale sobre uma religi\u00e3o ou espiritualidade diferente de cristianismo \n3 - PARQUE MUNICIPAL \n4 - MINEIR\u00c3O ver um futebolzin"
        },
        {
            "author_id": "793929916299509760",
            "created_at": "2020-05-23T21:36:29.000Z",
            "id": "1264309248894345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabe quanto Thanos e Gamora v\u00e3o a Vormir? ent\u00e3o aquelas dunas s\u00e3o nada menos que o nosso Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, produzido pela BPS https://t.co/G7jScpnya2"
        },
        {
            "author_id": "1424178108",
            "created_at": "2020-05-23T21:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264305399676665857",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Pe\u00e7o seu apoio a APA Guapimirim(\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) Mag\u00e9, Guapimirim,Itabora\u00ec e Baia da Guanabara pedem."
        },
        {
            "author_id": "65220080",
            "created_at": "2020-05-23T21:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52499387",
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264304443744452608",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Eu tb kkkk sou fascinada por ursos (e elefantes) meus sonho era ver um pessoalmente e consegui ver visitando  um parque nacional nos eua"
        },
        {
            "author_id": "1032996021020893185",
            "created_at": "2020-05-23T21:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00064578,
                        -20.05178889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1264302954808475654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/NQm1tjykJP"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-23T21:03:09.000Z",
            "id": "1264300860269645824",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "44235514",
            "created_at": "2020-05-23T20:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "62008620",
                        "start": 0,
                        "username": "bergamo76"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264288829072162816",
            "in_reply_to_user_id": "62008620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bergamo76 Porque Canc\u00fan vai se mudar para a regi\u00e3o anexa, o norte de SP e Costa Verde, onde a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde ele foi multado por pesca ilegal ser\u00e1 liberada para o turismo predat\u00f3rio.\n\u00c9 s\u00f3 ligar os pontos..."
        },
        {
            "author_id": "1145357515913404418",
            "created_at": "2020-05-23T20:02:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.550865,
                        -21.09338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4332f45b93fc830d"
            },
            "id": "1264285641598275589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/OP5w8sPv27"
        },
        {
            "author_id": "294287474",
            "created_at": "2020-05-23T19:56:37.000Z",
            "id": "1264284119124652034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio-ambiente (#RicardoSalles) defende resorts e cassinos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #Damaris, reage:\"isso \u00e9 pacto com o Diabo\".E sabem qual foi a resposta do #Pauloguedes (o da economia)? \"Acalme-se.Deixa cada um se foder\".#Reuni\u00e3oMinisterial circo dos horrores."
        },
        {
            "author_id": "158905152",
            "created_at": "2020-05-23T19:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264282403142537216",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Chocante \u00e9 ter uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "323217328",
            "created_at": "2020-05-23T19:30:13.000Z",
            "id": "1264277474604654592",
            "in_reply_to_user_id": "859069128283435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KrisCVilla Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado, 19 nascentes, 311.000 m2"
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2020-05-23T19:24:17.000Z",
            "id": "1264275978764914690",
            "in_reply_to_user_id": "343023242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra encerrar a participa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ubajara tem essas orqu\u00eddeas borboleta, g\u00eanero Phalaenopsis, da Pousada S\u00edtio do Alem\u00e3o, e uma popula\u00e7\u00e3o de Pycnoporus sanguineus fazendo a ciclagem de nutrientes nas trilhas do Parque. https://t.co/GyKhL3Ftyv"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T19:09:42.000Z",
            "id": "1264272308471910400",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T19:09:41.000Z",
            "id": "1264272307993767936",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA), com (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2020-05-23T18:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1126992105954598913",
                        "start": 0,
                        "username": "DireitosCivis2"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1020146562",
                        "start": 16,
                        "username": "PereiraSdc"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 28,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1078008511047614464",
                        "start": 40,
                        "username": "FinesProjeto"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "33897947",
                        "start": 54,
                        "username": "cristianefraga"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "354095556",
                        "start": 70,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 87,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "85327394",
                        "start": 104,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1115915909036675072",
                        "start": 116,
                        "username": "grito_livre"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "1050174967298629633",
                        "start": 129,
                        "username": "HaddadDebochado"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "45870897",
                        "start": 146,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "35260027",
                        "start": 161,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "35879806",
                        "start": 174,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264266980913221633",
            "in_reply_to_user_id": "75323881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@DireitosCivis2 @PereiraSdc @rsallesmma @FinesProjeto @cristianefraga @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @randolfeap @grito_livre @HaddadDebochado @MarceloFreixo @RodrigoMaia @gnatalini 1023452-67.2017.8.26.0053 Em grau de recurso\nClasse: A\u00e7\u00e3o Civil de Imp.Adm \u00c1rea: C\u00edvel\nAssunto: Viola\u00e7\u00e3o aos Princ\u00edpios Administrativos\nOutros assuntos: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza\nJuiz: ALINE APARECIDA DE MIRANDA\nValor da a\u00e7\u00e3o: R$ 50.000.000,00 https://t.co/SRFoOTAS3g"
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2020-05-23T18:11:38.000Z",
            "id": "1264257698767536130",
            "in_reply_to_user_id": "343023242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meu \u00faltimo dia de voluntariado no Parque Nacional de Ubajara recebemos uma visita dessa jib\u00f3ia. Ela tentou pegar umas galinhas de uma casa perto, foi espantada pelos cachorros e chegou desorientada atravessando a pista. Colocamos ela num balde grande e soltamos no Parque. https://t.co/r5iDFJxWak"
        },
        {
            "author_id": "1257119513478381571",
            "created_at": "2020-05-23T16:44:39.000Z",
            "id": "1264235807302471681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A panqueca que eu acabei de fazer. em Aqueduto - Parque Estadual da Pedra Branca - INEA https://t.co/0j1UPtRRV0"
        },
        {
            "author_id": "476059139",
            "created_at": "2020-05-23T16:40:39.000Z",
            "id": "1264234800946298880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que o \u00fanico momento que se falou sobre a Covid-19 na reuni\u00e3o ministerial foi quando o Salles falou: Vamos aproveitas o momento, quando a m\u00eddia toda est\u00e1 olhando pra pandemia, para fazer passar o gado e desregulamentar tudo. Ele estava falando de grilagem em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T16:09:33.000Z",
            "id": "1264226972621651968",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1025465961988677632",
            "created_at": "2020-05-23T15:35:34.000Z",
            "id": "1264218421966835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vejo esse v\u00eddeo e s\u00f3 consigo sentir agonia de pensar que essas casas provavelmente foram constru\u00eddas em \u00e1rea protegida... https://t.co/mOBGYxyXAD"
        },
        {
            "author_id": "184997059",
            "created_at": "2020-05-23T15:34:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1330090717",
                        "start": 0,
                        "username": "LariAmim"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2410739764",
                        "start": 10,
                        "username": "Lucasjfp_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264218126247514114",
            "in_reply_to_user_id": "1330090717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LariAmim @Lucasjfp_ FEIRA NAO E PARQUE MUNICIPAL LISSA . . AH NAO. \n\nPrimeiro rol\u00ea pos-quarentena: LEVAR A LISSA NO PARQUE MUNICIPAL PRA DAR PIPOCA PROS PATO"
        },
        {
            "author_id": "2594903079",
            "created_at": "2020-05-23T15:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2752975312",
                        "start": 0,
                        "username": "BelemNoticiass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264215956341096448",
            "in_reply_to_user_id": "2752975312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BelemNoticiass Tem que prender por crime ambiental, a\u00ed \u00e9 \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2020-05-23T15:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "56858939",
                        "start": 0,
                        "username": "SabrinaVianna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264214186269323266",
            "in_reply_to_user_id": "56858939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SabrinaVianna Meu maior medo \u00e9 acabar com as unidades ambientais de conserva\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se voc\u00ea \u00e9 do Estado do Rio, aqui tem belas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Temos o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, o Parque Nacional de Itatiaia, o Parque Nacional de Po\u00e7o das Antas..."
        },
        {
            "author_id": "1031045624349769728",
            "created_at": "2020-05-23T15:17:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "17428480",
                        "start": 0,
                        "username": "a_alinediniz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1264213825378750465",
            "in_reply_to_user_id": "17428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_alinediniz Eu assisti um v\u00eddeo de uma menina q colocou at\u00e9 um Parque Nacional. \nA maneira que ela organizou \u00e9 sensacional;0 \nhttps://t.co/nDxYxqjqqK"
        },
        {
            "author_id": "3181660353",
            "created_at": "2020-05-23T14:31:28.000Z",
            "id": "1264202292070436866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foragido da justi\u00e7a \u00e9 preso enquanto caminhava no Parque Estadual - https://t.co/hG5iavLutq https://t.co/9QwhKSbkTU"
        },
        {
            "author_id": "248229619",
            "created_at": "2020-05-23T14:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "160910872",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricamconsult"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264202256318152707",
            "in_reply_to_user_id": "160910872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Ricamconsult O proteger a fam\u00edlia , e amigos de quem ?? Das investiga\u00e7\u00f5es, que est\u00e3o alcan\u00e7ando a liga\u00e7\u00e3o de Fl\u00e1vio como investidor  nas grilagens , em \u00e1rea protegida pra construir , pr\u00e9dios na zona oeste do RJ , no qual ano passado , 2 pr\u00e9dios ca\u00edram matando 24 pessoas"
        },
        {
            "author_id": "1246996951465410565",
            "created_at": "2020-05-23T14:30:32.000Z",
            "id": "1264202053947015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia a natureza produz o suficiente para nossa car\u00eancia. \n\n#natureza #photographylovers #trilhas #naturephotography #brasil #turismo em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/ENlGeRUvyH"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2020-05-23T14:12:20.000Z",
            "id": "1264197474111143938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Equipe de cientistas da Universidade do Hava\u00ed determinou que o \"maior e mais quente vulc\u00e3o de escudo da Terra\" \u00e9 o Puhahonu, localizado no Monumento Marinho Nacional de Papahanaumokuakea, \u00e1rea protegida do Arquip\u00e9lago do Hava\u00ed. https://t.co/lpQRfFy9gS"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-23T13:23:13.000Z",
            "id": "1264185115640565761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/eL3gimGRBu"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T13:09:24.000Z",
            "id": "1264181638310723584",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-05-23T13:00:23.000Z",
            "id": "1264179367279767556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/LQkbLYO3PQ"
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2020-05-23T12:19:04.000Z",
            "id": "1264168972972367873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 inaceit\u00e1vel. Aqui, no Rio de Janeiro, existem belas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Uma que destaco com carinho, pois \u00e9 um conjunto das mais belas forma\u00e7\u00f5es rochosas do mundo, \u00e9 o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n(Continua) https://t.co/uXWwNZMmAG"
        },
        {
            "author_id": "123950883",
            "created_at": "2020-05-23T12:16:58.000Z",
            "id": "1264168440652333056",
            "in_reply_to_user_id": "76050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuffragettePWM E foi assim q uma vez \"cobri\" uma queimada d um inconsequente que disse q s\u00f3 fez a fogueira p assar peixe, perdeu o controle e acabou queimando 1/2 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental estadual. \nPela foto a pessoa est\u00e1 pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Lajeado outra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-05-23T11:57:18.000Z",
            "id": "1264163494376677377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o bom seria sabad\u00e3o na Chapada Diamantina, n\u00e9 n\u00e3o @? (Mas por enquanto fica em casa\ud83d\ude05) \ud83d\ude31 . . SOBRE O DESTINO: Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/KANAxcD178 via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/XJiWGapQA6"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-23T11:48:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1264161322314469377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/TbkQvaCiXy"
        },
        {
            "author_id": "84127211",
            "created_at": "2020-05-23T11:44:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35603136,
                        -20.31105708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1264160383826264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!\ud83d\ude37 Criei a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha de Vit\u00f3ria e a ela demos o nome de \u201cBa\u00eda das Tartarugas \ud83d\udc22\u201d! Uma homenagem a esse ser t\u00e3o especial que ajuda a manter a sa\u00fade dos oceanos e que trazem grandes\u2026 https://t.co/leQt78HjkW"
        },
        {
            "author_id": "100505001",
            "created_at": "2020-05-23T11:39:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1264159096317579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Ger\u00eas \u00e9 maravilhoso\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83e\udd70 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XkqgT6JDes"
        },
        {
            "author_id": "1257439139466797058",
            "created_at": "2020-05-23T11:16:55.000Z",
            "id": "1264153330638639105",
            "in_reply_to_user_id": "1257439139466797058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a altera\u00e7\u00e3o, as principais Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o federais da Regi\u00e3o Sudeste - Parque da Tijuca, Serra dos \u00d3rg\u00e3os, REBIO Tingu\u00e1, Parque Nacional de Itatiaia, REBIOs Uni\u00e3o e Po\u00e7o das Antas - ser\u00e3o coordenadas por uma Ger\u00eancia Regional sediada em S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "1189854368587296768",
            "created_at": "2020-05-23T11:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "470303832",
                        "start": 0,
                        "username": "LarissaB_99"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264153306592665600",
            "in_reply_to_user_id": "470303832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LarissaB_99 Parque estadual da pedra Branca."
        },
        {
            "author_id": "1171489339089383425",
            "created_at": "2020-05-23T11:05:46.000Z",
            "id": "1264150523848077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudades de fazer uma trilha, n\u00e9 minha filha? \ud83d\ude02\ud83c\udf33\n\ud83d\udcf7 Gessiane Oliveira no Parque Estadual Pico do Marumbi. #ViajeParana https://t.co/q2MReyozv3"
        },
        {
            "author_id": "925560318",
            "created_at": "2020-05-23T10:43:38.000Z",
            "id": "1264144952881184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 com saudade at\u00e9 dos patos do laguinho do parque municipal vei"
        },
        {
            "author_id": "264405999",
            "created_at": "2020-05-23T10:09:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264136338485456896",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Aquela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? J\u00e1 desocupou?"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T10:09:15.000Z",
            "id": "1264136303311941632",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1204345548788191233",
            "created_at": "2020-05-23T10:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264136114312544256",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Tu \u00e9 um resto de gente, canalha, e o carnaval da Globo lixo tu n\u00e3o vai comentar? Porco, lixo. Com teu programinha med\u00edocre, com telespectadores mais med\u00edocres ainda, vai pra tua casinha em \u00e1rea protegida, canalha."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T07:09:07.000Z",
            "id": "1264090970099867648",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "834225595",
            "created_at": "2020-05-23T05:53:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 12,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264071948855922689",
            "in_reply_to_user_id": "1205627481065246721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruaqueiro @rsallesmma Vai estudar ignorante, explora o potencial tur\u00edstico da \u00e1rea protegida da sua m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "1108850815522013185",
            "created_at": "2020-05-23T05:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264066567891017734",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Mas... hoje?Onde esteve no Golpe de 2016? No \"desgoverno\" de Temer? Nos jantares palacianos com Cabral e A\u00e9cio Neves buscando decretos \"a la carte\" para construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Pactuando neg\u00f3cios escusos com seu s\u00f3cio Accioly, operador de Cabral?"
        },
        {
            "author_id": "1083465816232861696",
            "created_at": "2020-05-23T05:30:14.000Z",
            "id": "1264066083335688193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria estar na floresta nacional do Jamari, me preocupando apenas em ter que instalar c\u00e2meras trap e sentir a natureza e tomar \u00e1gua de cip\u00f3... Eu preciso me reconectar cmg mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1242652114154926082",
            "created_at": "2020-05-23T05:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "112804238",
                        "start": 0,
                        "username": "Brunosouza25"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "799260530",
                        "start": 14,
                        "username": "MottaTarcisio"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "56457949",
                        "start": 29,
                        "username": "SamPancher"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264062343358619649",
            "in_reply_to_user_id": "112804238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@Brunosouza25 @MottaTarcisio @SamPancher Vc sabe que provavelmente esses policiais s\u00e3o aqueles que vendem g\u00e1s,Tv a cabo, internet, seguran\u00e7a privada, transporte p\u00fablico, cesta basica, e ultimamente esta vendendo at\u00e9 apartamento em condom\u00ednio levantado em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vc sabe de que policiais esta falando."
        },
        {
            "author_id": "890944668493643776",
            "created_at": "2020-05-23T04:56:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264057479136247809",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Dentro da Lei = Fraude na elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da\u00a0\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T04:08:59.000Z",
            "id": "1264045636510339077",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). Em todo o territ\u00f3rio da Amaz\u00f4nia, o Desmatamento com solo exposto, com 183 km\u00b2, foi a causa de desmatamento mais recorrente."
        },
        {
            "author_id": "829887466630967296",
            "created_at": "2020-05-23T03:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "862822597305782272",
                        "start": 0,
                        "username": "desgrasara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1264036718027702272",
            "in_reply_to_user_id": "862822597305782272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@desgrasara Maravilhoso o litoral, o Estado, a popula\u00e7\u00e3o aconchegante, educada e batalhadora. Lugares maravilhosos como a Serra das Confus\u00f5es, Parque Nacional das 7 Cidades, s\u00f3 lugar lindo."
        },
        {
            "author_id": "2410739764",
            "created_at": "2020-05-23T02:35:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1330090717",
                        "start": 2,
                        "username": "LariAmim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264022230196981760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @LariAmim fica pagando de belorizontina, mas nunca foi no parque Municipal\n\nSuper fake"
        },
        {
            "author_id": "373674152",
            "created_at": "2020-05-23T02:35:04.000Z",
            "id": "1264022004216336386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembro de uma vez q fui pra virada cultural e fui parar num show de MPB no parque municipal, a galera j\u00e1 tava locona \ud83c\udf41\ud83d\udeac e eu perdida sem entender a onda do povo \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "637134314",
            "created_at": "2020-05-23T02:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1290830439503007745",
                        "start": 0,
                        "username": "jiminyus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264018989606453248",
            "in_reply_to_user_id": "1000393421817819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jiminyus MEU DEUS O MENINO VIU UM PINTO DE CER\u00c2MICA PROTEJAM OS OLHOS DELE isso vindo de um pa\u00eds q tem o parque nacional dos pintos n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "182028687",
            "created_at": "2020-05-23T01:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264009422692630528",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Luciano ou Lucifer. Sabemos muito bem que vc apoia o agroneg\u00f3cio, sabemos muito bem que vc tem uma terra ilegalmente sua em um parque nacional e ignorou as multas ambientais. N\u00e3o nos engane, sei que vc est\u00e1 do lado de Salles."
        },
        {
            "author_id": "298756493",
            "created_at": "2020-05-23T01:14:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264001682003935233",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Isto \u00e9 chocante:\nhttps://t.co/4NbDssv2sI\nLUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O ILEGALMENTE EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE S\u00c9RGIO CABRAL"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T01:08:51.000Z",
            "id": "1264000305412182017",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1129747959279702016",
            "created_at": "2020-05-23T00:30:07.000Z",
            "id": "1263990559993204737",
            "in_reply_to_user_id": "74738159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dvdeiie tb amiga! Iriamos pro parque municipal fazer um lanchinho enquanto o mundo acaba"
        },
        {
            "author_id": "1301883331",
            "created_at": "2020-05-23T00:05:39.000Z",
            "id": "1263984400473231360",
            "in_reply_to_user_id": "1301883331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sales, que j\u00e1 foi condenado por improbidade administrativa ao fraudar processo de plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nQue j\u00e1 disse que o maior ambientalista brasileiro, Chico Mendes, \u00e9 irrelevante.\nQue foi escolhido para ser Ministro do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "136732198",
            "created_at": "2020-05-22T23:31:51.000Z",
            "id": "1263975895603298304",
            "in_reply_to_user_id": "136732198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 um app de educa\u00e7\u00e3o ambiental e pesquisa cient\u00edfica com anf\u00edbios anuros, apresentando os animais encontrados no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, Recife/PE, mas que s\u00e3o encontrados em outras regi\u00f5es da Mata Atl\u00e2ntica do Nordeste."
        },
        {
            "author_id": "552446252",
            "created_at": "2020-05-22T23:26:57.000Z",
            "id": "1263974660837986304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o por acaso que uma das cidades que o desmatamento cresce \u00e9 moraes dalmeida no par\u00e1 que fica pr\u00f3xima da floresta nacional do crepori. o ricardo salles \u00e9 um bandido e pior de tudo aluno do mackenzie"
        },
        {
            "author_id": "1077712470905667585",
            "created_at": "2020-05-22T22:59:13.000Z",
            "id": "1263967683164418049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/lErBQp5cQA HEEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEH partiu"
        },
        {
            "author_id": "1251909561331654659",
            "created_at": "2020-05-22T22:43:10.000Z",
            "id": "1263963644653719555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FATOS HIST\u00d3RICS DE 23 DE MAIO\n\n1989 - Decreto Federal n\u00ba 97.780 cria a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.  Estende-se por uma \u00e1rea de 26 mil hectares e abrange seis munic\u00edpios.\n\nSAIBA MAIS CLICANDO ABAIXO:\nhttps://t.co/yBHBwxIiEX\u2026/fatos-historicos-de\u2026 https://t.co/68yin8lEt8"
        },
        {
            "author_id": "1248737465659252739",
            "created_at": "2020-05-22T22:38:03.000Z",
            "id": "1263962353621745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heliconia spp #parquenacionaldeboanova #rotaturisticacaminhosdosudoeste #botanic #freshairforeveryone #ecoturismo #alexandredocerrado em Parque Nacional de Boa Nova https://t.co/c22udfT01h"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-05-22T22:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263962317462671361",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Tem coisa t\u00e3o escabrosas....\nEx: expans\u00e3o do parque nacional na chapada dos veadeiros .\nNo parque de 65 mil ha , s\u00f3 20% foram indenizados e alguns suicidios.\nTem ali dentro uma fazenda da minha fam\u00edlia.\nAgora querem mais??????\n\u00c9 injusto.\nMaior injusti\u00e7a e fonte de corrup\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2020-05-22T22:35:06.000Z",
            "id": "1263961615071948800",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 existe uma maneira do Salles me surpreender. Criando uma grande unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1248737465659252739",
            "created_at": "2020-05-22T22:24:50.000Z",
            "id": "1263959027907780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova #rotaturisticacaminhosdosudoeste #freshairforeveryone #cleanwaterforeveryone #nature #ecoturismo #trekking #hiking  #parquenacionaldeboanova #refugiodavidasilvestredeboanova #botanic\u2026 https://t.co/dvaj2ND7Jk"
        },
        {
            "author_id": "2783967761",
            "created_at": "2020-05-22T22:18:56.000Z",
            "id": "1263957545154207744",
            "in_reply_to_user_id": "2783967761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, S\u00d3 na regi\u00e3o metropolitana de SANTAREM, temos uma floresta nacional com intensa biodiversidade, maior aqu\u00edfero do planeta, cultura ind\u00edgena forte e atividade tur\u00edstica altamente dependente do fator natural"
        },
        {
            "author_id": "1215824219617087488",
            "created_at": "2020-05-22T22:11:38.000Z",
            "id": "1263955709500284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou a favor de botar o Ricardo Salles numa \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental das On\u00e7as Pintadas, tipo largado e pelado, se ele sobreviver continua como Ministro..."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T22:08:43.000Z",
            "id": "1263954972925804545",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T22:08:43.000Z",
            "id": "1263954972405727232",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste per\u00edodo, o principal foco de desmatamento ocorreu no estado de Par\u00e1 (122 km\u00b2). Destaque para Altamira (PA) (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2020-05-22T22:08:42.000Z",
            "id": "1263954969230807041",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26fa Ao todo, j\u00e1 foram retiradas 153 pessoas das praias, 40 barracas de acampamento e foram apreendidas facas, fac\u00f5es e churrasqueiras na \u00e1rea do Parque Natural Municipal de Grumari. #PrefeituraRIO"
        },
        {
            "author_id": "1241572218242576386",
            "created_at": "2020-05-22T22:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "955180286152794117",
                        "start": 0,
                        "username": "luiz_1947"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1402626210585219072",
                        "start": 11,
                        "username": "RGope"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 18,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1120399498692497408",
                        "start": 35,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263954300729991171",
            "in_reply_to_user_id": "955180286152794117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luiz_1947 @RGope @CarlaZambelli38 @AbrahamWeint AREA DE PROTECAO AMBIENTAL. TU QUER ENCHER ESSAS AREAS DE FABRICAS E PREDIOS EH PORRA?"
        },
        {
            "author_id": "1241572218242576386",
            "created_at": "2020-05-22T22:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "955180286152794117",
                        "start": 0,
                        "username": "luiz_1947"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1402626210585219072",
                        "start": 11,
                        "username": "RGope"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 18,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1120399498692497408",
                        "start": 35,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263953440272723978",
            "in_reply_to_user_id": "955180286152794117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luiz_1947 @RGope @CarlaZambelli38 @AbrahamWeint T\u00e9rreas ind\u00edgenas tamb\u00e9m s\u00e3o terras de prote\u00e7\u00e3o ambiental porque existem esp\u00e9cies q podem ser extintas e plantas que p9dem ser extintas. S\u00e3o Paulo acabou com 80%da Mata Atl\u00e2ntica. A \u00fanica \u00e1rea que sobrou sabe qual eh? A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, se n\u00e3o j\u00e1 teria tudo desmatado"
        },
        {
            "author_id": "68769835",
            "created_at": "2020-05-22T21:26:17.000Z",
            "id": "1263944294634831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Turismo s\u00e3o \"Resorts integrados\". Aka, cassino em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tal qual a casa de um famoso apresentador global.\n\nNo que a Damares defende a gente - \"Cassino \u00e9 coisa do diabo\"."
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-22T21:02:35.000Z",
            "id": "1263938330615525379",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1222586754181582849",
            "created_at": "2020-05-22T20:51:59.000Z",
            "id": "1263935663734472706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata fronteiri\u00e7a!\n\nEmpoleirado na fronteira entre o Norte de Portugal e o Oeste de Espanha, o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 um reino de cascatas e desfiladeiros abruptos. \n\nhttps://t.co/zajJjtTAXo https://t.co/aXPVtEiQXx"
        },
        {
            "author_id": "1253829017620434944",
            "created_at": "2020-05-22T20:44:33.000Z",
            "id": "1263933792223404040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "men montijenses be like, \"I know a place\" e depois levam-te para os bancos no meio do parque municipal entre os arbustos https://t.co/mVtXcNKXuc"
        },
        {
            "author_id": "1122375719420604416",
            "created_at": "2020-05-22T20:42:24.000Z",
            "id": "1263933251917398016",
            "in_reply_to_user_id": "1122375719420604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u23f9 Fundou-se a Reserva Extrativista Chico Mendes (Resex), em 1990, que \u00e9 refer\u00eancia para o mundo e permite que a maior porcentagem da floresta mantenha-se a salvo, assim como a prote\u00e7\u00e3o aos produtores locais e aos povos ind\u00edgenas. https://t.co/TrNOuQ7zLu"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2020-05-22T20:27:43.000Z",
            "id": "1263929555460460545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DANOS AMBIENTAIS \n\nPol\u00edcia Federal prende homem por loteamento irregular em Mato Grosso. \n\nO suspeito estaria fazendo divis\u00f5es no terreno para fins urbanos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente. \n\nFoto: Pol\u00edcia Federal \n\nhttps://t.co/wQh36GnUiN \n\n#Pol\u00edcia #PNBonline https://t.co/bTssKliwEg"
        },
        {
            "author_id": "1148033431600881664",
            "created_at": "2020-05-22T20:21:46.000Z",
            "id": "1263928060249804802",
            "in_reply_to_user_id": "1148033431600881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travis trabalhava como lenhador e estava realizando servi\u00e7os na Floresta Nacional de Apache-Sitgreaves, no Arizona, na companhia de outros seis homens: Mike Rogers, Ken Peterson, Allen Dallis, John Goulette, Dwayne Smith e Steve Pierce."
        },
        {
            "author_id": "383412949",
            "created_at": "2020-05-22T20:21:26.000Z",
            "id": "1263927974467862534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspetores estaduais detiveram um ca\u00e7ador furtivo com armas originais no territ\u00f3rio do Parque Nacional Leopard Land https://t.co/yQfDitAkKH"
        },
        {
            "author_id": "856730749",
            "created_at": "2020-05-22T19:57:17.000Z",
            "id": "1263921895470227460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 amigo do A\u00e9cio e construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Com esse hist\u00f3rico quer governar o Brasil\", criticou um dos internautas  https://t.co/obGsKCNiTM"
        },
        {
            "author_id": "985918078289670144",
            "created_at": "2020-05-22T19:44:42.000Z",
            "id": "1263918732126179334",
            "in_reply_to_user_id": "914162460717932546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlvesAlves_9 Kkkkkkkkkkkkkkkk parque Municipal ent\u00e3o niir"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-05-22T19:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1263915867324243970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Blue Dacnis\n\ud83d\udcd6 Dacnis cayana\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sa\u00ed azul\nItatiaia RJ\nBrasil\n\n#bluedacnis\n\nAve bem comum pelo Parque Nacional do Itatiaia. O macho \u00e9 azul e a f\u00eamea na colora\u00e7\u00e3o verde.\n\nBird very common by the Itatiaia National\u2026 https://t.co/bKC9cwL7JJ"
        },
        {
            "author_id": "1243696364191694849",
            "created_at": "2020-05-22T19:27:21.000Z",
            "id": "1263914364354117637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entro o n\u00e3o entro a \u00e1gua tava muito fria \ud83d\ude28 nos entramos na \u00e1gua na moo em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/ue71zoPFox"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-05-22T19:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 154,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263909720374444033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de pumas, possivelmente \"prenho\", avistado no Parque Nacional do Igua\u00e7u, ter\u00e1 nomes escolhidos em vota\u00e7\u00e3o pela internet https://t.co/lgb7cuveJ7 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T19:08:34.000Z",
            "id": "1263909638694531073",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 545 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "234329821",
            "created_at": "2020-05-22T18:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.05803342,
                        -15.6337811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1263907251418476548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simples assim. em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/bZH6UwDDck"
        },
        {
            "author_id": "703952251409309696",
            "created_at": "2020-05-22T18:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4040806396",
                        "start": 2,
                        "username": "sousa_1301"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.97807543,
                        38.70880614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "1263905585424216077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 @sousa_1301 em Parque Municipal Do Montijo https://t.co/1ThxYRYFFY"
        },
        {
            "author_id": "3003110229",
            "created_at": "2020-05-22T18:33:51.000Z",
            "id": "1263900898809520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos lugares incr\u00edveis que tive o privil\u00e9gio de conhecer: \nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica das \u00c1guas Emendadas"
        },
        {
            "author_id": "73525097",
            "created_at": "2020-05-22T18:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263899526303268866",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vamos falar de q? Da sua mans\u00e3o na ilha, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Do jatinho pelo BNDES? Da sua amizade com tabtos BANDIDOS CONSENADOS (Lula, Joesley, A\u00e9cio...)? Ou de q outra descoordena\u00e7\u00e3o deste pa\u00eds?"
        },
        {
            "author_id": "3004266490",
            "created_at": "2020-05-22T18:12:41.000Z",
            "id": "1263895572861386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pesquisa da UEMA sobre gato-do-mato no Parque do Mirador \u00e9 publicada no renomado peri\u00f3dico internacional Global Ecology and Conservation. Segundo a pesquisa, o Parque Estadual do Mirador \u00e9 a mais importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o mundial para sobreviv\u00eancia do gato-do-mato. https://t.co/Y27gZtJ1wM"
        },
        {
            "author_id": "57335779",
            "created_at": "2020-05-22T17:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "68466700",
                        "start": 27,
                        "username": "costa_rui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263891573399486465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pergunta para  #governador @costa_rui a respeito da Esta\u00e7\u00e3o Elevat\u00f3ria de Esgoto que est\u00e1 sendo constru\u00edda na \u00e1rea da Lagoa do Abaet\u00e9, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e zona de prote\u00e7\u00e3o visual. https://t.co/Y28N7kL8FA"
        },
        {
            "author_id": "95281991",
            "created_at": "2020-05-22T17:53:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1244825838022950912",
                        "start": 0,
                        "username": "geonarua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263890718243917824",
            "in_reply_to_user_id": "1244825838022950912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geonarua Bem, eu ainda estou pensando mas j\u00e1 sei q a tem\u00e1tica \u00e9 sobre legisla\u00e7\u00e3o ambiental e as unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1, aqui tem muito problema"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-05-22T17:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "791635",
                        "start": 120,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263886731675197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e tem prov\u00e1vel origem criminosa - ((o))eco - https://t.co/Hs6cEDvJul via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-05-22T17:17:22.000Z",
            "id": "1263881652889104385",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao todo, j\u00e1 foram retiradas 153 pessoas das praias , 40 barracas de acampamento e j\u00e1 foram apreendidas facas, fac\u00f5es e churrasqueiras na \u00e1rea do Parque Natural Municipal de Grumari. https://t.co/Gw6C17OmtD"
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-05-22T17:17:07.000Z",
            "id": "1263881588594610177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de puma, possivelmente \u201cprenho\u201d, avistado no Parque Nacional do Igua\u00e7u, ter\u00e1 nomes escolhidos em vota\u00e7\u00e3o pela internet https://t.co/nmGlxknUux"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-05-22T17:01:07.000Z",
            "id": "1263877565091020806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casal de pumas, possivelmente \u201cprenho\u201d, avistado no Parque Nacional do Igua\u00e7u, ter\u00e1 nomes escolhidos em vota\u00e7\u00e3o pela internet https://t.co/ipUTs7BMEU Animados com  novidade, os bi\u00f3logos do Projetos On\u00e7as do Igua\u00e7u criaram vota\u00e7\u00e3o para batizar felinos #DiaMundialDaBiodiversidade https://t.co/VX7ObzYLdw"
        },
        {
            "author_id": "3181660353",
            "created_at": "2020-05-22T16:43:15.000Z",
            "id": "1263873065483743233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem condenado por homic\u00eddio \u00e9 detido com espingarda no Parque da Serra do Mar - https://t.co/kwGh9p93JD https://t.co/ZGqx0T0gqV"
        },
        {
            "author_id": "1260281601172410369",
            "created_at": "2020-05-22T16:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263868117031292931",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Votou no Am\u00f4edo no primeiro turno e no segundo no Bolsonaro. \u00c9 amigo do \u00c1ecio e construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Com esse hist\u00f3rico quer governar o Brasil. 2*"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T16:08:26.000Z",
            "id": "1263864306837274624",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 545 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2020-05-22T15:52:18.000Z",
            "id": "1263860245870215175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ataque das borboletas gigantes!\n#caminhoneteaqu\u00e1tica #lan\u00e7andoacanoa #fiscaliza\u00e7\u00e3oambiental #parquesdegoi\u00e1s #borboletas #peamp #pejol em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/GJJKKMDK8x"
        },
        {
            "author_id": "298756493",
            "created_at": "2020-05-22T15:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263854761868177408",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck N\u00e3o estava quando vc pegou dinheiro do BNDES para financiar seu jatinho, n\u00e3o estava quando vc construiu uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Agora que est\u00e1 se fazendo uma limpa na corrup\u00e7\u00e3o, o Brasil est\u00e1 descoordenado????"
        },
        {
            "author_id": "48073442",
            "created_at": "2020-05-22T15:20:28.000Z",
            "id": "1263852232178569216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha https://t.co/2y2frxCaIs"
        },
        {
            "author_id": "56644044",
            "created_at": "2020-05-22T15:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "61669172",
                        "start": 0,
                        "username": "nnaluisa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263850776025276417",
            "in_reply_to_user_id": "61669172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nnaluisa_ Me lembrou que tamb\u00e9m tenho de fazer almo\u00e7o. Mas de onde eu venho, dizem que o caf\u00e9 da manh\u00e3 \u00e9 a refei\u00e7\u00e3o mais importante do dia.\n\nTenho p\u00e2nico pomba. Pomba e palha\u00e7o. Por isso nunca mais fui no parque municipal.\n\nDepois de quase me matarem essa semana com a fakenews do banzai..."
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-05-22T15:03:35.000Z",
            "id": "1263847984107749377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia da Biodiversidade! \n\nEnt\u00e3o a dica de hoje vai para os amantes de  fotografia de natureza. \n\nO N\u00facleo Curucutu do PESM (Parque Estadual da Serra do Mar) \u00e9 uma importante \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Estado\u2026 https://t.co/pJsDBUSTNH"
        },
        {
            "author_id": "1165382224738492422",
            "created_at": "2020-05-22T14:36:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1263841052143898632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta come\u00e7ou assim . Sozinho? N\u00e3o com Deus . \nkvalheiros role_013 curvadores cnrbikers roledeestradas em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/rwj0i6gOCi"
        },
        {
            "author_id": "59589903",
            "created_at": "2020-05-22T14:29:36.000Z",
            "id": "1263839431989121028",
            "in_reply_to_user_id": "59589903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A balsa transporta passageiros entre as localidades do Baixo Tapaj\u00f3s, onde existem algumas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, como a Floresta Nacional (Flona) Tapaj\u00f3s. S\u00f3 que uma portaria do MMA do final de mar\u00e7o fechou todas as UCs do pa\u00eds. Questionado pelos fiscais, o homem deu de ombros"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2020-05-22T14:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1263836638310027266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Resende x Parque Nacional de Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#specialized #giro #ciclismo #mtb #freeforce #strava #gopro #beahero  #hero3black #xiaomi #miband4 #mifit #stravabrasil #shimano #tektro #gshock #pedal\u2026 https://t.co/4JuhoDfARV"
        },
        {
            "author_id": "1254861132164186112",
            "created_at": "2020-05-22T14:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263834775787356167",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Jatinho financiado pelo BNDES e casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.. Isso \u00e9 o que tu tem"
        },
        {
            "author_id": "1097073004658470913",
            "created_at": "2020-05-22T14:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263834102928683015",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 670,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "@LucianoHuck Votou no Am\u00f4edo no primeiro turno e no segundo no Bolsonaro. \u00c9 amigo do \u00c1ecio e construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Com esse hist\u00f3rico quer governar o Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1200161064245190657",
            "created_at": "2020-05-22T14:05:41.000Z",
            "id": "1263833413901062145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leonardo DiCaprio pede ajuda para o parque nacional\u00a0Virunga https://t.co/L7gQEpWCe7"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2020-05-22T13:39:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1263826857843019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 \n\nQue saudade do tempo que tinha muita \u00e1gua. \n\n#nature #agua \n#natureza #trilhas #trailday \n#waterfall #cachoeira #igparana \n#Ibaiti #parana #brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf40\ud83d\ude4f em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/NPiPhACMuX"
        },
        {
            "author_id": "877658454168653824",
            "created_at": "2020-05-22T13:27:53.000Z",
            "id": "1263823902544969731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pow montar minha cidadezinha no animal crossing me deixa muito felizinha cara.. t\u00f4 fazendo o parque estadual da pedra branca no sub\u00farbio de l\u00e1 que nem tem aqui em jacarepagu\u00e1.."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T13:08:18.000Z",
            "id": "1263818974787039233",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2), e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). Somando 545 km\u00b2, o Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado."
        },
        {
            "author_id": "54989739",
            "created_at": "2020-05-22T12:48:26.000Z",
            "id": "1263813972093857794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apresenta nova den\u00fancia sobre concess\u00e3o irregular de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1 | Amap\u00e1 Digital https://t.co/p8Bzk4YHXj"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-22T11:44:45.000Z",
            "id": "1263797946203566080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CPO25dFSe7"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2020-05-22T11:42:35.000Z",
            "id": "1263797402361901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reabertura da Feira Semanal - Informamos que amanh\u00e3, ser\u00e1 retomada a realiza\u00e7\u00e3o da Feira Semanal (junto ao Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es).\n\nAssim, solicitamos a colabora\u00e7\u00e3o de todos, nomeadamente o n\u00e3o estacionamento na pra\u00e7a adjacente ao Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. https://t.co/pj1Gn84tFv"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2020-05-22T11:01:41.000Z",
            "id": "1263787107316830210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re\u00fana a fam\u00edlia, porque o concurso de conta\u00e7\u00e3o de causos para terceira idade acontece no Instagram e Facebook da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG. \nhttps://t.co/eKvt5YD4N1 \n https://t.co/kmZHh5zkl5 \n#SemanaDeSaudeMental2020 \n#ExtensaoRemotaUFMG\n#N\u00f3sUFMG https://t.co/laWy4ic2WN"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T10:08:08.000Z",
            "id": "1263773633287094272",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1256722183235219461",
            "created_at": "2020-05-22T09:38:40.000Z",
            "id": "1263766216201682946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu mundo! em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/c3Qx5ju7x4"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T07:07:59.000Z",
            "id": "1263728297172594688",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Altamira (PA), com 97 km\u00b2 de desmatamento. As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1182709853262958598",
            "created_at": "2020-05-22T05:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263698670274392065",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Salles o que voc\u00ea t\u00e1 fazendo no minist\u00e9rio do meio ambiente amigo!? \nFica vendo v\u00eddeo no twitter, vendo quem vai demitir, decidindo qual unidade de conserva\u00e7\u00e3o vai fechar?"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T04:07:46.000Z",
            "id": "1263682941953077248",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (PA) (8 km\u00b2); a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (45 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "87017943",
            "created_at": "2020-05-22T04:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "92164762",
                        "start": 0,
                        "username": "tantotupiassu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263682408911638528",
            "in_reply_to_user_id": "92164762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tantotupiassu A foto foi no Parque Municipal/BH?  Levei meu sobrinho h\u00e1 uns 15 anos para um carrossel com carrinhos l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1682076104",
            "created_at": "2020-05-22T04:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "92164762",
                        "start": 0,
                        "username": "tantotupiassu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263681480666107905",
            "in_reply_to_user_id": "92164762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tantotupiassu Essa foto foi no parque municipal em bh?"
        },
        {
            "author_id": "331438879",
            "created_at": "2020-05-22T03:38:26.000Z",
            "id": "1263675562691878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #CerroCora, Amambay\n#Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe https://t.co/raoNTHgU7E"
        },
        {
            "author_id": "56496953",
            "created_at": "2020-05-22T02:53:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "92164762",
                        "start": 0,
                        "username": "tantotupiassu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263664326927355909",
            "in_reply_to_user_id": "92164762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tantotupiassu Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "926403380519555073",
            "created_at": "2020-05-22T02:28:27.000Z",
            "id": "1263657948955451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds at\u00e9 disso \nSdds de ficar no ponto do parque municipal observando se tinha algu\u00e9m de Bicalho ou de Rio acima para ver se o \u00f4nibus j\u00e1 tinha passado \ud83d\udc94 https://t.co/Dp7KiTNem4"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2020-05-22T02:24:12.000Z",
            "id": "1263656880922116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/nftOyWINnw"
        },
        {
            "author_id": "330389722",
            "created_at": "2020-05-22T02:24:03.000Z",
            "id": "1263656844003868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/PrRcZA83Vp"
        },
        {
            "author_id": "116060113",
            "created_at": "2020-05-22T01:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "103704608",
                        "start": 0,
                        "username": "taliriapetrone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263648043691278336",
            "in_reply_to_user_id": "103704608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taliriapetrone PM higienista... Quanta mulher apanhando e crian\u00e7a sendo estuprada, denunciam e  eles nao fazem nada. Tirar gente inocente de casa eles adoram. Tirar grileiro de parque nacional nem pensar. Adoram bandido rico"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T01:07:37.000Z",
            "id": "1263637605863714817",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "984501505888784386",
            "created_at": "2020-05-22T01:00:44.000Z",
            "id": "1263635876405444609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal com mano Jo\u00e3ozinho (Guaribas, IBAMA, Estrad\u00e3o, Batente) em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/QTXWRPAJyf"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-05-22T00:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4351,
                        -22.94437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1263626697640939520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#quarentena #ficaemcasa\n\nMais um #TBT durante o isolamento... \n\nLOCAL: Pedra do Quilombo:\nLocalizado no Parque estadual da Pedra Branca, \u00e9 um dos maiores parques naturais do mundo, com 12500 hectares\n.\u2026 https://t.co/FYUsmFbpIi"
        },
        {
            "author_id": "1064257384778997761",
            "created_at": "2020-05-22T00:09:18.000Z",
            "id": "1263622932246528000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2049ONDE FOI\u2049\n\n1 - cama minha\n2 - quarto meu\n3 - parque municipal\n4- num lembro nem quando foi\n5 - escada aq de casa \n6 - cora\u00e7ao eucaristico \n7 - no bg\n8 - os dois dms afe\n9 - casa do wagne\n10 - si\n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-05-21T23:35:09.000Z",
            "id": "1263614338897674241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "MPF apresenta nova den\u00fancia sobre concess\u00e3o irregular de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1. Caso envolve fazenda de mais de 800 hectares em Tartarugalzinho (AP). Em abril, o \u00f3rg\u00e3o j\u00e1 havia denunciado 19 pessoas por grilagem de terras na Flota https://t.co/M71h75iNMB"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2020-05-21T23:30:00.000Z",
            "id": "1263613040475308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "MPF apresenta nova den\u00fancia sobre concess\u00e3o irregular de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1. Caso envolve fazenda de mais de 800 hectares em Tartarugalzinho (AP). Em abril, o \u00f3rg\u00e3o j\u00e1 havia denunciado 19 pessoas por grilagem de terras na Flota\n\nhttps://t.co/qTx202fsQP"
        },
        {
            "author_id": "77257018",
            "created_at": "2020-05-21T23:24:11.000Z",
            "id": "1263611578945060864",
            "in_reply_to_user_id": "50479690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelleand Jardim Bot\u00e2nico do Rio, Quinta da Boa Vista e Floresta Nacional da Tijuca, primeira \u00e1rea protegida da hist\u00f3ria do Brasil tamb\u00e9m entram nessa conta positiva. Mas n\u00e3o chega a virar a balan\u00e7a ne."
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-05-21T22:17:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1263594809794551810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#quarentena #ficaemcasa\n\nLOCAL: Pedra do Quilombo:\nLocalizado no Parque estadual da Pedra Branca, \u00e9 um dos maiores parques naturais do mundo, com 12500 hectares\n. \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83c\udf33\ud83c\udf3f Vamos Preservar a Natureza\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\n\ud83d\udeab\u2026 https://t.co/FGqHtRcYqI"
        },
        {
            "author_id": "1052630704402518017",
            "created_at": "2020-05-21T22:09:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1263592743273549830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No meio do meu banho me deu uma puta sdd do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T22:07:28.000Z",
            "id": "1263592269287788544",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2020-05-21T21:57:22.000Z",
            "id": "1263589727392825344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impressionantes do rio Uruguai no Parque Estadual do Turvo - Mais em: https://t.co/sDjqhufEib"
        },
        {
            "author_id": "481211371",
            "created_at": "2020-05-21T21:42:15.000Z",
            "id": "1263585926887833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com  entulho vira foco do Aedes aegypti em Rio Claro, dizem moradores https://t.co/PaXLfVP7vL"
        },
        {
            "author_id": "1080236642",
            "created_at": "2020-05-21T21:29:45.000Z",
            "id": "1263582779985416198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nai falando do Parque Nacional de Bras\u00edlia e o gatilho t\u00e1 vindo forte da viagem de 2018"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-21T21:03:51.000Z",
            "id": "1263576262049779713",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "46878605",
            "created_at": "2020-05-21T21:00:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1263575406340423683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt de uns dos lugares mais belos que conheci.\nVou juntar uma turminha pra ir l\u00e1 novamente. Simplesmente demais. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/42tpQPFb4l"
        },
        {
            "author_id": "2608289443",
            "created_at": "2020-05-21T20:51:10.000Z",
            "id": "1263573069395869708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deposite aqui uma foto sua no mato \n\nSaudades, parque nacional. \u2764 https://t.co/pRXUZf7b58 https://t.co/sbLfIz2qi5"
        },
        {
            "author_id": "735480072807841792",
            "created_at": "2020-05-21T20:35:54.000Z",
            "id": "1263569228126285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarapari \u00e9 demais!! #sunset em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/oyOnvbQgDv"
        },
        {
            "author_id": "1022840668882972672",
            "created_at": "2020-05-21T20:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        35.15625,
                        -21.94304553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1263564768574615554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Passeio Parque Nacional de Gorongosa -    Mo\u00e7ambique - \u00c1frica.\n#mocambique #gorongosa #africa em Gorongosa National Park https://t.co/Yf8OLI7Bt4"
        },
        {
            "author_id": "927203300843323392",
            "created_at": "2020-05-21T20:09:50.000Z",
            "id": "1263562668167790597",
            "in_reply_to_user_id": "2894741697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@losk_13 parque municipal e por a\u00ed vai kkkkkkkkkkkkkkk oque tinha de encontro eu estava l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "493565664",
            "created_at": "2020-05-21T19:59:14.000Z",
            "id": "1263560002192605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT.O Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, situado na regi\u00e3o metropolitana de Belo Horizonte, \u00e9 uma das mais importantes \u00e1reas verdes no estado brasileiro de Minas Gerais. https://t.co/ABsSRPGwrj"
        },
        {
            "author_id": "329795310",
            "created_at": "2020-05-21T19:47:21.000Z",
            "id": "1263557009628172289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCADA DE TERRA E CORRIM\u00c3O DE MADEIRA...\n+ Esta \u00e9 o final da Trilha do Pica-pau, do Parque Estadual Serra Verde... Por falar nisto, ouvi um martelando os paus (rsrs). Mas, n\u00e3o consegui descobri-lo em meio \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o. Apenas ouvi o barulho caracter\u00edstico. Como seguimos em frente, https://t.co/JQgSDIU45K"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T19:07:18.000Z",
            "id": "1263546929016786944",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2 e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 2 km\u00b2. Em todo o territ\u00f3rio, o Desmatamento com solo exposto, com 545 km\u00b2, foi a principal causa de desmatamento."
        },
        {
            "author_id": "73003676",
            "created_at": "2020-05-21T18:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.0,
                        -51.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1263538657551581185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da S\u00e9rie Espa\u00e7o-Tempo em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/LckxunLfyb"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-05-21T18:26:59.000Z",
            "id": "1263536783360495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENG\ud83d\udc47][PT] O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas inclui 22 freguesias pertencentes\raos munic\u00edpios de #arcosdevaldevez, #melga\u00e7o, #montalegre, #pontedabarca e #terrasdebouro.\ud83d\udc9a\n.\nAl\u00e9m das paisagens de cortar a\u2026 https://t.co/z1aUe1tWkW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-05-21T18:26:33.000Z",
            "id": "1263536676938416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O fogo come\u00e7ou ontem de noite e s\u00f3 foi controlado hoje de manh\u00e3 pelos brigadistas do parque. Uma estimativa inicial calcula em 30 hectares a \u00e1rea atingida pelo fogo\n\nhttps://t.co/JYxQmEsbWw"
        },
        {
            "author_id": "81200932",
            "created_at": "2020-05-21T18:10:05.000Z",
            "id": "1263532530298486791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Snake... em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/dT88yiqF6x"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2020-05-21T18:05:19.000Z",
            "id": "1263531334124949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da #Faguense - https://t.co/GgxRtLs3Cz - #Fotografia #FredericoWestfalen #Viajem"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2020-05-21T18:05:19.000Z",
            "id": "1263531332879167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da #Faguense - https://t.co/mV7oPwvEMc - #Fotografia #FredericoWestfalen #Viajem"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2020-05-21T17:55:13.000Z",
            "id": "1263528790787067912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Krka: as mais belas cachoeiras da Cro\u00e1cia https://t.co/Twt5BC0NZA"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-05-21T17:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "864522536264007681",
                        "start": 108,
                        "username": "ECTrilhaRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.41052405,
                        -23.62418655
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "1263527673218793474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt no Pico do Corcovado, Ubatuba - SP\n.\n\u2022\n\ud83d\udcf8 leo_ectrilha fabiojfq e Rodrigo\n\ud83d\udcc6 Ano 2004\n.\n\u2022\n\ud83d\udca5 Trilhe com a @ectrilharj\n.\n\u2022\n\ud83d\udca1Pico do Corcovado\nParque Estadual da Serra do Mar \n.\nDo seu cume, a 1.168 metros de\u2026 https://t.co/b0ANoXyuUF"
        },
        {
            "author_id": "67949153",
            "created_at": "2020-05-21T17:10:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "36020127",
                        "start": 136,
                        "username": "emailit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263517493517258753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Goi\u00e1s promove concurso fotogr\u00e1fico em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do Parque Estadual Serra de Caldas https://t.co/RyOiLdjxfN via @EMAILiT"
        },
        {
            "author_id": "1190939336621142016",
            "created_at": "2020-05-21T16:58:57.000Z",
            "id": "1263514629671735298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade at\u00e9 do minhoc\u00e3o do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-05-21T16:48:39.000Z",
            "id": "1263512038334136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental de prende foragido da justi\u00e7a e ex-presidi\u00e1rio explorando madeira em \u00e1rea protegida https://t.co/lvRDMqEyFm"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-21T16:48:16.000Z",
            "id": "1263511941630263297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nascer do Sol na Pedra do Sino no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no Rio de Janeiro \u00e9 sensacional, a Pedra do Sino \u00e9 o ponto mais a... https://t.co/l8px3cZPpS"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-21T16:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1263510005359284225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades de ficar embolada com os sobrinhos. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/yTvH0IjaxT"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-05-21T16:23:32.000Z",
            "id": "1263505716842844167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2763,
                "quote_count": 255,
                "reply_count": 59,
                "retweet_count": 363
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca - MG https://t.co/nBfoHwzW8o"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2020-05-21T16:14:10.000Z",
            "id": "1263503358456971267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF apresenta nova den\u00fancia sobre concess\u00e3o irregular de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1. Caso envolve fazenda de mais de 800 hectares em Tartarugalzinho (AP). Em abril, o \u00f3rg\u00e3o j\u00e1 havia denunciado 19 pessoas por grilagem de terras na Flota\n\nhttps://t.co/qTx201XRZh"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-21T16:10:20.000Z",
            "id": "1263502394241024002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha para a Pedra Selada fica no\u00a0Parque Estadual da Pedra Selada\u00a0em Visconde de Mau\u00e1 em Resende, a trilha tem 2,8 km, com uma du... https://t.co/dhWrmKxWdZ"
        },
        {
            "author_id": "1240667675623403530",
            "created_at": "2020-05-21T16:09:45.000Z",
            "id": "1263502248920920066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma proposta de lei altera parcialmente os limites da reserva extrativista Jaci Paran\u00e1. \n.\nDe acordo com estudos da Sedam, hoje h\u00e1 na regi\u00e3o cerca de 120 mil cabe\u00e7as de gado. E, mesmo com a retirada dos mesmos, a\u2026 https://t.co/0QxZ3jKWve"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T16:07:08.000Z",
            "id": "1263501591958581249",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (PA) - 8 km\u00b2, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 16 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 45 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-21T15:46:24.000Z",
            "id": "1263496370746535938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Pedra da Cruz\u00a0\u00e9 um mirante natural com aproximadamente 2.000 metros de altura, o caminho para se chegar no mirante \u00e9 quase o mesmo da\u00a0... https://t.co/qtw3CU0xqr"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-05-21T15:41:45.000Z",
            "id": "1263495203958251522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Aparados da Serra\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/3cRPp0U4by\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/NdChYvQ2vo"
        },
        {
            "author_id": "76442999",
            "created_at": "2020-05-21T15:33:36.000Z",
            "id": "1263493151710416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoerinha del\u00edcia!.\n.\n.\n.\n.\n#TBT #cachoeira #cachoeiradoabismo #waterfall #chapadadosveadeiros #lifestyle  #goodvibes #trip #natureza em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UGkjhUJ5cT"
        },
        {
            "author_id": "35103179",
            "created_at": "2020-05-21T15:17:19.000Z",
            "id": "1263489053611212803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo entardecer no Parque Natural Municipal #MontanhasDeTeresopolis. https://t.co/I1ur9oXcO9"
        },
        {
            "author_id": "1121699330",
            "created_at": "2020-05-21T15:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "5480072",
                        "start": 97,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263486256018788357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na cidade de Urubici https://t.co/U8BlADE8Z2 via @Portal NotiSerra SC"
        },
        {
            "author_id": "39603708",
            "created_at": "2020-05-21T15:05:10.000Z",
            "id": "1263485996269817856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Criado em 1981, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses abrange 155 mil hectares de dunas, rios lagoas e manguezais. Localizado no estado do Maranh\u00e3o, o Parque atrai turistas de todos os lugares, o ano inteiro. https://t.co/wpM8PnqlL0"
        },
        {
            "author_id": "995846476550103041",
            "created_at": "2020-05-21T15:00:16.000Z",
            "id": "1263484763844874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Goi\u00e1s promove concurso fotogr\u00e1fico para celebrar 50 anos do Parque Estadual Serra de\u00a0Caldas https://t.co/sSf06rZP7f"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-05-21T14:45:41.000Z",
            "id": "1263481093291991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 166,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Vit\u00f3ria. MPRJ obt\u00e9m liminar: suspende audi\u00eancia p\u00fablica virtual que liberaria aut\u00f3dromo desmatando floresta de Camboata. PL meu incorpora esta rara \u00e1rea verde da zona oeste no Parque Estadual do Mendanha, que criamos em 2012. H\u00e1 4 alternativas sem desmate!\nhttps://t.co/m6iP8puP4C"
        },
        {
            "author_id": "1215681016813309952",
            "created_at": "2020-05-21T14:33:44.000Z",
            "id": "1263478085845909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Goi\u00e1s promove concurso fotogr\u00e1fico para celebrar 50 anos do Parque Estadual Serra de Caldas - https://t.co/hVSzrksOLP https://t.co/KcybHAxCrn"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-05-21T14:10:33.000Z",
            "id": "1263472252756115457",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fontes locais informam que o fogo foi controlado ap\u00f3s devorar pelo menos 30 hectares, que deve ter sido intencional - pois ocorreu em noite clara e longe de fontes el\u00e9tricas -, e que esse crime cresceu fortemente de 2019 para 2020 nos limites e entorno da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "55342954",
            "created_at": "2020-05-21T14:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1108770084758130688",
                        "start": 0,
                        "username": "mariowallisson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263470664356368387",
            "in_reply_to_user_id": "1108770084758130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariowallisson Parque nacional de sete cidades \ud83d\udc40"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2020-05-21T13:59:15.000Z",
            "id": "1263469407902281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PUBLICADO EM 26/12/16 \u2013 Saudades do Parque Estadual Alberto Lofgren, mais conhecido como Horto Florestal, zona norte de S\u00e3o Paulo. Um local que me tr\u00e1s\u00a0felicidade. https://t.co/PZ1V8fpLqo"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2020-05-21T13:54:57.000Z",
            "id": "1263468323888644108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos parques e reservas nacionais est\u00e3o fechados, mas quando essa medida terminar, voc\u00ea poder\u00e1 visit\u00e1-los e se encantar, por exemplo, com o Parque Nacional Lauca, que possui incr\u00edveis paisagens pr\u00e9-andinas e altipl\u00e2nticas. Mais informa\u00e7\u00f5es em: \nhttps://t.co/o1VirvlsAW https://t.co/NYpzf23R9o"
        },
        {
            "author_id": "1068525612023697408",
            "created_at": "2020-05-21T13:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "33990034",
                        "start": 0,
                        "username": "juninholima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263463898889572353",
            "in_reply_to_user_id": "33990034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@juninholima Precisa resolver antes de parar a situa\u00e7\u00e3o dele na justi\u00e7a (vendeu uma casa que na constru\u00e7\u00e3o invandiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) ou ser\u00e1 que j\u00e1 resolveu? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "884400199782813703",
            "created_at": "2020-05-21T13:32:32.000Z",
            "id": "1263462685901021185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade mercado central, parque municipal... saudade demais do maletta e da feira hippie!!!"
        },
        {
            "author_id": "185397958",
            "created_at": "2020-05-21T13:30:57.000Z",
            "id": "1263462286540378117",
            "in_reply_to_user_id": "884400199782813703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vieirasgabs Ai que saudade do meu parque municipal, trabalho l\u00e1 pertinho.. das \u00e1rvores em volta da Igreja Boa Viagem.. ah nem"
        },
        {
            "author_id": "884400199782813703",
            "created_at": "2020-05-21T13:29:33.000Z",
            "id": "1263461934965424128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu ontem sentindo o cheiro de coquinho do ponto de \u00f4nibus em frente ao teatro mar\u00edlia e o ar fresquinho por causa do parque municipal. eu cheguei a sentir o vento. \ud83d\udc9a https://t.co/KaLkmxaYsB"
        },
        {
            "author_id": "158905152",
            "created_at": "2020-05-21T13:28:59.000Z",
            "id": "1263461790115139586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse nunca me enganou desde a descoberta de sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra. https://t.co/WXZyF5tumL"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-05-21T13:13:00.000Z",
            "id": "1263457767144124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714\ufe0f A melhor vista da Via L\u00e1ctea nos Estados Unidos.\n\u2714\ufe0f pinheiros com 5.000 anos de idade.\n\u2714\ufe0f Parque Estadual do Vale do Fogo.\n\nUma viagem pela Great Basin Highway \u00e9 a aventura que voc\u00ea precisa assim que pudermos explorar novamente. \n\n#TravelNevadaFromHome https://t.co/rxDXIaXL5k"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2020-05-21T13:09:12.000Z",
            "id": "1263456809941176322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As chamas que levaram quase uma semana - abr/mai 2020 - para serem apagadas, na unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Pantanal, APA Ba\u00eda Negra, queimaram 30% da \u00e1rea total da APA. \n\nMapa elaborado por: PrevFogo Ibama. https://t.co/69h11LvQ68"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T13:07:01.000Z",
            "id": "1263456260793397248",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2), e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2). O Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado, somando 1.669 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1241459290566770701",
            "created_at": "2020-05-21T12:58:22.000Z",
            "id": "1263454087070142464",
            "in_reply_to_user_id": "1241459290566770701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o saiu a localiza\u00e7\u00e3o mas esse lugar \u00e9 o Parque Nacional Los Glaciares em El Calafate, Argentina. \u2744\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-05-21T12:30:21.000Z",
            "id": "1263447033379201026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marca os @ TODOS aqui pra avisar que hoje tem stories (antigo, viu?) do Jalap\u00e3o \ud83e\udd70\ud83d\ude0d\n.\n.\nSOBRE O DESTINO: O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/yRJCblgmd7 via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/u1emjfkfHH"
        },
        {
            "author_id": "1286638172",
            "created_at": "2020-05-21T12:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1263446104227504128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de viajar n\u00e9 meu filho\ud83d\ude11\n#teresopolis #5521 #rj #tbt em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/SznDRoKUXp"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-21T12:26:38.000Z",
            "id": "1263446100771573761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/fJF5W0p7oJ"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2020-05-21T12:08:01.000Z",
            "id": "1263441416119705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Montachique reabre dia 23 de\u00a0maio https://t.co/tFYd9LqziI"
        },
        {
            "author_id": "61480897",
            "created_at": "2020-05-21T12:06:15.000Z",
            "id": "1263440971959799812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rbs estava fazendo um \u00f3timo trabalho de incentivo ao #FiqueEmCasa . Agora t\u00e1 cobrando a abertura do Parque Nacional dos Aparatos da Serra, para voltar o turismo. Logo ap\u00f3s,  a not\u00edcia de aumentou a ocupa\u00e7\u00e3o de leitos de uti em Poa. Mas vamos viajar galera"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-05-21T11:54:13.000Z",
            "id": "1263437941092876289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a desde ontem \u00e0 noite no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). Bombeiros e ICMBio seguiram hoje cedo para o local. Ainda sem informa\u00e7\u00f5es sobre causas/autoria. \u00c1rea \u00e9 alvo de press\u00e3o ruralista para redu\u00e7\u00e3o de seus limites. https://t.co/MJ8AekHZug"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2020-05-21T11:30:15.000Z",
            "id": "1263431910199635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previs\u00e3o de conclus\u00e3o \u00e9 de at\u00e9 90 dias. #cabofrio #regiaodoslagos #parquenatural #meioambiente https://t.co/XWvCmTPsGS"
        },
        {
            "author_id": "1181216041944399873",
            "created_at": "2020-05-21T11:06:30.000Z",
            "id": "1263425931550568449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha beneficia comunidades da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s com cestas\u00a0agroecol\u00f3gicas https://t.co/ARdq6fxOxg"
        },
        {
            "author_id": "777784165437702144",
            "created_at": "2020-05-21T11:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "841179015415255043",
                        "start": 122,
                        "username": "artdotRIP"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "20646711",
                        "start": 134,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263424734852775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #pessoas\nFace da rocha, pintura rupestre\nSerra da Capivara, Parque nacional\nPatrim\u00f4nio Cultural Mundial da Unesco @artdotRIP \n@UNESCO https://t.co/FYyQIIMhnQ"
        },
        {
            "author_id": "871509608",
            "created_at": "2020-05-21T10:25:46.000Z",
            "id": "1263415682391330816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No noso concello temos o Monumento Natural Dexo-Serantes na Rede Natura 2000 https://t.co/gkeC8zBiIf"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T10:06:51.000Z",
            "id": "1263410921713500164",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1195511974391623681",
            "created_at": "2020-05-21T10:03:24.000Z",
            "id": "1263410051856896000",
            "in_reply_to_user_id": "1195511974391623681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que s\u00e3o super importantes mas uma on\u00e7a n\u00e3o pode morar l\u00e1, o rio e a cachoeira fica limpo pq tem toda uma floresta antes da parte que podemos tomar banho, as praias paradis\u00edacas muitas vezes s\u00e3o \u00e1reas protegidas (aiai como queria estar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses)"
        },
        {
            "author_id": "1109455697115254786",
            "created_at": "2020-05-21T09:45:57.000Z",
            "id": "1263405661926445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que \u00e9 pedir de mais, pela reabertura do Parque Municipal de Bocaiuva? \u00c9 um espa\u00e7o amplo e aberto, se todo mundo for orientado direitinho e se cuidar, d\u00e1 pra manter a visita\u00e7\u00e3o. At\u00e9 porque, o povo n\u00e3o aguenta mais esse isolamento, \"que de isolamento mesmo s\u00f3 tem o nome\"."
        },
        {
            "author_id": "601133786",
            "created_at": "2020-05-21T08:28:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1263386240423997440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/cd0mq17srO"
        },
        {
            "author_id": "601133786",
            "created_at": "2020-05-21T08:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1263386161256427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc8b em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/GYrYMladJk"
        },
        {
            "author_id": "601133786",
            "created_at": "2020-05-21T08:23:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1263384959009554433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta saudade de viajar !! #tbt em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/0b0lFMYmon"
        },
        {
            "author_id": "40872043",
            "created_at": "2020-05-21T08:00:00.000Z",
            "id": "1263378998219829250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje assinalamos o Dia Europeu #Natura2000! \nNatura 2000 \u00e9 a maior rede de \u00e1reas protegidas de todo o mundo \ud83c\udf0d Localize no nosso mapa a \u00e1rea protegida mais pr\u00f3xima de si \u2192 https://t.co/EiydfevxAJ https://t.co/Jzxqm10VS2"
        },
        {
            "author_id": "1204113401326256134",
            "created_at": "2020-05-21T07:46:24.000Z",
            "id": "1263375577580519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foragido e ex-presidi\u00e1rio s\u00e3o multados por explorar madeira em \u00e1rea protegida de assentamento Acesse: https://t.co/k9GGE3v6Qj https://t.co/Rsi4mE2ipl"
        },
        {
            "author_id": "1188693790737027073",
            "created_at": "2020-05-21T07:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3236861699",
                        "start": 0,
                        "username": "ge0vanex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263372504854343680",
            "in_reply_to_user_id": "3236861699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ge0vanex Geo nunca ouvi falar desse parque nacional da emas\nAcho que t\u00f4 sendo sulmatogrossense errada"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T07:06:42.000Z",
            "id": "1263365585817071616",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1277676704",
            "created_at": "2020-05-21T05:17:56.000Z",
            "id": "1263338215601209347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o Remota 5\nDR BROWN: Bem, esperamos que isso n\u00e3o aconte\u00e7a. Voc\u00ea sabe, se eles realmente tentassem extrair fisicamente a base marciana, penso que o governo se envolveria, al\u00e9m disso, \u00e9 um parque nacional, algo que n\u00e3o fosse permitido que voc\u00ea soubesse+\nhttps://t.co/4VPjUSSB2x"
        },
        {
            "author_id": "1079510288343408640",
            "created_at": "2020-05-21T05:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3093539558",
                        "start": 0,
                        "username": "camara_sette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263337749807017985",
            "in_reply_to_user_id": "3093539558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camara_sette Parab\u00e9ns presidente s\u00f3 falta um t\u00edtulo pra coroar sua administra\u00e7\u00e3o te admiro vamos olhar o nosso atl\u00e9tico aquele q come\u00e7ou no parque municipal o glorioso"
        },
        {
            "author_id": "1108850815522013185",
            "created_at": "2020-05-21T04:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "43023158",
                        "start": 34,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "131574396",
                        "start": 230,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263327091845664768",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Descobriu isso agora @LucianoHuck? Nos jantares suntuosos com A\u00e9cio Neves e Cabral, recebendo \"decretos\" personalizados para construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no desmonte do Estado, no Impeachment sem crime de @dilmabr, est\u00e1vamos \"coordenados\"? \"Flagelo\" elitista sazonal."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T04:06:31.000Z",
            "id": "1263320240735137792",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T04:06:31.000Z",
            "id": "1263320240261263360",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior taxa de desmatamento foi o estado do Par\u00e1 (122 km\u00b2). O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA), com (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2020-05-21T03:59:38.000Z",
            "id": "1263318509855084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cabo Frio inicia segunda etapa do Projeto de Delimita\u00e7\u00e3o do Parque Natural\u2026 https://t.co/xB2rDlNqm4"
        },
        {
            "author_id": "567834824",
            "created_at": "2020-05-21T03:38:04.000Z",
            "id": "1263313083491143681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deposite aqui sua foto na praia. \n\nNa praia que eu mais amo nessa vida toda \n\ud83d\udccdPraia do Meio - Parque Nacional de Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - AM - Brasil https://t.co/JQ80FweUUa"
        },
        {
            "author_id": "1280259246",
            "created_at": "2020-05-21T03:22:57.000Z",
            "id": "1263309277793525763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt onde eu queria estar num feriad\u00e3o como este. Sqn em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/6o7Y2gGBXt"
        },
        {
            "author_id": "1260583933097447429",
            "created_at": "2020-05-21T03:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263307585593237507",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Deixa de ser falso! \nContratasse escrit\u00f3rio da mulher de Cabral, fizesse tua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e depois vendesse pra Joe's eu Batista. \n\u00c9  verdade tudo isso? \nE ainda quer fazer pol\u00edtica... Pegue o beco. V\u00e1 de t\u00e1xi"
        },
        {
            "author_id": "2891677147",
            "created_at": "2020-05-21T02:58:54.000Z",
            "id": "1263303225438019587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu nesse momento estou falando sobre o sistema de esgoto de botafogo e sobre as jaqueiras do parque nacional https://t.co/lsYBIwQVC0"
        },
        {
            "author_id": "4816980142",
            "created_at": "2020-05-21T01:56:28.000Z",
            "id": "1263287511088091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4 seria uma boa fazer uma pesquisa sobre o monumento natural dos cost\u00f5es rochosos em r.o... mais de 2 bilh\u00f5es de anos de hist\u00f3ria e e kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-21T01:36:20.000Z",
            "id": "1263282444935053315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Castelos do A\u00e7u\u00a0\u00e9 formado por uma sequ\u00eancias de rochas gigantes, amontoadas umas sobre as outras e fica localizada entre os mun... https://t.co/W6GOUPUEH3"
        },
        {
            "author_id": "1075898716203159552",
            "created_at": "2020-05-21T01:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1268180870067679233",
                        "start": 0,
                        "username": "namudear"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263279652010954755",
            "in_reply_to_user_id": "909865379010416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@namudear Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Grand Teton no oeste do Wyoming. 1935----- Olha s\u00f3 q pessoa importante, o meu anivers\u00e1rio \u00e9 o dia do orgasmo, legal n\u00e9? KKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1182414839106461703",
            "created_at": "2020-05-21T01:18:05.000Z",
            "id": "1263277853849931782",
            "in_reply_to_user_id": "1182414839106461703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 150,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Yuta \u2014 Maranhense\n\n\u2014 AMA ir para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses;\n\u2014 Sua comida preferida \u00e9 arroz de cux\u00e1;\n\u2014 Ele n\u00e3o gosta de ir para os carnavais porque acha um absurdo;\n\u2014 \"Esparroso `duma' merda\" https://t.co/hD28YZp87S"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T01:06:22.000Z",
            "id": "1263274904541069314",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "209199752",
            "created_at": "2020-05-21T00:34:00.000Z",
            "id": "1263266758821122054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vira dep\u00f3sito de lixo e preocupa moradores de Rio Claro https://t.co/4zQRVKn7J8"
        },
        {
            "author_id": "88286317",
            "created_at": "2020-05-21T00:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "859843199380205568",
                        "start": 0,
                        "username": "felipehigino_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263266708506230788",
            "in_reply_to_user_id": "859843199380205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipehigino_ Dizem que \u00e9 o segundo monumento natural da foto, logo depois do Dois Irm\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "50030089",
            "created_at": "2020-05-21T00:21:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1145856773032730625",
                        "start": 0,
                        "username": "Yuki_BLC"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1088599322554523650",
                        "start": 10,
                        "username": "_OtakusBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263263729279537153",
            "in_reply_to_user_id": "1145856773032730625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Yuki_BLC @_OtakusBrasil Hahaha\n\n\u00c9 muito bom mesmo! A cidade \u00e9 gostosa, apesar de lembrar pouco, porque fiquei visitando mais o Parque Nacional Tierra del Fuego.\n\nVontade de voltar l\u00e1, ainda mais que o valor do peso argentino vale a pena."
        },
        {
            "author_id": "190758466",
            "created_at": "2020-05-21T00:08:34.000Z",
            "id": "1263260357646319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preferido \u2014 Se for parque no sentindo estrito de categoria de unidades de conserva\u00e7\u00e3o, vou ter que estar respondendo Parque Estadual do Rio Doce que \u00e9 do ladim de casa e o que eu mais frequentei. Mas se for qualquer tipo de\u2026 https://t.co/0RcBZ6c4yy"
        },
        {
            "author_id": "1092791225772584961",
            "created_at": "2020-05-21T00:05:38.000Z",
            "id": "1263259621877301249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI\u2049\n\n1 - cama\n2 - meu quarto\n3 - parquinho no parque municipal\n4- na minha imagina\u00e7\u00e3o\n5 - quarto\n6 - na minha imagina\u00e7\u00e3o/2\n7 - aff\n8 - nhe nhe nhe\n9 - que isso\n10 - sim"
        },
        {
            "author_id": "1250902804060876804",
            "created_at": "2020-05-20T23:37:19.000Z",
            "id": "1263252494848794625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Tapaj\u00f3s - Arapiuns recebeu m\u00e1scaras e mais, e por meio desse v\u00eddeo, agradece ao apoio que v\u00eam recebendo.\n\nD\u00ea voz \u00e0 solidariedade!\n-\n-\n#solidariedade #covid_19 #megafonesolidario\u2026 https://t.co/BSoJoN911X"
        },
        {
            "author_id": "851419379556397058",
            "created_at": "2020-05-20T23:34:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1262494196075724807",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcos42450030"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "3129319324",
                        "start": 16,
                        "username": "alexialawyer"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "35260027",
                        "start": 30,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263251905867853824",
            "in_reply_to_user_id": "851419379556397058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcos42450030 @alexialawyer @RodrigoMaia 3) Em mar\u00e7o de 2019, o fiscal do Ibama que multou Bolsonaro em 2012 por pesca ilegal em \u00e1rea protegida foi exonerado\n\u2022Em agosto, o diretor do Inpe (Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais), Ricardo Galv\u00e3o, foi exonerado ap\u00f3s criticar Bolsonaro em entrevista."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-05-20T23:21:15.000Z",
            "id": "1263248452282130438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de la Capibara\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/2tKit1o5qv\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/9fsQChf1eN"
        },
        {
            "author_id": "194343502",
            "created_at": "2020-05-20T22:14:49.000Z",
            "id": "1263231733681577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonde do tigr\u00e3o\n\nPrecisamos ir novamente para eu perder as fotos @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/JroMZVRj2E"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T22:06:13.000Z",
            "id": "1263229567306575872",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "65902122",
            "created_at": "2020-05-20T22:00:19.000Z",
            "id": "1263228082313400321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf27Po\u00e7o das Mo\u00e7as em momento de pura beleza, no Parque Nacional Serra de Itabaiana.\n.\n:\n#natureza #serradeitabaiana #trilha #sergipe https://t.co/N6XCQa7xVy"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2020-05-20T21:55:38.000Z",
            "id": "1263226903927947267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apresenta nova den\u00fancia sobre concess\u00e3o irregular de terras na Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/dEdOg2r3wE"
        },
        {
            "author_id": "1234300078938083333",
            "created_at": "2020-05-20T21:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "717090829433700352",
                        "start": 0,
                        "username": "marinammaciel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263225561910054912",
            "in_reply_to_user_id": "717090829433700352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinammaciel parque estadual de ibitipoca, la em minas"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2020-05-20T21:39:50.000Z",
            "id": "1263222930005204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Concurso fotogr\u00e1fico celebra 50 anos do Parque Estadual Serra de Caldas. Ser\u00e3o escolhidas 12 fotos. https://t.co/XVyZbUAQY4 https://t.co/K3DeehmACA"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2020-05-20T21:24:26.000Z",
            "id": "1263219052572524545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apresenta nova den\u00fancia sobre concess\u00e3o irregular de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1 | Combate Racismo Ambiental https://t.co/Mgs82MgQLn"
        },
        {
            "author_id": "730111711974412289",
            "created_at": "2020-05-20T21:23:48.000Z",
            "id": "1263218894963200002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apresenta nova den\u00fancia sobre concess\u00e3o irregular de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1 \u2014 Procuradoria da Rep\u00fablica no Amap\u00e1 https://t.co/dsTai1Wf5K"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-20T21:02:55.000Z",
            "id": "1263213639869308929",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "329795310",
            "created_at": "2020-05-20T20:27:43.000Z",
            "id": "1263204779737612289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGRAULIS VANILLAE, fam\u00edlia Nymphalidae\n+ J\u00e1 no final da caminhada e da passarinhada no Parque Estadual Serra Verde... j\u00e1 na sa\u00edda, no ponto em que iniciamos, vi  mais esta borboleta e n\u00e3o resisti em fazer alguns closes... (hehehe!) https://t.co/Eow64a0lBy"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2020-05-20T20:12:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "38841522",
                        "start": 29,
                        "username": "criamorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263201051890667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rias pessoas j\u00e1 procuraram @criamorim para pedir dicas de viagem para a Ilha de Superagui.\n\nEnt\u00e3o, em fim, saiu um post no blog com tudo que voc\u00ea precisa saber para organizar sua viagem. Orgulhosamente apresento-lhes o Parque Nacional do Superagui. https://t.co/px9BSURvqh"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2020-05-20T20:08:00.000Z",
            "id": "1263199818811428868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apresenta nova den\u00fancia sobre concess\u00e3o irregular de terras na Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/DtVKIQHvac"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-05-20T20:05:52.000Z",
            "id": "1263199281583972359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83d\udcf8 O Governo de Goi\u00e1s lan\u00e7ou, nesta quarta-feira (20/05), o concurso fotogr\u00e1fico \u201cSeu Olhar Sobre o Parque Estadual Serra de Caldas\u201d, em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental mais antiga do\u2026 https://t.co/pjjnrxhUfH"
        },
        {
            "author_id": "61024949",
            "created_at": "2020-05-20T20:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263197887149850624",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Um est\u00e1 preocupado com o tamanho do Estado para salvar vidas, j\u00e1 outros s\u00f3 gostam de Estado forte para financiar jatinho, para proteger invasor de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental etc."
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-05-20T19:50:15.000Z",
            "id": "1263195353182015489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Glamping no Parque Nacional da Peneda &amp;#8211; Ger\u00eas! Tenda de luxo no Selina Ger\u00eas desde \u20ac34 (Julho &amp;#8211; Novembro)\nhttps://t.co/lOUACQjYRG"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-20T19:38:42.000Z",
            "id": "1263192443601793026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Sino \u00e9 o ponto mais alto da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com 2.275 metros de altitude, e l\u00e1 do alto a vista alcan\u00e7a toda a Ba\u00eda de Guana... https://t.co/j62WTceF3d"
        },
        {
            "author_id": "892567696155574272",
            "created_at": "2020-05-20T19:20:21.000Z",
            "id": "1263187826826522626",
            "in_reply_to_user_id": "892567696155574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perereca dormideira &lt;Boana geographica&gt; \u00e9 um complexo de esp\u00e9cies muito parecidas que s\u00e3o distribu\u00eddas principalmente pela Amaz\u00f4nia e parte no Cerrado do Brasil. Essa foi registrada em uma expedi\u00e7\u00e3o do Mapinguari no Parque Estadual Nascentes do Rio Taquari, Alcin\u00f3polis, MS."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T19:06:05.000Z",
            "id": "1263184234983813120",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) - 1 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) - 1 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "3236861699",
            "created_at": "2020-05-20T18:51:13.000Z",
            "id": "1263180495938097153",
            "in_reply_to_user_id": "3236861699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Abismo Anhumas (Bonito)\n2. Cachoeira Serra da Bodoquena (Bodoquena)\n3. Parque Nacional da Emas \n4. Terer\u00e9, bom e gelado"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2020-05-20T18:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 122,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263179521810890755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apresenta nova den\u00fancia sobre concess\u00e3o irregular de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/wfS252FV9U via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-05-20T18:45:00.000Z",
            "id": "1263178929965326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "MPF apresenta nova den\u00fancia sobre concess\u00e3o irregular de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1. Caso envolve fazenda de mais de 800 hectares em Tartarugalzinho (AP). Em abril, o \u00f3rg\u00e3o j\u00e1 havia denunciado 19 pessoas por grilagem de terras na Flota\n\nhttps://t.co/q2Fn8j6nND"
        },
        {
            "author_id": "1553977326",
            "created_at": "2020-05-20T18:42:03.000Z",
            "id": "1263178188500467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desmatamento \u00f1 entra em \u00e1rea protegida. Mas por q unidade de conserva\u00e7\u00e3o freia o desmat antes mesmo de ser implementada? Por q UC funciona mesmo quando s\u00f3 existe no papel?\nPor q torna a terra \u00f1 pass\u00edvel de ser grilada. Qt + f\u00e1cil grilagem, + desmat #PL2633NAO https://t.co/DWFhr5y9ST"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2020-05-20T18:40:55.000Z",
            "id": "1263177903086297089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF apresenta nova den\u00fancia sobre concess\u00e3o irregular de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1\nCaso envolve fazenda de mais de 800 hectares em Tartarugalzinho (AP). Em abril, o \u00f3rg\u00e3o j\u00e1 havia denunciado 19 pessoas por grilagem de terras na Flota\nhttps://t.co/qTXep5knc2 https://t.co/BHb6zWNjPR"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2020-05-20T18:32:07.000Z",
            "id": "1263175686900142080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF apresenta nova den\u00fancia sobre concess\u00e3o irregular de terras na Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/8ZXUKqdKPr"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-05-20T18:22:23.000Z",
            "id": "1263173238768783362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudades do tempo que nossa cidade estava sempre entupida de gente, deste jeito\n\nhttps://t.co/CXxs5KBpV6"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2020-05-20T18:21:39.000Z",
            "id": "1263173052961095682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF apresenta nova den\u00fancia sobre concess\u00e3o irregular de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1\n\nhttps://t.co/7q3gV4YIii https://t.co/FQj82ezvdX"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-20T18:20:14.000Z",
            "id": "1263172697879699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Abrigo do A\u00e7u\u00a0\u00e9 bem r\u00fastico e conta com paredes feitas com madeira, energia solar e tratamento biol\u00f3gico de afluentes, disp\u00f5e de banho ... https://t.co/C5tzxp0hfz"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-05-20T18:19:53.000Z",
            "id": "1263172611929931782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apresenta nova den\u00fancia sobre concess\u00e3o irregular de terras na Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/mRG3ZQUsyE"
        },
        {
            "author_id": "1260281452719153159",
            "created_at": "2020-05-20T17:58:48.000Z",
            "id": "1263167303463481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que al\u00e9m de praias bel\u00edssimas, o Rio tamb\u00e9m possui muitas cachoeiras?\ud83c\udfd5\ud83c\udf33\ud83c\udfde\n\nO Parque Nacional da Tijuca, que fica dentro da Floresta da Tijuca, abriga uma das mais interessantes e belas cachoeiras do Rio de\u2026 https://t.co/cdY1sM2lFx"
        },
        {
            "author_id": "3753300317",
            "created_at": "2020-05-20T17:34:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1263161292615028739",
            "in_reply_to_user_id": "3753300317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/XnaDAyNFF9\ninclusive migos da ufc quem quiser ir l\u00e1 avaliar e deixar um coment\u00e1riozin agrade\u00e7o mt"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2020-05-20T17:33:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "1263161000330756106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens A\u00e9reas do Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca https://t.co/sJkMbAgxK3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2020-05-20T17:30:04.000Z",
            "id": "1263160071623753732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eliziane Gama destaca derrubada de \u2018jabuti\u2019 que alterava limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia em MP\nhttps://t.co/Apf7qi793v"
        },
        {
            "author_id": "740890388253298689",
            "created_at": "2020-05-20T17:27:44.000Z",
            "id": "1263159485629153281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa dom Helv\u00e9cio, tamb\u00e9m conhecida como Lagoa do Bispo, no Parque Estadual do Rio Doce, em Marli\u00e9ria. \nFoto: Marcelo Luciano https://t.co/T4egkQXtCC"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-20T17:06:24.000Z",
            "id": "1263154115976343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Portais de H\u00e9rcules \u00e9 um dos Mirantes mais bonitos do Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) para chegara at\u00e9 ele \u00e9 necess\u00e1rio faz... https://t.co/2KxbizkOyM"
        },
        {
            "author_id": "104169864",
            "created_at": "2020-05-20T17:01:39.000Z",
            "id": "1263152922445189121",
            "in_reply_to_user_id": "1198262286063935489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maycncosx @fadabrasil ele mora perto de um parque ... floresta Nacional esqueci o nome Kkklkkk \u00e9 por ali tem uma Pizza hut perto kkk alguma coisa do tipo kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "475700120",
            "created_at": "2020-05-20T16:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 35,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1263152482341064710",
            "in_reply_to_user_id": "1514929962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JaqueGiarletti Eu entendi o que o @LulaOficial disse.\nSe n\u00e3o fosse o COVID-19, o Brasil poderiam estar em situa\u00e7\u00e3o pior, em rela\u00e7\u00e3o a depreda\u00e7\u00e3o do nosso patrim\u00f4nio p\u00fablico.\nO parque Nacional de Fernando de Noronha, foi salvo pela COVID-19.\nE tem muitos outros exemplos.\n#fechadacomlula\u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1250902804060876804",
            "created_at": "2020-05-20T16:39:28.000Z",
            "id": "1263147340459839494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Tapajoara \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA), que atende comunidades dessa regi\u00e3o. \nA campanha visa arrecadar doa\u00e7\u00f5es para possibilitar a distribui\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas que ser\u00e3o\u2026 https://t.co/BYBxmY7iL0"
        },
        {
            "author_id": "59628112",
            "created_at": "2020-05-20T16:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.42456,
                        -10.68634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e15e4771eccf2ffb"
            },
            "id": "1263146134656241669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o das Mo\u00e7as, no Parque Nacional Serra de Itabaiana sergipe em Itabaiana, Sergipe, Brazil https://t.co/ISUCoBFJO7"
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2020-05-20T16:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "1433632262",
                        "start": 228,
                        "username": "CommunityCEPF"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "1160711808",
                        "start": 243,
                        "username": "iieboficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263144299656622083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, al\u00e9m de conservar os recursos naturais, pode gerar v\u00e1rios benef\u00edcios, inclusive receita para a propriedade? Saiba mais com o Reservas Privadas do Cerrado, que tem apoio @CommunityCEPF @iieboficial. https://t.co/EtofCgD6yC https://t.co/SOBmgJnuYz"
        },
        {
            "author_id": "2790405573",
            "created_at": "2020-05-20T16:24:14.000Z",
            "id": "1263143506274668545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tingo Maria - Sernanp https://t.co/THbVwNdQsR"
        },
        {
            "author_id": "2790405573",
            "created_at": "2020-05-20T16:23:26.000Z",
            "id": "1263143305380061189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Tingo Maria - Sernanp https://t.co/W14qzxDCdN"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T16:05:57.000Z",
            "id": "1263138903860494336",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, destacou-se o Par\u00e1, com \u00e1rea desmatada de 456 km\u00b2. Destaque para Altamira (PA) (97 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1002383472776933376",
            "created_at": "2020-05-20T16:01:51.000Z",
            "id": "1263137871466237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porra lembrando com os mlk quando a gente pulou o muro da capela e invadimos o parque nacional e o guardinha veio querendo prender a gente kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1263072118897508353",
            "created_at": "2020-05-20T15:34:44.000Z",
            "id": "1263131047002361857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Amarela, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas! https://t.co/jMHiCqkAyQ"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-05-20T15:13:15.000Z",
            "id": "1263125642792534019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para planejar uma viagem extraordin\u00e1ria, n\u00e3o podemos esquecer de visitar um parque estadual como o Valley of Fire, que fica a apenas uma hora de Las Vegas e \u00e9 a maneira mais incr\u00edvel de fazer uma viagem \u00fanica e relaxante ao estilo de Nevada.\n\n#TravelNevadaFromHome #Paisagens https://t.co/IFVDpxmc4H"
        },
        {
            "author_id": "745604141796450304",
            "created_at": "2020-05-20T13:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1263095975977136129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca\n\nH\u00c1 UM MUNDO CHEIO DE PESSOAS INCR\u00cdVEIS PARA CONHECER,LINDOS LUGARES PARA VISITAR E MUITAS HIST\u00d3RIAS PARA SEREM VIVIDAS.\n-N\u00c3O DESANIME -\ud83d\udcaf\ud83c\udf40\ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f.\n\n.\n#Repost\u2026 https://t.co/pPzviyBRMP"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T13:05:49.000Z",
            "id": "1263093574201049089",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-05-20T13:05:03.000Z",
            "id": "1263093381112057862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA prende e autua foragido da justi\u00e7a e ex-presidi\u00e1rio explorando madeira em \u00e1rea protegida de assentamento: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Aquidauana prende e autua em R$ 10 mil foragido da justi\u00e7a e ex-presidi\u00e1rio explorando madeira em \u00e1rea protegida de\u2026 https://t.co/qrN57A2F5i https://t.co/lLjX1HRnFX"
        },
        {
            "author_id": "2892969347",
            "created_at": "2020-05-20T13:00:43.000Z",
            "id": "1263092288386994177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosto // Registro\nParque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os (PARNASO), Rio de Janeiro.\n#BiologoDeTwitter https://t.co/PMeWZTrqR1"
        },
        {
            "author_id": "122067050",
            "created_at": "2020-05-20T12:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "35260027",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "42228966",
                        "start": 13,
                        "username": "marceloramosam"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "57719474",
                        "start": 29,
                        "username": "ZeSilva_"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "45953391",
                        "start": 39,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2674564802",
                        "start": 56,
                        "username": "NiltoTatto"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "60424398",
                        "start": 68,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263088391488524288",
            "in_reply_to_user_id": "35260027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoMaia @marceloramosam @ZeSilva_ @alessandromolon @NiltoTatto @rodrigoagost \n#MPdaGrilagem em #PLdeCordeiro Senado ontem derrubou jabuti da C\u00e2mara que reduzia a Floresta Nacional de Brasilia. \nOlha o que dizem 35% dos senadores do \u201cmeio-de-campo\u201d. \nhttps://t.co/fYplJ57T0P"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-20T11:52:18.000Z",
            "id": "1263075072379703296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/JUQaysRBCr"
        },
        {
            "author_id": "371519051",
            "created_at": "2020-05-20T11:28:54.000Z",
            "id": "1263069182129733632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...a vida \u00e9 continuidade, a morte; tamb\u00e9m o \u00e9... em Parque Estadual Juquery https://t.co/g20ozhM1xv"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T10:05:41.000Z",
            "id": "1263048242364735488",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). Em todo o territ\u00f3rio, o Desmatamento com solo exposto, com 183 km\u00b2, foi a principal causa de desmatamento."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T07:05:34.000Z",
            "id": "1263002912919154688",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T07:05:34.000Z",
            "id": "1263002912432615425",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior \u00e1rea desmatada no per\u00edodo foi Par\u00e1 (122 km\u00b2). O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA), com (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "52227636",
            "created_at": "2020-05-20T05:57:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10980766,
                        -15.76968974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1262985678578749442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei da Floresta Nacional \ud83d\ude0e\ud83d\ude3b em Flona https://t.co/PK3MKY8EfG"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T04:05:27.000Z",
            "id": "1262957582848684032",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (13 km\u00b2); o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (25 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (35 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-05-20T02:35:33.000Z",
            "id": "1262934959645286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Senado aprova MP que permite venda de im\u00f3veis da Uni\u00e3o e retira redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Bras\u00edlia https://t.co/m9pyTVQope https://t.co/Q2AUVxdqBC"
        },
        {
            "author_id": "68815371",
            "created_at": "2020-05-20T01:52:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1075938107013386240",
                        "start": 0,
                        "username": "gbassul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262924053712637952",
            "in_reply_to_user_id": "1075938107013386240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gbassul Ownnn kkk mas vc com crtz j\u00e1 colou numa FloNa (Floresta Nacional) da vida n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1146090444402692097",
            "created_at": "2020-05-20T01:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262919123467751431",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Pra q reduzir a Floresta Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-05-20T01:30:33.000Z",
            "id": "1262918603231440896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Senado aprova MP que permite venda de im\u00f3veis da Uni\u00e3o e retira redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Bras\u00edlia https://t.co/C7rpWdl4vQ https://t.co/UY6LVf9p3I"
        },
        {
            "author_id": "912392749701320709",
            "created_at": "2020-05-20T01:27:59.000Z",
            "id": "1262917955941097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo o valor aqui pra uma viagem futura e quase pedi um Uber pro parque estadual de vila velha ponta grossa"
        },
        {
            "author_id": "4213263761",
            "created_at": "2020-05-20T01:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "216130350",
                        "start": 0,
                        "username": "_biaagr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262917048222519304",
            "in_reply_to_user_id": "216130350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_biaagr Siim, no parque municipal ( acho que \u00e9 esse o nome)"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T01:05:19.000Z",
            "id": "1262912252652355584",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "3583112483",
            "created_at": "2020-05-20T00:25:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "141817380",
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "85585107",
                        "start": 32,
                        "username": "AcacioFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262902266463469574",
            "in_reply_to_user_id": "3583112483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Anitta Que disser que deputado @AcacioFavacho do Amap\u00e1 e a favor da PL2633. Saiba que no Amap\u00e1, temos uma floresta. A\u00a0Floresta Nacional do Amap\u00e1\u00a0(Flona do Amap\u00e1) q 1 \u00e1rea de 459.867,17ha, sendo a 5\u00aa maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amap\u00e1. Ele deve ser protegida \u00f1 explorada! #PL2633NAO https://t.co/71qPQRG1e4"
        },
        {
            "author_id": "1116787409864278020",
            "created_at": "2020-05-19T23:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "52142592",
                        "start": 9,
                        "username": "marcotulio78"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262886371804549121",
            "in_reply_to_user_id": "1213552129228427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gyoleta @marcotulio78 Dois oportunistas! Luciano Invasor de Area Protegida Huck e o Z\u00e9 Droguinha Freixco!"
        },
        {
            "author_id": "736995686479204355",
            "created_at": "2020-05-19T22:44:43.000Z",
            "id": "1262876868170199045",
            "in_reply_to_user_id": "736995686479204355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizada tamb\u00e9m na Patag\u00f4nia Chilena, a Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo \u00e9 uma \u00e1rea privada de reserva natural e ecoturismo, no ver\u00e3o tem uma grande variedade de atividades, como trilhas, mountain bike e uma cachoeira que tem uma queda d'\u00e1gua fort\u00edssima com \u00e1gua cristalina https://t.co/x7b9UMvC6K"
        },
        {
            "author_id": "343382055",
            "created_at": "2020-05-19T22:33:25.000Z",
            "id": "1262874025170284546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa de falar besteira seu c\u00ednico, fala pro seu irm\u00e3o resolver a situa\u00e7\u00e3o da casa que tava construindo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/oqlAPAQkp7 https://t.co/Ns8z6P3bn8"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-05-19T22:18:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1262870295570010112",
            "in_reply_to_user_id": "114058657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cicloturismo facilita sua experi\u00eancia ao ar livre no campo de dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/hlYNwSwedf"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-05-19T22:18:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1262870222408728576",
            "in_reply_to_user_id": "114058657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito al\u00e9m de campo de dunas e lagoas. O PARQUE Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem fauna e flora numa incr\u00edvel experi\u00eancia ao ar livre https://t.co/Af5zKJT6SI"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-05-19T22:18:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1262870197674835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor viagem \u00e9 a pr\u00f3xima aventura. Venha curtir o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses de uma forma mais intimista. Contemple a natureza de forma plena. As caminhadas em hor\u00e1rio pretendido para fugir do trivial passeio massivo. https://t.co/PhoURp6ifJ"
        },
        {
            "author_id": "403460709",
            "created_at": "2020-05-19T22:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1208254254034694144",
                        "start": 0,
                        "username": "10sunshineme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262869872914190337",
            "in_reply_to_user_id": "1208254254034694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@10sunshineme amiga saudade desse dia do parque municipal quando eu ainda tinha esse oculos \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "106134926",
            "created_at": "2020-05-19T22:10:16.000Z",
            "id": "1262868200917815297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Com muita sensibilidade, o Senado derrubou o jabuti da #MP915 que pretendia alterar os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (FLONA), por manobra flagrantemente inconstitucional. Como coordenadora da Frente Ambientalista na Casa, comemoro essa vit\u00f3ria p/o bem do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T22:05:09.000Z",
            "id": "1262866913610223616",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) - 1 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) - 1 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "3092482455",
            "created_at": "2020-05-19T21:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "3092482455",
                        "start": 98,
                        "username": "SenadoraRose"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "40095953",
                        "start": 115,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262864361946841089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| Preservando o #MeioAmbiente | \nA partir da iniciativa de um grupo de parlamentares, incluindo a @senadorarose, o @SenadoFederal acaba de excluir a Floresta Nacional de Bras\u00edlia (#Flona) da MP 915/2019, o que garante a preserva\u00e7\u00e3o daquela \u00e1rea. \n#PreservacaoAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2020-05-19T21:43:30.000Z",
            "id": "1262861464362192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi retirado de projeto (PLV 9/2020) que facilita venda de im\u00f3veis da Uni\u00e3o artigo que permitiria a separa\u00e7\u00e3o de quase 1 mil hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria urbana. Senadores aprovaram a impugna\u00e7\u00e3o do dispositivo, que foi inclu\u00eddo na C\u00e2mara. https://t.co/7UHALuOYVh"
        },
        {
            "author_id": "726181790361223168",
            "created_at": "2020-05-19T21:20:07.000Z",
            "id": "1262855579271389186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ela quer que eu leia mais de 100 artigos para fazer um levantamento de dados sobre uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ler mais artigos que ela vai me mandar e construir um texto \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-19T21:03:55.000Z",
            "id": "1262851504236630016",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1021422807278907392",
            "created_at": "2020-05-19T21:00:23.000Z",
            "id": "1262850615136444422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continue sonhando\ud83d\ude04\nQue tal ir planejando a pr\u00f3xima aventura?\n\n#Jalap\u00e3o - Tocantins\n\nA regi\u00e3o \u00e9 um conjunto de cinco \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o, incluindo um parque estadual!\n\nMarque j\u00e1 a sua pr\u00f3xima Viagem, entre em contato conosco:\n#Travel #ORLViagens https://t.co/RgAQO26lir"
        },
        {
            "author_id": "3092482455",
            "created_at": "2020-05-19T20:54:46.000Z",
            "id": "1262849201437900803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| Preservando o meio ambiente | \nCom o objetivo de preservar a unidade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (#Flona), inserida na MP 915/2019, que trata da aliena\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis da Uni\u00e3o, a senadora Rose prop\u00f5e vota\u00e7\u00e3o separada deste dispositivo."
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-05-19T20:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "96437055",
                        "start": 241,
                        "username": "leonardomercon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262848914937516039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2734\ufe0f No novo epis\u00f3dio do *Programa \u00daltimos Ref\u00fagios*, confira o v\u00eddeo \u201cCores da noite\u201d, no qual o fot\u00f3grafo Leonardo Mer\u00e7on registra diferentes esp\u00e9cies de mariposas durante uma expedi\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, em Linhares. \nFoto: @leonardomercon https://t.co/mndqW5kO4p"
        },
        {
            "author_id": "803191179378626560",
            "created_at": "2020-05-19T20:31:05.000Z",
            "id": "1262843239142436866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que diabo de Floresta Nacional de Brasilia meu filho, a gente quer saber sobre o Enem! #AdiaEnem"
        },
        {
            "author_id": "89334543",
            "created_at": "2020-05-19T19:36:19.000Z",
            "id": "1262829455422246915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/3 do territ\u00f3rio brasileiro \u00e9 Terra Ind\u00edgena ou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Terras p\u00fablicas, portanto. Pra gerenciar, vigiar e manter essa \u00e1rea colossal, que presta servi\u00e7os ambientais globais, dever\u00edamos receber compensa\u00e7\u00e3o internacional. At\u00e9 quando pagaremos a conta sozinhos?"
        },
        {
            "author_id": "733120465728868352",
            "created_at": "2020-05-19T19:33:54.000Z",
            "id": "1262828850809053193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deposite aqui uma foto sua no mato\n \nFervedouro do Cei\u00e7a - Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Mateiros - TO \n\nps: Voc\u00ea n\u00e3o afunda, pois a \u00e1gua e a areia ficam te jogando pra cima. Se voc\u00ea pegar um punhado de areia com cada uma das m\u00e3os e esfregar um no outro faz um barulhinho. https://t.co/YmPz8EZ52y https://t.co/49YfrCCMi8"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2020-05-19T19:21:20.000Z",
            "id": "1262825684772274177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Mulher de Ciro Nogueira, deputada Iracema Portella tem ilha em reserva extrativista no MA https://t.co/mQ4EkbPmjt\n#PL2633NAO \n#PLDAGRILAGEM \n#PL2633N\u00c3O\n#PLdaGrilagemNao"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T19:04:59.000Z",
            "id": "1262821570050879490",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 16 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "173955851",
            "created_at": "2020-05-19T18:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "35260027",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262810151926616069",
            "in_reply_to_user_id": "35260027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoMaia #GrilagemNao #PLdaGrilagemNao #PLdaGrilagemN\u00e3o quem ocupa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e terras ind\u00edgenas s\u00e3o criminosos n\u00e3o pequenos produtores, a grande parte das terras ocupadas s\u00e3o vendidas logo ap\u00f3s a emiss\u00e3o dos documentos de posse. https://t.co/41J5uNPKC1"
        },
        {
            "author_id": "758839725574598656",
            "created_at": "2020-05-19T18:16:10.000Z",
            "id": "1262809285089726464",
            "in_reply_to_user_id": "758839725574598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa beleza \u00e9 uma esperan\u00e7a pav\u00e3o, f\u00eamea, g\u00eanero Ommatoptera, coletamos ela no parque estadual da pedra selada no rio https://t.co/pihIBg8KGA"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-05-19T18:15:39.000Z",
            "id": "1262809157377372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA ESCALVADA Maior biodiversidade de peixes recifais do Brasil e \u00e9 um cl\u00e1ssico do mergulho no Esp\u00edrito Santo. \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, situada a 06 milhas da costa de Guarapari, sendo poss\u00edvel chegar apenas de barco, navegando-se, aproximadamente, por 45 min.\n#Guarapari https://t.co/s9XjICs0NS"
        },
        {
            "author_id": "2549380624",
            "created_at": "2020-05-19T18:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1317254724903702528",
                        "start": 15,
                        "username": "KfEzin"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1095642945301172226",
                        "start": 23,
                        "username": "nathnegri"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1120358543109099520",
                        "start": 34,
                        "username": "nuggetfrxmny"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "860663486476685312",
                        "start": 48,
                        "username": "mahclr"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "3311605138",
                        "start": 56,
                        "username": "rdbarradas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262806815743651842",
            "in_reply_to_user_id": "4912062822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jorge_Lucas15 @kfezin @nathnegri @nuggetfrxmny @mahclr @rdbarradas_ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. serase pode acampar la????"
        },
        {
            "author_id": "1146130087886151680",
            "created_at": "2020-05-19T17:48:28.000Z",
            "id": "1262802316060655631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lourinha e sua turma fazendo Ci\u00eancias e muito mais: Lourinha apresenta: O Parque Municipal da Serra do Periperi em Vit\u00f3ria da Conquista: https://t.co/k10s62neBt"
        },
        {
            "author_id": "895814938995957760",
            "created_at": "2020-05-19T17:46:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1372358442334236673",
                        "start": 0,
                        "username": "FRafagnin"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "26881364",
                        "start": 44,
                        "username": "garonpiceli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262801932877471746",
            "in_reply_to_user_id": "1056699366680023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FRafagnin Hallo, the unroll you asked for: @garonpiceli: CATARATAS DO IGUA\u00c7U, um lugar que todos precisam conhecer - a thread O Parque Nacional tem uma \u00e1rea total\u2026 https://t.co/mEB6vU1KLO Talk to you soon. \ud83e\udd16"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2020-05-19T17:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59690061,
                        -23.43424484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1262796618778075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Ipanema completa nesse dia 20 de maio, 28 anos voltados \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da nossa hist\u00f3ria e biodiversidade. em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/2oM1jwr3gG"
        },
        {
            "author_id": "1244729896070455299",
            "created_at": "2020-05-19T16:51:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "633865122",
                        "start": 0,
                        "username": "OdioGaba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262787998124564482",
            "in_reply_to_user_id": "633865122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OdioGaba Parque Municipal p\u00f3s simulado era lei naquele lugar kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1238842940727926785",
            "created_at": "2020-05-19T16:43:03.000Z",
            "id": "1262785852549279749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19/06/2019. A Ecoa e o Centro Nacional de Preven\u00e7\u00e3o e Combate aos Inc\u00eandios Florestais (Prevfogo), do IBAMA, realizaram o Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Brigadas Comunit\u00e1rias, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ba\u00eda Negra, localizada no munic\u00edpio de Lad\u00e1rio (MS), https://t.co/QHgtbHk6Au"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T16:04:50.000Z",
            "id": "1262776237409239040",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1679316638",
            "created_at": "2020-05-19T16:02:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "42593930",
                        "start": 89,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262775752602370049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u cria o Dia Municipal da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1\nhttps://t.co/bTJedFi2o2\n\n@andretrig"
        },
        {
            "author_id": "1037006591462191107",
            "created_at": "2020-05-19T15:56:36.000Z",
            "id": "1262774165423210499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e n\u00f3s de foz entao q temos cataratas parque Nacional das aves e do Igua\u00e7u KKKKKKKKKKK XORA NEN\u00ca https://t.co/C9ONfMNviP"
        },
        {
            "author_id": "1262166250983129089",
            "created_at": "2020-05-19T15:20:32.000Z",
            "id": "1262765085199601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto realizada no Parque Estadual do Coc\u00f3, Fortaleza-Ce. Com mais de dois quil\u00f4metros de trilhas interligadas, essa \u00e1rea \u00e9 ideal para quem quer praticar esportes e contemplar a natureza. #parquedococo #fortaleza #ceara #arvores #galhos #fungos #fungosamarelos https://t.co/d2obQGbzRQ"
        },
        {
            "author_id": "2933953125",
            "created_at": "2020-05-19T14:09:51.000Z",
            "id": "1262747299752448002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando a quarentena acabar EU VOU pra Minas, no parque Estadual do Ibitipoca"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-05-19T13:34:46.000Z",
            "id": "1262738468637196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental e servidores do ICMBio flagraram 4 pessoas dentro do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/gLabRJPi5P"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "56447138",
                        "start": 221,
                        "username": "blogumviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262737803466567682",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, do ladinho do Parque Nacional do Igua\u00e7u existe o Parque das Aves - que faz um trabalho incr\u00edvel de conscientiza\u00e7\u00e3o da mata atl\u00e2ntica e de suas aves. E voc\u00ea pode ter um contato bem pertinho com as aves.  (foto @blogumviajante) https://t.co/kO4Wz4sib4"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:06.000Z",
            "id": "1262737798651494406",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o v\u00e1rios: Desde a tradicional trilha de acesso \u00e0s quedas at\u00e9 mesmo o famoso Macuco Safari que te leva de barco at\u00e9 de baixo de algumas cachoeiras. https://t.co/y1j609iVWS"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:04.000Z",
            "id": "1262737789281374219",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Como o clima do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 subtropical significa que no ver\u00e3o \u00e9 muito quente e no inverno \u00e9 muito frio. Ent\u00e3o, as melhores esta\u00e7\u00f5es para se visitar \u00e9 na Primavera e no Outono. https://t.co/30PKy3QudO"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:03.000Z",
            "id": "1262737787138138112",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior reserva de floresta pluvial subtropical do mundo. https://t.co/y2fbsTYnkj"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:02.000Z",
            "id": "1262737784361517063",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desde 1999, o local se tornou o primeiro parque nacional no Brasil com manuten\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os concedidos \u00e0 iniciativa privada. Hoje \u00e9 adm pelo Grupo Cataratas que tbm adm outros parques no Brasil. https://t.co/iN4hxXq2Pm"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:02.000Z",
            "id": "1262737781500997632",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A \u00e1rea que est\u00e1 as Cataratas do Igua\u00e7u foi transformada em parque nacional em 1939, ap\u00f3s uma campanha de Santos Dummont, que queria que o espa\u00e7o se tornasse um bem de todos os brasileiros. (Hoje existe uma est\u00e1tua nas Cataratas em sua homenagem) https://t.co/TfgtO6UsPP"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:01.000Z",
            "id": "1262737779244494853",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Cataratas j\u00e1 foram propriedade particular de um uruguaio chamado Jes\u00fas Val. Uma das fun\u00e7\u00f5es da Col\u00f4nia Militar do Igua\u00e7u era distribuir terras para os colonos, e foi assim que Jes\u00fas Val se tornou propriet\u00e1rio das terras onde est\u00e1 localizado o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/iS3ieoJFsp"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:01.000Z",
            "id": "1262737776560050178",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional tem uma \u00e1rea total de 169695,88 hectares, e nele se encontra um dos mais espetaculares conjuntos de cataratas da Terra, as Cataratas do Igua\u00e7u. Abrange 6 cidades brasileiras: C\u00e9u Azul, Foz do Igua\u00e7u, Matel\u00e2ndia, S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u e Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u. https://t.co/4uWxNPzwT6"
        },
        {
            "author_id": "897518291132059648",
            "created_at": "2020-05-19T13:21:03.000Z",
            "id": "1262735018625024001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sonhei que ribeir\u00e3o preto teve dois acidentes graves de avi\u00e3o. \n\nUm era um jatinho que caiu no meio da cidade e outro um avi\u00e3o colidindo com um pr\u00e9dio.\n\nA\u00ed chego em casa a \u00fanica not\u00edcia que passa em todos os jornais \u00e9 \"jacar\u00e9 come dezenas de porcos em parque municipal\""
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T13:04:43.000Z",
            "id": "1262730905937838081",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "34256834",
            "created_at": "2020-05-19T12:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262727236949618692",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil Seu abobado, voc\u00ea \u00e9 igual \u00e0queles burrinhos do parque municipal com a venda/tapa olho que s\u00f3 enxerga em uma dire\u00e7\u00e3o, a que mais te interessa. Elei\u00e7\u00e3o em breve KKK. Destruidor de empregos. Pior prefeito que bh j\u00e1 teve \ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "68792951",
            "created_at": "2020-05-19T12:47:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1262726555068850176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quarta-feira, \u00e0s 19h00, conversarei com o aalexamaral, gestor do extraordin\u00e1rio parque_do_limoeiro sobre a gest\u00e3o e os desafios desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada em Ipoema, distrito de Itabira, no\u2026 https://t.co/gWyBUM6Gcd"
        },
        {
            "author_id": "1081245039920144384",
            "created_at": "2020-05-19T11:05:37.000Z",
            "id": "1262700935933054977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmas de Monte Alto est\u00e1 localizado na regi\u00e3o sudoeste do estado da Bahia, \u00e9 a porta de entrada do Parque Estadual da Serra de Monte Altos. https://t.co/zGG1pesXKW"
        },
        {
            "author_id": "1259862932319502337",
            "created_at": "2020-05-19T10:58:13.000Z",
            "id": "1262699074630926339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lourinha e sua turma fazendo Ci\u00eancias e muito mais: Lourinha apresenta: O Parque Municipal da Serra do Periperi em Vit\u00f3ria da Conquista: https://t.co/vlGlGH2LIM"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-19T10:46:46.000Z",
            "id": "1262696191101415424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/phmmDETTnV"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T10:04:33.000Z",
            "id": "1262685569324216322",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "918100537387700225",
            "created_at": "2020-05-19T09:31:17.000Z",
            "id": "1262677196637945858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CTV apoia comunidades no combate \u00e0 SARS-Cov-2\nhttps://t.co/76nFN4NcJd\n\nMassingir (distrito) \nParque Nacional do Limpopo - Limpopo National Park https://t.co/kK4K7ogSwL"
        },
        {
            "author_id": "58636632",
            "created_at": "2020-05-19T08:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1018180867800346624",
                        "start": 0,
                        "username": "avidadojoao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262656300732878852",
            "in_reply_to_user_id": "1018180867800346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidadojoao Chamo. ASSIM que der eu quero marcar uma travessia com amigos. Atravessar um parque nacional inteiro por tr\u00eas dias acampando duas noites. Te chamo demais. 8D"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T07:04:26.000Z",
            "id": "1262640238683283456",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA), com (178 km\u00b2). No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T04:04:19.000Z",
            "id": "1262594909913006080",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 8 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "198638578",
            "created_at": "2020-05-19T02:13:45.000Z",
            "id": "1262567088415219713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placosoma cipoense, esp\u00e9cie bastante rara, t\u00edpica de campos rupestres e considerada como \"em perigo\" pela lista de esp\u00e9cies amea\u00e7adas do Brasil devido \u00e0 sua pequena \u00e1rea de distribui\u00e7\u00e3o na Cadeia do Espinha\u00e7o, entre a Serra do Cip\u00f3 e o Parque Estadual do Biribiri. https://t.co/5Z0Iq3dHmp"
        },
        {
            "author_id": "1213610809005244417",
            "created_at": "2020-05-19T02:11:59.000Z",
            "id": "1262566640723677185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPOIS DE INCENDIAR A AMAZ\u00d4NIA... | Considerado Patrim\u00f3nio da Humanidade desde 1979, o Parque Nacional de Virunga \u00e9 uma das zonas afetadas pela viol\u00eancia entre grupos armados na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo. \nhttps://t.co/6QziFRoXiB"
        },
        {
            "author_id": "1020067186428301312",
            "created_at": "2020-05-19T01:15:15.000Z",
            "id": "1262552364193636354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2049ONDE FOI\u2049\n\n1 - Minha cama\n2 - Era a casa da Alice\n3 - Parque municipal \n4- Casa do Juan\n5 - Minha rua\n6 -  Na rua \n7 - Minha casa\n8 - Sim\n9 - Casa da Nat\u00e1lia \n10 - n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "4562076496",
            "created_at": "2020-05-19T01:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1108194408011386880",
                        "start": 0,
                        "username": "lubadiii"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1262550831548768259",
            "in_reply_to_user_id": "1108194408011386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lubadiii Falto o famoso Ivani, Parque municipal jkkk part 2 to esperando"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T01:04:11.000Z",
            "id": "1262549579523690496",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2) e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2). Somando 1.669 km\u00b2, o Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado."
        },
        {
            "author_id": "971764265676951552",
            "created_at": "2020-05-19T00:43:22.000Z",
            "id": "1262544339064033282",
            "in_reply_to_user_id": "971764265676951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Organizados em tr\u00eas Comandos Conjuntos e no Comando de Opera\u00e7\u00f5es Aeroespaciais, os militares atuam, a princ\u00edpio, na Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em Rond\u00f4nia, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual da regi\u00e3o do Rio Rinuro, em Mato Grosso, e no Assentamento Federal Vila Uni\u00e3o, no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1252048935251779590",
            "created_at": "2020-05-19T00:25:37.000Z",
            "id": "1262539872591585281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Oportunidade:Est\u00e3o dispon\u00edveis vagas de Chefes de Esquadr\u00e3o pelo per\u00edodo de 6 meses (02 vagas), brigadistas pelo per\u00edodo de 6 meses (10 vagas) e brigadistas pelo per\u00edodo 24 meses (66 vagas). As inscri\u00e7\u00f5es estar\u00e3o abertas at\u00e9 o pr\u00f3ximo domingo (24).\n\n#RJ\n\nhttps://t.co/9Dukpe5Bnd"
        },
        {
            "author_id": "104968789",
            "created_at": "2020-05-19T00:23:27.000Z",
            "id": "1262539327709556739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Oportunidade: As vagas s\u00e3o de Chefes de Esquadr\u00e3o pelo per\u00edodo de 6 meses (02 vagas), brigadistas pelo per\u00edodo de 6 meses (10 vagas) e brigadistas pelo per\u00edodo 24 meses (66 vagas). As inscri\u00e7\u00f5es estar\u00e3o abertas at\u00e9 o pr\u00f3ximo domingo (24).\n\n#RiodeJaneiro\n\nhttps://t.co/9YqOBT4P7i"
        },
        {
            "author_id": "125344051",
            "created_at": "2020-05-18T23:42:06.000Z",
            "id": "1262528920869462017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trabalho de Campo! \n\nPlano de Manejo Parque Natural Municipal do Alto Rio do Tanque sendo elaborado pela ecolaboreengenharia\n\nLugar aben\u00e7oado e que precisa ser preservado para ser conhecido!\n\nFoto por\u2026 https://t.co/24QWhmczwl"
        },
        {
            "author_id": "1135347843806433280",
            "created_at": "2020-05-18T23:29:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2981013827",
                        "start": 0,
                        "username": "medeiros_jm48"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262525643394355200",
            "in_reply_to_user_id": "2981013827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@medeiros_jm48 Agora as 17h de amanh\u00e3 no parque municipal vais parar ao hospital e n\u00e3o \u00e9 de corona"
        },
        {
            "author_id": "1050766960185741312",
            "created_at": "2020-05-18T23:22:10.000Z",
            "id": "1262523904456876032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo intensifica a\u00e7\u00f5es contra desmatamento ilegal na Floresta Estadual do\u00a0Afluente https://t.co/2RKcrolbit"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-18T23:08:58.000Z",
            "id": "1262520583184625665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ser feliz \u00e9 preciso valorizar os momentos mais simples. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/YUs5iDzSp3"
        },
        {
            "author_id": "403447423",
            "created_at": "2020-05-18T22:46:32.000Z",
            "id": "1262514937139789829",
            "in_reply_to_user_id": "3071051398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thulio_caprunio quando der s\u00f3 vamo, migo. o parque nacional do capara\u00f3 fica relativamente perto da minha cidade"
        },
        {
            "author_id": "856951358984945665",
            "created_at": "2020-05-18T22:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "73745956",
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262514148371566593",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_ Ainda bem que sao seus ultimos anos em, desse jeito nem pra zelador do parque municipal se elege..."
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2020-05-18T22:04:55.000Z",
            "id": "1262504466722574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo intensifica a\u00e7\u00f5es contra desmatamento ilegal na Floresta Estadual do Afluente.\n\nhttps://t.co/9iXEC2DbWB"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T22:04:03.000Z",
            "id": "1262504248396271616",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Altamira (PA), com 178 km\u00b2 de desmatamento. No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-18T21:03:55.000Z",
            "id": "1262489115859304456",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-05-18T20:56:33.000Z",
            "id": "1262487260202586112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA autua empres\u00e1rio por aterrar \u00e1rea protegida para constru\u00e7\u00e3o de ancoradouro de barcos em seu rancho: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Aparecida do Taboado autua empres\u00e1rio em R$ 10 mil por aterrar \u00e1rea protegida para constru\u00e7\u00e3o de ancoradouro de barcos em\u2026 https://t.co/dnjxu9lpQR https://t.co/GYbHQ7Wk5P"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-05-18T19:58:34.000Z",
            "id": "1262472667413786626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) ganhou um refor\u00e7o de peso. Artigo publicado na revista Science alerta que a reabertura da chamada Estrada do Colono expor\u00e1 a \u00e1rea protegida a crimes como ca\u00e7a, desmatamento, tr\u00e1fico e atropelamento de animais. O trabalho \u00e9 assinado por https://t.co/iCrmbY7Ssk"
        },
        {
            "author_id": "895814938995957760",
            "created_at": "2020-05-18T19:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "34780656",
                        "start": 0,
                        "username": "GADOoraculo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262471763180621825",
            "in_reply_to_user_id": "34780656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GADOoraculo Hola, you can read it here: @batistaitsme: LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES, um lugar que voc\u00ea precisa conhecer - a thread O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/N9IfIGmgIV See you soon. \ud83e\udd16"
        },
        {
            "author_id": "355767848",
            "created_at": "2020-05-18T19:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "273774923",
                        "start": 0,
                        "username": "TalisTW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262469186380533765",
            "in_reply_to_user_id": "273774923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TalisTW Dica: Parque Nacional do Capara\u00f3, divida ES x MG"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T19:03:53.000Z",
            "id": "1262458906325835777",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T19:03:53.000Z",
            "id": "1262458905860268040",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior \u00e1rea desmatada no per\u00edodo foi Par\u00e1 (122 km\u00b2). Em Altamira (PA) foram desmatados 77 km\u00b2. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "319599661",
            "created_at": "2020-05-18T18:28:48.000Z",
            "id": "1262450077978824706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiz uma listinha de lugares q quero ir p\u00f3s quarentena e os primeiros s\u00e3o Paraty e parque nacional da Tijuca \n\nlugares t\u00e3o pr\u00f3ximos e que nunca fui"
        },
        {
            "author_id": "1175271926253707264",
            "created_at": "2020-05-18T17:56:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1192962684930740230",
                        "start": 0,
                        "username": "Calks11"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "54341363",
                        "start": 23,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262442040895340551",
            "in_reply_to_user_id": "1192962684930740230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Calks11 @Churupitokkk @JornalOGlobo Cara isso aqui \u00e9 o Brasil o povo n\u00e3o respeita uma lei de um parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2020-05-18T17:19:02.000Z",
            "id": "1262432519594684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Tu\u00edte 1: \ud83d\udeb7 A #PrefeituraRIO prorrogou, por mais 30 dias corridos, o fechamento ao p\u00fablico dos 12 Parques Naturais Municipais e do Monumento Natural do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. #RioContraOCorona #FiqueEmCasa https://t.co/fsf8ICoknu"
        },
        {
            "author_id": "3103382554",
            "created_at": "2020-05-18T16:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3053182775",
                        "start": 0,
                        "username": "mjlgranja"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2959459379",
                        "start": 11,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262426471961894912",
            "in_reply_to_user_id": "3053182775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mjlgranja @FotosDeFatos Exatamente, \u00f3tima lembran\u00e7a,  Pedra Galinha Choca Quixad\u00e1 - CE (monumento natural) que \"Por sua beleza e exotismo foi escolhida como loca\u00e7\u00e3o para filmagens do longa metragem\u00a0O Cangaceiro Trapalh\u00e3o\u00a0de 1983, neste filme a Galinha Choca botava ovos de ouro gigantes\" https://t.co/mR5SERGxrx"
        },
        {
            "author_id": "1032645861610799104",
            "created_at": "2020-05-18T16:48:01.000Z",
            "id": "1262424714401677319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gest\u00e3o ambiental das obras de pavimenta\u00e7\u00e3o da rodovia BR 308/PA, juntamente com o chefe de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, Josiel Barbosa Vasconcelos realizou visita t\u00e9cnica na vila dos pescadores. \nQuer saber mais?\nAcesse nosso site: https://t.co/AO4iTx7FUE https://t.co/6lbNoEsjw7"
        },
        {
            "author_id": "124537228",
            "created_at": "2020-05-18T16:29:10.000Z",
            "id": "1262419972237799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os quiosques da Praia das Conchas est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o irregular, afirmou Marcelo Morel, chefe do Parque Estadual da Costa do Sol\n\nA demoli\u00e7\u00e3o de tr\u00eas quiosques abandonados e inativos  foi determinada pela Justi\u00e7a Federal. LEIA MAIS no https://t.co/UUQOdLSpiy https://t.co/6bvsTHnWeL"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2020-05-18T16:22:20.000Z",
            "id": "1262418252640268288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/VUHYaJ7caB"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T16:03:44.000Z",
            "id": "1262413569460596737",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 1 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 1 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "3414062608",
            "created_at": "2020-05-18T15:02:03.000Z",
            "id": "1262398049990709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deposite aqui sua foto na Amaz\u00f4nia.\n\nNa savana amaz\u00f4nica, num dos lugares que eu mais amo na vida: parque nacional do viru\u00e1. Segurando uma ninfeia (ou Nymphaea, como preferir), prima pobre da vit\u00f3ria amaz\u00f4nica (aquela que vcs gostam de chamar de vit\u00f3ria regea, mas n\u00e3o deveriam). https://t.co/sH8UY9xnQF https://t.co/UwAjKAqenA"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2020-05-18T13:31:04.000Z",
            "id": "1262375152651771907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CursoOnline - Curso de Capacita\u00e7\u00e3o de Condutores de Visitantes do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, pr\u00e9-requisito obrigat\u00f3rio para o posterior Cadastramento de profissionais que tenham interesse em trabalhar na Condu\u00e7\u00e3o de Visitantes no Parque: https://t.co/egO8mmBwjG"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T13:02:36.000Z",
            "id": "1262367989271150592",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 16 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "50308967",
            "created_at": "2020-05-18T13:00:52.000Z",
            "id": "1262367550224183298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARATY MINHA PR\u00d3XIMA VIAGEM\n\nA Praia do Meio de Trindade \u00e9 uma das melhores praias de Paraty. Suas \u00e1guas l\u00edmpidas, cercadas do verde da mata, s\u00e3o um convite imperd\u00edvel. A Praia est\u00e1 localizada dentro da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Bocaina. https://t.co/GZAbakPI8g"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-05-18T13:00:00.000Z",
            "id": "1262367333097639939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ser um brigadista do Parque Nacional da Tijuca? Ent\u00e3o acesse o link https://t.co/6CqM6MNYcR e saiba como participar. \n\nAs inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o come\u00e7ar nesta segunda (18/5/20) e v\u00e3o at\u00e9 a pr\u00f3xima domingo (24/5/20). \n\nCompartilhe e participe! https://t.co/ZvOBi13hDM"
        },
        {
            "author_id": "56031683",
            "created_at": "2020-05-18T12:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "785549397715279872",
                        "start": 0,
                        "username": "berieux"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262365752730025985",
            "in_reply_to_user_id": "56031683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@berieux Dou um exemplo que vive durante alguns anos: eu j\u00e1 tinha fiz parte de conselho consultivo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Era \u00f3timo a participa\u00e7\u00e3o para mim e consegui influir diretamente em pontos importantes da gest\u00e3o dessa UC. Al\u00e9m disso, consegui aprender muito interagindo com."
        },
        {
            "author_id": "1105955018044293120",
            "created_at": "2020-05-18T12:50:20.000Z",
            "id": "1262364900006989825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de R$ 4 milh\u00f5es em multas s\u00e3o aplicadas durante opera\u00e7\u00e3o de repress\u00e3o a crimes ambientais em RO\nOpera\u00e7\u00e3o Verde Brasil 2 teve in\u00edcio no dia 11 de maio. Primeira a\u00e7\u00e3o foi realizada na Floresta Nacional do Jacund\u00e1 em Candeias do Jamari. https://t.co/iix7dD1bFI"
        },
        {
            "author_id": "824266255028854785",
            "created_at": "2020-05-18T12:49:07.000Z",
            "id": "1262364595186020352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu passei perto do parque municipal  e vi 16, 16 gatos pelas portarias \u2764"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-05-18T12:06:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1262353791074140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Red-breasted Toucan\n\ud83d\udcd6 Ramphastos dicolorus\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tucano de bico verde\nTapira\u00ed SP \nBRASIL\n\nhttps://t.co/f0sPUIkvVJ\n\nAve bem comum pelo Parque Nacional do Itatiaia, S\u00edtio Espinheiro Negro e Trilha dos Tucanos. Agende e\u2026 https://t.co/A8Nq6Xi5QY"
        },
        {
            "author_id": "10152982",
            "created_at": "2020-05-18T12:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "14907794",
                        "start": 0,
                        "username": "uglyone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262352920663785473",
            "in_reply_to_user_id": "14907794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uglyone Verdade. Tamb\u00e9m \u00e9 verdade que 90% das pessoas em Portugal chamam Ger\u00eas a todo o Parque Nacional. De Castro Laboreiro at\u00e9 Montalegre tudo merece uma visita."
        },
        {
            "author_id": "1223708337965010946",
            "created_at": "2020-05-18T11:49:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5,
                        -20.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1262349615581495297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia que come\u00e7ando no gramado tende a terminar na floresta. ;) \n#internetless #seminternetnaoda em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/dRamh2AZ5Q"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-18T11:31:26.000Z",
            "id": "1262345043169423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim-fim\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/wdQy07KsXe"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-05-18T10:51:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "10152982",
                        "start": 0,
                        "username": "pedromorgado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262335035568422913",
            "in_reply_to_user_id": "10152982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedromorgado O \"Ger\u00eas\" n\u00e3o \u00e9 Parque Nacional. \u00c9 uma das serras do Parque Nacional. H\u00e1 a da Peneda e do Soajo (e at\u00e9 est\u00e1 no nome), a Amarela e mais umas tantas. Chama-se P. N. da Peneda-Ger\u00eas porque vai de uma at\u00e9 \u00e0 outra"
        },
        {
            "author_id": "1053223799108366336",
            "created_at": "2020-05-18T10:31:33.000Z",
            "id": "1262329974226333697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala pessoal, tudo bem??? \ud83d\ude0a\nNo subsolo do bel\u00edssimo Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, h\u00e1 uma imensa c\u00e2mara de magma. Ela \u00e9 a respons\u00e1vel pelos g\u00eaiseres e fontes termais que fazem da \u00e1rea um cart\u00e3o\u2026 https://t.co/9gOhYtLeOo"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T10:02:28.000Z",
            "id": "1262322654469480448",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-05-18T09:53:26.000Z",
            "id": "1262320380535992321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Universidade de Boise, Idaho (EUA) fez uma doa\u00e7\u00e3o de escudos faciais suficientes para o Parque Nacional da Gorongosa para ajudar a proteger 200 trabalhadores da sa\u00fade. https://t.co/CxA33bbN6v"
        },
        {
            "author_id": "3936995422",
            "created_at": "2020-05-18T08:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262300997256466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAVILHAS DA GORONGOSA / Cr\u00e9ditos: Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/gCmZhwmsCF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1048588770147278848",
            "created_at": "2020-05-18T08:00:00.000Z",
            "id": "1262291835902472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gracinha a praca da libersade ali o parque municipal a pra\u00e7a raul soares fofossssssssss https://t.co/m4DMCHgP1d"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T07:02:20.000Z",
            "id": "1262277323857915904",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T04:02:11.000Z",
            "id": "1262231987101679616",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1258976459315728384",
            "created_at": "2020-05-18T03:20:57.000Z",
            "id": "1262221609353404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro lugar incr\u00edvel s\u00e3o as Dunas do Parque Nacional de Jericoacoara. O lugar \u00e9 maravilhoso, tem in\u00fameras dunas alt\u00edssimas cercadas por imensas lagoas de \u00e1gua doce, que se formam com as chuvas. Vista\u2026 https://t.co/HKrlS87nD0"
        },
        {
            "author_id": "1173723719757438980",
            "created_at": "2020-05-18T02:59:12.000Z",
            "id": "1262216135941984257",
            "in_reply_to_user_id": "1173723719757438980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "28 - Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u \nN\u00edvel de Perigo: Tem nenhum kkkkk\nNivel de frequentante: Tem poucos, mas tem. Cuidado l\u00e1 pq l\u00e1 \u00e9 um lugar bem familia, ent\u00e3o n\u00e3o vamos avacalhar o rol\u00ea das familys https://t.co/KjPoTTe1aS"
        },
        {
            "author_id": "1039533790295719936",
            "created_at": "2020-05-18T02:45:21.000Z",
            "id": "1262212649783304200",
            "in_reply_to_user_id": "1039533790295719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira lind\u00edssima da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que eu fui e n\u00e3o tenho registros meus :("
        },
        {
            "author_id": "1202049728147591168",
            "created_at": "2020-05-18T02:36:52.000Z",
            "id": "1262210515826348033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual impress\u00e3o eu passo?\n1- chamo minha av\u00f3 de miga\n2- levo todas as crush pra andar de botinho no parque municipal\n3- fa\u00e7o vozinha pra conversar com meu cachorro, mas tamb\u00e9m com meus amigos menos inteligentes\n4- uso figurinha do smilinguido n\u00e3o-ironicamente pra flertar"
        },
        {
            "author_id": "1262174339581054976",
            "created_at": "2020-05-18T02:29:52.000Z",
            "id": "1262208754243768320",
            "in_reply_to_user_id": "1262174339581054976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "incluindo dois irm\u00e3os, de quatro e nove anos \u2013 em uma \u00e1rea remota das montanhas de Santa Cruz. N\u00e3o muito tempo depois, enquanto caminhava em um parque estadual, topou com quatro rapazes adolescentes em uma cabana improvisada+"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-05-18T01:08:06.000Z",
            "id": "1262188176925392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \nPor adrianawoitexem PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO TABULEIRO \u26f0\ufe0f criado em 1975 \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do estado catarinense, e apesar disso, ocupa apenas 1% do territ\u00f3rio do estado. Sua \u00e1rea de 84.130\u2026 https://t.co/0dWVVCyeyE"
        },
        {
            "author_id": "21804606",
            "created_at": "2020-05-18T01:05:59.000Z",
            "id": "1262187645309980675",
            "in_reply_to_user_id": "21804606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- vale encantado (pium)\n- eco aldeia flecha da mata (canoa quebrada)\n- algum s\u00edtio aleatorio no caminho Mossoro-Tibau\n- parque municipal de mossoro\n\nSaudade desses 4 matos"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T01:02:02.000Z",
            "id": "1262186651494703107",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1196374726366711808",
            "created_at": "2020-05-18T01:00:02.000Z",
            "id": "1262186148773933063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque nacional no para\u00edso foi unha vez unha zona de corenta illada\n\nNational Geographic\nhttps://t.co/M6EtD7NZDC https://t.co/1voLymVK1G"
        },
        {
            "author_id": "29028590",
            "created_at": "2020-05-18T00:56:43.000Z",
            "id": "1262185310827544577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu n\u00e3o entendi o tom dessa reportagem do fant\u00e1stico???\na mulher SABIA que era proibido parir em Noronha, ignorou e fugiu da pol\u00edcia\naquilo \u00e9 uma ilha sem o menor suporte pra emerg\u00eancia, al\u00e9m de ser uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 bagun\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "112578229",
            "created_at": "2020-05-18T00:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "116236353",
                        "start": 0,
                        "username": "barbarafms"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1159562982667575302",
                        "start": 12,
                        "username": "alourenapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262183060294033408",
            "in_reply_to_user_id": "116236353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbarafms @alourenapo KKKKKKKK festinha de anivers\u00e1rio no parque municipal ou de divers\u00f5es\n\nCasamento na praia \u00e9 bem ver\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "162379489",
            "created_at": "2020-05-18T00:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "57147310",
                        "start": 0,
                        "username": "SraMisantropia"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "884792995249369088",
                        "start": 16,
                        "username": "DaveWilderwein"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262179219133607936",
            "in_reply_to_user_id": "57147310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SraMisantropia @DaveWilderwein Ao redor do Parque Municipal \u00e9 tenso. S\u00f3 do lado da Afonso Pena que n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1165069521146851328",
            "created_at": "2020-05-18T00:25:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1079037292654854144",
                        "start": 0,
                        "username": "Larabarbosaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262177470465347586",
            "in_reply_to_user_id": "1079037292654854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Larabarbosaz aproveita o coronga e faz nas cachoeira l\u00e1 do parque Nacional kkkkkkkkkkkkkkkkkk j\u00e1 que ngm vai l\u00e1 msm"
        },
        {
            "author_id": "917188613233958912",
            "created_at": "2020-05-18T00:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1014207246585270280",
                        "start": 0,
                        "username": "pedaladene"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262176922722844674",
            "in_reply_to_user_id": "1014207246585270280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedaladene Parque Nacional, eu achei mais f\u00e1cil escrever a sigla, kkkkkkkk a pregui\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1080976825386520576",
            "created_at": "2020-05-18T00:12:22.000Z",
            "id": "1262174151831404545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando essa thcurminha se reunia, diziam que era forma\u00e7\u00e3o de quadrilha \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nA arruma\u00e7\u00e3o a\u00ed \u00e9 pra mais de m\u00eas. Saudades dos momentos m\u00e1gicos.\n.\n.\n.\n#tbt em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/UQvzW3wuqa"
        },
        {
            "author_id": "895814938995957760",
            "created_at": "2020-05-18T00:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "298089575",
                        "start": 0,
                        "username": "higor_braga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262174091416666118",
            "in_reply_to_user_id": "298089575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@higor_braga Saluti, please find the unroll here: @batistaitsme: LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES, um lugar que voc\u00ea precisa conhecer - a thread O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/N9IfIGmgIV Talk to you soon. \ud83e\udd16"
        },
        {
            "author_id": "1090191612",
            "created_at": "2020-05-17T23:41:03.000Z",
            "id": "1262166269085843456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalho de campo na floresta nacional de ipanema com certeza um dos auges da gradua\u00e7\u00e3o lugar mais aleat\u00f3rio https://t.co/N9iTuIU1hF"
        },
        {
            "author_id": "1090191612",
            "created_at": "2020-05-17T23:21:00.000Z",
            "id": "1262161226022424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deposite aqui sua foto no mato\n\nputs s\u00e3o tantas, escolhi:\n\ndiurna: delfinopolis/serra da canastra \n\nnoturna: floresta nacional de Ipanema/ ru\u00ednas de um cemit\u00e9rio do brasil imp\u00e9rio (quem lembra?)\n\n https://t.co/7KhVbIQguD https://t.co/DsmpdfIIas https://t.co/5xjZDhZwEp"
        },
        {
            "author_id": "874030976413958145",
            "created_at": "2020-05-17T22:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "809384190",
                        "start": 0,
                        "username": "biel_gutierrez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262144496197931008",
            "in_reply_to_user_id": "809384190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biel_gutierrez @sophiamalv \u00c9 porque la \u00e9 parque nacional, n\u00e3o pode construir nada dentro de um parque nacional q n\u00e3o esteja la, \u00e9 q nem chapada tenta construi uma casa la pra ver o tanto q vc vai sofrer"
        },
        {
            "author_id": "184762182",
            "created_at": "2020-05-17T22:10:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "963808222334345217",
                        "start": 51,
                        "username": "CmdoCMO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262143406316441603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 497,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 69
            },
            "text": "#Opera\u00e7aoVerdeBrasil2 Em Mato Grosso, militares do @CmdoCMO\n realizam a\u00e7\u00f5es preventivas e repressivas contra delitos ambientais. Por meio do Comando Conjunto Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, a tropa atua na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual da regi\u00e3o do Rio Ronuro.\nAcesse: https://t.co/vri2USb7Op https://t.co/AIIR5NHWuD"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T22:01:54.000Z",
            "id": "1262141320816021505",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-17T21:56:58.000Z",
            "id": "1262140077687308291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradinha para recompor. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/9Bmmb7h3SQ"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-17T21:54:31.000Z",
            "id": "1262139462546591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ande sempre bem acompanhado. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/dfHCeQjs1J"
        },
        {
            "author_id": "1054742700875022337",
            "created_at": "2020-05-17T21:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "928674506088083456",
                        "start": 0,
                        "username": "randonadm"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "194787668",
                        "start": 20,
                        "username": "Rodrigomda_"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 33,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262134343461371904",
            "in_reply_to_user_id": "928674506088083456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randonadm @yuricl_ @Rodrigomda_ @Cruzeiro Vanderlei, que perdeu o p\u00eanalti, trampa hoje em dia no parque municipal. Sem mentira"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-05-17T21:27:05.000Z",
            "id": "1262132557350604801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quer ser um brigadista do Parque Nacional da Tijuca? Ent\u00e3o acesse o link https://t.co/6CqM6MNYcR e saiba como participar. \n\nAs inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o come\u00e7ar nesta segunda (18/5/20) e v\u00e3o at\u00e9 a pr\u00f3xima sexta-feira (24/5/20). \n\nCompartilhe e participe! https://t.co/HK5UCDVJ7K"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-17T21:02:55.000Z",
            "id": "1262126476155146241",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "159623064",
            "created_at": "2020-05-17T20:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1262121983183069186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/teAcG1eAxv"
        },
        {
            "author_id": "292089465",
            "created_at": "2020-05-17T20:40:13.000Z",
            "id": "1262120760862289920",
            "in_reply_to_user_id": "292089465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso, quando foi finalmente criado o Parque Nacional do Xingu, pelo Decreto n\u00ba 50.455, de 14/04/1961, assinado pelo Presidente J\u00e2nio Quadros, sua \u00e1rea correspondia a apenas um quarto da superf\u00edcie inicialmente proposta."
        },
        {
            "author_id": "292089465",
            "created_at": "2020-05-17T20:39:33.000Z",
            "id": "1262120595556368389",
            "in_reply_to_user_id": "292089465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ideia de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu tomou forma numa mesa-redonda convocada pela vice-Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em 1952, da qual resultou um anteprojeto de um Parque muito maior do que o que veio finalmente a se concretizar."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-05-17T20:09:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1262113040985722881",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 17/5, a conversa ser\u00e1 com Dinael Arapiun, presidente da Associa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA). E para brindar os ouvidos, o m\u00fasico Victor Nogueira, da Banda Bezzouros, de Niteroi (RJ).\n\nVem conhecer mais sobre o Brasil! Instagram @megafonesolidario ."
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-05-17T20:09:11.000Z",
            "id": "1262112951701561344",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A prefeitura na \"gest\u00e3o\" do Crivella permissiva com mil\u00edcias, de vans \u00e0s constru\u00e7\u00f5es ilegais. Desabaram pr\u00e9dios constru\u00eddos por mil\u00edcia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, morreu gentes. Com a pandemia, mil\u00edcia segue desmatando e construindo ilegalmente."
        },
        {
            "author_id": "253988376",
            "created_at": "2020-05-17T19:30:14.000Z",
            "id": "1262103150791622664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PATRAM de Porto Alegre, em conjunto com o SEMA, fiscaliza Parque Estadual de Itapu\u00e3 em Viam\u00e3o. #BMeuCurto #Ambiental https://t.co/h6YP2ODfP5"
        },
        {
            "author_id": "984843382349553664",
            "created_at": "2020-05-17T19:10:41.000Z",
            "id": "1262098231456075777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em maio de 2019 o OAIG iniciava conversas sobre interven\u00e7\u00f5es astron\u00f4micas no Parque Municipal do Goiapaba-a\u00e7u.\u2728\ud83d\udccb\ud83d\udd19 https://t.co/gPAecT9syp"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T19:01:47.000Z",
            "id": "1262095989776642048",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a PARQUE NACIONAL DO ACARI (AM) - 1 km\u00b2 e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 1 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1251981659488083970",
            "created_at": "2020-05-17T18:47:40.000Z",
            "id": "1262092437746565124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 grande p krl pqp https://t.co/TbSScHWzf2"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2020-05-17T18:43:35.000Z",
            "id": "1262091411026927617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de cabritar at\u00e9 a Casa de Pedra no sinistro Parque Estadual da Pedra Branca em Jacarepagu\u00e1.\u26f0\ufe0f\ud83d\udc0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/8jXpHmOnAt"
        },
        {
            "author_id": "710185344231206912",
            "created_at": "2020-05-17T17:12:40.000Z",
            "id": "1262068529102295045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83d\udcf8 Os Tropeiros!\n.\n. Contemplando a passagem e presenciando o que era no Passado com os Tropeiros levando o Gado para o outro lado do Passo!\n.\n.\n_____________________/\\\n\ud83d\udea9Passo do S, Parque Estadual do Tainhas,\u2026 https://t.co/PINhxt432P"
        },
        {
            "author_id": "710185344231206912",
            "created_at": "2020-05-17T17:08:58.000Z",
            "id": "1262067600047120390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83d\udcf8 Viver!\n.\n. Vimos (juarezmrocha e fabiofftorres) a passagem de uma boiada atravessando o Passo!\n.\n.\n_____________________/\\\n\ud83d\udea9Passo do S, Parque Estadual do Tainhas, Jaquirana-RS\n______________________________/\\\u2026 https://t.co/M2cFGxH9cK"
        },
        {
            "author_id": "710185344231206912",
            "created_at": "2020-05-17T17:05:47.000Z",
            "id": "1262066799228657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83d\udcf8 Rota dos tropeiros!\n.\n. Contemplando a bela vista do Passo e falando da Rota dos Tropeiros que ali passava e ou\u00e7o barulho e berros!\n.\n.\n_____________________/\\\n\ud83d\udea9Passo do S, Parque Estadual do Tainhas,\u2026 https://t.co/BtxGMwTbKX"
        },
        {
            "author_id": "1087057425117691906",
            "created_at": "2020-05-17T16:33:44.000Z",
            "id": "1262058732789383168",
            "in_reply_to_user_id": "1087057425117691906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o crescimento do grupo, que tinha o coreto do Parque Municipal como local di encontros ap\u00f3s as peladas aos s\u00e1bados i domingos, pois era o lazer da cidade, surgiu a ideia di se criar um crube.\n\nO grupo MATOU AS AULAS i foi ao Parque para organizar o novo crube"
        },
        {
            "author_id": "212494946",
            "created_at": "2020-05-17T16:25:10.000Z",
            "id": "1262056575826616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado,Parque Nacional do Capara\u00f3 ''Minas Gerais\" em Porto Alegre, Rio Grande do Sul https://t.co/Xz6vQTqzkK"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2020-05-17T16:19:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1262055266398453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a trilha. \n#domingonatrilha \n#trilhas #igparana\n#Ibaiti #parana #brasil \n#thanksLord #nature #natureza \n#caminhada #walk #riosdobrasil\n#photography #instagood em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/tq5qLTcJwr"
        },
        {
            "author_id": "1087057425117691906",
            "created_at": "2020-05-17T16:16:48.000Z",
            "id": "1262054472857128960",
            "in_reply_to_user_id": "1087057425117691906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito di BH da \u00e9poca cedeu o Parque Municipal para pr\u00e1ticas di diversos esportes.\n\nE o Sport Club foi respons\u00e1ver pela realiza\u00e7\u00e3o da PRIMEIRA PARTIDA INTERESTADUAL, realizado em 12 di setembro di 1910, contra o Riachuelo F. Club, do Rio di Janeiro.\n\nSport 1 x 4 Riachuelo"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T16:01:40.000Z",
            "id": "1262050661853618176",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "62051389",
            "created_at": "2020-05-17T15:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "83468076",
                        "start": 63,
                        "username": "oLenine"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "349161808",
                        "start": 72,
                        "username": "mateusolano"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "155526308",
                        "start": 85,
                        "username": "leandraleal"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "51208542",
                        "start": 98,
                        "username": "visiteguapi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262045720036683777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Guapimirim precisa da nossa voz! @oLenine @mateusolano @leandraleal @visiteguapi https://t.co/6tDgmDKWNn"
        },
        {
            "author_id": "2203636438",
            "created_at": "2020-05-17T15:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2799171395",
                        "start": 0,
                        "username": "marianamiho_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262044926877020162",
            "in_reply_to_user_id": "2799171395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianamiho_ Simmm , ele levou nois para o parque nacional de Itatiaia , para cachoeira l\u00e1 em s\u00e3o Luiz do paraitinga , melhores passeioss que j\u00e1 tive"
        },
        {
            "author_id": "179214683",
            "created_at": "2020-05-17T15:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "52849416",
                        "start": 0,
                        "username": "FMouraBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262043899197100033",
            "in_reply_to_user_id": "52849416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FMouraBrasil Fora as mil\u00edcias construindo,  sem interfer\u00eancia, v\u00e1rios edif\u00edcios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ. Tudo coincid\u00eancia!"
        },
        {
            "author_id": "1193730208152600576",
            "created_at": "2020-05-17T15:24:50.000Z",
            "id": "1262041395264737281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sei que s\u00f3 tenho 30 seguidores, mas qualquer ajuda \u00e9 bem-vinda.\nA Ba\u00eda de Guanabara n\u00e3o pode morrer. Infelizmente, a\u00e7\u00f5es do Governo Federal amea\u00e7am a vida que ainda persiste neste importante ecossistema fluminense, mais precisamente na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim,  +"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Boycott_WWF].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Boycott_WWF",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Boycott_WWF"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DireitosCivis2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DireitosCivis2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DireitosCivis2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BelemNoticiass].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BelemNoticiass",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BelemNoticiass"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jiminyus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jiminyus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jiminyus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_OtakusBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_OtakusBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_OtakusBrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SraMisantropia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SraMisantropia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SraMisantropia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [randonadm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "randonadm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "randonadm"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Esperan\u00e7a, Brasil",
                "id": "4332f45b93fc830d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piripiri, Brasil",
                "id": "df68c20e847a832a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabaiana, Brasil",
                "id": "e15e4771eccf2ffb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1184916427893030914",
                "name": "Informetrica",
                "username": "Informetrica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084825220",
                "name": "Jose F Ferreira",
                "username": "zedogalo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100505001",
                "name": "Marcia Rocha",
                "username": "MarciaRochinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765194402348294145",
                "name": "Comando Militar da Amaz\u00f4nia",
                "username": "CmdoCMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2613608274",
                "name": "Porta do Mezio",
                "username": "PortadoMezio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234856330847977472",
                "name": "CHEGA DE SABOTAGEM E DESRESPEITO AO BRASIL",
                "username": "Rita15160958",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406433246",
                "name": "Mari Machado",
                "username": "euprimata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22809165",
                "name": "Academia",
                "username": "academia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084291955411075072",
                "name": "Bi\u00f3logo defensor de zool\u00f3gico",
                "username": "LavaJatyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3372849407",
                "name": "\u03b1k\u0131n \u2652\ufe0e. \u2648\ufe0e. \u2648\ufe0e.",
                "username": "celsoakin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770790080",
                "name": "Loira Dunphy",
                "username": "cooraline_Braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1905747750",
                "name": "theodora",
                "username": "tgoetten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21122902",
                "name": "\uf8ff GDutra",
                "username": "gilbertoaneide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787778448995614725",
                "name": "Pelayo Munhoz Olea",
                "username": "pelayoolea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655516684",
                "name": "Nix- Bolsonaro Genocida\ud83d\udc89\u262d \ud83c\udff4\ud83c\udf97#freeassange \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Desgoverno666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237517036617687047",
                "name": "Marc\u00e3o\u2122\ufe0f",
                "username": "Marca0_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206329530631229440",
                "name": "\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee",
                "username": "nvmjvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076794020",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97",
                "username": "mvrimor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49609272",
                "name": "Thiago Assirio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "assirios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57726907",
                "name": "Layon | RIP CRUZEIRO/BRASIL \u26b0\ufe0f",
                "username": "layons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194666284803342337",
                "name": "Hedinene",
                "username": "Hedinene1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188827911",
                "name": "Odjair Baena",
                "username": "ODJAIRBAENA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143216422119714816",
                "name": "Para Viajar Basta",
                "username": "Paraviajarbasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555938619",
                "name": "gus",
                "username": "tomorrowkilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186744941713731588",
                "name": "bj0rk",
                "username": "jovemhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238067996897300481",
                "name": "Thales",
                "username": "Thales06583687",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118903246",
                "name": "Juliana",
                "username": "julianasgroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191484529",
                "name": "Drica",
                "username": "AdrianaAmati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200583908619931650",
                "name": "Andr\u00e9 Campbell\ud83c\udf35\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf3f",
                "username": "AndrCampbell5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97326225",
                "name": "mirthrinde, a elfa",
                "username": "freeblowjob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183326266",
                "name": "Gabriel Willian",
                "username": "_gabrielwill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793929916299509760",
                "name": "danilo",
                "username": "caraidanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424178108",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "CEdaSilva64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65220080",
                "name": "Luana",
                "username": "luanatowers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil #ForaBolsonaro | #VacinaJ\u00e1",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032996021020893185",
                "name": "Schm\u00fctz #ForaBozo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "dissePauIo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44235514",
                "name": "Evaldo Beranger",
                "username": "evaldoberanger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62008620",
                "name": "Bergamo \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "bergamo76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145357515913404418",
                "name": "Henrique Naves Barbosa",
                "username": "barbosa_naves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294287474",
                "name": "IOANNESCASMURRO",
                "username": "ioannescasmurro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158905152",
                "name": "Fabio Dantas",
                "username": "fbo_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323217328",
                "name": "roddysta \ud83d\udd25\ud83c\udf7a\u274c",
                "username": "roddysta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343023242",
                "name": "Gato de Schr\u00f6dinger",
                "username": "limathial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75323881",
                "name": "Brazil, fascism thrives \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Omar_r47m4ch1n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020146562",
                "name": "Sid Alves #BolsonaroGenocida",
                "username": "PereiraSdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078008511047614464",
                "name": "Projeto Fines \ud83d\udc89",
                "username": "FinesProjeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33897947",
                "name": "CrisFraga 13 #FINES \ud83d\udc1d\ud83d\udcd6\u2696\ufe0f\ud83e\udd89\ud83d\udc09",
                "username": "cristianefraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83d\udc89\ud83d\udc53",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115915909036675072",
                "name": "GRITO_LIVRE!",
                "username": "grito_livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050174967298629633",
                "name": "Haddad Debochado",
                "username": "HaddadDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257119513478381571",
                "name": "Raquel Paix\u00e3o",
                "username": "RaquelP36511033",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476059139",
                "name": "Alex Lacerda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "lacerda_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025465961988677632",
                "name": "VYLF: Vampire You\u2019d like to fuck",
                "username": "renankrieg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184997059",
                "name": "Mila",
                "username": "mihpotts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330090717",
                "name": "Amim",
                "username": "LariAmim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410739764",
                "name": "Lucas no Lucasverso",
                "username": "Lucasjfp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594903079",
                "name": "LUIS",
                "username": "diosouza1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846593227",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56858939",
                "name": "Sabrina\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "SabrinaVianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031045624349769728",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8e.\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83e\udd87\ud83e\udddb\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f| Sandman",
                "username": "Bassiana12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17428480",
                "name": "Aline Diniz 100% \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "a_alinediniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3181660353",
                "name": "Nova Imprensa",
                "username": "onovaimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248229619",
                "name": "Marcia Lima",
                "username": "madrilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160910872",
                "name": "Ricardo Amorim",
                "username": "Ricamconsult",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1246996951465410565",
                "name": "Thiago Alves",
                "username": "ThiagoA06310714",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123950883",
                "name": "Melissa, n\u00e3o \u00e9 com \u00c7",
                "username": "meldecaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84127211",
                "name": "Luiz Emanuel Zouain",
                "username": "_LuizEmanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257439139466797058",
                "name": "marcuslima.ambiental",
                "username": "marcuslimaambi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189854368587296768",
                "name": "Uthred de Bebbanburg",
                "username": "vgtanzas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470303832",
                "name": "Larissa",
                "username": "LarissaB_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171489339089383425",
                "name": "Viaje Paran\u00e1",
                "username": "ViajeParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925560318",
                "name": "marimari \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "naginidarodinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264405999",
                "name": "Karla Karioca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "KarlaKarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204345548788191233",
                "name": "Eduardo Diefenthaler",
                "username": "EduardoDiefent5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834225595",
                "name": "Nandin",
                "username": "vzNandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108850815522013185",
                "name": "Etai Selig",
                "username": "jh_etai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083465816232861696",
                "name": "kaliel",
                "username": "kaliel_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242652114154926082",
                "name": "Carlos Silva",
                "username": "CarlosVagnerS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112804238",
                "name": "Bruno S",
                "username": "Brunosouza25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799260530",
                "name": "Tarc\u00edsio Motta",
                "username": "MottaTarcisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56457949",
                "name": "Samuel Pancher",
                "username": "SamPancher",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "890944668493643776",
                "name": "Douglas Pinheiro",
                "username": "Douglaspa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829887466630967296",
                "name": "Thiberio Nazario \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udd1f\ud83d\udc37",
                "username": "ThiberioSEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862822597305782272",
                "name": "Ratazana",
                "username": "desgrasara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373674152",
                "name": "Miri \ud83d\udc40",
                "username": "mirielesantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637134314",
                "name": "carol\u2077 \u263d",
                "username": "namjonning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182028687",
                "name": "Derek von Behr",
                "username": "derekvonbehr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298756493",
                "name": "EdnaYay \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 P\u00e1tria amada, BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EdnaYay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129747959279702016",
                "name": "Igor",
                "username": "mujigaebichui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301883331",
                "name": "Papo de Primata",
                "username": "papodeprimata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136732198",
                "name": "annoiata",
                "username": "me_zera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552446252",
                "name": "\ud83d\udc0b\ud83e\uddad\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83e\udda8pa",
                "username": "inzzuf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077712470905667585",
                "name": "Larissa Ramos VACINA J\u00c1",
                "username": "eulariRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251909561331654659",
                "name": "Artem\u00edsio da Costa",
                "username": "ArtemisioC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248737465659252739",
                "name": "alexandredocerrado",
                "username": "alexandredocer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783967761",
                "name": "bruno",
                "username": "wurlDKing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215824219617087488",
                "name": "Ninan de Vengerberg",
                "username": "MikaelsonNinan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241572218242576386",
                "name": "Le\u00e3o solit\u00e1rio, mas sem o Le\u00e3o",
                "username": "LeaozinSemJuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955180286152794117",
                "name": "luiz",
                "username": "luiz_1947",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402626210585219072",
                "name": "Rajdeep Gope",
                "username": "RGope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120399498692497408",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68769835",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunolindolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222586754181582849",
                "name": "Prof. Josiel Medeiros",
                "username": "educacao_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253829017620434944",
                "name": "$of!A ama bullying",
                "username": "s0fic0rriboo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122375719420604416",
                "name": "EngajACRE",
                "username": "engajacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148033431600881664",
                "name": "luquinhas vacinado brait",
                "username": "sseucrush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383412949",
                "name": "jmarzola",
                "username": "jmarzola1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856730749",
                "name": "LeiaJ\u00e1 Cultura",
                "username": "LeiaJaCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985918078289670144",
                "name": "indiazinha",
                "username": "rafaathala_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962337827366240256",
                "name": "BirdsRio Birdwatching",
                "username": "BirdsRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243696364191694849",
                "name": "Juliana ju",
                "username": "Juliana15462709",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234329821",
                "name": "Joniquel Borges",
                "username": "joniquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703952251409309696",
                "name": "Hernani",
                "username": "hernani_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4040806396",
                "name": "Sousa",
                "username": "sousa_1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003110229",
                "name": "gabrina sabrielle",
                "username": "sabrina_zyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73525097",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pescador RJ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "albertozeddy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004266490",
                "name": "UEMA",
                "username": "UemaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57335779",
                "name": "Lis Brag\u00e4",
                "username": "lisbragaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95281991",
                "name": "hmmm bolho de murango \u262d",
                "username": "riverrssong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244825838022950912",
                "name": "Geo na Rua",
                "username": "geonarua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260281601172410369",
                "name": "Vanguarda Revolucion\u00e1ria 13\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VanguardaRevol1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48073442",
                "name": "OFuxico",
                "username": "ofuxico_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56644044",
                "name": "Karlon Avelino \ud83e\udd92\u2665\ufe0f",
                "username": "karlonavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61669172",
                "name": "morceganna",
                "username": "nnaluisa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165382224738492422",
                "name": "Feh Mezadre",
                "username": "FernandoMezadre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59589903",
                "name": "Thiago Medaglia",
                "username": "thiagomedaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254861132164186112",
                "name": "jorge roberto",
                "username": "jorgero15443537",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097073004658470913",
                "name": "Pedro Ronchi",
                "username": "PedroRonchi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200161064245190657",
                "name": "Fofocas e Famosos",
                "username": "FofocaeFamoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877658454168653824",
                "name": "jukur",
                "username": "kurirro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54989739",
                "name": "Amap\u00e1 Digital.net",
                "username": "Amapadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256722183235219461",
                "name": "Roberto maues",
                "username": "MauesRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182709853262958598",
                "name": "Cae",
                "username": "CaetanoSoaresM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87017943",
                "name": "Efg",
                "username": "PaixaoReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92164762",
                "name": "TANTO",
                "username": "tantotupiassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1682076104",
                "name": "\ud83c\udf44 FC Cleides de BH \ud83c\udf53",
                "username": "lucianavetbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331438879",
                "name": "F\u00e9lix \u00ae",
                "username": "FelixLopezSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56496953",
                "name": "Z\u00e9 Gotinha Randolfer\ud83d\udc53",
                "username": "ANDREA_MOURA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926403380519555073",
                "name": "Eduarda Corr\u00eaa",
                "username": "dudacorrea1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330389722",
                "name": "Daiana Cristina",
                "username": "DaianaerobsonR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116060113",
                "name": "Pinga \u00e9 Vegan",
                "username": "CarolEfing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103704608",
                "name": "Tal\u00edria Petrone",
                "username": "taliriapetrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984501505888784386",
                "name": "Bike Kariri",
                "username": "BikeKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064257384778997761",
                "name": "pedrin",
                "username": "predinnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77257018",
                "name": "Gisele Neuls (ela, she)",
                "username": "gineuls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052630704402518017",
                "name": "Beto",
                "username": "1_betin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481211371",
                "name": "G1 S\u00e3o Carlos",
                "username": "g1saocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080236642",
                "name": "PNG gi :)",
                "username": "klauspisador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46878605",
                "name": "Anderson Barcellos",
                "username": "barcellosbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608289443",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "aana_lau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735480072807841792",
                "name": "Vinicius Eliseu",
                "username": "vinieliseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022840668882972672",
                "name": "Celso Fran\u00e7a",
                "username": "celsofrancacps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927203300843323392",
                "name": "\u2076\u2077",
                "username": "naldin67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493565664",
                "name": "Lucia H L Rabelo",
                "username": "lucialealrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329795310",
                "name": "Carlos Rodrigues",
                "username": "carobrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73003676",
                "name": "Alberto Veiga",
                "username": "AlbertoHvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81200932",
                "name": "Alexandre Barreto",
                "username": "asbarreto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67949153",
                "name": "caldasnoticias",
                "username": "caldasnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36020127",
                "name": "E-MAILiT Technologies",
                "username": "emailit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190939336621142016",
                "name": "manu",
                "username": "lopsmanu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240667675623403530",
                "name": "CBN Porto Velho",
                "username": "cbnportovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76442999",
                "name": "Jo\u00e3o Raphael Torres",
                "username": "ojoaoraphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35103179",
                "name": "Ecotrek",
                "username": "ecotrekbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121699330",
                "name": "Portal NotiSerraSC",
                "username": "NotiSerraSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39603708",
                "name": "Memorial da Am\u00e9rica Latina",
                "username": "memorialsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "995846476550103041",
                "name": "Capital do Entorno",
                "username": "capitalentorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215681016813309952",
                "name": "Diario Tempo Real",
                "username": "TempoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55342954",
                "name": "Se nao for eu vai ser quem?",
                "username": "gilim212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108770084758130688",
                "name": "Estagi\u00e1rio da Ambev",
                "username": "mariowallisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068525612023697408",
                "name": "M\u00c1RCIA FERREIRA\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Ma1Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33990034",
                "name": "Roosevelt junior - doutor em esculacho pela CUSP",
                "username": "juninholima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884400199782813703",
                "name": "gabriella vieira",
                "username": "gabriellasv_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185397958",
                "name": "este",
                "username": "arellanoreyna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241459290566770701",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "patty00patty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286638172",
                "name": "L\u00e9o Santos\ud83e\udd4b",
                "username": "Leosantos_bjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61480897",
                "name": "Greyce Malta",
                "username": "greycemalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181216041944399873",
                "name": "Estado do Par\u00e1 News",
                "username": "estadoparanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777784165437702144",
                "name": "pippich",
                "username": "wpippich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841179015415255043",
                "name": "Justin Underhill",
                "username": "artdotRIP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "871509608",
                "name": "emilin",
                "username": "emilin9696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195511974391623681",
                "name": "janayna",
                "username": "jana_aurya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109455697115254786",
                "name": "Evandro Tubar\u00e3o\u00ae",
                "username": "evandrotubarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601133786",
                "name": "Aline Chaves Correa ",
                "username": "AlineChavesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40872043",
                "name": "Parlamento Europeu em Portugal",
                "username": "Europarl_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1204113401326256134",
                "name": "MS Not\u00edcias",
                "username": "msnoticias_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188693790737027073",
                "name": "Giovana",
                "username": "giovanasantosc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236861699",
                "name": "geovane #12/09EuVou #ForaBolsonaro",
                "username": "ge0vanex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277676704",
                "name": "MeL Tavares",
                "username": "nai84003316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079510288343408640",
                "name": "silvimarnunes",
                "username": "silvimarnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093539558",
                "name": "Sergio Sette Camara",
                "username": "camara_sette",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928649182235283456",
                "name": "Di\u00e1rio Carioca",
                "username": "ODiarioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567834824",
                "name": "On\u00e7a\u00ae \ud83d\udc06",
                "username": "badg4lvivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280259246",
                "name": "flaviosilva602",
                "username": "flaviosilva602",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260583933097447429",
                "name": "EstherdosAnjos",
                "username": "AnjosEstherdos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891677147",
                "name": "ramos",
                "username": "2lucasnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4816980142",
                "name": "Pinkmary",
                "username": "arraxxxca_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075898716203159552",
                "name": "\u2022mandz\u2022",
                "username": "zky_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268180870067679233",
                "name": "\u2605",
                "username": "namudear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182414839106461703",
                "name": "\ud835\udc12\ud835\udc2e\ud835\udc27 \ud83c\udfb8",
                "username": "hiddlefashion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199752",
                "name": "Thiago Batista",
                "username": "soferasdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88286317",
                "name": "Any Cometti",
                "username": "anycometti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859843199380205568",
                "name": "Felipe",
                "username": "felipehigino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50030089",
                "name": "\u1d0b\u1d00\u029c \u1d0d\u1d0f\u1d1c\u0280",
                "username": "kahmourr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145856773032730625",
                "name": "Yuki \ud83c\udf65",
                "username": "Yuki_BLC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190758466",
                "name": "Liara \ud83d\udc26",
                "username": "liaraazv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092791225772584961",
                "name": "lidi lidi\u17f9",
                "username": "lidizi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250902804060876804",
                "name": "MegafoneSolid\u00e1rio",
                "username": "MegafoneSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851419379556397058",
                "name": "\ud83c\udf403\ufe0f\u20e3\u2696\ufe0f\ud83d\udd30\u24c2\ufe0fKelen Rossi\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "kelen_rossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262494196075724807",
                "name": "Marcos Roberto",
                "username": "Marcos42450030",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3129319324",
                "name": "Alessandra Costa",
                "username": "alexialawyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194343502",
                "name": "Lassoni",
                "username": "lassonih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65902122",
                "name": "COISAS DE SOCORRO",
                "username": "coisasdesocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234300078938083333",
                "name": "carola",
                "username": "carolabsinthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717090829433700352",
                "name": "Marina",
                "username": "marinammaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730111711974412289",
                "name": "Luiza Frischeisen",
                "username": "LuizaFrischeis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Crev's",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38841522",
                "name": "Cristiane Amorim",
                "username": "criamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61024949",
                "name": "Canhoteiro",
                "username": "ernani_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892567696155574272",
                "name": "Matheus Moroti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "matheus_moroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1553977326",
                "name": "Mauricio Torres",
                "username": "Mautorre00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260281452719153159",
                "name": "Rio Acontece",
                "username": "RioAcontece1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3753300317",
                "name": "loba maconheira",
                "username": "tabomamigabjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740890388253298689",
                "name": "CTMAM",
                "username": "ctmamoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104169864",
                "name": "Andreza Amorim",
                "username": "andreza_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475700120",
                "name": "Piu\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "tofanipiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59628112",
                "name": "Genivaldo(Chocolate)",
                "username": "Chocolatedomerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433632262",
                "name": "CEPF",
                "username": "CommunityCEPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790405573",
                "name": "Ediciones Regi\u00f3n.",
                "username": "EDICIONESREGION",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002383472776933376",
                "name": "xan p#rr*",
                "username": "xxanzinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263072118897508353",
                "name": "Francisco Lopes",
                "username": "Francis08593363",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745604141796450304",
                "name": "H\u00e1bito Carioca.",
                "username": "HabitocaRIOca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892969347",
                "name": "Beatriz H\u00f6rmanseder \ud83d\udc0a",
                "username": "boringsuchus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122067050",
                "name": "Andr\u00e9 Lima \u2600\ufe0f",
                "username": "AndreLima_Adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42228966",
                "name": "Marcelo Ramos",
                "username": "marceloramosam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57719474",
                "name": "Deputado Z\u00e9 Silva",
                "username": "ZeSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60424398",
                "name": "Rodrigo Agostinho",
                "username": "rodrigoagost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "371519051",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "MdpaulaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52227636",
                "name": "S\u00e9rgio Carvalho",
                "username": "Elocubrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68815371",
                "name": "\u2736\u2727 \u2727\u2736",
                "username": "utopicideal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075938107013386240",
                "name": "gabriel",
                "username": "gbassul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146090444402692097",
                "name": "L\u00f3tus",
                "username": "Lotus_luzpureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912392749701320709",
                "name": "ivan",
                "username": "20tompessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4213263761",
                "name": "Crau Prevost",
                "username": "ClaudioPrevost2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216130350",
                "name": "Bia",
                "username": "_biaagr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3583112483",
                "name": "Ana Karen\ud83c\udf65",
                "username": "AnaKarenreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85585107",
                "name": "Ac\u00e1cio Favacho",
                "username": "AcacioFavacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116787409864278020",
                "name": "\ud83d\udd30Vania Despicable Me #583MILMORTOS \u2618\ufe0f\ud83c\udff4\ud83d\udc89( at \ud83c\udfe1)",
                "username": "ath1abalba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52142592",
                "name": "Um Marco na Hist\u00f3ria",
                "username": "marcotulio78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736995686479204355",
                "name": "Henrique Farias",
                "username": "HFOliveira14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343382055",
                "name": "NEY SOARES \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SOARES_NEY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403460709",
                "name": "\u5f00 nana do minho",
                "username": "proudjongin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208254254034694144",
                "name": "\u22b9 ana \u22b9 \u1d3e\u1d2c\u1d35\u1d3a\u1d40 \u1d39\u1d31 \u1d3a\u1d2c\u1d37\u1d31\u1d30",
                "username": "10sunshineme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106134926",
                "name": "Eliziane Gama",
                "username": "elizianegama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3092482455",
                "name": "Rose de Freitas",
                "username": "SenadoraRose",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "726181790361223168",
                "name": "felipe",
                "username": "billiejwnner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021422807278907392",
                "name": "ORL Viagens",
                "username": "OrlViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803191179378626560",
                "name": "Edinho",
                "username": "edsonbmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89334543",
                "name": "Paulo Azevedo Jr.",
                "username": "paceaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733120465728868352",
                "name": "Miguel",
                "username": "_migueljonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173955851",
                "name": "Barbosa \ud83d\udc0e\ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "eudes1silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758839725574598656",
                "name": "mavi",
                "username": "mudeiviado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549380624",
                "name": "icarly",
                "username": "icrlcarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317254724903702528",
                "name": "KF\u00c9zin;-;",
                "username": "KfEzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095642945301172226",
                "name": "neitan da f\u00edsica",
                "username": "nathnegri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120358543109099520",
                "name": "clarisse AGORA COM DIU",
                "username": "nuggetfrxmny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860663486476685312",
                "name": "(m\u00e1)ria\u2727*\u3002",
                "username": "mahclr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3311605138",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd98\ud83d\udd25",
                "username": "rdbarradas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146130087886151680",
                "name": "Mauricio de Oliveira",
                "username": "UmSilva1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895814938995957760",
                "name": "Thread Reader App",
                "username": "threadreaderapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372358442334236673",
                "name": "Fabrizio Rafagnin",
                "username": "FRafagnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244729896070455299",
                "name": "HR11 \u00b9\u2079\u2070\u2078",
                "username": "HaslerReus11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633865122",
                "name": "n sei",
                "username": "OdioGaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238842940727926785",
                "name": "noah3740@outlook.com",
                "username": "noah3740outloo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679316638",
                "name": "Almeida dos Santos",
                "username": "almeidaimprens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037006591462191107",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \u30c4",
                "username": "bncbrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262166250983129089",
                "name": "Luiz Carlos Fotografia",
                "username": "luizcarlos_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933953125",
                "name": "tris e tonha",
                "username": "saaaaaaaarinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56447138",
                "name": "Robs",
                "username": "blogumviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897518291132059648",
                "name": "Jao",
                "username": "jonofanarchy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34256834",
                "name": "Fl\u00e1vio Augusto",
                "username": "flavioafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68792951",
                "name": "Alisson Diego Batista \ud83d\udc14\ud83d\udc9a\ud83c\udf39\ud83d\udd4a\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udea9",
                "username": "alissondiegobm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081245039920144384",
                "name": "Dep. Capit\u00e3o Alden \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DepCapitaoalden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259862932319502337",
                "name": "eosilvaferreira",
                "username": "eosilvaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918100537387700225",
                "name": "Centro Terra Viva",
                "username": "centroterraviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58636632",
                "name": "Alexsander \u30fe( \u035d\u00b0 \u035c\u0296\u0361\u00b0)\u30ce\u266a",
                "username": "omnialexmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018180867800346624",
                "name": "cowboy",
                "username": "avidadojoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198638578",
                "name": "Leandro Drummond \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83e\udd8e",
                "username": "Leandrodifs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213610809005244417",
                "name": "A FOLHA PRETA Por dentro Da Not\u00edcia",
                "username": "FolhaPor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020067186428301312",
                "name": "Gi",
                "username": "_Giomourad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4562076496",
                "name": "kung lau",
                "username": "deuxx_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108194408011386880",
                "name": "Luana Dias",
                "username": "lubadiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971764265676951552",
                "name": "Tenente Coimbra",
                "username": "Tenente_Coimbra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252048935251779590",
                "name": "Portal Grande Tijuca",
                "username": "grandetijucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104968789",
                "name": "JFelic Moura",
                "username": "JonasFelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125344051",
                "name": "Luiz Felipe Gomes",
                "username": "luizfogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135347843806433280",
                "name": "Mika Do B.A",
                "username": "mikasjojo02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981013827",
                "name": "Swarley",
                "username": "medeiros_jm48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050766960185741312",
                "name": "Jornal Opini\u00e3o",
                "username": "OpiniaoJornalAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403447423",
                "name": "malu",
                "username": "malugcd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856951358984945665",
                "name": "Marcelo Filho",
                "username": "marcelofilhod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34780656",
                "name": "Gerador Aleat\u00f3rio De Obviedades",
                "username": "RedstormPetista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355767848",
                "name": "Alencar \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udf39\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "valerialencarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273774923",
                "name": "Talis TeW",
                "username": "TalisTW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319599661",
                "name": "flavinha",
                "username": "ffc_flavinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175271926253707264",
                "name": "Leonardo",
                "username": "Leko_SzP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192962684930740230",
                "name": "Calks\u2652\ufe0f Aquariana com muito orgulho",
                "username": "Calks11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103382554",
                "name": "Everardo",
                "username": "brito_everardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053182775",
                "name": "Maria Jos\u00e9",
                "username": "mjlgranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032645861610799104",
                "name": "BR 308 Ambiental",
                "username": "br308ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124537228",
                "name": "Jornal Tamoios",
                "username": "jornaltamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414062608",
                "name": "meowie",
                "username": "kxmbxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50308967",
                "name": "Paraty.com.br",
                "username": "Paratycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56031683",
                "name": "Vit\u00f3rio",
                "username": "Vitoriopps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785549397715279872",
                "name": "Marcus",
                "username": "berieux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105955018044293120",
                "name": "Not\u00edcias Porto Velho",
                "username": "noticiaspvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824266255028854785",
                "name": "Flor de cacto \ud83c\udf35",
                "username": "fsilvia02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10152982",
                "name": "Pedro Morgado",
                "username": "pedromorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223708337965010946",
                "name": "Matheus.py",
                "username": "pixeleus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053223799108366336",
                "name": "GeoDicas",
                "username": "geo_dicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3936995422",
                "name": "AJADH",
                "username": "AjadhMocambiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048588770147278848",
                "name": "galileu galigrelo",
                "username": "gugstuitero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258976459315728384",
                "name": "Mi de Paula viajando por a\u00ed",
                "username": "miviajandoporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173723719757438980",
                "name": "Seu Segredo",
                "username": "seusegredorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039533790295719936",
                "name": "Carol",
                "username": "caroliolvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202049728147591168",
                "name": "cecilia",
                "username": "psicica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262174339581054976",
                "name": "Serial Killers",
                "username": "SerialKillers18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21804606",
                "name": "Didi",
                "username": "danielmercury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196374726366711808",
                "name": "O Raposo Galego",
                "username": "ORaposoGalego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29028590",
                "name": "mussarela de b\u00fassola",
                "username": "Lpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112578229",
                "name": "xet da br\u00f3ninha",
                "username": "brrnathais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116236353",
                "name": "b\u00e1rbara",
                "username": "barbarafms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159562982667575302",
                "name": "A Atila",
                "username": "alourenapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162379489",
                "name": "Hercule Poirot",
                "username": "diegoconfirma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884792995249369088",
                "name": "Medusa Louca",
                "username": "DaveWilderwein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165069521146851328",
                "name": "\ud835\udc9f\ud835\udc54",
                "username": "douglas_j17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079037292654854144",
                "name": "Lara \u2720",
                "username": "Larabarbosaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917188613233958912",
                "name": "EKRC \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "erckrdrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014207246585270280",
                "name": "dan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "pedaladene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080976825386520576",
                "name": "Basi #GREVEGERAL \ud83d\udc74\ud83c\udffc\ud83c\udfc1",
                "username": "b4s11io",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298089575",
                "name": "Higor SB",
                "username": "higor_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090191612",
                "name": "*",
                "username": "lamanesk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874030976413958145",
                "name": "Fred Fred\u00e3o Assessoria",
                "username": "FredFredaoGG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809384190",
                "name": "gucci",
                "username": "biel_gutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "963808222334345217",
                "name": "Comando Militar do Oeste",
                "username": "CmdoCMO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1054742700875022337",
                "name": "F\u00e1bio Xavier \ud83d\udcf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "fabioxavierfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194787668",
                "name": "\u00d3dio e Nojo!!",
                "username": "Rodrigomda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159623064",
                "name": "Sirlene Cristina",
                "username": "arqsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292089465",
                "name": "Prof. Nelson",
                "username": "Escritor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253988376",
                "name": "Brigada Militar - RS",
                "username": "brigadamilitar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984843382349553664",
                "name": "See Astronomy",
                "username": "See_Astronomy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251981659488083970",
                "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63 \ud835\udd65\ud835\udd52 \ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd67\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd60",
                "username": "_vtomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710185344231206912",
                "name": "Maicon T. Santos",
                "username": "maiconmts_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087057425117691906",
                "name": "Chico Bento \ud83d\udc14",
                "username": "ChicoBentoCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212494946",
                "name": "francismar siviero",
                "username": "francisswim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62051389",
                "name": "M\u00e1rio Seixas",
                "username": "marioseixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83468076",
                "name": "Lenine",
                "username": "oLenine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349161808",
                "name": "Mateus Solano",
                "username": "mateusolano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155526308",
                "name": "Leandra Leal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "leandraleal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203636438",
                "name": "trintrin",
                "username": "trintrinde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799171395",
                "name": "mari",
                "username": "marianamiho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179214683",
                "name": "Francisca Andr\u00e9s \ud83d\udc37\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a",
                "username": "Francis_Andres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52849416",
                "name": "Felipe Moura Brasil",
                "username": "FMouraBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193730208152600576",
                "name": "P\u00e2m",
                "username": "pamelamyllac",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1264544339327201280",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7ddqw676fmotovo4vd3w5w3kpwn1",
        "oldest_id": "1262041395264737281",
        "result_count": 492
    }
}