{
    "data": [
        {
            "author_id": "77283938",
            "created_at": "2020-05-17T15:22:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1087057425117691906",
                        "start": 0,
                        "username": "ChicoBentoCAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262040745852223495",
            "in_reply_to_user_id": "1087057425117691906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChicoBentoCAM Mas a\u00ed um grupo de estudantes foi matar aula no parque Municipal e tudo mudou..."
        },
        {
            "author_id": "370221881",
            "created_at": "2020-05-17T15:21:35.000Z",
            "id": "1262040577593479176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 anos de Parque Municipal Ecol\u00f3gico de Ipor\u00e1, idealizador relembra o descaso\n\nLeia mais no site https://t.co/Q0zgfKehtu\n\nhttps://t.co/A1V8YqLkp3 https://t.co/MVvAJRWryg"
        },
        {
            "author_id": "1226962769150447618",
            "created_at": "2020-05-17T15:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "868608109480226820",
                        "start": 0,
                        "username": "SG_vai_mudar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262039804507807745",
            "in_reply_to_user_id": "868608109480226820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SG_vai_mudar APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) do Engenho Pequeno. \nMas n\u00e3o est\u00e1 transit\u00e1vel. A rua que d\u00e1 acesso est\u00e1 com buracos e muita lama"
        },
        {
            "author_id": "394856582",
            "created_at": "2020-05-17T15:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1014814200718381056",
                        "start": 0,
                        "username": "victorhsz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262038354247520257",
            "in_reply_to_user_id": "1014814200718381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victorhsz lugares pra passar o fim do mundo: unidade de  conserva\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "1164265712879321088",
            "created_at": "2020-05-17T14:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "910676826271477760",
                        "start": 0,
                        "username": "phiIippos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262032597129072640",
            "in_reply_to_user_id": "910676826271477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@phiIippos \"nossa o parque municipal \u00e9 grande n\u00e9?\" \nO mapa:"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2020-05-17T14:21:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "13055732",
                        "start": 195,
                        "username": "cancaonova"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262025389200805889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 1430 na TV  Can\u00e7\u00e3o Nova o programa Preserva\u00e7\u00e3o  Ambiental com Marcelo Chaves vai exibir a travessia do Parque Nacional do Capara\u00f3 ES para MG !!! Vale a pena conferir!!! preservacaoambiental @cancaonova\u2026 https://t.co/AKC15bN7a4"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2020-05-17T14:14:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "13055732",
                        "start": 195,
                        "username": "cancaonova"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262023586895757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 1430 na TV  Can\u00e7\u00e3o Nova o programa Preserva\u00e7\u00e3o  Ambiental com Marcelo Chaves vai exibir a travessia do Parque Nacional do Capara\u00f3 ES para MG !!! Vale a pena conferir!!! preservacaoambiental @cancaonova\u2026 https://t.co/DiBS3jMqht"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-17T13:53:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1262018357626363910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 rega\u00e7ada. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/5ZMz84tJ25"
        },
        {
            "author_id": "728420748847665152",
            "created_at": "2020-05-17T13:52:26.000Z",
            "id": "1262018141439361027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "43- s\u00f3 bh tem a pra\u00e7a da liberdade, o parque municipal e parque ecol\u00f3gico + Pampulha, pr\u00f3ximo. https://t.co/yeeRTgRhE8"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-05-17T13:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1262016726075691014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Rufous-headed Tanager\n\ud83d\udcd6 Hemithraupis ruficapilla\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sa\u00edra ferrugem\nParque Nacional do Itatiaia\nItatiaia RJ\nBrasil\n.\n#Rufousheadedtanager \n#Hemithraupisruficapilla\n#tanager .\nGosta de boas fotos?\nEnt\u00e3o agende uma\u2026 https://t.co/15z6tgELbD"
        },
        {
            "author_id": "60759662",
            "created_at": "2020-05-17T13:41:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1262015443646193664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem o Parque Nacional Serra da Capivara  https://t.co/depRmKobWT"
        },
        {
            "author_id": "710185344231206912",
            "created_at": "2020-05-17T13:35:22.000Z",
            "id": "1262013847159934977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83d\udcf8 A Recompensa!\n.\n. Chegamos ao belo Passo do S, mas com pouqu\u00edssima \u00e1gua, devido a grande estiagem no Estado do Rio Grande do Sul! \ud83d\ude2d\n.\n.Conhece? \n.Comente!\n_____________________/\\\n\ud83d\udea9Passo do S, Parque Estadual do\u2026 https://t.co/SCb7OKIi2h"
        },
        {
            "author_id": "1180388271504928768",
            "created_at": "2020-05-17T13:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "282147552",
                        "start": 107,
                        "username": "brokenprince93"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262009745696870400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah que saudade de ir na Feira Hippie da Afonso Pena dia de domingo e depois passear no Parque Municipal n\u00e9 @brokenprince93"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2020-05-17T13:09:57.000Z",
            "id": "1262007449919291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 138,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Vanderley \u00e9 um grande camarada, homem simples e muito trabalhador. Ele vende pizza no Parque Municipal. O carrinho dele ficava logo ali na entrada da rua de tr\u00e1s. Com a pandemia n\u00e3o sei onde encontra-lo. https://t.co/tYHFWmOF5F"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T13:01:32.000Z",
            "id": "1262005332055740426",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T13:01:32.000Z",
            "id": "1262005331497902081",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destacou-se Par\u00e1, com \u00e1rea desmatada de 122 km\u00b2. Em Altamira (PA) foram desmatados 77 km\u00b2. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1127715288567492613",
            "created_at": "2020-05-17T12:54:22.000Z",
            "id": "1262003526907105280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sema realiza oficina virtual sobre Bacia Hidrogr\u00e1fica e Parque Estadual do Coc\u00f3\nLeia mais: https://t.co/k64zAX6HDd\n#Arcadis #BaciaHidrogr\u00e1ficadoRioCoc\u00f3 #coronav\u00edrus #diagn\u00f3sticosocioambiental #isolamentosocial #PactopeloCoc\u00f3 #pandemia #PlanodeManejo #RioCoc\u00f3 #Sema #virtual https://t.co/PrhUtzUm0V"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2020-05-17T12:44:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1039,
                        -22.5228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1262001039504551937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf92 Vontade de por o p\u00e9 na estrada n\u00e9 minha filha?\" \ud83d\ude8c\n\nEnt\u00e3o Partiu Prado?! \ud83c\udfdd\ufe0f\nSul da Bahia, com direito a passeio pela maior biodiversidade marinha do Brasil e do Atl\u00e2ntico Sul, Parque Nacional Marinho de Abrolhos.\u2026 https://t.co/QmETQ5HEgG"
        },
        {
            "author_id": "1097073004658470913",
            "created_at": "2020-05-17T12:43:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262000805470703622",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck S\u00f3 lembrando que o Huck construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-17T11:34:36.000Z",
            "id": "1261983452124942337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim-fim\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/EPOqtsUi7P"
        },
        {
            "author_id": "46006531",
            "created_at": "2020-05-17T11:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "155566562",
                        "start": 0,
                        "username": "revertindo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261981856884539393",
            "in_reply_to_user_id": "155566562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revertindo Quando puder visite a regi\u00e3o de Iraquara/BA, a Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato/PI, e o Parque Nacional Sete Cidades. \"Espetacular\" \u00e9 pouco, pra definir."
        },
        {
            "author_id": "2525631979",
            "created_at": "2020-05-17T10:35:17.000Z",
            "id": "1261968526232809473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Forno Grande (Alguns anos atr\u00e1s,com meus pais)  #mochileiros #mochileiro #turismo #lazer #passeio #viagem #vibecapixaba10 #estilodevidasaudavel #emmovimento #parqueestadualdofornogrande https://t.co/bNpCOGdppp"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T10:01:24.000Z",
            "id": "1261960000139739136",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "485888170",
            "created_at": "2020-05-17T09:59:21.000Z",
            "id": "1261959482806059008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Barueri https://t.co/cRKwg7Q14J"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2020-05-17T08:53:48.000Z",
            "id": "1261942985375309824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre Campos: Educa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia para Conserva\u00e7\u00e3o. Projeto re\u00fane resultados sobre o Parque Nacional dos Campos Gerais e seu entorno. Desenvolve a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o, extens\u00e3o, diversidade e conserva\u00e7\u00e3o, de servi\u00e7os ecossist\u00eamicos \u00e0 gest\u00e3o de \u00e1reas protegidas. https://t.co/1O2DWZKxtt"
        },
        {
            "author_id": "10152982",
            "created_at": "2020-05-17T08:52:23.000Z",
            "id": "1261942631011155969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 154,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que saudades do Ger\u00eas - o parque nacional onde renovamos energias a cada passo. https://t.co/RzjkDyjLtt"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T07:01:17.000Z",
            "id": "1261914670383853569",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "3371206047",
            "created_at": "2020-05-17T05:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "633345746",
                        "start": 0,
                        "username": "mcryign"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261894108781654016",
            "in_reply_to_user_id": "633345746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mcryign o Instituto \u00e9 aqui em mineiros-go (parque nacional das emas), mas eu ouvi em serran\u00f3polis (pousada das araras) quando era pequena e tamb\u00e9m. de resto s\u00f3 vi o rastro dela, em 2018 e vi uma carca\u00e7a em 2019"
        },
        {
            "author_id": "778424651043209216",
            "created_at": "2020-05-17T04:04:54.000Z",
            "id": "1261870282429562882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cedo da manh\u00e3 no ccs; passeio no parque nacional de ubajara; amanhecer no s\u00edtio do bosco; final de tarde em barra grande..\n\na coincid\u00eancia entre as fotos? eu sentia uma imensa paz interior no momento em q tive o privil\u00e9gio de fazer esses registros.. saudades.. https://t.co/eJ1QFCsv7U"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T04:01:09.000Z",
            "id": "1261869339822546944",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T04:01:09.000Z",
            "id": "1261869339277357056",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior taxa de desmatamento foi Mato Grosso (124 km\u00b2). Destaque para Paranatinga (MT) (26 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "974446683047321601",
            "created_at": "2020-05-17T02:41:21.000Z",
            "id": "1261849254794067968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 d\u00e1 p sentir p cheiro do parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1277997408",
            "created_at": "2020-05-17T02:32:06.000Z",
            "id": "1261846929480257536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e os meninos entrando na \u00e1rea protegida do ludo https://t.co/FoJnlVkjI4"
        },
        {
            "author_id": "892002111046733830",
            "created_at": "2020-05-17T02:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "1179345189762154500",
                        "start": 266,
                        "username": "qrqgabs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261843111824719873",
            "in_reply_to_user_id": "892002111046733830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea parque municipal\n[16/5 23:11] \u00c9 bem bonita mas tenho minha d\u00favidas se gosta de mim ou n\nBonitona mas me olha com cara feia mas tem uns gostos muito compat\u00edveis com os meus queria amigar\n[16/5 23:12] Loja dela \u00e9 perfeita\n[16/5 23:14]  Muito bonita mas n conhe\u00e7o\n@qrqgabs"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-05-17T01:20:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1261828809508229121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A *Ba\u00eda de Guanabara* n\u00e3o pode morrer. Infelizmente as \u00faltimas a\u00e7\u00f5es do Governo Federal amea\u00e7am a vida que ainda persiste neste importante ecossistema fluminense, na *\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim*. \nLeia a peti\u00e7\u00e3o, assine e compartilhe: https://t.co/47Ea4acyul https://t.co/VILD3dkN1V"
        },
        {
            "author_id": "55538473",
            "created_at": "2020-05-17T01:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "92164762",
                        "start": 14,
                        "username": "tantotupiassu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261825112589897729",
            "in_reply_to_user_id": "1193658575664689155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OtavioVulcao @tantotupiassu Elas sao otimas nadadoras, no Parque Nacional em Foz, as vezes \u00e9 possivel ver uma atravessando partes mais estreitas do rio Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T01:01:01.000Z",
            "id": "1261824008875470848",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "98658633",
            "created_at": "2020-05-17T00:49:47.000Z",
            "id": "1261821181784739843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 144,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "no brasil socialista pelo menos um parque estadual precisa se chamar parque estadual florest\u00e3o fernandes"
        },
        {
            "author_id": "492173731",
            "created_at": "2020-05-17T00:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "23362781",
                        "start": 0,
                        "username": "Jota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261811103501373443",
            "in_reply_to_user_id": "23362781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jota Conheci uma reserva biol\u00f3gica em Jequitinhonha, na \u00e9poca que eu saiba queria ser um bi\u00f3logo, foi uma expedi\u00e7\u00e3o muito legal. Outro tempo!"
        },
        {
            "author_id": "14787503",
            "created_at": "2020-05-16T23:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "12876452",
                        "start": 0,
                        "username": "rmartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261805337776205825",
            "in_reply_to_user_id": "12876452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rmartins Regi\u00e3o central de BH, perto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "184499875",
            "created_at": "2020-05-16T23:01:42.000Z",
            "id": "1261793980632772608",
            "in_reply_to_user_id": "184499875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas anos antes de receber multa do Ibama por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios, em Angra dos Reis, solicitou informa\u00e7\u00f5es sobre a legisla\u00e7\u00e3o ambiental na \u00e1rea \"a fim que possam ser transmitidos aos interessados.\" https://t.co/XbhiNL4h1L https://t.co/WM4g1ZOjyw"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T22:00:54.000Z",
            "id": "1261778680017072128",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a PARQUE NACIONAL DO ACARI (AM) (1 km\u00b2), e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-16T21:02:13.000Z",
            "id": "1261763912204193792",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-05-16T20:52:32.000Z",
            "id": "1261761474734829571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed \u00e9 fechado ap\u00f3s inc\u00eandio florestal. #NDmais https://t.co/td86uPTdnc"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-05-16T20:52:32.000Z",
            "id": "1261761472369176578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed \u00e9 fechado ap\u00f3s inc\u00eandio florestal. #NDmais https://t.co/3xCKjnPIiX"
        },
        {
            "author_id": "1195680213767786496",
            "created_at": "2020-05-16T20:33:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 8,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261756627398594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @ngbrasil\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n#SuaFoto Vista a\u00e9rea do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA).\n-\nFoto de Leonardo Martinelo (leonardomartinelo) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para\u2026 https://t.co/6qd1gvyZqj"
        },
        {
            "author_id": "1195680213767786496",
            "created_at": "2020-05-16T20:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1159568317209878528",
                        "start": 8,
                        "username": "AmigosMontanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261752764390010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @AmigosMontanha\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional de Itatiaia\n\nMais um registro do Lobo-guar\u00e1 \n.\n#parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldeitatiaia https://t.co/6Cvolig8qa"
        },
        {
            "author_id": "67381650",
            "created_at": "2020-05-16T19:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1261743897883131911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho nem como descrever esse lugar\ud83d\ude0d \ud83e\udd70\ud83c\udfde .\n.\n.\n.\n#natureza #tbtforadodia\u2764\ufe0f  #loveit #hairbeforethecapilartransition #corpolivre #instasaturday #aspiranteablogueira em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/vzfGHFkso4"
        },
        {
            "author_id": "3038016700",
            "created_at": "2020-05-16T19:31:18.000Z",
            "id": "1261741033005682696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o minhoc\u00e3o do parque municipal t\u00e1 diferente https://t.co/CXJ5GGd97t"
        },
        {
            "author_id": "2155672177",
            "created_at": "2020-05-16T19:06:46.000Z",
            "id": "1261734856876326915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI\u2049\n\n1 - cama da minha irm\u00e3\n2 - na minha cama\n3 - parque municipal\n4- no ch\u00e3o \n5 - da minha cama\n6 - no condom\u00ednio onde minha ex bff morava\n7 - na garagem\n8 -  n\u00e3o/sim/ talvez\n9 - na minha casa\n10 - nops\n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T19:00:47.000Z",
            "id": "1261733350391209984",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 1 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 1 km\u00b2. De maneira geral, a causa de desmatamento mais frequente foi o o Desmatamento com solo exposto (183 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "96735923",
            "created_at": "2020-05-16T18:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.22035711,
                        -2.55278082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1261728289305047041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no ano passado em Santo Amaro.  Voc\u00ea sabia que a maior \u00e1rea do Parque Nacional dos Len\u00e7ois fica na charmosa cidade de Santo Amaro?\n\n#viajar #turismobrasil ##turismo #viagem #lagoa #mataroma #f\u00e9rias #maranh\u00e3o\u2026 https://t.co/ORet27dzG1"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-05-16T18:30:35.000Z",
            "id": "1261725749502976002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 ILHAS\nArquip\u00e9lago na regi\u00e3o costeira de Guarapari, a 3 km da costa, faz parte da Reserva Estadual de Setiba. \u00c9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e Apesar do nome, as Tr\u00eas Ilhas s\u00e3o compostas de cinco, s\u00e3o elas: Quitongo, Cambai\u00e3o, Guanchumbas, Leste-Oeste e Guararema.\n#guarapari https://t.co/mlUjGgxq4U"
        },
        {
            "author_id": "79626735",
            "created_at": "2020-05-16T18:25:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1261724520475484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem dias q eu penso em largar tudo e ir trabalhar de volunt\u00e1ria no parque nacional da chapada dos veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "71857924",
            "created_at": "2020-05-16T18:06:11.000Z",
            "id": "1261719611067830273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "end..// em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7lAnecPX2X"
        },
        {
            "author_id": "3025940803",
            "created_at": "2020-05-16T17:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "340369429",
                        "start": 0,
                        "username": "mariozinholago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261716051450044416",
            "in_reply_to_user_id": "340369429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariozinholago Maravilhas da natureza. Estive no Parque Nacional das Emas e pude ver o fen\u00f4meno. \u00c9 fant\u00e1stico!"
        },
        {
            "author_id": "149641725",
            "created_at": "2020-05-16T17:49:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "289710026",
                        "start": 128,
                        "username": "DaniGodez"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "161074220",
                        "start": 210,
                        "username": "Isacampie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261715443980685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi exatamente a sexta-feira antes do isolamento. Comprei presente pra minha v\u00f3, conheci a exposi\u00e7\u00e3o Retratistas do Morro com a @DaniGodez e batemos papos gostosinhos no parque municipal, fui no anivers\u00e1rio da @Isacampie no Krug Bier e depois num show foda de maracatu no NECUP. https://t.co/bvVUr4sRmJ"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2020-05-16T17:01:49.000Z",
            "id": "1261703413613690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 No cora\u00e7\u00e3o do Brasil existe um lugar charmoso que abriga o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\nPortador do t\u00edtulo da UNESCO de Patrim\u00f4nio da Humanidade, a Chapada dos Veadeiros que sempre abrigou gente do\u2026 https://t.co/7qO7giWLKd"
        },
        {
            "author_id": "1232736270746562567",
            "created_at": "2020-05-16T16:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1231389420785459201",
                        "start": 0,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261699984271032326",
            "in_reply_to_user_id": "1231389420785459201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElGrandSapon N\u00e3o tem registro de Holoaden bradei no Parque estadual de Campos do Jord\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1058707583379427329",
            "created_at": "2020-05-16T16:45:55.000Z",
            "id": "1261699412436418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Prefiro morar num apErtamento que olho pela janela e vejo uma rua cheia de carros do que em uma casa ampla em que olho pela janela e vejo um parque municipal cheio de flores. Isso \u00e9 coisa de velho\".\n\ud83d\ude44Af! Gra\u00e7as a Deus sou velha! Ali\u00e1s, nasci velha. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-16T16:27:56.000Z",
            "id": "1261694886610382848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Z9tLs3RBNm"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-05-16T16:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "276242982",
                        "start": 0,
                        "username": "parcimonias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261693060314009600",
            "in_reply_to_user_id": "276242982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parcimonias Juraaaaa??? Que m\u00e1ximo. Eu fui parque nacional da Amaz\u00f4nia \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nAi cheguei l\u00e1 por terra e sai de recreio. 12hs at\u00e9 Santar\u00e9m. Foi incr\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T16:00:38.000Z",
            "id": "1261688013827870720",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) - 1 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) - 1 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "48761409",
            "created_at": "2020-05-16T15:49:50.000Z",
            "id": "1261685297697492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNADOR.ASSIMA  EMCAMPE ESSA ESTA\u00c7\u00c3O.TODO NOSSO APOIO\nDEU NO ANCELMO DE GOIS ONTEM 15/5.BOLSONARO FECHOU A \u00daNICA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA QUE PROTEGE NOSSA APA GUAPIMIRIM https://t.co/mftRoeKgRn"
        },
        {
            "author_id": "1246225482569433088",
            "created_at": "2020-05-16T15:35:32.000Z",
            "id": "1261681699366281216",
            "in_reply_to_user_id": "793883093543297024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ewerthon_s2 Conhece todos esses lugares \nMeus pais moram no Jardim tupanci \nProvavelmente esse parque que vc t\u00e1 falando \u00e9 o parque municipal dom Jos\u00e9, ele fica pertinho da minha casa (uns 10 minutos andando)"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2020-05-16T15:33:28.000Z",
            "id": "1261681178811170818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez em mais de cem anos, Parque Municipal \u00e9 fechado devido a uma doen\u00e7a - Horizontes - HOME https://t.co/bbibEuw7aX"
        },
        {
            "author_id": "1109281273942556673",
            "created_at": "2020-05-16T15:10:31.000Z",
            "id": "1261675404877795330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, algu\u00e9m conhece algum trabalho de levantamento de fauna (de mam\u00edferos de prefer\u00eancia) da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental Desterro - UCAD?\n\nConsegui achar bem pouca coisa at\u00e9 agora."
        },
        {
            "author_id": "536056584",
            "created_at": "2020-05-16T15:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "756545333577060352",
                        "start": 0,
                        "username": "silvazuao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261673152280776705",
            "in_reply_to_user_id": "756545333577060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silvazuao fiquei uns dias na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e subi no morro do fog\u00e3o(eu acho q foi esse, um q tem um cristo em cima), foi pouco tempo mas  deu pra ver q a cidade \u00e9 boa"
        },
        {
            "author_id": "122496335",
            "created_at": "2020-05-16T14:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.981184,
                        -3.035261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1261671321722859520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre um dia divertido com os parceirinhos \ud83e\udd2d\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\ud83d\udcf8: aureacortezao em Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/tyaJ4lPyF5"
        },
        {
            "author_id": "74646443",
            "created_at": "2020-05-16T14:50:51.000Z",
            "id": "1261670453568995330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de leve depois de dois meses parado #flona #mtb #mtbbrasilia em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/aQy1kyw9zJ"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-05-16T14:45:49.000Z",
            "id": "1261669185907720195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma planta invasora cobre uma grande extens\u00e3o do rio Tejo no Parque Nacional de Monfrag\u00fce.\n A azolla cresce de forma explosiva quando se combina a contamina\u00e7\u00e3o da \u00e1gua e o aumento da temperatura https://t.co/AtN4v4jX1k"
        },
        {
            "author_id": "2682972105",
            "created_at": "2020-05-16T14:39:52.000Z",
            "id": "1261667688931344385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhoc\u00e3o do parque municipal de BH https://t.co/D4NcqlrRjP"
        },
        {
            "author_id": "754081889531625473",
            "created_at": "2020-05-16T14:16:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.01462,
                        -10.50525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3c71c5e06c8d87a"
            },
            "id": "1261661917782798338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade n\u00e3o pode parar. 75 jabutis (c\u00e1gados) foram devolvidos a seu ambiente natural no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina. A\u00e7\u00e3o do ICMBio (ESEC Murici e ESEC Raso da Catarina),\u2026 https://t.co/ntYoYaPXSw"
        },
        {
            "author_id": "754081889531625473",
            "created_at": "2020-05-16T14:15:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.01462,
                        -10.50525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3c71c5e06c8d87a"
            },
            "id": "1261661461321056263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O \nA conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade n\u00e3o pode parar. 75 jabutis (c\u00e1gados) foram devolvidos a seu ambiente natural no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina. A\u00e7\u00e3o do ICMBio (ESEC Murici e ESEC Raso da\u2026 https://t.co/yYCJwc0kdA"
        },
        {
            "author_id": "754081889531625473",
            "created_at": "2020-05-16T14:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.01462,
                        -10.50525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3c71c5e06c8d87a"
            },
            "id": "1261660936210993163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O  COMBATE  \u00c0 CA\u00c7ADORES  \n\nDesmonte de acampamento de ca\u00e7adores no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina. Muitos infratores aproveitam o per\u00edodo de restri\u00e7\u00f5es e isolamento social durante a pandemia\u2026 https://t.co/S1VMnLlDqT"
        },
        {
            "author_id": "32253289",
            "created_at": "2020-05-16T14:11:48.000Z",
            "id": "1261660626394533888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo! Parque Nacional Nara, no sul do Jap\u00e3o, famoso por ter uma popula\u00e7\u00e3o de cerca de 1.200 cervos, tornando-o um destino tur\u00edstico quase obrigat\u00f3rio. https://t.co/L7VDbGGtgM"
        },
        {
            "author_id": "754081889531625473",
            "created_at": "2020-05-16T14:09:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.01462,
                        -10.50525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3c71c5e06c8d87a"
            },
            "id": "1261660163183951873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMBATE  \u00c0  CA\u00c7ADORES  NO RASO DA CATARINA. \n\nA conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade n\u00e3o pode parar. Combate \u00e0 ca\u00e7a no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina. Infelizmente duas zabel\u00eas foram abatidas. Esta esp\u00e9cie \u00e9\u2026 https://t.co/2YwH7ddlST"
        },
        {
            "author_id": "37103905",
            "created_at": "2020-05-16T14:03:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "74756085",
                        "start": 14,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "128372940",
                        "start": 27,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 76,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261658432907739137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kd o governo, @BolsonaroSP\n@jairbolsonaro?\nKd a seguran\u00e7a p\u00fablica?agora sem\n@SF_Moro!\nMil\u00edcia estaria construindo novos pr\u00e9dios ilegais no Parque estadual da Pedra Branca https://t.co/z1DCuQU8tZ"
        },
        {
            "author_id": "1080890839725953025",
            "created_at": "2020-05-16T13:00:39.000Z",
            "id": "1261642719593730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUCIANO HUCK N\u00c3O TEM MORAL PARA DAR OPINI\u00c3O SOBRE QUALQUER COISA QUE SEJA.  UTILIZOU DINHEIRO DO BNDES PARA COMPRAR JATINHO E CONSTRUIU UMA MANS\u00c3O EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL. ELE \u00c9 UM ENGANADOR. https://t.co/ZMU39SMnea"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T13:00:29.000Z",
            "id": "1261642679244386304",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-05-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1261640807473348609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/wmCWFCztY6"
        },
        {
            "author_id": "75100655",
            "created_at": "2020-05-16T12:18:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52960205,
                        -22.40809261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1261632148760457217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Capela de Santo Ant\u00f4nio dos Eucaliptos, fica na Floresta Estadual (horto) e foi constru\u00edda em 1955 atrav\u00e9s de um  mutir\u00e3o promovido pelos funcion\u00e1rios do horto. Am\u00e9m.\n\n#rioclarogrupo  #rioclarosp\u2665  #igreja #am\u00e9m\u2026 https://t.co/C3Om0ToCFT"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2020-05-16T12:16:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1039,
                        -22.5228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1261631633121259524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf92 Vontade de por o p\u00e9 na estrada n\u00e9 minha filha?\" \ud83d\ude8c\n\nEnt\u00e3o Partiu Prado?! \ud83c\udfdd\ufe0f\nSul da Bahia, com direito a passeio pela maior biodiversidade marinha do Brasil e do Atl\u00e2ntico Sul, Parque Nacional Marinho de Abrolhos. \ud83d\udc19\ud83e\udd91\u2026 https://t.co/1zSk3ZIO4x"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-16T12:10:25.000Z",
            "id": "1261630078091505665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espuma da cigarra ninfa\n#matadobatalhao\n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/WrOJJITr6b"
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2020-05-16T12:00:00.000Z",
            "id": "1261627458371141633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Rond\u00f4nia, coronel Marcos Rocha prop\u00f5e eliminar mais de 80% da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1. Como justificativa, \u201cinventa\u201d estudo do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Medida beneficia pecuaristas e madeireiras, que j\u00e1 devastam \u00e1rea clandestinamente\nhttps://t.co/HPy2GiVUNb"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-05-16T11:53:02.000Z",
            "id": "1261625705307295746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/Tqr0kGBWGZ"
        },
        {
            "author_id": "1149502303310942208",
            "created_at": "2020-05-16T11:47:43.000Z",
            "id": "1261624367332691969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O minhoc\u00e3o do parque municipal https://t.co/VvoincHlbQ"
        },
        {
            "author_id": "2593487113",
            "created_at": "2020-05-16T11:26:13.000Z",
            "id": "1261618954637905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para Ouro Preto? N\u00e3o deixe de visitar o Parque Estadual do Itacolomi! Aproveite para fazer a famosa trilha do Itacolomi. Natureza, trekking, beleza, hist\u00f3ria perto de Belo Horizonte.\nhttps://t.co/haNAdCuKh1"
        },
        {
            "author_id": "1692619460",
            "created_at": "2020-05-16T10:36:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "111123176",
                        "start": 13,
                        "username": "jeanwyllys_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261606422841876480",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @jeanwyllys_real \u00c9, o exerc\u00edcio da democracia nos faz passar por essas situa\u00e7\u00f5es. O jornalista que desrespeita as leis ambientais e constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, resolve atacar o genocida para fomentar o seu sonho megal\u00f4mano de ser tamb\u00e9m Presidente da Rep\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T10:00:20.000Z",
            "id": "1261597341057875968",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (9 km\u00b2); o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (18 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (25 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2020-05-16T09:56:30.000Z",
            "id": "1261596378582724609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, amigos, s\u00e1bado de paz e luz para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de Nilson Vieira, o lago Vista Alegre do Muratuba, na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s/Arapiuns. https://t.co/NHfckwimCw"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T07:00:11.000Z",
            "id": "1261552006365278208",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 9 km\u00b2, o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 18 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 25 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "778841336",
            "created_at": "2020-05-16T04:53:23.000Z",
            "id": "1261520095622451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvinha agr na minha floresta nacional de Caraj\u00e1s, boa pra vcs sabem oq n\u00e9, deitar e ver o mundo girando depois de beber demais"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T04:00:00.000Z",
            "id": "1261506663715975169",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "65501479",
            "created_at": "2020-05-16T02:58:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "204104617",
                        "start": 0,
                        "username": "miguelmatts"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261491202655911936",
            "in_reply_to_user_id": "204104617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miguelmatts VAMOS !\nParque Nacional da Serra da Capivara \u2661"
        },
        {
            "author_id": "139261165",
            "created_at": "2020-05-16T02:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261489054111195136",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Sai  dai.. onde vc estava quando o Lula e a  turma do Cabral roubava o povo? Em Angra,  em uma \u00e1rea protegida e por isso foi condenado, por crime ambiental.\nhttps://t.co/dKLM1ujWqO"
        },
        {
            "author_id": "1130926627255398402",
            "created_at": "2020-05-16T02:29:04.000Z",
            "id": "1261483779568414721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em casa ficamos assistindo e lembrando de quando visitamos o parque nacional, super voltaria de novo! Lugar com energia e paisagens incrivel https://t.co/S9zMJ4hudA"
        },
        {
            "author_id": "4874720799",
            "created_at": "2020-05-16T02:27:30.000Z",
            "id": "1261483381507973125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero casar no parque municipal\nimagina a vista da lagoa, os gatinhos e depois eu e ele vamos pro minhoc\u00e3o \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "52408688",
            "created_at": "2020-05-16T02:24:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1261482544433958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed. #parquenacionaldaserradacapivara @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/VA45A0myz6"
        },
        {
            "author_id": "169489173",
            "created_at": "2020-05-16T02:23:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "1261482427496706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo o Globo Rep\u00f3rter me deu uma saudade de viajar. O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um lugar magn\u00edfico, vale muito a pena conhecer."
        },
        {
            "author_id": "162917196",
            "created_at": "2020-05-16T01:12:50.000Z",
            "id": "1261464591176855553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Do C\u00e9u - Serrinha Do Alambari\nPo\u00e7o Do C\u00e9u - Serrinha Do Alambari\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari est\u00e1 situada no munic\u00edpio de Resende, na encosta leste do Parque Nacional de Itatiaia, Serra\u2026 https://t.co/p136ZKoJ9j"
        },
        {
            "author_id": "308572073",
            "created_at": "2020-05-16T01:11:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "166784424",
                        "start": 48,
                        "username": "mctha_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261464345889800192",
            "in_reply_to_user_id": "308572073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 tinha travesti na assist\u00eancia de produ\u00e7\u00e3o da @mctha_ durante o FIT, foi um show maravilhoso e gratuitos no Parque Municipal em 2018, a\u00ed to tonta lembrando desse momento @Trava_dona kkk https://t.co/CW8DMWPxaq"
        },
        {
            "author_id": "162917196",
            "created_at": "2020-05-16T01:09:09.000Z",
            "id": "1261463666995589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Do C\u00e9u - Serrinha Do Alambari\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari est\u00e1 situada no munic\u00edpio de Resende, na encosta leste do Parque Nacional de Itatiaia, Serra da Mantiqueira, a oeste da estrada\u2026 https://t.co/xAZDAUUMR4"
        },
        {
            "author_id": "173171825",
            "created_at": "2020-05-16T01:04:05.000Z",
            "id": "1261462389288919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Da Serra Do Brigadeiro https://t.co/A7irWwdxLm"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T00:59:53.000Z",
            "id": "1261461334564077568",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). A principal causa de desmatamento, no per\u00edodo, foi o Desmatamento com solo exposto, com 183 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1065678105082236928",
            "created_at": "2020-05-16T00:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 15,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 24,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "14434407",
                        "start": 31,
                        "username": "agenciabrasil"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "48427667",
                        "start": 46,
                        "username": "avozdobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 329,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 318,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261461009140613120",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @secomvc @govbr @agenciabrasil @avozdobrasil Ok, mas essa obriga\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o dos res\u00edduos solidos \u00e9, principalmente, dos estados e munic\u00edpios.\nAgora a pergunta que fa\u00e7o \u00e9:\nPorque mudar o setor de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, para o seu escrit\u00f3rio em S\u00e3o Paulo? Diga a\u00ed @rsallesmma"
        },
        {
            "author_id": "4857823534",
            "created_at": "2020-05-16T00:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1116471296660000769",
                        "start": 0,
                        "username": "girassolzin_"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "876523534037790721",
                        "start": 14,
                        "username": "_pedrodiasz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261458322131234823",
            "in_reply_to_user_id": "1116471296660000769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@girassolzin_ @_pedrodiasz Minhoc\u00e3o do parque municipal confirmed"
        },
        {
            "author_id": "1193235019638149120",
            "created_at": "2020-05-16T00:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261457928843862019",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ser honesto envolve ter um im\u00f3vel numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental????"
        },
        {
            "author_id": "896551068204748801",
            "created_at": "2020-05-15T23:51:50.000Z",
            "id": "1261444208990146561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parece o minhoc\u00e3o do parque Municipal https://t.co/B7UUN5gvKZ"
        },
        {
            "author_id": "897480538507931648",
            "created_at": "2020-05-15T23:25:58.000Z",
            "id": "1261437699388436481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O minhoc\u00e3o do parque municipal a\u00ed https://t.co/EFyr20Qwyz"
        },
        {
            "author_id": "1173274452819435522",
            "created_at": "2020-05-15T23:19:02.000Z",
            "id": "1261435956176973825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkk parece aquela largata do parque municipal https://t.co/gVSCKQZTqA"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-05-15T22:47:39.000Z",
            "id": "1261428057996435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \nCoisa mais linda \ud83d\ude3b\n\nPor ernani_goncalves_junior\nPico do Barbado - Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia.  2033m.  Ponto mais alto do nordeste brasileiro.\n\n .\n\n \u2022\nSele\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/J5SMzmg4fT"
        },
        {
            "author_id": "39319245",
            "created_at": "2020-05-15T22:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "35879806",
                        "start": 102,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261423917274562562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guardas civis flagram atividade suspeita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona sul. Den\u00fancia vereador @gnatalini https://t.co/bqcRFwLZqQ"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T21:59:46.000Z",
            "id": "1261416004376092672",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Altamira (PA), com 97 km\u00b2 de desmatamento. As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2020-05-15T21:50:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "253034260",
                        "start": 269,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261413651132616705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lan\u00e7ada a Lista de Plantas do Parque Nacional da Serra do Divisor (PNSD), que integra o Cat\u00e1logo de Plantas das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil.  Saiba mais: https://t.co/8w7HJ29I5k\n\n#JBRJemA\u00e7\u00e3o #JBRJ #biodiversidade #serradodivisor #taxonomia #unidadesdeconserva\u00e7\u00e3o @ICMBio https://t.co/nfo1dNGALn"
        },
        {
            "author_id": "1107037353661685762",
            "created_at": "2020-05-15T21:47:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357030742",
                        "start": 0,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "128372940",
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261412857469534209",
            "in_reply_to_user_id": "357030742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biakicis @jairbolsonaro Quando a senhora fica a\u00ed bajulando um inepto, Fl\u00e1via Arruda e Celina Le\u00e3o conseguem aprovar medidas que prejudicam a popula\u00e7\u00e3o do DF, diminuindo o parque nacional. O que acha de parar com essa hist\u00f3ria de comunista e trabalhar?"
        },
        {
            "author_id": "761962985598353408",
            "created_at": "2020-05-15T21:47:01.000Z",
            "id": "1261412797360992256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece o minhoc\u00e3o do parque municipal kkkkk. https://t.co/O6IHxvA0Ql"
        },
        {
            "author_id": "2212928095",
            "created_at": "2020-05-15T21:46:20.000Z",
            "id": "1261412626719846400",
            "in_reply_to_user_id": "1021271460525084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Talivera_Show N\u00e3o d\u00e1 mais kkk outro dia quase foi o galo do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-05-15T21:25:00.000Z",
            "id": "1261407255817097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Guarda Municipal desmontou um acampamento ilegal na quinta-feira, 14, com cerca de 70 pessoas e 35 barracas, que estavam sendo instaladas para um evento na Praia do Meio, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barra de Guaratiba, Zona Oeste do Rio. Leia mais: https://t.co/SDP5QrszIK https://t.co/uvl2w2Ixgl"
        },
        {
            "author_id": "1052994452929818625",
            "created_at": "2020-05-15T21:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1213120107938865153",
                        "start": 0,
                        "username": "_analora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261403646924697603",
            "in_reply_to_user_id": "1213120107938865153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_analora Parque municipal bb"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-15T21:02:13.000Z",
            "id": "1261401524116377602",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1250477887360245763",
            "created_at": "2020-05-15T20:52:25.000Z",
            "id": "1261399056124743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Tijuca\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#thecultureoftravel #brasil #brazil  #turismoaventurabrasil #turismobrasil #turismoriodejaneiro #riodejaneiro   #picoftheday #yomequedoencasa #TurismoVirtual #naturaleza #natural #viajerosporelmundo #viajesporelmundo  #travelphotography #traveltheworld https://t.co/k9UWmlAZGp"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2020-05-15T20:51:49.000Z",
            "id": "1261398907059228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona localiza-se na costa caribenha da Col\u00f4mbia, distante 34km da cidade de Santa Marta. \nVisite com panamericanadeviajes\n#deixesuaalmaviajar #ParqueTayrona #praia #verao\u2026 https://t.co/m0411cLNWZ"
        },
        {
            "author_id": "241745461",
            "created_at": "2020-05-15T20:50:36.000Z",
            "id": "1261398601013407745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3is tudooooo distra\u00eddo e nem unidade de conserva\u00e7\u00e3o  nesse pa\u00eds t\u00e1 salva......."
        },
        {
            "author_id": "1231389420785459201",
            "created_at": "2020-05-15T20:10:05.000Z",
            "id": "1261388403498790912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o #EndangeredSpeciesDay, dia pra falarmos sobre as esp\u00e9cies amea\u00e7adas do planeta. E esse \u00e9 o Holoaden bradei, sapinho da fam\u00edlia Craugastoridae e que pode ser encontrado no Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro, em altitudes entre 2400 e 2600 metros. https://t.co/mGAm8MZNV3"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2020-05-15T20:05:00.000Z",
            "id": "1261387123309101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A prefeitura do Rio de Janeiro desmontou um acampamento ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, nessa quinta, na Zona Oeste da cidade. Nenhuma das 70 pessoas no local tomava cuidados para se proteger do coronav\u00edrus. A rep\u00f3rter Claudia Bojunga traz mais detalhes: https://t.co/WWZnLVM3fO"
        },
        {
            "author_id": "155586850",
            "created_at": "2020-05-15T20:00:38.000Z",
            "id": "1261386024619511810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje a cidade Cachoeiras de Macacu, est\u00e1 completando 341 anos de funda\u00e7\u00e3o. Aproveito para compartilhar com voc\u00eas o Monumento Natural Municipal da Pedra do Col\u00e9gio. A montanha \u00e9 um s\u00edmbolo da cidade e est\u00e1 a 6 quil\u00f4metros do seu centro. Parab\u00e9ns a todos os seus moradores! https://t.co/RchJSfmfi9"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-05-15T19:20:00.000Z",
            "id": "1261375798419705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Guarda Municipal desmontou um acampamento ilegal na quinta-feira, 14, com cerca de 70 pessoas e 35 barracas, que estavam sendo instaladas para um evento na Praia do Meio, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barra de Guaratiba, Zona Oeste do Rio. Leia mais: https://t.co/SDP5QrszIK https://t.co/Zfq5wObkID"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-05-15T19:05:21.000Z",
            "id": "1261372111022690305",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As coletas de frutos foram feitas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) e no Parque Nacional Restinga de Jurubatiba (PARNARJ) e os experimentos foram realizados em laborat\u00f3rio. \n#academictwitter #SciComm #BiodiversidadeEmFoco https://t.co/ApiKAk0TP2"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T18:59:38.000Z",
            "id": "1261370672862728192",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "47523645",
            "created_at": "2020-05-15T18:43:14.000Z",
            "id": "1261366548461244420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja ta errado de fazer rave. Ainda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/vNnanvy2Ob"
        },
        {
            "author_id": "1109455697115254786",
            "created_at": "2020-05-15T18:19:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e8e646fde1782f7"
            },
            "id": "1261360570885865473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Custa nada reabrir o parque municipal queria ver os soinhos..."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-05-15T18:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253034260",
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261355670663770113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @ICMBio abriu edital para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os na loca\u00e7\u00e3o de bicicletas e acess\u00f3rios de ciclismo no Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed.\n\nMais servi\u00e7os, com participa\u00e7\u00e3o do setor privado, gerando emprego e renda.\n\nConfira o edital: https://t.co/NE1sIGNCwf \n\n#Ecoturismo https://t.co/8DZ0r95wWD"
        },
        {
            "author_id": "1250154523311644674",
            "created_at": "2020-05-15T17:56:05.000Z",
            "id": "1261354681844092934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A palestra come\u00e7a \u00e0s 16h! Participe. \"Desmonte dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ambiental diante de um quadro de pandemia global: desafios aos gestores de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\"\nhttps://t.co/B8qcpJ5VnB #UFRJ #NUPEM https://t.co/hZGvOcN2Sp"
        },
        {
            "author_id": "1337176482",
            "created_at": "2020-05-15T17:51:45.000Z",
            "id": "1261353590301634565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal APA Petr\u00f3polis pra quem n\u00e3o conhece, abrange 70% da nossa cidade e \u00e9 bem atuante, est\u00e1 com risco de ser jogada pra Ter\u00ea... E mais outras unidades de outros locais tamb\u00e9m ser\u00e3o unificadas ( tudo gra\u00e7as ao nosso atual governo)"
        },
        {
            "author_id": "1254127930172682250",
            "created_at": "2020-05-15T17:41:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261351066496634882",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo A puni\u00e7\u00e3o deveria ser trabalhar no aux\u00edlio nos hospitais de campanha durante a pandemia, e depois na recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ou limpar a baia de Guanabara...."
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2020-05-15T17:39:28.000Z",
            "id": "1261350497937580032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Rond\u00f4nia, coronel Marcos Rocha prop\u00f5e eliminar mais de 80% da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1. Como justificativa, \u201cinventa\u201d estudo do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Medida beneficia pecuaristas e madeireiras, que j\u00e1 devastam \u00e1rea clandestinamente\nhttps://t.co/HPy2GiEjoB"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2020-05-15T17:37:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1261350078280695809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A Ponta da Piedade \u00e9 um monumento natural tur\u00edstico de Lagos, no Algarve em Portugal. \nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/RwevLkQg8T\n#MaisPortugal #Portugal #Algarve #pontadapiedade https://t.co/ycbLvlY5Om"
        },
        {
            "author_id": "340337869",
            "created_at": "2020-05-15T17:36:09.000Z",
            "id": "1261349666622300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal desmonta acampamento com 70 pessoas que fariam rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro.  Lembrando que o Rio tem mais de 2.200 \u00f3bitos pela COVID-19. https://t.co/DBoqisJuun"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-05-15T17:30:32.000Z",
            "id": "1261348251266998273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 294,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Guarda Municipal desmonta acampamento com 70 pessoas que fariam rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio https://t.co/qdXZiwKI96 https://t.co/S7QZFpZVHJ"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-05-15T17:30:00.000Z",
            "id": "1261348116260847617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Guarda Municipal desmontou um acampamento ilegal na quinta-feira, 14, com cerca de 70 pessoas e 35 barracas, que estavam sendo instaladas para um evento na Praia do Meio, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barra de Guaratiba, Zona Oeste do Rio. Leia mais: https://t.co/SDP5QrKb7k https://t.co/ZuIQO17TN4"
        },
        {
            "author_id": "71857924",
            "created_at": "2020-05-15T16:51:46.000Z",
            "id": "1261338493546041346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f// em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wN8QAPktSC"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2020-05-15T16:30:32.000Z",
            "id": "1261333153173565441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 121,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Guarda Municipal desmonta acampamento com 70 pessoas que fariam rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio https://t.co/PlySkLAT0c https://t.co/iozmFmJK8k"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2020-05-15T16:17:03.000Z",
            "id": "1261329757163134979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta, Territ\u00f3rio do Norte, Austr\u00e1lia, Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO. \u00a9 Robert Harding / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix https://t.co/hLPLmBVPvx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-05-15T16:00:01.000Z",
            "id": "1261325472023093250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado da unidade, nas \u00e1reas tem\u00e1ticas de monitoramento de esp\u00e9cies (baleia franca) e divulga\u00e7\u00e3o do plano de manejo da unidade.\n\nConfira o edital: https://t.co/KSl3f0j9JC \n#VoluntariadoICMBio https://t.co/NosRauTFYv"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T15:59:30.000Z",
            "id": "1261325341966008320",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "728350661272801284",
            "created_at": "2020-05-15T15:35:01.000Z",
            "id": "1261319178595729416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia das areias negras nos fragmentos florestais da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Monumento dos Cost\u00f5es Rochosos. Preservar essa vegeta\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para proteger ave fauna do local. \nWiki Aves - A Enciclop\u00e9dia das Aves do Brasil https://t.co/KaeTWVWf4L"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-05-15T15:20:00.000Z",
            "id": "1261315401096368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Guarda Municipal desmontou um acampamento ilegal na quinta-feira, 14, com cerca de 70 pessoas e 35 barracas, que estavam sendo instaladas para um evento na Praia do Meio, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barra de Guaratiba, Zona Oeste do Rio. Leia mais: https://t.co/SDP5QrszIK https://t.co/wJcERh1ZIH"
        },
        {
            "author_id": "60907910",
            "created_at": "2020-05-15T15:01:51.000Z",
            "id": "1261310832153149442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal escalar as fal\u00e9sias do Mont-Blanc e percorrer as trilhas do Parque Nacional do Mercantour sem sair do sof\u00e1? A magia da literatura vai levar voc\u00ea para uma viagem incr\u00edvel nas montanhas francesas. Vamos nessa? \ud83d\ude0d\n#ExploreFrance #Fiqueemcasa\n\nAcesse: https://t.co/M2EVEHlJz3 https://t.co/cwSqdTfrHO"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2020-05-15T14:35:52.000Z",
            "id": "1261304296580304898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a maior pandemia da hist\u00f3ria recente, h\u00e1 quem pense em fazer festa \nhttps://t.co/EV9vKmDGbF"
        },
        {
            "author_id": "14786900",
            "created_at": "2020-05-15T14:32:09.000Z",
            "id": "1261303361783160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mais grave \u00e9 que, em pleno 2020, continuam chamando rave de \"festa rave\".  https://t.co/8COmPmU0oC"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2020-05-15T14:27:28.000Z",
            "id": "1261302181216600070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83e\udd73\ud83d\udeab SEM FESTA! A #PrefeituraRIO desmontou nesta quinta-feira (14) um acampamento ilegal onde seria realizada uma festa rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste. Saiba mais em: https://t.co/SmiFJrhvx4 #FiqueEmCasa"
        },
        {
            "author_id": "1055353131582742528",
            "created_at": "2020-05-15T14:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1046054873026899968",
                        "start": 0,
                        "username": "ZERO810ri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261300678284029953",
            "in_reply_to_user_id": "1046054873026899968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZERO810ri Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nRod GO 239, Km 36\nVila de S\u00e3o Jorge\nAlto Para\u00edso - GO\n73770-000\nBrasil"
        },
        {
            "author_id": "178449486",
            "created_at": "2020-05-15T14:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "885406815831416832",
                        "start": 0,
                        "username": "TNCVasconcelos"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "871805206522204161",
                        "start": 16,
                        "username": "jpgillung"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261297958680694784",
            "in_reply_to_user_id": "885406815831416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TNCVasconcelos @jpgillung Parque Estadual do Rio Preto \u2763\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-05-15T14:05:21.000Z",
            "id": "1261296616029466633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 uma das maravilhas da Patag\u00f4nia chilena \ud83e\udd29 L\u00e1 voc\u00ea poder\u00e1 ver n\u00e3o s\u00f3 as imponentes Torres del Paine (essas a\u00ed da foto), mas tamb\u00e9m uma infinidade de paisagens de tirar o f\u00f4lego! Voc\u00ea j\u00e1 esteve na Patag\u00f4nia? https://t.co/V1Uj7vetTx"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-05-15T13:57:16.000Z",
            "id": "1261294579527159808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Guarda Municipal desmontou um acampamento ilegal na quinta-feira, 14, com cerca de 70 pessoas e 35 barracas, que estavam sendo instaladas para um evento na Praia do Meio, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barra de Guaratiba, Zona Oeste do Rio. Leia mais: https://t.co/SDP5QrKb7k https://t.co/TxtAf1dLoO"
        },
        {
            "author_id": "1261284227531919360",
            "created_at": "2020-05-15T13:27:14.000Z",
            "id": "1261287023396167681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal do estado de Mato Grosso do Sul - Brasil\nPra quem gosta lugar calmo e natureza est\u00e1 o lugar certo pra sua viajem e passa suas f\u00e9rias \nInforma\u00e7\u00f5es:\n\nO bioma Pantanal \u00e9 considerado uma das\u2026 https://t.co/Oyvyzss7AD"
        },
        {
            "author_id": "130663759",
            "created_at": "2020-05-15T13:26:34.000Z",
            "id": "1261286855854735362",
            "in_reply_to_user_id": "130663759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E to falando isso porque to chorando sem parar depois de s\u00f3 ler o t\u00edtulo dessa\nhttps://t.co/C96S7uK7oR"
        },
        {
            "author_id": "1234032565134254080",
            "created_at": "2020-05-15T13:24:05.000Z",
            "id": "1261286231369027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddde\ufe0f Guarda Municipal desmonta acampamento com 70 pessoas que fariam rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio https://t.co/1r8ogCtWlP"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2020-05-15T13:17:16.000Z",
            "id": "1261284512773832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Guarda Municipal desmonta acampamento com 70 pessoas que fariam rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio. https://t.co/1mHfr9OPyv https://t.co/baKZDtXjKk"
        },
        {
            "author_id": "1228308002077319168",
            "created_at": "2020-05-15T13:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "67588424",
                        "start": 66,
                        "username": "UFRPEOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261281422603583488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdeu a live do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os em conjunto com a @UFRPEOnline, sobre o aparecimento de animais silvestres em \u00e1reas urbanas durante a pandemia? Assista aqui: https://t.co/cK7v1oQXv0 \ud83d\udc17\ud83d\udc1f"
        },
        {
            "author_id": "296593453",
            "created_at": "2020-05-15T13:03:15.000Z",
            "id": "1261280988031856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cidades | O novo posto de vacina\u00e7\u00e3o ir\u00e1 complementar o trabalho que j\u00e1 est\u00e1 sendo realizado em 57 unidades de sa\u00fade na rede municipal.\n\nLeia mais &gt;&gt;&gt; https://t.co/diPb8KHt1D\n\nhttps://t.co/FjO3RPNcAY"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T12:59:22.000Z",
            "id": "1261280009680875520",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 16 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "119773857",
            "created_at": "2020-05-15T12:58:20.000Z",
            "id": "1261279749990764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "SETENTA pessoas acampadas de forma ilegal pra fazer uma rave em Guaratiba! Em que planeta essas pessoas moram? Eu sei, eu sei em que planeta, n\u00e3o precisa me responder.\n\nhttps://t.co/5QjrHCp0ej"
        },
        {
            "author_id": "3429133731",
            "created_at": "2020-05-15T12:56:58.000Z",
            "id": "1261279404707192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O quintal dela e um parque nacional inteiro kkkkk https://t.co/1dNY4tvVmz"
        },
        {
            "author_id": "1016126544",
            "created_at": "2020-05-15T12:55:25.000Z",
            "id": "1261279017526792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades (PI) abre edital para loca\u00e7\u00e3o de bicicletas | https://t.co/lvffMOT0Iv https://t.co/gmKoPDKnxA"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-05-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1261278419020644360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/0o3AiuDD2v"
        },
        {
            "author_id": "28666417",
            "created_at": "2020-05-15T12:45:24.000Z",
            "id": "1261276496221679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do IBAMA, o foco para desmobilizar e privatizar \u00e9 o ICMbio. S\u00f3 para se ter uma ideia, este \u00f3rg\u00e3o fiscaliza a Floresta da Tijuca, o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Parque Nacional da restinga jurubatiba, Parque Nacional de Itatiaia, todos eles localizados no RJ."
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2020-05-15T12:25:33.000Z",
            "id": "1261271501866745858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal desmonta acampamento com 70 pessoas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona\u2026 https://t.co/SJrYgtIq8u"
        },
        {
            "author_id": "39319245",
            "created_at": "2020-05-15T12:20:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261270314283159552",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gnatalini atuando firme em defesa das matas de SP. https://t.co/bqcRFwuozi"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2020-05-15T12:16:50.000Z",
            "id": "1261269305204912131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal desmonta acampamento com 70 pessoas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do\u00a0Rio https://t.co/3LfJM4Affm"
        },
        {
            "author_id": "63788141",
            "created_at": "2020-05-15T12:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "41384759",
                        "start": 0,
                        "username": "isazeff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261268577975439360",
            "in_reply_to_user_id": "41384759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isazeff quero me isolar no parque estadual do rio doce por uns dias"
        },
        {
            "author_id": "820044123524792320",
            "created_at": "2020-05-15T12:11:04.000Z",
            "id": "1261267854449664001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso ter\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o de rotina para influenza nesta sexta-feira, 15/5\n\nDe acordo com a chefe da Divis\u00e3o de Imuniza\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade (Semsa), enfermeira Isabel Hernandes, o posto ir\u00e1 funcionar das 9h \u00e0s 16h.\n\nhttps://t.co/fKW2rhs6Gh https://t.co/3k50cXAWn4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-05-15T12:05:22.000Z",
            "id": "1261266419221704705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O ICMBio abre edital para credenciamento na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comerciais de loca\u00e7\u00e3o de bicicleta e acess\u00f3rios de ciclismos para visitantes no Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed. Confira o edital: https://t.co/NyxY9lBDFO #Ecoturismo\n#UsoP\u00fablico #ParquesNacionais https://t.co/cKZkwUUGoi"
        },
        {
            "author_id": "65724274",
            "created_at": "2020-05-15T12:01:35.000Z",
            "id": "1261265468750430209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Guarda Municipal desmontou um acampamento com 70 pessoas e 35 barracas na Praia do Meio, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barra de Guaratiba. Em plena pandemia, os invasores planejavam fazer ali uma festa rave. Com o grupo foram apreendidos 8 fac\u00f5es e 2 machados.\n#coronavirus https://t.co/zbcRxkAlHp"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2020-05-15T12:00:06.000Z",
            "id": "1261265095155482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ap\u00f3s den\u00fancia de festa rave, Guarda Municipal desmonta acampamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio https://t.co/gTrlDcypeV"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-05-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1261263320511926273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/cPPOs6mh6G"
        },
        {
            "author_id": "998660486035132416",
            "created_at": "2020-05-15T11:27:45.000Z",
            "id": "1261256955764629505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/f5g0wULoda"
        },
        {
            "author_id": "3399357203",
            "created_at": "2020-05-15T11:25:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1261256404847013893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BDSP e esse nascer do sol lind\u00e3o. \nPico da bandeida - Parque Nacional  Alto Capara\u00f3 divisa de MG e ES https://t.co/JYVQn3nPqK"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-15T11:08:49.000Z",
            "id": "1261252189940584452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/C1pG41EBxA"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2020-05-15T10:11:00.000Z",
            "id": "1261237640969535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvi\u010de \u00e9 uma reserva florestal de 295 quil\u00f3metros quadrados no centro da Cro\u00e1cia. \u00c9 conhecido por uma cadeia de 16 lagos escalonados unidos por cascatas que terminam num desfiladeiro de rocha calc\u00e1ria. #Plitvi\u010de #Lagos #Cro\u00e1cia #ParqueNacional https://t.co/oTDjRna4nE"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T09:59:12.000Z",
            "id": "1261234669757927425",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T09:59:12.000Z",
            "id": "1261234669279821825",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Paranatinga (MT), com 26 km\u00b2 de desmatamento. As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "937352229312450560",
            "created_at": "2020-05-15T08:37:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1261214058449121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\uddfb VIDA DE VIAJANTE.\nCom a natasha_aventureira .\nHoje foi dia dela conhecer os encantos de Pedra Azul..\nSe liga que vai ter muitas novidades no canal... em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/JwgIH0GYh9"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T06:59:05.000Z",
            "id": "1261189341755240448",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 16 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2. De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 1.433 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "2332414232",
            "created_at": "2020-05-15T04:22:24.000Z",
            "id": "1261149911678169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um super presente que meu curso me proporcionou foi conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara. aquelas pinturas que eu via nos livros de hist\u00f3ria e eu pude ver de pertinho"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T03:58:56.000Z",
            "id": "1261144005061926914",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "898648310784937985",
            "created_at": "2020-05-15T03:45:42.000Z",
            "id": "1261140676386926594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei que esse ano eu ia levar o lindo no parque municipal pra andar de canoa e alimentar os peixe, andar de burrinho... \ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2020-05-15T02:55:34.000Z",
            "id": "1261128059949854725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso ter\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o de rotina para influenza nesta sexta-feira,\u00a015/5 https://t.co/DQdcv3p5OU"
        },
        {
            "author_id": "1020947608829857792",
            "created_at": "2020-05-15T02:47:30.000Z",
            "id": "1261126027943780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI\u2049\n\n1 - minha cama\n2 - escada da minha casa \n3 - parque municipal\n4- casa do pablinho\n5 - nem lembro\n6 - escola\n7 - meu quarto\n8 - obvio\n9 - mdp\n10 - n\u00e3o\n\nFav que mando"
        },
        {
            "author_id": "56506503",
            "created_at": "2020-05-15T02:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "4089615275",
                        "start": 0,
                        "username": "IDlucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261121914166300672",
            "in_reply_to_user_id": "4089615275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IDlucca como uma habitante do sudoeste, digo que a macroregional de beltr\u00e3o \u00e9 ainda maior pois vai de beltr\u00e3o at\u00e9 o parque nacional do igua\u00e7u, todas as micro cidades consideram Beltr\u00e3o capital do sudoeste."
        },
        {
            "author_id": "2390004186",
            "created_at": "2020-05-15T01:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261104523084550151",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs sim, sim... atr\u00e1s da minha casa \u00e9 \u00e1rea protegida da aeron\u00e1utica, tem bastante mata, mas fazia um bom tempo q n aparecia esse tipo de aranha por aqui. a\u00ed lembrei q t\u00e1 na \u00e9poca das armadeiras e associei. come\u00e7ou a chover antes de ontem"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2020-05-15T01:04:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "1347251306134728705",
                        "start": 147,
                        "username": "SemsaManaus"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "37717107",
                        "start": 160,
                        "username": "minsaude"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261100109363908610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udccdVamos instalar no Parque Municipal do Idoso um posto para #vacina\u00e7\u00e3o de rotina e para a\u00e7\u00f5es da Campanha Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o contra a Influenza.\n@SemsaManaus @minsaude \n\n https://t.co/JFVFuKthVF https://t.co/Uux4skzIKh"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T00:58:48.000Z",
            "id": "1261098672940634113",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2020-05-15T00:21:23.000Z",
            "id": "1261089257772462081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso ter\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o nesta sexta (15) https://t.co/LwGacaMIdy"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-05-15T00:19:44.000Z",
            "id": "1261088843207528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18467,
                "quote_count": 1313,
                "reply_count": 418,
                "retweet_count": 2672
            },
            "text": "Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES/MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/JjShOZ0XAT"
        },
        {
            "author_id": "27434520",
            "created_at": "2020-05-15T00:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.697446,
                        -4.527206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ca7f1a2ac1fdd88a"
            },
            "id": "1261088639494303744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf35 #TBT #CanoaQuebrada #CE em Parque Estadual Natural das Fal\u00e9sias de Canoa Quebrada https://t.co/YpTNGAOIZk"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2020-05-14T23:57:49.000Z",
            "id": "1261083327408361472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso ter\u00e1 posto de vacina\u00e7\u00e3o contra influenza - https://t.co/6BybQSYfep https://t.co/Dv6fyP49Id"
        },
        {
            "author_id": "2546729196",
            "created_at": "2020-05-14T23:29:43.000Z",
            "id": "1261076254398308355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ela tava no parque nacional https://t.co/S0Q1pQKpx3"
        },
        {
            "author_id": "54003916",
            "created_at": "2020-05-14T23:18:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2707141484",
                        "start": 0,
                        "username": "jfrtonini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261073479165714434",
            "in_reply_to_user_id": "2707141484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jfrtonini Parque Municipal da Caieira (Joinville/SC) \nParque Estadual Fritz Plaumann (Conc\u00f3rdia/SC)"
        },
        {
            "author_id": "1195680213767786496",
            "created_at": "2020-05-14T23:15:51.000Z",
            "id": "1261072764057931779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost pelomundocomoscar\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional Queulat\n\nDia desses tava c\u00e1 pensando, porque a natureza tanto me acalma \ud83e\udd14E nos momentos que busco entronizar a paz, o verde de suas paisagens est\u00e1 sempre\u2026 https://t.co/OaazmJmu0Z"
        },
        {
            "author_id": "87864000",
            "created_at": "2020-05-14T22:24:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1676785820",
                        "start": 0,
                        "username": "marcosguarilha1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261059833291321346",
            "in_reply_to_user_id": "1676785820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcosguarilha1 P\u00f4. Come\u00e7ou numa floresta. Era tipo o parque nacional. E eu estava com o pessoal do Ibama. Numa miss\u00e3o. S\u00f3 que quando a gente subiu eu tava sozinho. E l\u00e1 em cima tinha uma favela. E depois da favela era o topo da pedra do sino. Mas tinha um monte de rocha pra passar s\u00f3 de tanque"
        },
        {
            "author_id": "133537906",
            "created_at": "2020-05-14T22:14:24.000Z",
            "id": "1261057302339227649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O reservat\u00f3rio de Taraka est\u00e1 inserido no Parque Nacional de Nagarahole \u00e9 \u00e9 bastante utilizado pela fauna local. \n#printbrasilindia #indianwildlife em Nagarahole Wildlife Preserve https://t.co/cDPkNi9sq0"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T21:58:39.000Z",
            "id": "1261053335609597952",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-05-14T21:57:31.000Z",
            "id": "1261053053127389184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \nPor _tamaraferreira Saudades de sentir ansiedade, pra ir pra esse lugar..\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccd Parque nacional de Itatiaia .\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 luisamoraesf \ud83e\udd70\n\n \u2022\n\n___________________________________\n\u219f Preserve \u2573 Natureza \u219f\nAdote\u2026 https://t.co/oUXfOHmRaq"
        },
        {
            "author_id": "832560525720612864",
            "created_at": "2020-05-14T21:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2707141484",
                        "start": 0,
                        "username": "jfrtonini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261052563216089088",
            "in_reply_to_user_id": "2707141484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jfrtonini Parque Estadual da Serra Furada"
        },
        {
            "author_id": "832560525720612864",
            "created_at": "2020-05-14T21:55:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2707141484",
                        "start": 0,
                        "username": "jfrtonini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261052454893912067",
            "in_reply_to_user_id": "2707141484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jfrtonini Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim"
        },
        {
            "author_id": "258360112",
            "created_at": "2020-05-14T21:44:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1261049741284122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo #tbt antes dos 25.\n.\n.\n.\n#tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 #viagens #nature #life #photography em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/EGlDPle9XX"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2020-05-14T21:36:00.000Z",
            "id": "1261047638520205312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO SFB faz o edital, l\u00edcita e acompanha o contrato. A aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo Florestal \u00e9 feito pelo Ibama e quando a concess\u00e3o \u00e9 em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o ICMBio ajuda no monitoramento e fiscaliza\u00e7\u00e3o. Todo esse modelo de gerenciamento n\u00e3o mudou\u201d, diz Carneiro https://t.co/nACXSIttnm"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2020-05-14T21:27:22.000Z",
            "id": "1261045466441056256",
            "in_reply_to_user_id": "1968829813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOs promotores de Justi\u00e7a com atribui\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de defesa do meio ambiente analisam as medidas a serem tomadas para evitar a desafeta\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u201d."
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2020-05-14T21:27:20.000Z",
            "id": "1261045456584544259",
            "in_reply_to_user_id": "1968829813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador de Rond\u00f4nia, coronel Marcos Rocha (PSL), anunciou na semana passada, em um v\u00eddeo em sua p\u00e1gina no Facebook, um plano para retirar 153 mil dos 191 mil hectares da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1, localizada entre os munic\u00edpios de Porto Velho, Buritis e Nova Mamor\u00e9. +"
        },
        {
            "author_id": "1131159135012237314",
            "created_at": "2020-05-14T21:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2707141484",
                        "start": 0,
                        "username": "jfrtonini"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "112407655",
                        "start": 11,
                        "username": "marciopie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261040093248270336",
            "in_reply_to_user_id": "2707141484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jfrtonini @marciopie Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\nParque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o (Florian\u00f3polis,SC)\nParque Estadual Fritz Plaumann (Conc\u00f3rdia, SC)\nParque Natural Municipal da Caieira  (Joinville, SC)"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-14T21:02:07.000Z",
            "id": "1261039112179658754",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "171892125",
            "created_at": "2020-05-14T20:43:41.000Z",
            "id": "1261034471018639366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de tudo isso a\u00ed: sair de casa, fazer trilha, ficar com o cabelo bagun\u00e7ado pelo vento...\n\n#tbt #trilha #teresopolis #pedradatartaruga #turismo em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de\u2026 https://t.co/yRQvrw2pn0"
        },
        {
            "author_id": "1255558031317913602",
            "created_at": "2020-05-14T20:39:56.000Z",
            "id": "1261033528260730880",
            "in_reply_to_user_id": "858348878130814976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Libertina_Ofcl Se ela soubesse que a gente nem d\u00e1 confian\u00e7a para ela, n\u00e3o ficaria agindo como boba fica gritando para caralho porque t\u00e1 na \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "4181697321",
            "created_at": "2020-05-14T19:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1239035701146062848",
                        "start": 0,
                        "username": "cleytxn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261020099382857728",
            "in_reply_to_user_id": "1239035701146062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cleytxn Pisar descal\u00e7a na grama, num lugar bem aberto. De repente um parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "1249382417107955712",
            "created_at": "2020-05-14T19:04:16.000Z",
            "id": "1261009453845032960",
            "in_reply_to_user_id": "1249382417107955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfa Parque Nacional Lagos Waterton, Canad\u00e1.\n\ud83d\udcf7 \"A travessia\" - Por Ryan Peruniak em concurso fotogr\u00e1fico para a National Geographic em 2013."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T18:58:30.000Z",
            "id": "1261007999629287424",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a PARQUE NACIONAL DO ACARI (AM) (1 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 180 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1218655948262322178",
            "created_at": "2020-05-14T18:30:54.000Z",
            "id": "1261001056630292483",
            "in_reply_to_user_id": "1218655948262322178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na esta\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica e na reserva biol\u00f3gica n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio consulta p\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "1250154523311644674",
            "created_at": "2020-05-14T18:18:18.000Z",
            "id": "1260997883265941506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra dia 15 de maio \u00e0s 16h: \"Desmonte dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ambiental diante de um quadro de pandemia global: desafios aos gestores de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\" #UFRJ #NUPEM  https://t.co/LIAIuxIH3E https://t.co/h0LsnN7cFu"
        },
        {
            "author_id": "41839328",
            "created_at": "2020-05-14T18:15:41.000Z",
            "id": "1260997224177315846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano passado, virou Lei Municipal 9582/19 o meu projeto que denomina o Ref\u00fagio de Vida Silvestre de Fradinhos, trazendo mais visibilidade para essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental! \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n\n#meioambienteagradece #preserveanatureza #reservanatural #caminhadaecologica #TBT"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-05-14T18:11:30.000Z",
            "id": "1260996173537705984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ZU3AqgmV2E\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/7rnhTr1XCJ"
        },
        {
            "author_id": "1218197728779476992",
            "created_at": "2020-05-14T17:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1133904106911948801",
                        "start": 13,
                        "username": "cristia60710710"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260984734194241539",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial @cristia60710710 Inclusive apoiando pesquisadores internacionais em co-participa\u00e7\u00e3o com Universidades Nacionais, para que sejam realizados estudos, para que sejam evitados novas doen\u00e7as que podem ser propagadas pela destrui\u00e7\u00e3o sem peias da nossa reserva biol\u00f3gica, que \u00e9 a maior do Planeta..."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-05-14T17:01:32.000Z",
            "id": "1260978565375569920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nOxqvgh6tq\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/o0xlKQ2xPo"
        },
        {
            "author_id": "330014111",
            "created_at": "2020-05-14T16:45:11.000Z",
            "id": "1260974451388223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O N\u00facleo Picinguaba, incorporado ao Parque Estadual da Serra do Mar em 1979, abrange 80% do territ\u00f3rio de Ubatuba. \n\nO local oferece 3 trilhas e um Centro de Visitantes com estacionamento e hospedaria para grupos organizados e de escolas. O acesso \u00e9 feito pela BR 101, no 40km. https://t.co/fbGdc6Q1MI"
        },
        {
            "author_id": "157221396",
            "created_at": "2020-05-14T16:17:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1260967511102754816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #cachoeira #veudanoiva #itatiaia #rj em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/QC8TgP26kQ"
        },
        {
            "author_id": "3433883351",
            "created_at": "2020-05-14T16:17:01.000Z",
            "id": "1260967362829918210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Katy Perry gravou um v\u00eddeo no Parque Nacional em Teres\u00f3polis https://t.co/STJpzuKYet"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-05-14T16:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1260967179077455872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Tangarzinho\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Pin tailed manakin \nParque Nacional Serra da Bocaina \nBrasil\n.\nGosta de boas fotos?\nEnt\u00e3o agende uma data com  e venha fotografar comigo em um dos v\u00e1rios roteiros oferecidos pela Birdsrio\u2026 https://t.co/GqzhpVARb5"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2020-05-14T16:15:26.000Z",
            "id": "1260966963444137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Reserva Extrativista, em Cruzeiro do Sul, est\u00e3o em estado de inseguran\u00e7a f\u00edsica frente \u00e0 pandemia.\n\nhttps://t.co/J2IXvzqX7i"
        },
        {
            "author_id": "40849824",
            "created_at": "2020-05-14T16:07:34.000Z",
            "id": "1260964985100009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \"pode ser uma nova escolha\" para f\u00e9rias\n https://t.co/HGqD7a1kC1\n\nTem uma vantagem em compara\u00e7\u00e3o com a amea\u00e7a do Corona: pelo menos os ursos topam-se \u00e0 dist\u00e2ncia."
        },
        {
            "author_id": "1195363466229567488",
            "created_at": "2020-05-14T16:00:04.000Z",
            "id": "1260963097587712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2049ONDE FOI\u2049\n\n1 - ch\u00e3o \n2 - Aquela escadinha na barra\n3 - Parque municipal \n4- Casa delx \n5 - Centro, foi p\u00e9ssimo \n6 - L\u00e1 em tupi paulista\n7 - n lembro juro\n8 - eh n\u00e9 \n9 - Carro do pedro \n\nfav que mando vc toma no cu"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T15:58:23.000Z",
            "id": "1260962671928635394",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2). A principal causa de desmatamento, no per\u00edodo, foi o Desmatamento com solo exposto, com 1.433 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2020-05-14T15:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "10228272",
                        "start": 206,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260955920172974082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje as 18h tem estreia do novo v\u00eddeo do Viaje Comigo!\nN\u00f3s visitamos o Parque Nacional de Capitol Reef, no Estado de Utah, no oeste Americano!\nSe programe para n\u00e3o perder!\nVeja: https://t.co/OXfpG4SeKb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "391514101",
            "created_at": "2020-05-14T15:17:08.000Z",
            "id": "1260952291043160065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar que traz paz, renova energias e nos deixa mais leves! \ud83c\udf3e\ud83d\udc9a em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/23lRrXOJve"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2020-05-14T15:04:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1260949213459951616",
            "in_reply_to_user_id": "54880885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Chico Mendes tem sido uma das mais impactadas pelo avan\u00e7o do desnatanento e das queimadas. A falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o e de pol\u00edticas para valorizar a economia de base florestal fomentam o avan\u00e7o da pecu\u00e1ria dentro da UC, idealizada pelo l\u00edder seringueiro."
        },
        {
            "author_id": "1729092966",
            "created_at": "2020-05-14T14:57:43.000Z",
            "id": "1260947406369292296",
            "in_reply_to_user_id": "1729092966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 615,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "O Monte Pascoal por ser um marco da hist\u00f3ria do Brasil se tornou unidade conserva\u00e7\u00e3o, e ganhou o t\u00edtulo de Parque Nacional do Monte Pascoal, mas por determinado tempo os ind\u00edgenas foram proibidos de residir ali pelo IBDF- Institui\u00e7\u00e3o Brasileiro de Desenvolvimento Florestal.+"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-05-14T14:48:03.000Z",
            "id": "1260944974486609930",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O cara escalado p/ administrar 9% do territ\u00f3rio nacional protegido n\u00e3o sabe que uma \u00e1rea \u00e9 medida em km\u00b2!!\n\nHomero desconhece o significado da palavra \"floresta\" e erra o n\u00famero de UCs sobre seu comando em 38x.\n\nMas o problema \u00e9 a ignor\u00e2ncia dos artistas\n\nhttps://t.co/HAmNSYVQbe"
        },
        {
            "author_id": "54975703",
            "created_at": "2020-05-14T14:40:00.000Z",
            "id": "1260942946725171202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Universidade Administrada pelo Centro de Ci\u00eancias Agr\u00e1rias da Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC), a Fazenda Raposa foi reconhecida, pelo Governo do Cear\u00e1, como \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico.\n\nSaiba mais na reportagem de Ana Mary Cavalcante: https://t.co/CbMfZKYph9 https://t.co/dElcZmh95G"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2020-05-14T14:26:00.000Z",
            "id": "1260939423027466241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Grande Gobi, na Mong\u00f3lia, \u00e9 uma das zonas mais escassamente habitadas do mundo e a casa dos \u00faltimos camelos selvagens. \ud83d\udc2a  Viaje com o Odisseia at\u00e9 \u00e0 Mong\u00f3lia em \"Lugares Secretos da \u00c1sia\" esta tarde \u00e0s 17h30\n\n#Odisseia #LugaresSecretosAsia https://t.co/WfcLF1qn6e"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2020-05-14T14:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "14281466",
                        "start": 86,
                        "username": "Survival"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "13201312",
                        "start": 191,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260934108542152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2728Vit\u00f3ria! \u2728Uni\u00e3o Europeia suspende financiamento de projeto controverso ap\u00f3s lobby da @Survival. \n\nAp\u00f3s investiga\u00e7\u00f5es, a UE suspendeu o financiamento do Messok Dja, um projeto controverso do @WWF que visava criar uma \u00e1rea protegida na Bacia do Congo.\n\nhttps://t.co/fut1Sr2Eld"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2020-05-14T14:01:10.000Z",
            "id": "1260933174814638081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje voltei a trabalhar no Parque Estadual do Jalap\u00e3o.  Ainda n\u00e3o tenho o que dizer sobre isso pois impactada, n\u00e3o estava nos meus planos. Apenas tenho no\u00e7\u00e3o do meu privil\u00e9gio enquanto servidora p\u00fablica concursada. Grata por isso. Que os sonhos sejam apenas adiados. https://t.co/cYq3e9khaV"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-05-14T14:00:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1260932983881560068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#makingof\n.\nO amanhecer durante trabalho de campo na Rebio de Sooretama, para o livro sobre a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, lan\u00e7ado em 2015.\n\n#campo #rebio #aventura #job #trampo #trabaho #trabalhodossonhos #natureza\u2026 https://t.co/ZOdVXopnan"
        },
        {
            "author_id": "3028598379",
            "created_at": "2020-05-14T13:51:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "55112305",
                        "start": 240,
                        "username": "luizandreoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260930814700814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! \ud83c\udf39 \nVamos sair da rotina? \nBora sair do quarto e ir para a sala. Conhecer na coluna circuito ABC no www.portaldoandreoli in\u00fameras atra\u00e7\u00f5es e atividades que o Parque Estadual Serra do mar pode nos oferecer! \nAnota a\u00ed na sua agenda!\ud83d\ude09\n@luizandreoli\nhttps://t.co/Tzn3TKJJDv"
        },
        {
            "author_id": "793980155597377536",
            "created_at": "2020-05-14T13:42:26.000Z",
            "id": "1260928462312714240",
            "in_reply_to_user_id": "1200822714296131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rosaisvic vamo ent\u00e3o, ir no parque nacional \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-05-14T13:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "20646711",
                        "start": 118,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260928369794797570",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trecho da Mata Atl\u00e2ntica que se inicia na Serra da Jur\u00e9ia, em Iguape, foi declarado Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela @unesco. A prote\u00e7\u00e3o inclui um patrim\u00f4nio \u00e9tnico e cultural, representado pelas comunidades ind\u00edgenas que habitam o entorno da \u00e1rea protegida. \ud83d\udcf7Celso Margraff https://t.co/HOknCY9APL"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2020-05-14T13:33:26.000Z",
            "id": "1260926194431614978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde est\u00e1 Wally?\n#quintafeiradelembran\u00e7as #qfl #tbt #buritis #pesd #serradourada em Parque Estadual da Serra Dourada https://t.co/nMK4Ts5gEA"
        },
        {
            "author_id": "87420838",
            "created_at": "2020-05-14T13:22:59.000Z",
            "id": "1260923564024188928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui uma crian\u00e7a feliz. Criado no centro de BH, meu \"quintal\" era o parque municipal. Saudade de quando eu era crian\u00e7a...\n\n#oldphoto #childhood #inf\u00e2ncia #parque #crian\u00e7a #memoria #instamoment https://t.co/9Mb24iqyKR"
        },
        {
            "author_id": "1125548576174759939",
            "created_at": "2020-05-14T13:09:53.000Z",
            "id": "1260920268333219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo retirarem a Sede da APA PETROPOLIS com a transferencia da sua administra\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional, em Teres\u00f3polis.  Se a fiscaliza\u00e7\u00e3o j\u00e1 era dif\u00edcil, agora ent\u00e3o...."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T12:58:16.000Z",
            "id": "1260917343263141893",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "881951979420954624",
            "created_at": "2020-05-14T12:50:15.000Z",
            "id": "1260915328755871745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uns 6 ou 7, durante um dia de trilha de 13km e v\u00e1rias cachoeiras no Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/tCQL2E97Nt"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2020-05-14T12:28:33.000Z",
            "id": "1260909868451459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPMA realiza soltura de v\u00e1rias esp\u00e9cies na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o APA da Bica do Ipu https://t.co/I7bHpCw2lC #CIDADE https://t.co/tFlCvkTvTx"
        },
        {
            "author_id": "31949312",
            "created_at": "2020-05-14T12:23:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1260908529067741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de poder ir \u00e0 praia de boa \ud83c\udfd6\n#praia #beach #sol #bomdia #parque #paulocesarvinha #guarapari #nature #espiritosanto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/q9TXKCLH1w"
        },
        {
            "author_id": "293473834",
            "created_at": "2020-05-14T12:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260904694882406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/gXxsAR7GfI via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "892437400193990658",
            "created_at": "2020-05-14T11:53:01.000Z",
            "id": "1260900925662736394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nGUIA PATAG\u00d4NIA\n.\nParque Nacional Queulat\n.\nPuyuhuapi (Chile)\nNota: 5/5\nPre\u00e7o: USD 8\nEstacionamento: sim\n.\n\u00c9 neste parque que fica o impressionante Ventisquero Colgante. H\u00e1 2 formas para observar a geleira: um\u2026 https://t.co/lHqWFUi4AP"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-14T11:43:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1260898594355372034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "resist\u00eancia verde. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/YKraivNRuj"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-14T11:01:06.000Z",
            "id": "1260887860129005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pardal f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/fa9U0N2uOd"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T09:58:07.000Z",
            "id": "1260872009266806789",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA) - 57 km\u00b2. As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (PA) (8 km\u00b2); a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (45 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "804798516262502401",
            "created_at": "2020-05-14T09:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3224396644",
                        "start": 0,
                        "username": "analopes_3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260866945567666177",
            "in_reply_to_user_id": "3224396644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@analopes_3 Podes vir, este fim de semana vou fazer um piquenique onde come\u00e7a o parque nacional da prenda Ger\u00eas \ud83d\ude1b"
        },
        {
            "author_id": "71857924",
            "created_at": "2020-05-14T09:04:16.000Z",
            "id": "1260858458175344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\u26f0 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/in989lZFjD"
        },
        {
            "author_id": "1255723026513002500",
            "created_at": "2020-05-14T09:02:02.000Z",
            "id": "1260857896918712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Celeste - Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio, Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\n\n#viajeomundo #conhecaomundo #lago #r\u00edoceleste #costarica #viagens #viaje #vulcaotenorio https://t.co/TEn1jZ9w0T"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T06:58:00.000Z",
            "id": "1260826681163395072",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 1.433 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "2547582440",
            "created_at": "2020-05-14T05:41:07.000Z",
            "id": "1260807334181449730",
            "in_reply_to_user_id": "931672676753657856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZasminMellk Que isso meo, foi abduzida pra outra cidade ? Tem meo.. Se n\u00e3o me engano tem no parque municipal de nova igua\u00e7u e outros lugares."
        },
        {
            "author_id": "162917196",
            "created_at": "2020-05-14T05:07:45.000Z",
            "id": "1260798936345907201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost bte.turismo\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional de Aparados da Serra\u00a0\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0brasileira\u00a0de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada na\u00a0serra Geral, encampando os desfiladeiros na divisa natural\u2026 https://t.co/78vgkKEkPX"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T03:57:53.000Z",
            "id": "1260781352590311432",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (PA) - 8 km\u00b2, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 16 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 45 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "42384242",
            "created_at": "2020-05-14T01:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00064578,
                        -20.05178889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1260748614734921729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe o que \u00e9 magn\u00edfico ? A capacidade de entender a natureza ! em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/akGZwC3GSQ"
        },
        {
            "author_id": "2336789242",
            "created_at": "2020-05-14T01:06:22.000Z",
            "id": "1260738191239393282",
            "in_reply_to_user_id": "2336789242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota da AMLD:\n\"A Associa\u00e7\u00e3o Mico-Le\u00e3o-Dourado manifesta preocupa\u00e7\u00e3o com a exonera\u00e7\u00e3o coletiva dos chefes da Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o e da APA Rio S\u00e3o Jo\u00e3o/ MLD, \u00e1reas protegidas estrat\u00e9gicas para o programa de conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie\"."
        },
        {
            "author_id": "2336789242",
            "created_at": "2020-05-14T01:06:21.000Z",
            "id": "1260738187053408259",
            "in_reply_to_user_id": "2336789242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As exonera\u00e7\u00f5es dos gestores das reservas biol\u00f3gicas da Uni\u00e3o e Po\u00e7o das Antas, e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bacia do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o/Mico-Le\u00e3o-Dourado foram formalizadas na ter\u00e7a-feira (12), no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o\"."
        },
        {
            "author_id": "1220921682770235392",
            "created_at": "2020-05-14T01:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "344680464",
                        "start": 245,
                        "username": "jaboataoonline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "28a1207c793e4331"
            },
            "id": "1260736617846890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CAD\u00ca AS PLACAS QUE INDICAM O LOCAL COMO \u00c1REA DE DESOVA DE TARTARUGA MARINHA?\n\nDesde que a prefeitura construiu a pista na praia, \u201calgumas pessoas\u201d se sentiram no direito de remover as placas que indicavam o local como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental @jaboataoonline https://t.co/N5TeKZ47sE"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T00:57:45.000Z",
            "id": "1260736023333494784",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (PA) (8 km\u00b2); a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (45 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2884003263",
            "created_at": "2020-05-14T00:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260735495002300417",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Da\u00ed o camarada s\u00f3 constr\u00f3i sua casinha na reserva biol\u00f3gica... gente de bem com ela msm"
        },
        {
            "author_id": "62952895",
            "created_at": "2020-05-14T00:43:01.000Z",
            "id": "1260732313715048450",
            "in_reply_to_user_id": "153615645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dooooooooooooug Essa foto do \u00f4nibus circular passando na frente do Parque Municipal me deu gatilho."
        },
        {
            "author_id": "1131297519873536001",
            "created_at": "2020-05-14T00:25:55.000Z",
            "id": "1260728012057780231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2049\ufe0fONDE FOI\u2049\ufe0f\n\n1 - Cama\n2 - Praia \n3 - Parque municipal Barueri \n4- Na cozinha kkkkkk\n5 - No rol\u00ea \n6 - Hopi hari\n7 - Sala\n8 - Sim\n9 - Casa da duda \n10 - N\u00e3o kkkkkk\n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "992800927366164481",
            "created_at": "2020-05-14T00:22:03.000Z",
            "id": "1260727038597574656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia!!!\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\nSiga-nos nas redes\u00a0\n\n@estudesciences\u00a0\n\n#Natureza #beautiful #happy #cute #Science #MeioAmbiente #happy #Follow #Art #nature #Life #Photo #Instagram #Facebook #photooftheday #Fisica #Abrace #Sciences https://t.co/80bKDplia3"
        },
        {
            "author_id": "252660418",
            "created_at": "2020-05-13T23:48:53.000Z",
            "id": "1260718689990524928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antonio Peticov na PSICOBR antonio.peticov \u00c1reas do Cerrado, Chapada dos Veadeiros e Parque Nacional das Emas (GO) em Centro, Campinas https://t.co/hnPc2g2DRf"
        },
        {
            "author_id": "1191282984399310849",
            "created_at": "2020-05-13T23:48:05.000Z",
            "id": "1260718488718581768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobre o ataque de B\u00fafalo a um adolescente no Parque Nacional de Cantanhez (PNC). https://t.co/HE7uRFYczb"
        },
        {
            "author_id": "267515398",
            "created_at": "2020-05-13T23:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "55003384",
                        "start": 0,
                        "username": "tiagoroseta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260713771154071554",
            "in_reply_to_user_id": "55003384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagoroseta Cochrane em Alberta. Uma cidadezinha a 30 minutos de Calgary e uma hora do parque nacional de Banff. A gente queria morar perto das rochosas canadenses. Era nosso sonho."
        },
        {
            "author_id": "786777538337144832",
            "created_at": "2020-05-13T23:15:41.000Z",
            "id": "1260710335222333440",
            "in_reply_to_user_id": "786777538337144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo de contempla\u00e7\u00e3o (por e nascer do sol, c\u00e9u - estrelas - lua)\nlagoa mirim e manguera\nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim\nFarol da barra\nPorto de SVP\nEstancias para visita\u00e7\u00e3o\nS\u00edtios arqueologicos e paleontologicos"
        },
        {
            "author_id": "2953360463",
            "created_at": "2020-05-13T23:14:53.000Z",
            "id": "1260710134101262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de ir no parque municipal ver os patinho e os pexinho  \ud83e\udd86\ud83d\udc1f\ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "163066468",
            "created_at": "2020-05-13T23:08:35.000Z",
            "id": "1260708547840614401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mac demarco em frente ao parque municipal em bh https://t.co/IESBh1flwJ"
        },
        {
            "author_id": "1166193929978568705",
            "created_at": "2020-05-13T22:49:33.000Z",
            "id": "1260703757626683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O MPF cobra uma explica\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia do ICMBio sobre os motivos que levaram a autarquia ambiental a publicar exonera\u00e7\u00f5es em blocos de chefes de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds.\nhttps://t.co/e27wghAIPD"
        },
        {
            "author_id": "67120851",
            "created_at": "2020-05-13T22:49:07.000Z",
            "id": "1260703649036206084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O MPF cobra uma explica\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia do ICMBio sobre os motivos que levaram a autarquia ambiental a publicar exonera\u00e7\u00f5es em blocos de chefes de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds.\nhttps://t.co/UnIlka4iya"
        },
        {
            "author_id": "887057024529436674",
            "created_at": "2020-05-13T22:37:08.000Z",
            "id": "1260700636036898824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2049ONDE FOI\u2049\n\n1 - sof\u00e1 \n2 - cozinha aqui de casa kkk \n3 - Parque Municipal \n4-  banheiro \n5 - na laje kkk\n6 - no corredor da escola em frente ao banheiro kkkk\n7 - na rua \n8 - com certeza \n9 - em casa \n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "736995686479204355",
            "created_at": "2020-05-13T22:28:15.000Z",
            "id": "1260698400246333445",
            "in_reply_to_user_id": "736995686479204355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos Andes at\u00e9 a Amaz\u00f4nia. Uma das maiores biodiversidades do planeta, o Parque Nacional Ambor\u00f3 \u00e9 um dos mais importantes da Bol\u00edvia. Lar de milhares de esp\u00e9cies de animais e plantas, o lugar tamb\u00e9m \u00e9 aberto para a visita\u00e7\u00e3o guiada https://t.co/L6p7gMpnbx"
        },
        {
            "author_id": "736995686479204355",
            "created_at": "2020-05-13T22:28:13.000Z",
            "id": "1260698391220281344",
            "in_reply_to_user_id": "736995686479204355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Potos\u00ed, o Parque Nacional Torotoro \u00e9 uma cidade que foi fundada a 250 anos pelos quichuas e espanh\u00f3is, o parque conta com grande c\u00e2nions e cavernas. https://t.co/mncsBzZHPu"
        },
        {
            "author_id": "736995686479204355",
            "created_at": "2020-05-13T22:28:10.000Z",
            "id": "1260698378238918656",
            "in_reply_to_user_id": "736995686479204355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sajama fica a 4horas de carro da cidade de La Paz, no estado de Oruru. Nesta \u00e1rea preservada \u00e9 poss\u00edvel tomar banho nas \u00e1guas termais, ou se aventurar nas montanhas que chegam a 6500 metros de altitude, al\u00e9m de termos uma paisagem deslumbrante https://t.co/qKqy5gbAmb"
        },
        {
            "author_id": "252660418",
            "created_at": "2020-05-13T22:27:37.000Z",
            "id": "1260698238774136833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antonio Peticov na PSICOBR antonio.peticov Poster Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) em Centro, Campinas https://t.co/DzSa0LPmLb"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T21:57:37.000Z",
            "id": "1260690688867307520",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2). Somando 1.433 km\u00b2, o Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado."
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2020-05-13T21:22:13.000Z",
            "id": "1260681779339558913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel em Parque Nacional das Emas https://t.co/5EsH3hwpZv"
        },
        {
            "author_id": "139179266",
            "created_at": "2020-05-13T21:20:40.000Z",
            "id": "1260681389416087560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma das regi\u00f5es costeiras do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, tem v\u00e1rias esp\u00e9cies nativas de fauna e flora e rola altas ondas, regi\u00e3o praticamente virgem!! \u00c9 um dos pedacinho protegidos desse estado\u2026 https://t.co/KWmtaSQc6n"
        },
        {
            "author_id": "1154325664964759552",
            "created_at": "2020-05-13T21:15:27.000Z",
            "id": "1260680079543238658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode anotar, assim que essa quarentena acabar eu vou visitar o Parque Nacional de Itatiaia, to louco pra conhecer esse lugar lindo"
        },
        {
            "author_id": "49245363",
            "created_at": "2020-05-13T21:10:31.000Z",
            "id": "1260678835693072388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafios do monitoramento ambiental na Floresta Estadual do Iriri - Altamira-PA https://t.co/dwrlEkteLS https://t.co/zzEWqUt3dd"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-13T21:03:07.000Z",
            "id": "1260676975984852998",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "81413469",
            "created_at": "2020-05-13T20:51:15.000Z",
            "id": "1260673988054913024",
            "in_reply_to_user_id": "745900101114204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yoxngod Aaaaaaa eu amei o seu trabalho mdssss \n\nEu fa\u00e7o engenharia de pesca, meu tema \u00e9 sobre o potencial da pesca ornamental em uma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-05-13T20:47:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "20646711",
                        "start": 111,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260673045611663361",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No oeste do #Paran\u00e1, localiza-se o Parque Nacional do Igua\u00e7u, reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela @Unesco. Sua grande biodiversidade e o espetacular conjunto das quedas d\u2019\u00e1gua fazem desse patrim\u00f4nio um dos locais tur\u00edsticos mais visitados do Pa\u00eds \ud83d\udcf7Acervo Iphan https://t.co/0UkUbRzICH"
        },
        {
            "author_id": "931523895919874049",
            "created_at": "2020-05-13T20:40:07.000Z",
            "id": "1260671184963874820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades intensificam fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Luiana https://t.co/ddAVxhnyEs"
        },
        {
            "author_id": "1111420728153391104",
            "created_at": "2020-05-13T20:15:42.000Z",
            "id": "1260665039972900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felipe de novo, 8 anos\n\nTava jogando bola no parque municipal, ai a bola caiu num lugar onde tinham varias pedras no ch\u00e3o, eu abaixei pra pegar a bola, escorreguei e rasguei o joelho no ch\u00e3o. Levei 8 pontos https://t.co/NRgJgux4Lc"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2020-05-13T20:08:05.000Z",
            "id": "1260663126443335682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 Virtual no IF, com o tema \"As belezas e peculiaridades da Floresta Estadual de Pederneiras\"\n\n\u00c9 amanh\u00e3, dia 14, quinta-feira, \u00e0s 15 horas\n\nInscreva-se no link: https://t.co/Hk8ZHmkVBJ https://t.co/w9ghyb1KTi"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2020-05-13T20:04:21.000Z",
            "id": "1260662183463202817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 C\u00e2nion Itaimbezinho \ud83e\udd7e Parque Nacional Aparados da Serra | Cambar\u00e1 do Sul | RS | Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/CNkKhNCQkp https://t.co/4KeSi43ZtY"
        },
        {
            "author_id": "46761117",
            "created_at": "2020-05-13T19:59:59.000Z",
            "id": "1260661085566369793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPA cobra garantias \u00e0 sa\u00fade de moradores de reserva extrativista\n\nUnidades de sa\u00fade que atendem as comunidades est\u00e3o sem condi\u00e7\u00f5es de receber pacientes da covid-19 em Porto de Moz\n\nhttps://t.co/O4y1UxIEqU"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2020-05-13T19:57:27.000Z",
            "id": "1260660446501068802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas poder\u00e1 ter um forte crescimento como destino de f\u00e9rias\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/7xJADWF4hD https://t.co/eM3S2uL1OT"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-05-13T19:35:43.000Z",
            "id": "1260654977069928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Senten\u00e7a determina retirada de embarca\u00e7\u00f5es ancoradas na Ba\u00eda de Guaratuba (PR). Determina\u00e7\u00e3o acolheu pedido do MPF por meio de a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica ajuizada para preserva\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/TegME1pzbg"
        },
        {
            "author_id": "21158166",
            "created_at": "2020-05-13T19:08:44.000Z",
            "id": "1260648187250921472",
            "in_reply_to_user_id": "21158166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documenta\u00e7\u00e3o de Milton Guran, realizada em 1978, no Parque Nacional do Xingu. \n\nO MCB apoia a campanha organizada pela Cole\u00e7\u00e3o Bei que contribui com os povos ind\u00edgenas do Xingu na aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, produtos de higiene e alimentos. Conhe\u00e7a: https://t.co/bGJbdJhif6 https://t.co/7ofkh9wq6F"
        },
        {
            "author_id": "53331261",
            "created_at": "2020-05-13T19:05:20.000Z",
            "id": "1260647331252146177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Faramontaos, en Carballeda de Avia, \u00e9 un dos puntos da comarca do Ribeiro desde o que \u00e9 posible contemplar a mole gran\u00edtica de Pena Corneira e a gran rocha de 10 m de altura que coroa este monumento natural \ud83d\ude09 #ACulturaSegue #VolvamosConSentidi\u00f1o #CarballedadeAvia #Leiro #Avi\u00f3n https://t.co/EY5yyn4x0T"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T18:57:30.000Z",
            "id": "1260645359505641472",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T18:57:29.000Z",
            "id": "1260645359048511489",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Altamira (PA), com 77 km\u00b2 de desmatamento. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1083853466278203393",
            "created_at": "2020-05-13T18:47:19.000Z",
            "id": "1260642796727304194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI\u2049\n\n1 - cama\n2 - praia\n3 - parque municipal\n4- lugar nenhum\n5 - quarto\n6 - van\n7 - rua\n8 - nem se me pagassem\n9 - carna\n10 - n"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-05-13T18:35:38.000Z",
            "id": "1260639858122297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos \nN\u00facleo de Montanha de Friburgo \n.\nTr\u00eas Picos State Park \nFriburgo Mountain Core\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #highlands #landscape #sky #landscapephotography #rock\u2026 https://t.co/e7egdDffZI"
        },
        {
            "author_id": "236153176",
            "created_at": "2020-05-13T18:14:27.000Z",
            "id": "1260634526138548226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerlinguetus sp. (caxinguel\u00ea, esquilo, serelepe...), que fotografei na sede da E. E. Serra das Araras em 2017. \n#squirrel #rodentia #mamiferosdobrasil #mammalsofbrazil #wildlife #uc #icmbio em Estacao Ecologica\u2026 https://t.co/MoxcuzoRwU"
        },
        {
            "author_id": "151763865",
            "created_at": "2020-05-13T18:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1260631557255172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu s\u00f3 pe\u00e7o luz e confian\u00e7a\nPra viver as imperman\u00eancias da vida\nFocando na expans\u00e3o da consci\u00eancia. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/qc4X17cutP"
        },
        {
            "author_id": "52585359",
            "created_at": "2020-05-13T18:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.2920461,
                        -14.5914414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f985135b0b9fc7a0"
            },
            "id": "1260631354825465859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje n\u00e3o \u00e9 dia de #tbt, mas postarei uma foto tirada em 2012, com pessoas muito queridas, no Parque Estadual Serra do Conduru. \n.\n.\n.\nDa esquerda para direita temos: Empenado, Marcelo Barreto, Marco Aur\u00e9lio, eu e\u2026 https://t.co/xG2BUZywMm"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2020-05-13T17:30:00.000Z",
            "id": "1260623341196660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fechada desde mar\u00e7o por conta do coronav\u00edrus, a reserva natural \u00e9 a mais antiga do mundo, abrigando as famosas nascentes de \u00e1gua quente.\n\nhttps://t.co/aw5ygyW6qp"
        },
        {
            "author_id": "3254312687",
            "created_at": "2020-05-13T16:54:34.000Z",
            "id": "1260614422906777602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabar a quarentena eu vou acampar nem q seja na porra do parque municipal https://t.co/6tQepI4xff"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-05-13T16:42:28.000Z",
            "id": "1260611378747932673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u201cpode ser uma nova escolha\u201d para f\u00e9rias https://t.co/uvf8l71NKx #Covid-19 #EmDestaque"
        },
        {
            "author_id": "1017026346474786816",
            "created_at": "2020-05-13T16:22:41.000Z",
            "id": "1260606399714820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espinha\u00e7o Xtreme #TrailRun\n\nEtapa Diamantina MG\n01 de novembro de 2020 - Parque Estadual #Biribiri\n06 KM Trail Caminhada\n09 KM Trail Curto\n21 KM Trail M\u00e9dio\n50 KM Trail\u2026 https://t.co/6AGeANVZb1"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T15:57:22.000Z",
            "id": "1260600030093668354",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2020-05-13T15:45:07.000Z",
            "id": "1260596948089921537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas pode ser uma nova escolha para f\u00e9rias https://t.co/zbSmVlBL2O #paisaominuto"
        },
        {
            "author_id": "904853124661338114",
            "created_at": "2020-05-13T15:39:33.000Z",
            "id": "1260595547599241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2018 eu e lucas tava no parque municipal e um velhinho portugu\u00eas pediu pra tirar uma foto nossa pq a gente tava lindo juntos e ir\u00edamos querer lembrar daquele momento"
        },
        {
            "author_id": "186228592",
            "created_at": "2020-05-13T15:27:45.000Z",
            "id": "1260592576635244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudades de ir no centro bater perna, ir na Americanas, na Rede, na Leitura. Andar a toa at\u00e9 a parque municipal... \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2020-05-13T15:27:26.000Z",
            "id": "1260592495035060225",
            "in_reply_to_user_id": "274060446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refer\u00eancias:\n\nUnidades de Conserva\u00e7\u00e3o, Rylands &amp; Brandon 2005: https://t.co/ZSrZRAl3qL\n\nParques Nacionais, E. Roquette-Pinto: https://t.co/KrnHJcuE1E\n\nParque Nacional do Araguaia - 50 anos, ICMBio: https://t.co/QEWJDBlbGJ"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2020-05-13T15:27:23.000Z",
            "id": "1260592483727261696",
            "in_reply_to_user_id": "274060446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro parque criado no Brasil, em 1937, foi o Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro. https://t.co/8o83nRLWCI"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2020-05-13T15:27:22.000Z",
            "id": "1260592480019451904",
            "in_reply_to_user_id": "274060446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspirado pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Yellowstone nos EUA, em 1872, questionava o fato de no Brasil n\u00e3o existir nenhum parque com objetivo de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/P9syiP6Mec"
        },
        {
            "author_id": "348521217",
            "created_at": "2020-05-13T15:06:33.000Z",
            "id": "1260587242223013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BalancoGeralMG at\u00e9 hoje meu auxilio n\u00e3o saiu,sou aut\u00f4noma trabalho no parque Municipal e n\u00e3o tem data para reabrir e sem ganhar dinheiro est\u00e1 dif\u00edcil no momento estou vivendo de doacao"
        },
        {
            "author_id": "758663249340628992",
            "created_at": "2020-05-13T14:40:38.000Z",
            "id": "1260580717316182017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dan\u00e7ar com gente perto\nsentar no banzai tomar cacha\u00e7a\ntomar sol no parque municipal https://t.co/BrfAKlJM7t"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2020-05-13T14:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "15663213",
                        "start": 0,
                        "username": "michelpinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260580687918313474",
            "in_reply_to_user_id": "15663213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@michelpinho Se vai pra \u00d3bidos e Alenquer, n\u00e3o deixe de conhecer Monte Alegre, especialmente o Parque Estadual Monte Alegre e a fonte sulfurosa."
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-13T14:22:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1260576207738937347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muita saudade das aulas. \ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/F0WesXimKO"
        },
        {
            "author_id": "162730482",
            "created_at": "2020-05-13T14:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "15663213",
                        "start": 0,
                        "username": "michelpinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260573175223648257",
            "in_reply_to_user_id": "15663213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@michelpinho P\u00f3s pandemia, muitos paraenses deveriam fazer isso. O interior do nosso estado \u00e9 lindo! Acrescenta a\u00ed Porto de Moz: \u00c9 lindo, praia da ch\u00e1cara em julho al\u00e9m da Reserva extrativista\u201cverde para sempre\u201d. Descendo o xingu, tem munic\u00edpios cheio de hist\u00f3rias, festivais e povo acolhedor."
        },
        {
            "author_id": "1201963563914584064",
            "created_at": "2020-05-13T13:43:26.000Z",
            "id": "1260566322578161665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2049ONDE FOI\u2049\n\n1 - sof\u00e1 \n2 - casa da minha tia \n3 - parque municipal \n4- neec\n5 - na rua \n6 - atr\u00e1s da casa dele \n7 - minha casa\n8 - sim \n9 - minha casa \n10 - sim \n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "1080233365742198784",
            "created_at": "2020-05-13T13:38:33.000Z",
            "id": "1260565093814763521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Oportunidade #Valinhos \n\nMoradores de Valinhos podem entregar Curr\u00edculos para o Atacadista Rold\u00e3o na portaria principal do Parque Municipal da Festa do Figo\n\nhttps://t.co/R16rMlSkKO https://t.co/Dj345qAlXl"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2020-05-13T13:35:06.000Z",
            "id": "1260564225262604291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3 Nessa quinta (14/maio) as 19h no peibitipoca , a clarice.silva90 conversa com cunhaemenezes numa live sobre trilhas!\n\n\ud83d\udd01 Compartilhado via clubedosaventureiros \n\nN\u00e3o percam! em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/xFzLgTn8U4"
        },
        {
            "author_id": "332446356",
            "created_at": "2020-05-13T13:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "791635",
                        "start": 124,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260557729447493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze guarda-parques s\u00e3o mortos em epis\u00f3dio sangrento no Parque Nacional de Virunga - ((o))eco - https://t.co/V0duR3Sezu via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T12:57:09.000Z",
            "id": "1260554677734670339",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "225498006",
            "created_at": "2020-05-13T12:31:05.000Z",
            "id": "1260548117990178817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OURO BRANCO (MG)\nCarro pega fogo e atinge vegeta\u00e7\u00e3o do parque estadual de Ouro Branco\n\n(CBMMG/ER/PRINCIPAIS NOT\u00cdCIAS DOS PRINCIPAIS JORNAIS DO BRASIL E DO MUNDO/REDES SOCIAIS E SITES CONFI\u00c1VEIS DE CONSELHEIRO\u2026 https://t.co/NjajQJfPoM"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-05-13T12:30:14.000Z",
            "id": "1260547902222602244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/yNaOkTrZjS - Arquip\u00e9lago do Arvoredo merece ser parque nacional\n\nO arquip\u00e9lago se tornando Parque Nacional, geraria renda e empregos para a regi\u00e3o e para a pr\u00f3pria unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/XdeHgZ34Tb"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-05-13T12:19:37.000Z",
            "id": "1260545229616185346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, hoje direto do Parque Estadual Marinho da Pedrada Risca do Meio. Criado em 1997, \u00e9 uma UC estadual de prote\u00e7\u00e3o integral da vida marinha e sob a gest\u00e3o da SEMA. #unidadesdeconserva\u00e7\u00e3odocear\u00e1 #sema #fiqueemcada https://t.co/L50MPjnbKO"
        },
        {
            "author_id": "1115937622055182339",
            "created_at": "2020-05-13T11:59:34.000Z",
            "id": "1260540185323978753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra de Caldas \ud83d\ude0d https://t.co/Vvg4lN3BqH"
        },
        {
            "author_id": "2890108953",
            "created_at": "2020-05-13T11:21:50.000Z",
            "id": "1260530688601833472",
            "in_reply_to_user_id": "2890108953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curioso tamb\u00e9m que ele se cala com rela\u00e7\u00e3o \u00e0quele senador do partido dele, que tem trabalhado em favor da privatiza\u00e7\u00e3o de um patrim\u00f4nio p\u00fablico natural, que \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Hipocrisia tem nome e curso."
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-05-13T10:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1260524434097659904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Black jacobim\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Beija flor preto\nParque nacional do Itatiaia\nBrasil\n.\n.\nGosta de boas fotos?\nEnt\u00e3o agende uma data com  e venha fotografar comigo em um dos v\u00e1rios roteiros oferecidos pela Birdsrio\u2026 https://t.co/BL0DJVbeAy"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-13T10:56:58.000Z",
            "id": "1260524432818397185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pardal f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/tQuzscaUor"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2020-05-13T10:49:14.000Z",
            "id": "1260522483347750913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro incendeia em trilha e atinge Parque Estadual da Serra do Ouro Branco\n\n#estadual, #incendiado, #parque, #bombeiros, #Carro, #Fogo, #ourobranco, #serra\n\nConfira a mat\u00e9ria completa em nosso site: https://t.co/4Y0STJHUeM https://t.co/OxOEVrV8Cg"
        },
        {
            "author_id": "2525631979",
            "created_at": "2020-05-13T10:48:58.000Z",
            "id": "1260522419149774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira vez que fui ao Parque Estadual da Pedra Azul. #mochileiro #mochileros #lazer #turismo #vibecapixaba10 #emmovimento #dessejeito #vidaquesegue\u270c #passeio #parqueestadualdapedraazul #pedraazul https://t.co/LYgFfJJ5WY"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T09:57:02.000Z",
            "id": "1260509347618021378",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1248737465659252739",
            "created_at": "2020-05-13T09:33:07.000Z",
            "id": "1260503329836273666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova #rotaturisticacaminhosdosudoeste #ecoturismo #parquenacionaldeboanova #freshairforeveryone #nature #birdwatching #brasil #trekking #hiking #bahia #cleanwaterforeveryone #alexandredocerrado\u2026 https://t.co/FVqW6X0uZ3"
        },
        {
            "author_id": "1203779716450312195",
            "created_at": "2020-05-13T08:11:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "146997013",
                        "start": 0,
                        "username": "wellefante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260482814207832064",
            "in_reply_to_user_id": "1203779716450312195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wellefante ent\u00e3o vcs podem esquecer qualquer esp\u00e9cie de foto ou filmagem, pois n\u00e3o tem como, at\u00e9 pq pra ter acesso aquele lago vc teria q entrar numa \u00e1rea protegida pelo governo ou atravessar os matos na cachoeira"
        },
        {
            "author_id": "1153787864855040000",
            "created_at": "2020-05-13T07:10:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "77903908",
                        "start": 134,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260467363805265920",
            "in_reply_to_user_id": "1210608655340584961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElfodosInsetos uma antiga foto que tirei numa das idas ao Parque Estadual da Serra da Cantareira. D\u00e1 pra identificar o peludinho? cc @ObsNaturalistas https://t.co/CJtasiBxl7"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T06:56:53.000Z",
            "id": "1260464014443896833",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a PARQUE NACIONAL DO ACARI (AM) (1 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2). De forma geral,a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 180 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1195511974391623681",
            "created_at": "2020-05-13T06:01:38.000Z",
            "id": "1260450108749029382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o 3h da manh\u00e3 e eu quero ir visitar parque nacional\nCorona v\u00e1 embora eu quero fazer coisas"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-05-13T05:10:30.000Z",
            "id": "1260437241765285892",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nos estados que comp\u00f5em a chamada Amaz\u00f4nia Legal. As primeiras opera\u00e7\u00f5es conjuntas de combate ao desmatamento ilegal iniciaram-se no pr\u00f3prio dia 11/05/20 na Floresta Nacional do Jacund\u00e1 e na Vila Nova Samuel, no estado de Rond\u00f4nia. (5/5)"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-05-13T04:33:51.000Z",
            "id": "1260428017450520579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fen\u00f4meno o c\u00e9u sobre o Parque Nacional Joshua.\n\n#Ufo #phenomenon_art #Joshua #Strange #sky #MorongoValley #California https://t.co/3XxwNsHDw3"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T03:56:46.000Z",
            "id": "1260418685379829761",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). De maneira geral, a causa de desmatamento mais frequente foi o o Desmatamento com solo exposto (545 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1231286927841775616",
            "created_at": "2020-05-13T02:56:12.000Z",
            "id": "1260403440846397447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul vista de outro \u00e2ngulo. \n#pedraazul #capixabadagema #montanhascapixabas #domingosmartins em Parque Estadual de Forno Grande https://t.co/2rGDAbOuaw"
        },
        {
            "author_id": "1730121750",
            "created_at": "2020-05-13T02:41:34.000Z",
            "id": "1260399757849251845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "andar na rua ouvindo m\u00fasica;\nir numa sorveteria que tem buffet;\nver os marreco no parque municipal.\n\nnessa ordem. https://t.co/yuyvAycXYe"
        },
        {
            "author_id": "973769673081802753",
            "created_at": "2020-05-13T02:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.85961,
                        -20.50241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ccebf8e6facd96db"
            },
            "id": "1260396584845676547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INCENDIO EM VEICULO ATINGE PARQUE ESTADUAL\n\nTarde de ter\u00e7a-feira por volta de 14:20 h,  equipe de bombeiros de Congonhas foram acionados  a comparecer no Parque Estadual da Serra do Ouro Branco onde segundo um\u2026 https://t.co/blv3lvFr5O"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2020-05-13T02:16:22.000Z",
            "id": "1260393416535441409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na estrada do Irineu\u00a0Serra https://t.co/GTZa4cW04B"
        },
        {
            "author_id": "1009997462138998784",
            "created_at": "2020-05-13T01:46:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260385818021179392",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs pode me ajudar a identificar essa? Encontrada no Parque Estadual dos Pirineus - GO https://t.co/e9YXt79tb6"
        },
        {
            "author_id": "1242621936414404608",
            "created_at": "2020-05-13T01:45:37.000Z",
            "id": "1260385678069825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI\u2049\n\n1 - Sof\u00e1 \n2 - Minha casa\n3 - Parque municipal \n4- Casa de um amigo\n5 - N\u00e3o lembro \n6 - Acho q cinema\n7 - Em um s\u00edtio \n8 - Sim\n9 - Flaider\n10 - N\u00e3o kkk \n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "867877443645964290",
            "created_at": "2020-05-13T01:09:44.000Z",
            "id": "1260376648475652096",
            "in_reply_to_user_id": "2893865931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eletrichapel sim, parque municipal tbem, o mercado central :'("
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T00:56:39.000Z",
            "id": "1260373357695926274",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Altamira (PA) teve destaque, com 97 km\u00b2 de desmatamento. As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "4714294509",
            "created_at": "2020-05-13T00:50:35.000Z",
            "id": "1260371830944206851",
            "in_reply_to_user_id": "1231258596635181062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_mirielys_ KKKKKKK ok n entendi a do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2020-05-13T00:28:15.000Z",
            "id": "1260366208165203969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Lagoa Encantada https://t.co/UfcGrjMkXS"
        },
        {
            "author_id": "757765682897399808",
            "created_at": "2020-05-13T00:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1360733967889088512",
                        "start": 0,
                        "username": "Leidinh4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260359993464848390",
            "in_reply_to_user_id": "1179653318701924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leidinh4 pensei ali tb mas acho q \u00e9 \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-05-12T23:37:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "126498058",
                        "start": 0,
                        "username": "umbrios"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2705235033",
                        "start": 9,
                        "username": "ZSantossaz"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "261018611",
                        "start": 21,
                        "username": "dandelium2"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "38513445",
                        "start": 33,
                        "username": "resonances"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "3406207421",
                        "start": 45,
                        "username": "biobroto"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2933569385",
                        "start": 71,
                        "username": "_r0b14"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1163875143472562178",
                        "start": 79,
                        "username": "bubbywub"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "59871513",
                        "start": 89,
                        "username": "AGM71com"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "67769017",
                        "start": 111,
                        "username": "PurplePuzzle"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "100831218",
                        "start": 125,
                        "username": "FernandoMDB"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "1026821127870603264",
                        "start": 138,
                        "username": "Irmenberga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260353392393715712",
            "in_reply_to_user_id": "126498058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@umbrios @ZSantossaz @dandelium2 @resonances @biobroto @bozoemiliciano @_r0b14 @bubbywub @AGM71com @Desalesluh @PurplePuzzle @FernandoMDB @Irmenberga Esse Parque Nacional da Lagoa do Peixe... Ah, gente, esse lugar \u00e9 especial demais!!!"
        },
        {
            "author_id": "733357366826160128",
            "created_at": "2020-05-12T23:28:21.000Z",
            "id": "1260351135686279170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7a: astronauta\nPr\u00e9-adolescente: jogador de futebol\nAdolescente: Paleont\u00f3logo ou Ocean\u00f3grafo\n\nHj aos 30: Bi\u00f3logo e Diretor do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental da Secretaria de Meio Ambiente\n\nAntes dos 40: Fiscal do Ibama\n\nAntes dos 60: Gestor de algum Parque Nacional https://t.co/otHzCs3W4w"
        },
        {
            "author_id": "788439737497427968",
            "created_at": "2020-05-12T23:26:46.000Z",
            "id": "1260350738380832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2049ONDE FOI\u2049\n\n1 - Minha cama\n2 - Nem sei se existe \n3 - Parque Municipal\n4 - UFMG\n5 - Na rua\n6 - Na rua\n7 - UFMG\n8 - SIM\n9 - Casa da giulia\n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-05-12T23:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "126498058",
                        "start": 0,
                        "username": "umbrios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260345424126316545",
            "in_reply_to_user_id": "126498058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@umbrios Parque Nacional da Lagoa do Peixe, n\u00e9??? \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "1039564918100504578",
            "created_at": "2020-05-12T22:53:01.000Z",
            "id": "1260342245015924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempim ta bom pra ir pro parque nacional e acampar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1253870108298170368",
            "created_at": "2020-05-12T22:12:35.000Z",
            "id": "1260332066685825025",
            "in_reply_to_user_id": "1253870108298170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Assis, Andr\u00e9 Ambrozio de. INTERA\u00c7\u00d5ES ENTRE ANF\u00cdBIOS ANUROS E MOSQUITOS HEMAT\u00d3FAGOS DO G\u00caNERO CORETHRELLA (DIPTERA: CORETHRELLIDAE) NO PARQUE MUNICIPAL DA LAGOA DO PERI, FLORIAN\u00d3POLIS \u2013 SC.\n\n- BORKENT, Art. The Frog-Biting Midges of the World (Corethrellidae: Diptera).\n\n+"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T21:56:32.000Z",
            "id": "1260328029118554112",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (5 km\u00b2); o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (11 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (14 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2020-05-12T21:50:25.000Z",
            "id": "1260326488936796161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Botuver\u00e1 https://t.co/XzTORMnVN7"
        },
        {
            "author_id": "3359207069",
            "created_at": "2020-05-12T21:16:42.000Z",
            "id": "1260318005583663109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na segunda-feira (11), dois helic\u00f3pteros do Ex\u00e9rcito Brasileito (EB), viaturas dos \u00f3rg\u00e3os, al\u00e9m de 200 militares e agentes federais e estaduais desencadearam a Opera\u00e7\u00e3o Verde Brasil 2 na reserva estadual Jacund\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que  #a\u00e7\u00f5escontr https://t.co/t9i62FkbKI https://t.co/AgdhS9zr1k"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2020-05-12T21:13:13.000Z",
            "id": "1260317127577346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete s\u00e3o detidos em pr\u00e1tica ilegal de motocross no Parque Estadual da Serra\u00a0Dourada https://t.co/TVc7zVJpnS"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-12T21:02:10.000Z",
            "id": "1260314347617816576",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1229203676356542464",
            "created_at": "2020-05-12T20:44:04.000Z",
            "id": "1260309791420887040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando a noite.. \ud83c\udf34 em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/LIuCVXerlI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-05-12T20:30:00.000Z",
            "id": "1260306251709321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O ICMBio abre edital para selecionar institui\u00e7\u00e3o interessada em celebrar Termo de Permiss\u00e3o de Uso para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Canastra. Confira: https://t.co/dZjGtfZPXv \n#UsoP\u00fablico #ParquesNacionais #SerradaCanastra https://t.co/R28K89ptum"
        },
        {
            "author_id": "926210658",
            "created_at": "2020-05-12T20:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1260304079689039872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprendi a afastar de mim tudo que me faz mal, meu cora\u00e7\u00e3o chama isso de ego\u00edsmo mas minha raz\u00e3o chama isso de amor-pr\u00f3prio.\n#amorproprio \u2764 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/vGUAjrCF5S"
        },
        {
            "author_id": "963808222334345217",
            "created_at": "2020-05-12T20:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "70809242",
                        "start": 25,
                        "username": "DefesaGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "184762182",
                        "start": 121,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260299958684659713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 220,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "#Opera\u00e7aoVerdeBrasil2 do @DefesaGovBr realiza a\u00e7\u00f5es preventivas e repressivas contra delitos ambientais. Em Mato Grosso, @exercitooficial, por meio do Comando Conjunto Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, atua na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual da regi\u00e3o do Rio Rinuro.\nAcesse: https://t.co/5i2bUmGt40 https://t.co/A1JCktXpfO"
        },
        {
            "author_id": "290772665",
            "created_at": "2020-05-12T19:20:10.000Z",
            "id": "1260288678288592898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim que se impede os atletas de treinar num parque nacional. https://t.co/XmiKTqhXdV"
        },
        {
            "author_id": "815532765177409537",
            "created_at": "2020-05-12T19:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1143645769439821824",
                        "start": 0,
                        "username": "trauco_e"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2779094552",
                        "start": 10,
                        "username": "igor_3k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260286322020888581",
            "in_reply_to_user_id": "1143645769439821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trauco_e @igor_3k \u00c9 isso. Ger\u00eas \u00e9 uma parque nacional na regi\u00e3o norte de Portugal. As vezes \u00e9 complicado entender o portugu\u00eas de Portugal mas \u00e9 bem interessante ver as diferen\u00e7as na nossa lingua."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T18:56:25.000Z",
            "id": "1260282701162008577",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 183 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1061649975795429378",
            "created_at": "2020-05-12T18:42:20.000Z",
            "id": "1260279158183284738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora n\u00e3o \u00e9 fogo no parquinho, n\u00e3o. \u00e9 um inc\u00eandio no parque nacional. https://t.co/Wr3zqztPLg"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-05-12T18:09:48.000Z",
            "id": "1260270968150339586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para demolir constru\u00e7\u00f5es irregulares que afetam a Reserva Extrativista da Marinha de Arraial do Cabo (RJ) https://t.co/3Ta79bG1EU"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2020-05-12T18:05:34.000Z",
            "id": "1260269905116610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para demolir constru\u00e7\u00f5es irregulares que afetam a Reserva Extrativista da Marinha de Arraial do Cabo (RJ). Licen\u00e7a ambiental exigida foi concedida sem a manifesta\u00e7\u00e3o do ICMBio https://t.co/wdP3vTl834 https://t.co/5wD4bIAjoV"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-05-12T17:59:22.000Z",
            "id": "1260268343229063174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para demolir constru\u00e7\u00f5es irregulares que afetam a Reserva Extrativista da Marinha de Arraial do Cabo\u00a0(RJ) https://t.co/DKlbP0GRoH"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2020-05-12T17:41:11.000Z",
            "id": "1260263767956389893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete s\u00e3o presos ap\u00f3s praticarem motocross no Parque da Serra DouradaSete pessoas foram presas por praticarem motocross no Parque Estadual da Serra Dourada, em Goi\u00e1s, no \u00faltimo fim de semana. O grupo foi flagrado por uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o conjunta en https://t.co/vqpp6TIN4X https://t.co/e26r288kWf"
        },
        {
            "author_id": "309716234",
            "created_at": "2020-05-12T17:39:26.000Z",
            "id": "1260263327227424769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete s\u00e3o detidos por pr\u00e1tica ilegal de motocross no Parque Estadual da Serra Dourada, na cidade de Goi\u00e1s. Opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o conjunta foi realizada entre Semad, fiscais de unidades de conserva\u00e7\u00e3o e for\u00e7as de seguran\u00e7a p\u00fablica. Autos de infra\u00e7\u00e3o somam R$ 10,5 mil."
        },
        {
            "author_id": "1567161936",
            "created_at": "2020-05-12T17:14:03.000Z",
            "id": "1260256941168889857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Aproveitando a grande repercuss\u00e3o dessa foto, quero ressaltar que ela s\u00f3 foi poss\u00edvel pq a Universidade Federal do Par\u00e1 - UFPA me permitiu viajar at\u00e9 a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. \u00c9 a universidade p\u00fablica que nos fornece experi\u00eancias incr\u00edveis, e eu sou muito grata por isso!! https://t.co/nO8MbBsyOA"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2020-05-12T17:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "67588424",
                        "start": 133,
                        "username": "UFRPEOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260255439985545218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 16h, estarei na live do Instagram do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os! Junto com a professora Maria Ad\u00e9lia Oliveira (@UFRPEonline), vamos conversar sobre o impacto do isolamento social no comportamento dos animais silvestres.\n\nAcesse: https://t.co/1Xo5B8vIT8 https://t.co/r7zeQYFm7L"
        },
        {
            "author_id": "384600663",
            "created_at": "2020-05-12T16:53:50.000Z",
            "id": "1260251850474913794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria tanto ter uns gravadores instalados no Parque Nacional de Igua\u00e7u. A paisagem sonora deve ter mudado demais. Queria registrar essa mudan\u00e7a. Acho que n\u00e3o d\u00e1 pra ter tudo n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-05-12T16:51:03.000Z",
            "id": "1260251151108173825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete pessoas s\u00e3o presas por pr\u00e1tica ilegal de motocross no Parque Estadual da Serra Dourada https://t.co/PbS739TVSL https://t.co/j6H7sebbPJ"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-05-12T16:45:58.000Z",
            "id": "1260249872550236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pris\u00f5es foram frutos de uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o conjunta realizada pelas secretarias estaduais de Meio Ambiente e de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/sTEzPd7RPx"
        },
        {
            "author_id": "3648685214",
            "created_at": "2020-05-12T16:39:57.000Z",
            "id": "1260248357189988352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, Bu\u00edque comemora 165 anos de emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica! Deixamos aqui nossos parab\u00e9ns para todos os buiquenses, que cuidam e preservam com tanto carinho o Parque Nacional do Vale do Catimbau, uma das maiores belezas\u2026 https://t.co/KgTHM3FfAx"
        },
        {
            "author_id": "1171573791429935105",
            "created_at": "2020-05-12T16:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1046442864945876994",
                        "start": 0,
                        "username": "debatendomuros"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "873377821774815232",
                        "start": 16,
                        "username": "ms_marcelsantos"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "42241880",
                        "start": 33,
                        "username": "adilsonzappa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260245422565662733",
            "in_reply_to_user_id": "1046442864945876994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@debatendomuros @ms_marcelsantos @adilsonzappa @acmalutta Em mar\u00e7o de 2019, o fiscal do Ibama que multou Bolsonaro em 2012 por pesca ilegal em \u00e1rea protegida foi exonerado"
        },
        {
            "author_id": "1135360885101420544",
            "created_at": "2020-05-12T16:25:09.000Z",
            "id": "1260244633411608581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peju - Parque Estadual do Jurupara - Ibi\u00fana / SP\n#turismoecologico #turismoreceptivoibiuna #turismorural #natureza #mato #cachoeira #ibiunando #ibiuna em Turismo Receptivo Ibi\u00fana https://t.co/31qRXQH06L"
        },
        {
            "author_id": "1163861642469400576",
            "created_at": "2020-05-12T16:22:23.000Z",
            "id": "1260243937769422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o 179 oportunidades em uma nova rede se supermercados da cidade; curr\u00edculos podem ser entregues a partir de hoje no Parque Municipal\n\nhttps://t.co/ZroOnGSIdk"
        },
        {
            "author_id": "1135360885101420544",
            "created_at": "2020-05-12T16:20:58.000Z",
            "id": "1260243579496210434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peju Parque estadual do Jurupara - Ibi\u00fana/SP\n#natureza #mato #arpuro  #turismoecologico #turismoreceptivoibiuna #aventura #parqueestadualdojurupara #peju em Turismo Receptivo Ibi\u00fana https://t.co/WFtjezjRTq"
        },
        {
            "author_id": "816122225946411008",
            "created_at": "2020-05-12T16:13:53.000Z",
            "id": "1260241800255746056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por um momento achei q fosse o minhoc\u00e3o do parque municipal https://t.co/pXPkdVhdwf"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T15:56:18.000Z",
            "id": "1260237373238984710",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2) e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-05-12T15:32:27.000Z",
            "id": "1260231369109778433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udfde\ufe0f Sete pessoas que praticavam motocross no Parque Estadual da Serra Dourada (PESD), na cidade de Goi\u00e1s, foram detidas no final de semana durante opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o conjunta entre a Secretaria de Meio Ambiente\u2026 https://t.co/Y1EDfbJwXX"
        },
        {
            "author_id": "1544251784",
            "created_at": "2020-05-12T14:45:00.000Z",
            "id": "1260219429268393987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da s\u00e9rie lugares que voc\u00ea j\u00e1 chorou, vem a\u00ed lugares de bh que voc\u00ea j\u00e1 dormiu:\n-sapuca\u00ed\n-pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o\n-mineir\u00e3o\n-caf\u00e9 bier\n-sinuca perto da sete\n-f\u00e1brica\n-mercado\n-pra\u00e7a da liberdade\n-parque municipal\n-bar do fernando\n-barkana\n-calabou\u00e7o\n-os \u00f4nibus tudo\n\ndeve ter mais kjkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2020-05-12T14:31:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "10228272",
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "34952919",
                        "start": 81,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260216104766582784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Natureza, Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IJAOaGAFEi via @YouTube @h2foz #cataratasdoigua\u00e7u #natureza #lavaraalma"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-05-12T14:15:21.000Z",
            "id": "1260211968314572801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUNDO|At\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s, o Parque Nacional Cayambe Coca, na Amaz\u00f4nia Equatoriana, abrigava a Cachoeira de San Rafael, uma cachoeira de 150 metros de altura, a maior do Equador. Mas, em 2 de fevereiro de 2020, o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente do Equador\u2026 https://t.co/6701BUzUyI"
        },
        {
            "author_id": "548576618",
            "created_at": "2020-05-12T14:14:17.000Z",
            "id": "1260211701779136517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is my real nature!\n\ud83d\udcf7:emelly_may \ud83d\udd27:me\n\n#m\u00fasica #natureza\n#tumblr #viol\u00e3o #musico #music #photography #fotografia #modelo #modelofotografico #negro em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/IIs89p2VLh"
        },
        {
            "author_id": "710711738",
            "created_at": "2020-05-12T14:07:32.000Z",
            "id": "1260209999579660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios de f\u00e9rias !!!: Parque Estadual Pedra Azul, Pedra Azul, Domingos M... https://t.co/iutQMNdv1W"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-05-12T13:26:52.000Z",
            "id": "1260199768535584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: denievan93\n\nAbrindo as maravilhas da Chapada Diamantina, a majestoda Cachoeira do Burac\u00e3o. Situada na cidade de Ibicoara (extremo sul da chapada), fica dentro do PNME (Parque Natural Municipal do Espalhado) e\u2026 https://t.co/5Nvbwc7rWE"
        },
        {
            "author_id": "54547924",
            "created_at": "2020-05-12T13:15:36.000Z",
            "id": "1260196931470536705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AscomVander PARAB\u00c9NS TAQUARUSSU! \ud83c\udf82 O munic\u00edpio da Regi\u00e3o Leste, cujo territ\u00f3rio integra o Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema, com fauna e flora deslumbrantes, est\u00e1 comemorando hoje (12 de maio) 40 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. #VanderLoubet #FazMaisPorVoc\u00ea #MatoGrossoDoSul https://t.co/1XBpKGckVA"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2020-05-12T13:12:03.000Z",
            "id": "1260196039325253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Em zoom as torres da entrada do Parque Nacional da Serra da Canastra distante da cidade de S\u00e3o Roque de Minas 6 kms e a nascente seguindo 12kms...no Chapad\u00e3o mais \u00e0 esquerda... https://t.co/e7z0ruDDqr"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T12:56:11.000Z",
            "id": "1260192043676000257",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-12T12:28:43.000Z",
            "id": "1260185134470516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pardal\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/RT9e0V1WWL"
        },
        {
            "author_id": "80363743",
            "created_at": "2020-05-12T12:05:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -111.04510031,
                        45.68355711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "807584e8539d2a7e"
            },
            "id": "1260179321295077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0d Muito bom diaaaaaaaaaaa! \ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\u2800\n\u2800\n\ud83d\udc49 Essa \u00e9 a Grand Prismatic Spring, a maior fonte termal dos Estados Unidos, exatamente no Parque Nacional de Yellowstone. \u2800\n\u2800\n\ud83d\udc49 A fonte tem um di\u00e2metro de 112m e cerca de 50m de\u2026 https://t.co/vTUG2c6zqx"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-05-12T12:03:42.000Z",
            "id": "1260178837083697160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Periquito-da-cara-suja Tem como objetivo proteger integralmente os ambientes naturais onde se assegurem condi\u00e7\u00f5es para a exist\u00eancia ou reprodu\u00e7\u00e3o do Periquito-da-cara-suja e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o. #sema https://t.co/Vmfrp9FTVt"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2020-05-12T11:06:50.000Z",
            "id": "1260164526495989760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92  Naturatins realiza atividades de manejo do fogo na Cachoeira da Velha, por meio da equipe da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Jalap\u00e3o. As a\u00e7\u00f5es de queimas prescritas na regi\u00e3o s\u00e3o realizados para preven\u00e7\u00e3o dos inc\u00eandios florestais. Saiba mais: https://t.co/KZSPZ4Iv7B https://t.co/mbIg1YUMfc"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2020-05-12T10:34:25.000Z",
            "id": "1260156369665130497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara da Figueira da Foz deslocalizou, ontem, um restaurante pr\u00e9-fabricado do Cabedelo para o parque municipal de campismo, na margem norte da cidade. Leia a not\u00edcia completa na edi\u00e7\u00e3o impressa e digital do DI\u00c1RIO AS BEIRAS https://t.co/DSVDxmZzQe https://t.co/8kh30djblJ"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2020-05-12T10:17:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "41589948",
                        "start": 127,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "142393421",
                        "start": 140,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260152150082158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama vai ter de pedir licen\u00e7a p/o Ex\u00e9rcito antes de destruir um trator encontrado em uma \u00e1rea protegida ou terra ind\u00edgena?  @estudioi da @GloboNews \nhttps://t.co/xPi5qUyuhA"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T09:56:03.000Z",
            "id": "1260146714377240576",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1216228975095287808",
            "created_at": "2020-05-12T08:38:13.000Z",
            "id": "1260127124779917313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho eu odeio aql p\u00f4nei do parque municipal https://t.co/Cg6C1WdEbX"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T06:55:56.000Z",
            "id": "1260101384055058439",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2), e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 1.669 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-05-12T05:14:25.000Z",
            "id": "1260075836884914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A #Gorongosa \u00e9 impressionante! Tanta coisa para ver e estudar. Cientistas est\u00e3o a trabalhar num invent\u00e1rio biol\u00f3gico do Parque Nacional da Gorongosa. Esta investiga\u00e7\u00e3o inclui c\u00f3digos de barras gen\u00e9ticos para toda a flora e fauna do Parque.\n\n#wildlife #biodiversity #Africa https://t.co/kR8TqMcYPt"
        },
        {
            "author_id": "954864520639508480",
            "created_at": "2020-05-12T03:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1341502632146456578",
                        "start": 0,
                        "username": "AntnioSa5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260056754186059777",
            "in_reply_to_user_id": "1124428325466906630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AntnioSA5 Onde moro, tem mt sagu\u00ed, q aqui chamamos de mico, quase td dia passam na frente da minha casa. Tem v\u00e1rios tipos de aves, desde de gavi\u00f5es, tucanos, passarinhos em geral, at\u00e9 siriema e jacu. Ouri\u00e7o, mt gamb\u00e1 e grande variedade de insetos (moro ao lado de uma reserva biol\u00f3gica kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T03:55:48.000Z",
            "id": "1260056053162500104",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1567161936",
            "created_at": "2020-05-12T03:47:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "47817711",
                        "start": 0,
                        "username": "ivanbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260053970610946048",
            "in_reply_to_user_id": "47817711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivanbr \u00c9 sim, essa foto eu fiz na floresta nacional de Caraj\u00e1s!!"
        },
        {
            "author_id": "115519533",
            "created_at": "2020-05-12T02:35:07.000Z",
            "id": "1260035748243243015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seca do rio Igua\u00e7u, os \u00faltimos Campos Gerais, complexo industrial na frente da ilha do mel, Parque Nacional do Igua\u00e7u amea\u00e7ado pela politicagem, recursos p\u00fablicos para a conserva\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o ambiental e agora a\u2026 https://t.co/hlOVXawdM7"
        },
        {
            "author_id": "1213899271897935873",
            "created_at": "2020-05-12T02:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1258186125547536389",
                        "start": 0,
                        "username": "dbk_junjie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260033998325116933",
            "in_reply_to_user_id": "1258186125547536389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dbk_junjie a gente coloca ela numa \u00e1rea protegida ok"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2020-05-12T02:14:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1039,
                        -22.5228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1260030605707710473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil, criado em 1983: Parque Nacional Marinho de Abrolhos\n\nAbrolhos representa um marco para a conserva\u00e7\u00e3o marinha no pa\u00eds. Em 06 de abril de 1983, por meio do Decreto Federal n\u00ba\u2026 https://t.co/nuBIkwopCS"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-05-12T01:52:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1260025067972341760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/NpyrBqDTsE"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-05-12T01:32:12.000Z",
            "id": "1260019916540764166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nVoc\u00ea nasceu com asas,\nent\u00e3o por que se rastejar pela vida?\n\u2014 Jalaluddin Rumi\n\u2800\nFoto: \"um dia tudo vai ficar como deveria estar\", beleza registrada no Parque Nacional de Ibitipoca, por @dayaneasandre https://t.co/wS65NVCbYd"
        },
        {
            "author_id": "31759179",
            "created_at": "2020-05-12T01:06:13.000Z",
            "id": "1260013376228319232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal dps de 2 meses de quarentena \ud83d\ude28\ud83d\ude28 n\u00f3s somos a doen\u00e7a vei \ud83d\ude14\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\udc4c https://t.co/4DSqphBjhj"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T00:55:39.000Z",
            "id": "1260010718012665858",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1230617786407358468",
            "created_at": "2020-05-12T00:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "128372940",
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260002700558819330",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao @jairbolsonaro Parque Nacional em Processo de devasta\u00e7\u00e3o ambiental promovida por auto intitulados \"\u00edndios\".o ICMBIO LOCAL CONIVENTE e participativo. Temos provas.Ezio Nonato.Agric.aposen"
        },
        {
            "author_id": "1230617786407358468",
            "created_at": "2020-05-12T00:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "128372940",
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260001945328267264",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao @jairbolsonaro mande  urg. equipe para Parque Nacional DESCOBRIMENTO. DEVASTA\u00c7\u00c3O DO PND.\nO ICMBIO LOCAL CONIVENTE. EZIO NONATO.AGRIC.APOSEN"
        },
        {
            "author_id": "1183789505209393153",
            "created_at": "2020-05-12T00:00:20.000Z",
            "id": "1259996796560048129",
            "in_reply_to_user_id": "1183789505209393153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa #Biothread foi pra comentar a respeito de um estudo sobre o \u201cefeito de cascata\u201d.\n\nEstudando a fauna de anf\u00edbios de um parque nacional no Panam\u00e1, impactada pela quitridiomicose, os autores mostram como a biodiversidade de serpentes tamb\u00e9m foi afetada.\n\nhttps://t.co/5FN4tQt7iQ https://t.co/FGi4xczdLp"
        },
        {
            "author_id": "880850401544855552",
            "created_at": "2020-05-11T23:31:57.000Z",
            "id": "1259989654125895686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrat\u00e9gia de abertura gradual da Inglaterra n\u00e3o parece que ser\u00e1 f\u00e1cil, mas a seguinte frase cativou meu cora\u00e7\u00e3o: \n\u201cTomar sol, exercitar-se livremente e dirigir at\u00e9 um parque nacional ou praia ser\u00e1 permitido, por exemplo.\u201d \ud83c\udf35\ud83c\udf08\ud83c\udfd4\ud83e\udd7e\ud83c\udf92\u2600\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/dfkdDtg8Ve"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2020-05-11T23:30:12.000Z",
            "id": "1259989211467386881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores denunciam degrada\u00e7\u00e3o de duna em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Flecheiras https://t.co/dwe5LRUd3J https://t.co/fVfVDHpiFb"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2020-05-11T23:17:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1259986046323957766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Voc\u00eas querem saber o que \u00e9 grilagem de terra? Nesse an\u00fancio, terras p\u00fablicas do Estado do Maranh\u00e3o s\u00e3o vendidas pelo m\u00f3dico pre\u00e7o de R$ 1.313.200,00! 6 mil hectares de cerrado, dentro do Parque Estadual do Mirador https://t.co/wBPiojsXVw https://t.co/MCMJRLGwXz"
        },
        {
            "author_id": "798916993927835654",
            "created_at": "2020-05-11T23:11:02.000Z",
            "id": "1259984388428881921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Utinga,na quarentena https://t.co/5vKtYmJtkC"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-05-11T23:06:42.000Z",
            "id": "1259983299247853568",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso me lembra que a primeira vez que eu fui pra Amaz\u00f4nia, eu levei or\u00e9gano. Os guardas do parque nacional n\u00e3o conheciam e amaram. Deixei o saquinho l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1192844684290342912",
            "created_at": "2020-05-11T23:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "1024763090284490752",
                        "start": 202,
                        "username": "apavivacampinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259981660499705858",
            "in_reply_to_user_id": "1192844684290342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O decreto, publicado no dia 8 de maio, autoriza a constru\u00e7\u00e3o de uma segunda barragem na APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) de Campinas.\n\nA Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas (@apavivacampinas) protesta contra esse decreto. \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2020-05-11T22:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17229791",
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1683571658",
                        "start": 235,
                        "username": "CartaCampinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259980670136442885",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada Prefeitura de Campinas desapropria \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica para constru\u00e7\u00e3o de barragem\nA medida autoriza a constru\u00e7\u00e3o de uma segunda barragem na APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) de Campinas.\n https://t.co/02dzJbnuLn via @CartaCampinas"
        },
        {
            "author_id": "137477531",
            "created_at": "2020-05-11T22:26:07.000Z",
            "id": "1259973086838915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Botuver\u00e1, atinge \u00e1rea de dif\u00edcil acesso: https://t.co/UjEqfl52ro"
        },
        {
            "author_id": "53822479",
            "created_at": "2020-05-11T22:20:50.000Z",
            "id": "1259971757504692226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Botuver\u00e1. https://t.co/eoDhbL6i7Y"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T21:55:32.000Z",
            "id": "1259965390291038209",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1183748387583254528",
            "created_at": "2020-05-11T21:47:39.000Z",
            "id": "1259963406184038408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43Destinos para curtir a natureza no Brasil - Jalap\u00e3o\n\nO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada no estado do Tocantins.\n\n\ud83d\udcf8: Fervedouro Bela Vista https://t.co/ZaOyl5y6VM"
        },
        {
            "author_id": "126436106",
            "created_at": "2020-05-11T21:13:47.000Z",
            "id": "1259954884004188163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O comit\u00ea Chico Mendes em parceria com a Ouvidoria P\u00fablica da Defensoria P\u00fablica do Estado do Acre apoiada pelo Fundo Brasil, ir\u00e1 auxiliar as fam\u00edlias de baixa renda da Reserva Extrativista Chico Mendes e munic\u00edpios\u2026 https://t.co/4GR1mTXNph"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-11T21:03:29.000Z",
            "id": "1259952291723055106",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-05-11T20:52:23.000Z",
            "id": "1259949497603502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 632,
                "quote_count": 55,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 66
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina-BA https://t.co/oWODPVtSyk"
        },
        {
            "author_id": "105591347",
            "created_at": "2020-05-11T20:44:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1259947391312109571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed que ang\u00fastia braba que bateu agora, me peguei feito uma namoradeira na janela olhando o sol ir embora pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, me peguei pensando nele, me perguntando se onde ele t\u00e1 tamb\u00e9m pensa em mim. Uma l\u00e1grima caiu e voltei pra esse mundo t\u00e3o desencantado"
        },
        {
            "author_id": "901089818477834241",
            "created_at": "2020-05-11T20:21:49.000Z",
            "id": "1259941803203182592",
            "in_reply_to_user_id": "901089818477834241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2022 Southampton \n\nEscudo: Abaixo da bola tem o tradicional cachecol de futebol em vermelho e branco, homenagem aos f\u00e3s. \n\nDentro do escudo, uma \u00e1rvore representa o Parque Nacional \"New Forest\", na cidade de Southampton.\n\n#Saints \n\n#CBJedits \n\n#WAPL"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2020-05-11T20:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "41589948",
                        "start": 141,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "142393421",
                        "start": 154,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259940175406338049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 825,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 50,
                "retweet_count": 139
            },
            "text": "O Ibama vai ter de pedir licen\u00e7a p/o Ex\u00e9rcito antes de destruir um trator encontrado em uma \u00e1rea protegida ou terra ind\u00edgena? O que falei no @estudioi da @GloboNews \nhttps://t.co/B74ddFVNK6"
        },
        {
            "author_id": "725310850949603329",
            "created_at": "2020-05-11T20:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "85139881",
                        "start": 12,
                        "username": "who_is_adora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259938009505464323",
            "in_reply_to_user_id": "3299864297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaopredin @who_is_adora \u00c9 da minha cidade \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d o instituto fica no parque nacional das emas"
        },
        {
            "author_id": "3844997008",
            "created_at": "2020-05-11T20:00:22.000Z",
            "id": "1259936407197491201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Birds of the Ramsar site Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 and buffer zone, Pantanal wetlands, Brazil\n\n#Birdmigration #floodplain #Nearcticmigrant #ornithologicalinventory #ParaguayRiver #protectedareas #waterbirds\n\nhttps://t.co/nChINzc3OI https://t.co/6THdfHA42A"
        },
        {
            "author_id": "871695243200036868",
            "created_at": "2020-05-11T19:54:10.000Z",
            "id": "1259934848296407041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu j\u00e1 recebi BO no parque municipal, com pessoas perto, mas n\u00e3o vendo... puts https://t.co/wEOUwsagmb"
        },
        {
            "author_id": "1183789505209393153",
            "created_at": "2020-05-11T19:53:04.000Z",
            "id": "1259934568171397125",
            "in_reply_to_user_id": "1183789505209393153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das colaboradoras foi Karen Lips, que \u00e9 uma das principais refer\u00eancias sobre a quitridiomicose (doen\u00e7a causada pelo fungo Bd).\n\nInclusive ela foi uma das pesquisadoras que organizou o monitoramento deste parque nacional desde 1998, que possibilitou esse estudo. https://t.co/hakNu3cppD"
        },
        {
            "author_id": "1183789505209393153",
            "created_at": "2020-05-11T19:53:02.000Z",
            "id": "1259934560172867584",
            "in_reply_to_user_id": "1183789505209393153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os autores se basearam na grande mortalidade de anf\u00edbios no Parque Nacional \u201cG. D. Omar Torr\u00edjos Herrera\u201d, no Panam\u00e1, e causada pelo fungo quitr\u00eddeo (Bd), que foi primeiramente registrado em 2004 neste parque. https://t.co/aStiZA1B0f"
        },
        {
            "author_id": "90870402",
            "created_at": "2020-05-11T19:40:30.000Z",
            "id": "1259931407041867778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma duna da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da praia de Munda\u00fa, Emboaba e Flecheiras passou a sofrer desmonte entre domingo (10) e esta segunda-feira (11), de acordo com moradores da localidade. (Foto: Arquivo pessoal) https://t.co/65CA8ZVbqB"
        },
        {
            "author_id": "272123361",
            "created_at": "2020-05-11T19:28:56.000Z",
            "id": "1259928495737786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas, Pancas - ES https://t.co/m6A78nYsdE"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2020-05-11T19:25:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1259927513314349062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0... #parquenacional #parquenacionaldeitatiaia #morrodocouto #picodasagulhasnegras #serrafina #mantiqueira #mountainlovers em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/GPW43cdyDY"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T18:55:24.000Z",
            "id": "1259920056676315136",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2), e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 1.669 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "28812425",
            "created_at": "2020-05-11T18:55:11.000Z",
            "id": "1259920004805472262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EstudoEmCasa : Parque Nacional Los Glaciares celebra  80 anos ! https://t.co/pNSrqZSVfq #LosGlaciaresPark #natureza  #UNESCOheritage #ambiente #estudantes #nature icebergs #resources #students #schoolinghome"
        },
        {
            "author_id": "261514200",
            "created_at": "2020-05-11T18:37:00.000Z",
            "id": "1259915426781261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u, 2013. \ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf43\n\u25aa\ufe0e\n#turismo #passeio #ufrrj #parquemunicipaldenovaigua\u00e7u #novaigua\u00e7u #riodejaneiro #cachoeira #green #waterfall #nandacatarcione em Nova Igua\u00e7u https://t.co/LlViV0CmIV"
        },
        {
            "author_id": "1053857986278551552",
            "created_at": "2020-05-11T18:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259914847271124995",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@o_antagonista MSTB - Movimento Salve um Tuite Bosta\n\nFot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul. \n\nImagem foi feita no Parque Nacional Kruger, no norte do pa\u00eds. Bicho brincava com colegas do bando. https://t.co/o8WEMWb0IN"
        },
        {
            "author_id": "972960246783270912",
            "created_at": "2020-05-11T17:55:20.000Z",
            "id": "1259904941436657666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades passar no parque municipal e aparecer uns idosos falando que eu sou muito simp\u00e1tica https://t.co/h9LtVSDDE0"
        },
        {
            "author_id": "1172204964120281090",
            "created_at": "2020-05-11T17:31:10.000Z",
            "id": "1259898858408157184",
            "in_reply_to_user_id": "4837287995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabroeldrumond Grrrrrrr vc vai ir no parque municipal cmg se vira"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-05-11T17:30:00.000Z",
            "id": "1259898564593008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Ipanema abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado da unidade, na cidade de Iper\u00f3 (SP). O per\u00edodo de trabalho \u00e9 de 1\u00ba de julho a 30 de novembro de 2020. E as inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 15/06. Confira o edital: https://t.co/gPQIEFpM92\n#VoluntariadoICMBio https://t.co/dcKAIcfNbS"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-05-11T17:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "221658696",
                        "start": 89,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1259897678131073024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto que fiz, de uma pregui\u00e7a com filhote, na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama.\n.\n\n#Repost @ultimosrefugios \n\u30fb\u30fb\u30fb\nVoc\u00ea sabia que os filhotes de bicho-pregui\u00e7a vivem agarrados \u00e0 m\u00e3e por cerca de seis meses? Ap\u00f3s esse\u2026 https://t.co/VvJrYD3lxp"
        },
        {
            "author_id": "1254581274947313667",
            "created_at": "2020-05-11T16:41:23.000Z",
            "id": "1259886332794601473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 05 2020\nParque Estadual de Vila Velha.\nPonta Grossa PR. https://t.co/NVD3lmq4Ok"
        },
        {
            "author_id": "1256440484559495169",
            "created_at": "2020-05-11T16:26:33.000Z",
            "id": "1259882596793794565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: Parque Estadual de Canudos: minha experi\u00eancia na terra de Ant\u00f4nio Conselheiro https://t.co/rQxRyAw1qv"
        },
        {
            "author_id": "929299648099115008",
            "created_at": "2020-05-11T16:25:32.000Z",
            "id": "1259882340957818880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saae de Itabirito instalou um hidrante para ajudar a combater inc\u00eandios no Monumento Natural da Serra da Moeda.\n\nMat\u00e9ria completa no site #movaseinconfidentes em Itabirito, Minas Gerais, Brazil https://t.co/bWCxMbVkYa"
        },
        {
            "author_id": "443936997",
            "created_at": "2020-05-11T16:25:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1259882272548937729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo document\u00e1rio do parque nacional de Itatiaia e dando mais vontade de fazer um passeio e sentir cheirinho da natureza"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-05-11T16:00:50.000Z",
            "id": "1259876128233267202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Raposa, propriedade da UFC em Maracana\u00fa,  torna-se Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/uqkUxqAIat"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T15:55:15.000Z",
            "id": "1259874719852969985",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T15:55:15.000Z",
            "id": "1259874719379025920",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paranatinga (MT) foram desmatados 26 km\u00b2. As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2020-05-11T15:23:21.000Z",
            "id": "1259866694878715905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia tem como alvo chal\u00e9s ilegalmente erguidos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/lYyr4xeJ0W\n\n#RC24h #ArraialDoCabo #MeioAmbiente #MPF #PraiaDoForno"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2020-05-11T15:07:43.000Z",
            "id": "1259862760852271105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 121,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "MPF requer demoli\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o irregular em praia de Arraial do Cabo (RJ). Den\u00fancia tem como alvo chal\u00e9s ilegalmente erguidos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/2TE05Jy4oi https://t.co/d8XYcQeNjL"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2020-05-11T15:02:24.000Z",
            "id": "1259861422470725639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Lajeado foi criado pelo governo estadual, atrav\u00e9s da Lei n\u00ba1.244, em 11 de maio de 2001.\n\nEm uma \u00e1rea cercada de aproximadamente 10 mil hectares, o Parque possui mais de 100 cachoeiras, 13 grutas e cavernas, s\u00edtios arqueol\u00f3gicos com pinturas rupestres. https://t.co/SBKhIII8BK"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2020-05-11T15:00:46.000Z",
            "id": "1259861007943548937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por aqui dizemos, que o Parque Municipal \u00e9 o nosso quintal, bem do ladinho da Pousada. Perfeito para a pratica de esportes e lazer... \ud83c\udfc3\u2640\ud83d\udeb4\ud83e\uddd8\n\ud83d\udcf8Bruno Wanderley\nParque Municipal de Itaipava\n#itaipavarj #serracarioca #suacasanaserra #cidadeimperial #regi\u00e3oserrana #pousadaarcadia https://t.co/nsPX4mkhU4"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-05-11T14:17:58.000Z",
            "id": "1259850239428657154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conex\u00e3o Natureza\n\nDe um tempo para c\u00e1 o espet\u00e1culo das Cataratas ficou sem espectadores por causa da pandemia do novo coronav\u00edrus. Precisamos adiar a contempla\u00e7\u00e3o de tamanha beleza. Quando o Parque Nacional reabrir, vamos restabelecer a conex\u00e3o em harmonia com a natureza. https://t.co/9z2E9V7bNH"
        },
        {
            "author_id": "1018967425738567680",
            "created_at": "2020-05-11T14:15:18.000Z",
            "id": "1259849565995442178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu devo ser uma das \u00fanicas q morou por tanto tempo em chapada e n\u00e3o conhece o parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1240667675623403530",
            "created_at": "2020-05-11T13:47:32.000Z",
            "id": "1259842582080745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal realiza opera\u00e7\u00e3o \u201cinimigos da tora\u201d na Floresta Nacional do Jacund\u00e1, principalmente na regi\u00e3o da Vila Nova Samuel, Candeias do Jamari (RO). A atividade surgiu de den\u00fancias de \u00f3rg\u00e3os ambientais sobre\u2026 https://t.co/XVQBU700nJ"
        },
        {
            "author_id": "1214305044859764736",
            "created_at": "2020-05-11T13:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "827883220582674433",
                        "start": 107,
                        "username": "GabrielC1496"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259839027026505735",
            "in_reply_to_user_id": "1214305044859764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto foi tirada em algum lugar ao longo da Ba\u00eda do Rio Caxiuan\u00e3, Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, Par\u00e1, pelo @GabrielC1496"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-05-11T13:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1259835793234972674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem mat\u00e9ria nova no blog. Essa semana apresentamos o N\u00facleo Piraquara que faz parte do Parque Estadual da Pedra Branca.\nO link do blog t\u00e1 no perfil.\n\n#girocariocatour #turismo #natureza #parquedapedrabranca #trilha\u2026 https://t.co/tpIhvbTxl0"
        },
        {
            "author_id": "726883209158492160",
            "created_at": "2020-05-11T12:55:27.000Z",
            "id": "1259829470992781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/Qxx2AwtZTK\n\nOu\u00e7o esta merda aos anos\n\nDuvido"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T12:55:07.000Z",
            "id": "1259829391091134466",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "284152592",
            "created_at": "2020-05-11T12:43:16.000Z",
            "id": "1259826407301156865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O defensor regional de direitos humanos em exerc\u00edcio no Rio Grande do Sul, Gabriel Saad Travassos, requereu a suspens\u00e3o do processo de reintegra\u00e7\u00e3ode posse promovido em desfavor da comunidade ind\u00edgena Kaingang na Floresta Nacional de Canela. Leia: https://t.co/GGvObFcGL6 https://t.co/rblRJZKZni"
        },
        {
            "author_id": "45175215",
            "created_at": "2020-05-11T12:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01405716,
                        -25.2482942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1259821352728637442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing view #followyourdreams @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/sOxoKeHbRy"
        },
        {
            "author_id": "4572676593",
            "created_at": "2020-05-11T11:37:33.000Z",
            "id": "1259809867700846592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA COMO EST\u00c1 A CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL NO ENTORNO DO CENTRO CULTURAL DE PRESIDENTE\u00a0M\u00c9DICI https://t.co/qTQtFnylKI"
        },
        {
            "author_id": "233275991",
            "created_at": "2020-05-11T11:33:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21382,
                        -25.4473104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1259808745879633921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas vistas de outro ponto de vista... #ladecima #avgeeks #ab115 #fly #sky em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/lDNHgZsSUD"
        },
        {
            "author_id": "3451610837",
            "created_at": "2020-05-11T11:20:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "41002631",
                        "start": 0,
                        "username": "andrefidusi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259805666761474048",
            "in_reply_to_user_id": "41002631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrefidusi Cara, me lembro do meu pai me levar uma vez p ver o time correr no parque municipal. Acho q foi em 85, t\u00e9cnico Ribens Minelli. Eder, Luizinho, Cerezo, Rei, Nelinho. S\u00f3 craque de copa do mundo, correndo no parque."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-11T11:15:25.000Z",
            "id": "1259804300252983297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edra-de-chap\u00e9u-preto\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Vcn2LbSqy7"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T09:55:00.000Z",
            "id": "1259784061876269058",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T09:55:00.000Z",
            "id": "1259784061398036480",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior \u00e1rea desmatada no per\u00edodo foi Par\u00e1 (122 km\u00b2). Destaque para Altamira (PA) (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "792136657",
            "created_at": "2020-05-11T09:04:28.000Z",
            "id": "1259771343526133762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coimbra vai ter um Parque Municipal de Skate junto ao Rio Mondego\nhttps://t.co/2QViSSmlhk https://t.co/dQEzSMjsiZ"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T06:54:52.000Z",
            "id": "1259738728169222144",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T06:54:52.000Z",
            "id": "1259738727665950725",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste per\u00edodo, o principal foco de desmatamento ocorreu no estado de Par\u00e1 (122 km\u00b2). Em Altamira (PA) foram desmatados 77 km\u00b2. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "953802152631324675",
            "created_at": "2020-05-11T04:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "135761946",
                        "start": 3,
                        "username": "HerdersonFile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259701648462471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by @herdersonfile  Veja como ser\u00e1 a \"retomada gradual e monitorada\" do turismo de Foz, a partir de segunda, 11: \u00c9 o caso do Parque Nacional do Igua\u00e7u, o mais visitado, e do turismo da Itaipu Binacional. Ambos, no entanto, j\u00e1 est\u00e3o se preparando para a\u2026 https://t.co/D9klInqHOJ"
        },
        {
            "author_id": "789889489611157506",
            "created_at": "2020-05-11T04:24:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1246713288454479872",
                        "start": 0,
                        "username": "skjluv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259700954091454466",
            "in_reply_to_user_id": "1246713288454479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@skjluv Ent\u00e3o amiga dependendo de onde vc estuda todo mundo se conhece ou seja n\u00e9 kkkkkkk n costuma ser algo legal mas fora isso eu gosto muito de morar aqui tem tipo os shoppings, cinema, sorveteria essas coisas sabe sempre tem show no parque Municipal daqui, eu n\u00e3o tenho muito oq+"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T03:54:44.000Z",
            "id": "1259693398841159680",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 22 km\u00b2 e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 17 km\u00b2."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [IDlucca].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IDlucca",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IDlucca"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [cleytxn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cleytxn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cleytxn"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bubbywub].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bubbywub",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bubbywub"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [debatendomuros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "debatendomuros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "debatendomuros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [skjluv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "skjluv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "skjluv"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Euclides da Cunha, Brasil",
                "id": "e3c71c5e06c8d87a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos, Brasil",
                "id": "556b383df8dc6f15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocai\u00fava, Brasil",
                "id": "9e8e646fde1782f7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracati, Brasil",
                "id": "ca7f1a2ac1fdd88a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra de Jangada, Jaboat\u00e3o dos Guararapes",
                "id": "28a1207c793e4331",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uru\u00e7uca, Brasil",
                "id": "f985135b0b9fc7a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Congonhas, Brasil",
                "id": "ccebf8e6facd96db",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Bozeman, MT",
                "id": "807584e8539d2a7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "77283938",
                "name": "Ericoso...",
                "username": "ericoerbrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087057425117691906",
                "name": "Chico Bento \ud83d\udc14",
                "username": "ChicoBentoCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370221881",
                "name": "RaddarMix Not\u00edcias Ipor\u00e1",
                "username": "RaddarFm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226962769150447618",
                "name": "Thiago Carlos da Silva",
                "username": "thiagotils",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868608109480226820",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo VaiMudar",
                "username": "SG_vai_mudar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856582",
                "name": "direito de ser feia",
                "username": "houtpocket",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014814200718381056",
                "name": "e agora Jos\u00e9?",
                "username": "victorhsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164265712879321088",
                "name": "\ud80c\udda9 tha\u00eds \ud80c\uddaa",
                "username": "abreuthai5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910676826271477760",
                "name": "phil",
                "username": "phiIippos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13055732",
                "name": "Can\u00e7\u00e3o Nova",
                "username": "cancaonova",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728420748847665152",
                "name": "Victor \u1d9c\u1d49\u1d9c CRUZEIRO EMPATA CLUBE",
                "username": "victor6a1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962337827366240256",
                "name": "BirdsRio Birdwatching",
                "username": "BirdsRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60759662",
                "name": "Joze de Goes",
                "username": "JozedeGoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710185344231206912",
                "name": "Maicon T. Santos",
                "username": "maiconmts_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180388271504928768",
                "name": "Cinthya Varoto",
                "username": "CinthyaVaroto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282147552",
                "name": "Victor Alves",
                "username": "brokenprince93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184916427893030914",
                "name": "Informetrica",
                "username": "Informetrica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127715288567492613",
                "name": "Ag\u00eancia Eco Nordeste",
                "username": "NordesteEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640826918",
                "name": "Caravana da Dani",
                "username": "CaravanaDaDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097073004658470913",
                "name": "Pedro Ronchi",
                "username": "PedroRonchi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46006531",
                "name": "Daniel Fernandes",
                "username": "AltinhoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155566562",
                "name": "Supostamente Ge\u00f3loga e Artista",
                "username": "revertindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525631979",
                "name": "Alex Mot\u00e9",
                "username": "MoteAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485888170",
                "name": "I mean... anyway \u2728",
                "username": "anneway_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10152982",
                "name": "Pedro Morgado",
                "username": "pedromorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3371206047",
                "name": "mandy",
                "username": "hoodattacked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633345746",
                "name": "ruby \ud83c\udf27\ufe0f advogada de caprince",
                "username": "mcryign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778424651043209216",
                "name": "the scientist",
                "username": "umpretotipoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974446683047321601",
                "name": "BLXCKZIN",
                "username": "ThBlackZin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277997408",
                "name": "blessed nobre",
                "username": "Nobre_fabricioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892002111046733830",
                "name": "):( \u096a",
                "username": "Lari_Guerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179345189762154500",
                "name": "gabs",
                "username": "qrqgabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55538473",
                "name": "Graziela Rosa",
                "username": "GraziBRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92164762",
                "name": "TANTO",
                "username": "tantotupiassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98658633",
                "name": "Pontes",
                "username": "mathponts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492173731",
                "name": "FPA",
                "username": "fprates_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23362781",
                "name": "Jota Melo",
                "username": "Jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14787503",
                "name": "Gustavo \"Tebet 2022\" Noronha",
                "username": "gustavokov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12876452",
                "name": "Raphael Martins",
                "username": "rmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184499875",
                "name": "Mauricio Sellmann Oliveira",
                "username": "mausellmoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195680213767786496",
                "name": "doni franklin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "doni_franklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159568317209878528",
                "name": "Amigos Da Montanha",
                "username": "AmigosMontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67381650",
                "name": "Ju Valentim",
                "username": "juvalentim20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3038016700",
                "name": "\ud835\udd0a\ud835\udd26\ud835\udd32",
                "username": "giulixcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155672177",
                "name": "Talita Borges",
                "username": "Lestrangetalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96735923",
                "name": "Auditor Welliton Resende",
                "username": "wellitonresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79626735",
                "name": "Aceitacionista clim\u00e1tica #MarcoTemporalNao",
                "username": "carolmironesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71857924",
                "name": "Bruno Heitor",
                "username": "Brunoheitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025940803",
                "name": "Francisco Cordeiro\ud83d\udea9",
                "username": "facordeiro50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340369429",
                "name": "Mario Lago Filho",
                "username": "mariozinholago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149641725",
                "name": "Rarr\u00e1",
                "username": "ray_csl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289710026",
                "name": ".",
                "username": "DaniGodez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161074220",
                "name": "bel isa bella",
                "username": "Isacampie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232736270746562567",
                "name": "Brazilian collector\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ThebrazilianCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058707583379427329",
                "name": "Mari de la Benetta",
                "username": "DeBenetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276242982",
                "name": "yas \u221e",
                "username": "parcimonias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48761409",
                "name": "Alvaro  Bastos",
                "username": "Alvaro_Bastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246225482569433088",
                "name": "julia ta off pra tudo",
                "username": "XuliaCordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109281273942556673",
                "name": "flebotom\u00edneo",
                "username": "joaoninhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536056584",
                "name": "caique margarida de lima",
                "username": "houdas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756545333577060352",
                "name": "\u2728silva jo\u00e3o\u2728",
                "username": "silvazuao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122496335",
                "name": "Baby  :)",
                "username": "babyccastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74646443",
                "name": "Al\u00e9cio Nunes",
                "username": "AlecioNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682972105",
                "name": "\u2112\ud835\udcb8 \ud835\udcae\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udccb\ud835\udcb6 \ud83e\udd8b",
                "username": "ossosdesaturno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754081889531625473",
                "name": "jairo santos souza",
                "username": "soi_jairo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253289",
                "name": "Hemir Santiago",
                "username": "hemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37103905",
                "name": "wellington (man)\ud83d\ude0e\ud83d\ude12\ud83d\udcaf",
                "username": "mansandman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080890839725953025",
                "name": "JOS\u00c9 CARLOS APARECIDO PESSORRUSSO",
                "username": "JPessorrusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75100655",
                "name": "Rio Claro Grupo",
                "username": "RioClaroGrupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163924021",
                "name": "Outras Palavras",
                "username": "outraspalavrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149502303310942208",
                "name": "thalisonzinho",
                "username": "thhelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593487113",
                "name": "Viagem Digital",
                "username": "ViagemDigitalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1692619460",
                "name": "Gabriela Gulla",
                "username": "gabrielamgulla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111123176",
                "name": "Jean Wyllys",
                "username": "jeanwyllys_real",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778841336",
                "name": "Alvorecer Amendo Sunday Triplo",
                "username": "beckallarayna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65501479",
                "name": "Bia vai andar de sk8 \ud83d\udef9\ud83d\udef9",
                "username": "_biabiabiabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204104617",
                "name": "Miguel mattos",
                "username": "miguelmatts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139261165",
                "name": "JB #Pai da Mayara e da Mayt\u00ea",
                "username": "jorgebrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130926627255398402",
                "name": "fake",
                "username": "lasantanys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4874720799",
                "name": "sabrina",
                "username": "sabrizx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52408688",
                "name": "Alessandro Nogueira",
                "username": "Alessandro113",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169489173",
                "name": "Irla Gabriele",
                "username": "IrlaGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162917196",
                "name": "jo\u00e3o galvino",
                "username": "jgalvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308572073",
                "name": "Giovanna Heliodoro",
                "username": "transpreta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166784424",
                "name": "MC Tha",
                "username": "mctha_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173171825",
                "name": "luiz",
                "username": "luizalberto90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065678105082236928",
                "name": "Daniel",
                "username": "DanbateraRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4857823534",
                "name": "Salazar",
                "username": "SalazarNs21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116471296660000769",
                "name": "maria",
                "username": "girassolzin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876523534037790721",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93",
                "username": "_pedrodiasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193235019638149120",
                "name": "Edvaldo Souza",
                "username": "Edvaldo87763290",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896551068204748801",
                "name": "031 Soares",
                "username": "Soares_gangsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897480538507931648",
                "name": "patricinha de beverly hills\u2728",
                "username": "boyzeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173274452819435522",
                "name": "bel \u611b",
                "username": "belsantt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39319245",
                "name": "Luciana",
                "username": "lufeldman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107037353661685762",
                "name": "F\u00e1bio Lino BSB",
                "username": "BsbLino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "761962985598353408",
                "name": "GRACINHA",
                "username": "GoulartItalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212928095",
                "name": "Tchaina.In.Boxxx",
                "username": "Tchainaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1052994452929818625",
                "name": "le\u00e3ozinho\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "LuuuuSalim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213120107938865153",
                "name": "loirinha",
                "username": "_analora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250477887360245763",
                "name": "going",
                "username": "going_ar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241745461",
                "name": "IdJju",
                "username": "ingridJju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155586850",
                "name": "Rosangela Gomes",
                "username": "rosangelasgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Danda",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47523645",
                "name": "renato \u271d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0f",
                "username": "renato_db",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109455697115254786",
                "name": "Evandro Tubar\u00e3o\u00ae",
                "username": "evandrotubarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250154523311644674",
                "name": "NUPEM-UFRJ",
                "username": "NupemUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337176482",
                "name": "Babi Pio",
                "username": "barbarasilvapio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254127930172682250",
                "name": "Mais de 580 mil vidas perdidas :(",
                "username": "SoAchoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340337869",
                "name": "rosageg\u00ea",
                "username": "erregege1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728350661272801284",
                "name": "Jhones Poubel",
                "username": "jhonespoubel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60907910",
                "name": "Atout France Brasil",
                "username": "BR_AtoutFrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14786900",
                "name": "Gordirro #LendasdeBalduria \u2694\ufe0f",
                "username": "gordirro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1055353131582742528",
                "name": "\u306b\u3083\u3042\u0e05",
                "username": "nyaaaaan007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046054873026899968",
                "name": "\uffe1*\u3068\u3093\u304b\u3064\u2729.*\u02da",
                "username": "ZERO810ri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178449486",
                "name": "Aline C. Martins",
                "username": "alinecmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885406815831416832",
                "name": "Thais Vasconcelos",
                "username": "TNCVasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871805206522204161",
                "name": "Dr. Jessica Gillung",
                "username": "jpgillung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261284227531919360",
                "name": "Mundo Cantando",
                "username": "CantandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130663759",
                "name": "Thomaz em \ud83c\udfe0 que antes",
                "username": "GabrielliThomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234032565134254080",
                "name": "CAOS no Rio",
                "username": "Caosnorio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228308002077319168",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "SemasPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67588424",
                "name": "UFRPE",
                "username": "UFRPEOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296593453",
                "name": "Radar Amaz\u00f4nico",
                "username": "radaramazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119773857",
                "name": "Bernardo Araujo",
                "username": "BernardoBAraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3429133731",
                "name": "Lixo Extraordin\u00e1rio",
                "username": "EnzoGuill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016126544",
                "name": "MTB Bras\u00edlia",
                "username": "MtBB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28666417",
                "name": "martins",
                "username": "nanda_mrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928649182235283456",
                "name": "Di\u00e1rio Carioca",
                "username": "ODiarioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63788141",
                "name": "Marcos Guimar\u00e3es",
                "username": "marcoshgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41384759",
                "name": "venus in furs",
                "username": "isazeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820044123524792320",
                "name": "Toda Hora",
                "username": "InfoTodaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT - Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "998660486035132416",
                "name": "ilda",
                "username": "ildaaloturco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399357203",
                "name": "david leite",
                "username": "Davidleite81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937352229312450560",
                "name": "Viagens do Roger",
                "username": "ViagensdoRoger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332414232",
                "name": "M\u00e1r \ud83c\udf33",
                "username": "gcftogether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898648310784937985",
                "name": "Japa",
                "username": "AdrielydMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020947608829857792",
                "name": "Amanda Pio",
                "username": "AmandasPio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56506503",
                "name": "Fe\u00e9rica Obscura \u262d",
                "username": "feerjuns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390004186",
                "name": "Igor Canuto",
                "username": "IgorCanutoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77 #MarcoTemporalNao",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1347251306134728705",
                "name": "Semsa Manaus",
                "username": "SemsaManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37717107",
                "name": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
                "username": "minsaude",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27434520",
                "name": "Bruno",
                "username": "Brunnobts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546729196",
                "name": "Helena",
                "username": "hwlena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54003916",
                "name": "Brisa Marciniak",
                "username": "brisamarciniak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707141484",
                "name": "Jo\u00e3o Tonini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jfrtonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87864000",
                "name": "Renato o Sudestino",
                "username": "RenatoGuarilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1676785820",
                "name": "Marcs, the creator",
                "username": "marcosguarilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133537906",
                "name": "Rudi Laps",
                "username": "rudilaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832560525720612864",
                "name": "rafael b s",
                "username": "0x000000EF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258360112",
                "name": "Rodrigo Guedes",
                "username": "Rodrigoguedesjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131159135012237314",
                "name": "Michele Dechoum",
                "username": "MDechoum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112407655",
                "name": "\u041c\u0430rcio Pie",
                "username": "marciopie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171892125",
                "name": "Louise Rezende",
                "username": "louimrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255558031317913602",
                "name": "\ud83c\udf53 leonina \ud83c\udf53",
                "username": "Waleska35443506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4181697321",
                "name": "Mariana Motta\ud83d\udea9\ud83c\udf65",
                "username": "motta13_motta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249382417107955712",
                "name": "Pense Ci\u00eancia",
                "username": "CienciaPense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218655948262322178",
                "name": "Kaio Cesar",
                "username": "cesarnotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41839328",
                "name": "Max da Mata",
                "username": "maxdamata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218197728779476992",
                "name": "Alessandre Reis de Freitas",
                "username": "AlessandreReis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1133904106911948801",
                "name": "cristiano melo Lula",
                "username": "cristia60710710",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330014111",
                "name": "Lan\u00e7a Im\u00f3veis",
                "username": "lancaimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157221396",
                "name": "Kdu Gomes \u266a",
                "username": "kdugom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3433883351",
                "name": "Kraken \ud83d\udcf7",
                "username": "karenlouizex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40849824",
                "name": "Solucionar o Chega",
                "username": "_LuisSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195363466229567488",
                "name": "\ud835\udd22\ud835\udd24\ud835\udd24 \ud83d\udc23",
                "username": "_mayaagnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "391514101",
                "name": "Joyce Pontes",
                "username": "Joycepon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729092966",
                "name": "Alice Patax\u00f3\ud83c\udff9 #MarcoTemporalNao",
                "username": "alice_pataxo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54975703",
                "name": "R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM",
                "username": "universitariafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14281466",
                "name": "Survival International",
                "username": "Survival",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028598379",
                "name": "S\u00f4nia Regina",
                "username": "tpezzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55112305",
                "name": "Luiz Andreoli",
                "username": "luizandreoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793980155597377536",
                "name": "camila",
                "username": "camilaabss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87420838",
                "name": "Jeff Medeiros",
                "username": "jeffmedeiros1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125548576174759939",
                "name": "JOSE C MARQUES BIO",
                "username": "marques_bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881951979420954624",
                "name": "lari",
                "username": "laris_st",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31949312",
                "name": "Vitor Ferri",
                "username": "vitorferri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293473834",
                "name": "Valerie Fagundes",
                "username": "ValerieFagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892437400193990658",
                "name": "Dakar Overland",
                "username": "Dakar_Overland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804798516262502401",
                "name": "beatriz",
                "username": "B3atriz9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224396644",
                "name": "Vicky",
                "username": "analopes_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255723026513002500",
                "name": "Travel Master",
                "username": "travelmastertwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2547582440",
                "name": "famoso vacil\u00e3o",
                "username": "1ciumentoOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42384242",
                "name": "FAGNER SOCILA",
                "username": "PETYOMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336789242",
                "name": "Matheus Salles",
                "username": "salles_math",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220921682770235392",
                "name": "Salve Barra de Jangada \ud83c\udf33",
                "username": "barradejangada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344680464",
                "name": "Pref. do Jaboat\u00e3o",
                "username": "jaboataoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884003263",
                "name": "\ud83c\udf2c Sabedoria de bagre",
                "username": "ilitilimini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62952895",
                "name": "Snaut \ud83e\ude90\u2728",
                "username": "Krysoberyll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131297519873536001",
                "name": "Marina Satie Nada",
                "username": "NadaSatie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992800927366164481",
                "name": "F\u00edsico Nerd",
                "username": "ofisiconerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252660418",
                "name": "PsicoBR",
                "username": "PsicoBRazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191282984399310849",
                "name": "Instituto da Biodiversidade e das \u00c1reas Protegidas",
                "username": "ibapgbissau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267515398",
                "name": "Julie",
                "username": "Vedrien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55003384",
                "name": "Tiago '100% Vacinado' Roseta",
                "username": "tiagoroseta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786777538337144832",
                "name": "#forabolsonaro",
                "username": "anapigato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953360463",
                "name": "Luiz \ud80c\udd8f",
                "username": "LuizoFelipe64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163066468",
                "name": "DESGRA\u00c7A DO MEU \u00d3DIO",
                "username": "rafagolation",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166193929978568705",
                "name": "ASIBAMA/RJ",
                "username": "AsibamaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67120851",
                "name": "Bruno Teixeira",
                "username": "bbteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887057024529436674",
                "name": "\u2111\ud835\udd30\ud835\udd1e + \ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd1e \ud83d\udc9c",
                "username": "isanessaporra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736995686479204355",
                "name": "Henrique Farias",
                "username": "HFOliveira14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139179266",
                "name": "carolina \u2661",
                "username": "AboutCarolina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154325664964759552",
                "name": "#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "g_agurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49245363",
                "name": "Charles Gemaque",
                "username": "Gemaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81413469",
                "name": "Ali \ud83d\udcda OP e BNHA spoilers",
                "username": "hobis_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931523895919874049",
                "name": "Embaixada de Angola na Alemanha",
                "username": "AngolaAlemanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111420728153391104",
                "name": "bucchin \uff92",
                "username": "febucchino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46761117",
                "name": "MP do Par\u00e1",
                "username": "MPPAoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21158166",
                "name": "Museu Casa Brasileira",
                "username": "mcb_org",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53331261",
                "name": "Turismo de Galicia",
                "username": "Turgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083853466278203393",
                "name": "ju",
                "username": "jueugeniio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236153176",
                "name": "Ang\u00e9lica Vilas Boas",
                "username": "angelicavbf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151763865",
                "name": "Felippe Guss\u00e3o",
                "username": "FelGussa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52585359",
                "name": "Leonardo Euler",
                "username": "eullersantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3254312687",
                "name": "joaozin",
                "username": "JM_Drummond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017026346474786816",
                "name": "EuNaCorrida",
                "username": "corrida_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904853124661338114",
                "name": "'",
                "username": "kkrenr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186228592",
                "name": "victor",
                "username": "vctrhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "Lipe",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348521217",
                "name": "patricia miranda bor",
                "username": "PatriciaBor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758663249340628992",
                "name": "gato makonha comiss\u00f5es abertas",
                "username": "pirigoticaxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15663213",
                "name": "Michel Pinho",
                "username": "michelpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162730482",
                "name": "Lorena",
                "username": "EngLorenaevang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201963563914584064",
                "name": "Kaa",
                "username": "KarinaPiires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080233365742198784",
                "name": "JTV - Jornal Terceira Vis\u00e3o",
                "username": "jterceiravisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332446356",
                "name": "Pedro Luiz",
                "username": "PedroLuizGesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225498006",
                "name": "R\u00e1dioRamiroCruz",
                "username": "RadioRamiroCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115937622055182339",
                "name": "gui\u26a1\ufe0f",
                "username": "guiicardosov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890108953",
                "name": "claudiney ferreira",
                "username": "Ferreira2014C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248737465659252739",
                "name": "alexandredocerrado",
                "username": "alexandredocer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203779716450312195",
                "name": "ocean",
                "username": "_baebz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146997013",
                "name": "U\u00e9, linton \u03a0\u039e \ud83d\udc18 \u2022 \ud83d\udcd6 O Imp\u00e9rio de Fogo & Brisingr",
                "username": "wellefante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153787864855040000",
                "name": "uedagrill",
                "username": "uedagrill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1195511974391623681",
                "name": "janayna",
                "username": "jana_aurya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231286927841775616",
                "name": "Geovaci",
                "username": "geovaci_jp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730121750",
                "name": "amea\u00e7as, cr\u00edticas e paquera",
                "username": "_barolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973769673081802753",
                "name": "Jornal do Povao",
                "username": "jornaldopovao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009997462138998784",
                "name": "Jo\u00e3o Augusto",
                "username": "joaoagcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242621936414404608",
                "name": "Rapha Adormecida",
                "username": "__raphaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867877443645964290",
                "name": "T\u00e1rtaro causado por cigarro na boca da Maria Zilda",
                "username": "caldodexereca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4714294509",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93",
                "username": "Marcelins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757765682897399808",
                "name": "tha",
                "username": "ett42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360733967889088512",
                "name": "Lady",
                "username": "Leidinh4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2705235033",
                "name": "Zenaide Santos SA\ud83d\udea9\ud83d\udd4a\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83c\udf0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd \ud83c\udfdc\ufe0f",
                "username": "ZSantossaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261018611",
                "name": "eu e minha pessoa",
                "username": "dandelium2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38513445",
                "name": "\u16a8",
                "username": "resonances",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3406207421",
                "name": "a Broto \ud83d\udc0a",
                "username": "biobroto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933569385",
                "name": "Robson Th",
                "username": "_r0b14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59871513",
                "name": "Alessandra Guidoni (em \ud83c\udfe1 e usando \ud83d\ude37 quando saio)",
                "username": "AGM71com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67769017",
                "name": "Guilhotina",
                "username": "PurplePuzzle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100831218",
                "name": "Fernando Proseando",
                "username": "FernandoMDB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026821127870603264",
                "name": "\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88x99",
                "username": "Irmenberga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733357366826160128",
                "name": "consigliere",
                "username": "mestreyukio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788439737497427968",
                "name": "A desfiladora mais bem",
                "username": "oitava_banana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039564918100504578",
                "name": "Bevace",
                "username": "BevaceWesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253870108298170368",
                "name": "Pedro F | #LutaPelaVida \ud83d\udd0a",
                "username": "BioacusticoBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359207069",
                "name": "ORondoniense",
                "username": "_ORondoniense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229203676356542464",
                "name": "Camila Machado \ud83c\udf35",
                "username": "Milla_omachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926210658",
                "name": "Thaysa Demarchi",
                "username": "thaysademarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963808222334345217",
                "name": "Comando Militar do Oeste",
                "username": "CmdoCMO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290772665",
                "name": "Alexandre Lopes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "alexhslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815532765177409537",
                "name": "Rafael Alves",
                "username": "rafaelalvesitm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143645769439821824",
                "name": "\ud835\udcec\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf8\ufe3b\u30c7\u2550\u4e00\u4e00 \u2741 e outros 42 \ud83d\udd76\ufe0f",
                "username": "trauco_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779094552",
                "name": "igor baforada braba",
                "username": "igor_3k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061649975795429378",
                "name": "Luiz Migliorucci",
                "username": "Luizmigliorucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309716234",
                "name": "Segov",
                "username": "Segovgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567161936",
                "name": "Beatriz Tavares \ud83d\udca1",
                "username": "bialogando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270f\ufe0f\ud83e\udd9c",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3648685214",
                "name": "Lucas Ramos",
                "username": "LucasRamosPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171573791429935105",
                "name": "livia littaely",
                "username": "littaely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873377821774815232",
                "name": "marceleza",
                "username": "ms_marcelsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42241880",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zappa Motoboy\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "adilsonzappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135360885101420544",
                "name": "Sakura Viagens Mundo",
                "username": "SakuraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163861642469400576",
                "name": "ACidade ON Campinas",
                "username": "acidadeoncps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816122225946411008",
                "name": "Pi",
                "username": "Igor_Capanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544251784",
                "name": "mariana",
                "username": "marianadias_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548576618",
                "name": "Thiago Luiz",
                "username": "thiagooliverofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710711738",
                "name": "Ra\u00ed na estrada",
                "username": "rai_axe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54547924",
                "name": "Vander Loubet",
                "username": "vanderloubet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80363743",
                "name": "Renata Bragan\u00e7a",
                "username": "RenataBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22017142",
                "name": "DI\u00c1RIO AS BEIRAS",
                "username": "asbeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1216228975095287808",
                "name": "aline",
                "username": "lineszx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954864520639508480",
                "name": "Libert\u00e1Bea \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddfe",
                "username": "birratrizzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341502632146456578",
                "name": "Ant\u00f3nio Sa",
                "username": "AntnioSa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47817711",
                "name": "Ivan Paran\u00e1 #PL490Nao #NativesAreImportant",
                "username": "ivanbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115519533",
                "name": "Aliel Machado",
                "username": "alielmachado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1213899271897935873",
                "name": "minhwan \ud83d\udc30",
                "username": "dbk_minhwan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258186125547536389",
                "name": "junjie\ud83d\udc25",
                "username": "dbk_junjie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31759179",
                "name": "marcia",
                "username": "dayanymatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230617786407358468",
                "name": "Ezio Nonato de oliveira",
                "username": "ezio_nonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1183789505209393153",
                "name": "\ud83d\udc0d Serpent InFormes \ud83d\udc0d",
                "username": "SerpInFormes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "880850401544855552",
                "name": "Leticia Cazarr\u00e9",
                "username": "leticiacazarre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798916993927835654",
                "name": "Bruno Cosme",
                "username": "BrunoCosme7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192844684290342912",
                "name": "Ecossocialismo PSOL-SP",
                "username": "ecosolpsolsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024763090284490752",
                "name": "apaviva \ud83c\udf0d",
                "username": "apavivacampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1683571658",
                "name": "CartaCampinas",
                "username": "CartaCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137477531",
                "name": "TV Brusque | Rede Brasil",
                "username": "tvbrusque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53822479",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183748387583254528",
                "name": "Arpoador Viagens",
                "username": "ArpoadorViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126436106",
                "name": "Solene Costa",
                "username": "Solenecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105591347",
                "name": "Ivo Lazarevitch",
                "username": "ivolazarevitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901089818477834241",
                "name": "#WAPL (at \ud83c\udfe1)",
                "username": "WeArePLeague",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "725310850949603329",
                "name": "iai\u00e1",
                "username": "iagra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85139881",
                "name": "isadora",
                "username": "who_is_adora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3844997008",
                "name": "Check List Journal",
                "username": "cklistjournal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871695243200036868",
                "name": "Sweet Depressive",
                "username": "sweetdepressive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870402",
                "name": "TV Di\u00e1rio",
                "username": "tvdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272123361",
                "name": "Erica",
                "username": "francoshiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812425",
                "name": "Green_Gen",
                "username": "green_nerds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261514200",
                "name": "FreeNanda",
                "username": "nandacatarcion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053857986278551552",
                "name": "Gambit",
                "username": "Gambit_Renato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "972960246783270912",
                "name": "let\u00edsia",
                "username": "letisi_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172204964120281090",
                "name": "#justicaporlucasterra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thelukebat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254581274947313667",
                "name": "JONAS GROSSI",
                "username": "grossi_jonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256440484559495169",
                "name": "dicasnegocioslocais",
                "username": "dicasnegociosl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929299648099115008",
                "name": "Mova-se Itabirito",
                "username": "MovaseItabirito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443936997",
                "name": "lari",
                "username": "1larisgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018967425738567680",
                "name": "ana",
                "username": "AnaClareada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240667675623403530",
                "name": "CBN Porto Velho",
                "username": "cbnportovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214305044859764736",
                "name": "Herpaid'\u00e9gua",
                "username": "herpaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827883220582674433",
                "name": "Beelzebufo \ud83c\uddf1\ud83c\udde7 #Americaverde",
                "username": "GabrielC1496",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726883209158492160",
                "name": "bapcat \u2728",
                "username": "bapcattt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284152592",
                "name": "Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o - DPU",
                "username": "dpuoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45175215",
                "name": "allannnrobert",
                "username": "allannnrobert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4572676593",
                "name": "Mix Rond\u00f4nia",
                "username": "MixRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233275991",
                "name": "Samuell Oliveira",
                "username": "samoliveiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3451610837",
                "name": "Eduardo Estillac",
                "username": "eestillacleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41002631",
                "name": "Andr\u00e9 Fidusi",
                "username": "andrefidusi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792136657",
                "name": "Centro TV",
                "username": "CentroTVpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953802152631324675",
                "name": "Aggora Nova Igua\u00e7u",
                "username": "Aggora_NI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789889489611157506",
                "name": "Ella\u26a2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MyRosieSolo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1262040745852223495",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7agxg8ggrod8i8eoae90mriyidtp",
        "oldest_id": "1259693398841159680",
        "result_count": 494
    }
}