{
    "data": [
        {
            "author_id": "129016756",
            "created_at": "2020-05-04T01:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "66036296",
                        "start": 91,
                        "username": "jujubxxs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "1257117938135465990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando do sarar\u00e1 no parque Municipal que eu chorei o show da Liniker inteirinho, lembra @jujubxxs logo em seguida a gente dando pala no show da Mc Carol"
        },
        {
            "author_id": "965854596836020231",
            "created_at": "2020-05-04T01:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "24341565",
                        "start": 42,
                        "username": "tuliparuiz"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "14197417",
                        "start": 119,
                        "username": "BeloHorizonte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257115840199176194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo live do @festivalbananada e ouvindo @tuliparuiz deu saudade dos festivais telemig celular no parque municipal em @BeloHorizonte"
        },
        {
            "author_id": "48147924",
            "created_at": "2020-05-04T00:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "65189274",
                        "start": 0,
                        "username": "marioromualdo"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "151142539",
                        "start": 15,
                        "username": "LucianaBois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257105288383139840",
            "in_reply_to_user_id": "65189274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marioromualdo @LucianaBois Ah, \u00e9 em Ibicoara. S\u00f3 entra no parque municipal do burac\u00e3o com guia. E fomos com um guia muito top. Conhecemos uma ecovila que tem uma agrofloresta e almo\u00e7amos num restaurante que tem nessa ecovila. E claro, a cacha\u00e7a do burac\u00e3o, muito boa tb"
        },
        {
            "author_id": "1213153022802423809",
            "created_at": "2020-05-04T00:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "968535055",
                        "start": 0,
                        "username": "ocleitonn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257101994189258753",
            "in_reply_to_user_id": "968535055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocleitonn Nunca me liguei q isso \u00e9 no parque municipal que horror kakakak"
        },
        {
            "author_id": "1255163199084802048",
            "created_at": "2020-05-04T00:09:03.000Z",
            "id": "1257099888761987074",
            "in_reply_to_user_id": "1255163199084802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CNCFLORA https://t.co/mojhG3M5G2\n\nICMBio - Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/BpDwpQ4oJU"
        },
        {
            "author_id": "1255163199084802048",
            "created_at": "2020-05-03T23:55:17.000Z",
            "id": "1257096423314796544",
            "in_reply_to_user_id": "1255163199084802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "al\u00e9m disso, pode ser encontrada em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o em alguns estados do litoral brasileiro, como o Parque Nacional do Pau Brasil, na Bahia, o que \u00e9 fundamental para a manuten\u00e7\u00e3o de sua preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/Mo4V5tWASM"
        },
        {
            "author_id": "516008768",
            "created_at": "2020-05-03T23:22:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "98786988",
                        "start": 0,
                        "username": "maxmacieldf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257088155519537153",
            "in_reply_to_user_id": "98786988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maxmacieldf (Em Tagu\u00e1) Dar rol\u00ea na Floresta Nacional: tomar banho na \u201cgeladeira\u201d, respirar cheirinho de eucalipto, caminhar pelo cerrado e ver bichos silvestres. #CerradoEmP\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1223708337965010946",
            "created_at": "2020-05-03T23:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5,
                        -20.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1257085972069654535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congelados na floresta!!! em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/h2CyH06w1t"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2020-05-03T22:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "791635",
                        "start": 100,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257077691381157896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda \u00e9 morto no Parque Estadual Intervales, em S\u00e3o Paulo - ((o))eco - https://t.co/W5Ow2OpfWc via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2020-05-03T22:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1257073874359005185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/8sHVbrwYEl"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2020-05-03T22:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "121828021",
                        "start": 252,
                        "username": "governo_rs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257068320232222721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral, entre os estados de SC e RS - #RioGrandeDoSul (RS) #Brasil #Sul #Brazil #RioGrandenseDoSul #Ga\u00facho #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@governo_rs https://t.co/UtDJHRhFdV"
        },
        {
            "author_id": "872797005684330498",
            "created_at": "2020-05-03T22:03:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "715943676510355456",
                        "start": 0,
                        "username": "mariamenezss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257068288913412097",
            "in_reply_to_user_id": "715943676510355456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariamenezss \u00c9 O PARQUE MUNICIPAL DE BH CARA KKKKKKKKKKKKKKK j\u00e1 andei naquele trenzinho \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "1373202547",
            "created_at": "2020-05-03T21:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "791635",
                        "start": 100,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257062509204439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda \u00e9 morto no Parque Estadual Intervales, em S\u00e3o Paulo - ((o))eco - https://t.co/f4lv8xFKTX via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-05-03T21:32:26.000Z",
            "id": "1257060474434306048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pecuarista \u00e9 multado em R$ 20 mil por criar gado em \u00e1rea protegida https://t.co/6ebNXp9e8X"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-05-03T21:31:14.000Z",
            "id": "1257060170938683393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/0SbHFNoh4n\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/nG7XoilPWt"
        },
        {
            "author_id": "2234283709",
            "created_at": "2020-05-03T21:22:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1257057851811540992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/roPSvSyrDj"
        },
        {
            "author_id": "3972601462",
            "created_at": "2020-05-03T21:20:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.06666667,
                        -33.76666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0136e87259729466"
            },
            "id": "1257057404191232000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguas Panim\u00e1vida @ Monumento Natural El Morado https://t.co/LjiYR2lQbg"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-05-03T21:08:04.000Z",
            "id": "1257054341103583241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge terreno pr\u00f3ximo do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. #NDmais https://t.co/hV1XtehQzx"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-05-03T21:08:04.000Z",
            "id": "1257054340201820161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge terreno pr\u00f3ximo do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. #NDmais https://t.co/fevEBnOQ47"
        },
        {
            "author_id": "14812451",
            "created_at": "2020-05-03T20:09:58.000Z",
            "id": "1257039719768248323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o morri de amores por Monos, mas fiquei apaixonado pelo Parque Nacional Chingaza, na Colombia, e pelo rio Saman\u00e1. Que lindeza aqui ali, \u00e9 um para\u00edso\nhttps://t.co/bmHCLcCrOi"
        },
        {
            "author_id": "866004957299974144",
            "created_at": "2020-05-03T20:00:35.000Z",
            "id": "1257037359004221445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Girafas n\u00e3o s\u00e3o os \u00fanicos animais de pesco\u00e7o longo da Savana. As gazelas-girafa, comuns na \u00c1frica Oriental ficam de p\u00e9 nas patas traseiras no parque Nacional de Samburu, Qu\u00eania.\n\nCr\u00e9ditos: Brooke Whatnall/National\u2026 https://t.co/TaLvlYEP4u"
        },
        {
            "author_id": "1037396102507577347",
            "created_at": "2020-05-03T20:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "941342715186503680",
                        "start": 0,
                        "username": "thicico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257037355602644995",
            "in_reply_to_user_id": "941342715186503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thicico Depois de 30 dias de quarentena um passeio no parque municipal de BH pra mim j\u00e1 t\u00e1 valendo."
        },
        {
            "author_id": "938059493463732224",
            "created_at": "2020-05-03T19:59:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "968535055",
                        "start": 0,
                        "username": "ocleitonn"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "55762840",
                        "start": 11,
                        "username": "perolastewart"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "725694811068583937",
                        "start": 26,
                        "username": "madugamma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257037167358087174",
            "in_reply_to_user_id": "968535055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocleitonn @perolastewart @madugamma amiga kkkkkkk isso \u00e9 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3331579774",
            "created_at": "2020-05-03T19:53:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "10228272",
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257035616140832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3 - MG https://t.co/OiXuQpbmWY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "72722324",
            "created_at": "2020-05-03T19:48:54.000Z",
            "id": "1257034419241713666",
            "in_reply_to_user_id": "72722324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio \u2013 Parque Nacional do Pau-brasil https://t.co/TRAsOMjt3l\nPrograma Arboretum \u2013 Paubrasilia echinata https://t.co/TKEmlzhr9g\nFlora do Brasil 2020 \u2013 Paubrasilia echinata https://t.co/U0lFSr8oJH\nInstituto Socioambiental \u2013 Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/1CYKS0qVhO"
        },
        {
            "author_id": "635054322",
            "created_at": "2020-05-03T19:36:54.000Z",
            "id": "1257031398424223744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Confronto entre pol\u00edcia e garimpeiros resulta em morte de vigilante de Parque Estadual da regi\u00e3o ==&gt; https://t.co/H3Ef0qpCLy https://t.co/Oa1ldekZFy"
        },
        {
            "author_id": "1251873790650396678",
            "created_at": "2020-05-03T18:29:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "2203709322",
                        "start": 0,
                        "username": "maisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257014521627127816",
            "in_reply_to_user_id": "2203709322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maisa J\u00e1 t\u00e1 super convidada para conhecer o Maranh\u00e3o, tenha certeza que S\u00e3o Lu\u00eds ir\u00e1 lhe receber de bra\u00e7os abertos...ah aproveitamos e voc\u00ea j\u00e1 faz um tour pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-05-03T18:14:32.000Z",
            "id": "1257010668571672577",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o dentro do Parque Estadual Intervales, em Sete Barras, na regi\u00e3o do Vale do Ribeira, em S\u00e3o Paulo, terminou com um guarda patrimonial morto e um guarda-parque baleado."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-05-03T18:14:31.000Z",
            "id": "1257010667208552449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "TRISTEZA!\n\nGuarda \u00e9 morto no Parque Estadual Intervales, em S\u00e3o Paulo.\n\nDami\u00e3o Cristino de Carvalho Junior foi baleado na cabe\u00e7a e n\u00e3o resistiu. Tinha 28 anos, era guarda patrimonial e trabalhava lotado no\u00a0Parque Estadual Intervales\u00a0desde 2017.\u00a0\n\n https://t.co/iNJ39XEQeP"
        },
        {
            "author_id": "39603708",
            "created_at": "2020-05-03T18:12:05.000Z",
            "id": "1257010054617870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, na patag\u00f4nia chilena, \u00e9 uma das grandes maravilhas da Am\u00e9rica Latina.\n\nA paisagem cinematogr\u00e1fica com geleiras, lagos e animais silvestres faz de Torres del Paine um para\u00edso para os amantes da natureza e do esporte de aventura. https://t.co/QwJv1FYhmN"
        },
        {
            "author_id": "3827119887",
            "created_at": "2020-05-03T18:03:52.000Z",
            "id": "1257007986477879301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa, hj to me sentindo extremamente trouxa vendo todo mundo no meu insta fazendo trilha de moto, de bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o fechada, correndo na rua..."
        },
        {
            "author_id": "62352166",
            "created_at": "2020-05-03T17:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "114451982",
                        "start": 0,
                        "username": "procopiocardozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257003658690146306",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@procopiocardozo Parque Municipal.....domingo..igreja S\u00e3o Jos\u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "51598793",
            "created_at": "2020-05-03T17:38:15.000Z",
            "id": "1257001537735401473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceira vez que sonho que t\u00f4 subindo o Everest. Mas no meu sonho tem tipo um parque nacional l\u00e1 e voc\u00ea sobe de carro at\u00e9 certo ponto. No meu sonho at\u00e9 analisei uns \"gnaisses\" do Everest kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "736329077787889664",
            "created_at": "2020-05-03T17:33:09.000Z",
            "id": "1257000255192739846",
            "in_reply_to_user_id": "736329077787889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "obrigado, parque nacional da serra canastra. \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "889848537441325056",
            "created_at": "2020-05-03T17:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2204526641",
                        "start": 0,
                        "username": "edhaddad_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256995667907657728",
            "in_reply_to_user_id": "2204526641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edhaddad_ @dinahcomenta Em rela\u00e7\u00e3o a polui\u00e7\u00e3o \u00e9 pq \u00e9 um parque nacional EXTREMAMENTE vigiado e tem um controle bem severo do que entra. Tem algas em algumas lagoas sim, geralmente nessas partes mais escuras da \u00e1gua. E na seca, ficam poucas lagoas assim. Jul-set melhor \u00e9poca!"
        },
        {
            "author_id": "1223401519502045186",
            "created_at": "2020-05-03T16:59:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1254976407840661510",
                        "start": 0,
                        "username": "DEBORAJAYANEDE1"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 17,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "128372940",
                        "start": 34,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 49,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256991711571648521",
            "in_reply_to_user_id": "1254976407840661510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DEBORAJAYANEDE1 @CarlaZambelli38 @jairbolsonaro @GeneralMourao Em mar\u00e7o de 2019, o fiscal do Ibama que multou Bolsonaro em 2012 por pesca ilegal em \u00e1rea protegida\u00a0foi exonerado\n\nEm agosto, o diretor do Inpe (Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais), Ricardo Galv\u00e3o,\u00a0foi exonerado\u00a0ap\u00f3s criticar Bolsonaro em entrevista. Ele havia sido atacado"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2020-05-03T16:23:24.000Z",
            "id": "1256982701975965698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro urso pardo em 150 anos aparece no parque nacional de Invernadeiro, norte da Espanha (Galiza) https://t.co/jMV04Z5P1B"
        },
        {
            "author_id": "2480234707",
            "created_at": "2020-05-03T15:43:23.000Z",
            "id": "1256972629807947778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE UBAJARA \n\ud83d\udea0\n\nEsse ano, o parna_ubajara completa 61 anos. O parque \u00e9 um lugar que sempre est\u00e1 inserido nos nossos roteiros pela Ibiapaba. \n\nSua atra\u00e7\u00e3o principal \u00e9 o bondinho, que est\u00e1 desativado\u2026 https://t.co/hEionBbnR8"
        },
        {
            "author_id": "2409829243",
            "created_at": "2020-05-03T15:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01657524,
                        -29.63898251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1256971926448279554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdd tomar um terere no parque com meus am\u00f4 e dps tirar foto do c\u00e9u \ud83e\udd7a em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/3GqkVUZ9S7"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-05-03T15:36:35.000Z",
            "id": "1256970922080309254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"O coletivo de organiza\u00e7\u00f5es... se solidariza com os familiares e colegas de Dami\u00e3o Cristino de Carvalho J\u00fanior, que perdeu a vida no cumprimento de seu trabalho na defesa do Parque Estadual (PE) Intervales...\"\n\nhttps://t.co/VikbfRxNmH"
        },
        {
            "author_id": "1247844761731502081",
            "created_at": "2020-05-03T15:22:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "791635",
                        "start": 100,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256967473615831041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda \u00e9 morto no Parque Estadual Intervales, em S\u00e3o Paulo - ((o))eco - https://t.co/fIRY5T2nhv via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "282235636",
            "created_at": "2020-05-03T15:11:41.000Z",
            "id": "1256964653957230593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigia do Parque Intervales/SP morto e guarda-parques ferido provavelmente por garimpeiros que invadiram a \u00e1rea protegida https://t.co/PImrRUQq5Q"
        },
        {
            "author_id": "1248697975897014272",
            "created_at": "2020-05-03T15:10:34.000Z",
            "id": "1256964372661927937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Assassinatos de Break Brook\nOs corpos espancados e em decomposi\u00e7\u00e3o de quatro v\u00edtimas de assassinato n\u00e3o identificadas\u00a0foram encontrados em sacos de lixo\u00a0em 1985 e 2011 no Parque Estadual Bear Brook em..."
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-05-03T14:32:37.000Z",
            "id": "1256954821027999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Garimpeiros armados em \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica conservada e protegida. Dami\u00e3o tinha apenas 28 anos, foi baleado na cabe\u00e7a, trabalhava no Parque Estadual Intervales desde 2017. Garimpo ilegal n\u00e3o \u00e9 atividade econ\u00f4mica, \u00e9 crime. https://t.co/IzCpkwym7s"
        },
        {
            "author_id": "24890651",
            "created_at": "2020-05-03T14:32:06.000Z",
            "id": "1256954692116111366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esmeralda\n\n#periquitamboia #coralluscaninus #jiboia #parnaja\u00fa #amazonia #amazon #forest\u00a0#nature\u00a0#floresta #natureza #wildlife #rainforest\u00a0#travel #life\u00a0#jungle\u00a0#Brasil #documentary @ Parque Nacional De Anavilhanas -\u2026 https://t.co/MtwMXwNxhT"
        },
        {
            "author_id": "3603634635",
            "created_at": "2020-05-03T14:11:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256949550947893250",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Bom dia, em Itapecerica da Serra, cidade metropolitana, que \u00e9 em sua maioria \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, tem sofrido com grilagem de terra da mata Atl\u00e2ntica, e aparentemente com aval da gest\u00e3o p\u00fablica, aproveitando a quarentena para desbastar o pouco que resta da mata."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-05-03T14:09:37.000Z",
            "id": "1256949035098869766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Dami\u00e3o Cristino de Carvalho Junior era guarda patrimonial e levou um tiro na cabe\u00e7a. Um guarda-parque foi baleado na perna, foi hospitalizado e j\u00e1 est\u00e1 em casa, se recuperando.  \n\nhttps://t.co/aGnNe9VEl5"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-05-03T14:06:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 242,
                        "username": "DanBraganca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256948140449595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o dentro do Parque Estadual Intervales, em Sete Barras, na regi\u00e3o do Vale do Ribeira, em S\u00e3o Paulo, terminou com um guarda patrimonial morto e um guarda-parque baleado. O tiroteio ocorreu na tarde de sexta (01).\"  @DanBraganca \nhttps://t.co/CnLyNSQ7RA"
        },
        {
            "author_id": "3258066371",
            "created_at": "2020-05-03T13:57:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.47276,
                        -27.63274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1256945996057231360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vivaavida  #forabolsonaro em Parque Municipal Das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o https://t.co/dpbnKddhuC"
        },
        {
            "author_id": "63449374",
            "created_at": "2020-05-03T13:36:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.916447,
                        -25.469461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb3ce8df3466efee"
            },
            "id": "1256940595597148162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Marumbi in Morretes, Paran\u00e1 https://t.co/GAqzm2zyXW"
        },
        {
            "author_id": "92767528",
            "created_at": "2020-05-03T13:36:00.000Z",
            "id": "1256940574143381505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS Parque Estadual do Jaragu\u00e1 \n#unidadedeconserva\u00e7\u00e3o \n#meio_ambiente \n#natureza\n#conhecerparaconservar\n#conhecerepreservar https://t.co/h7CToKiMDh"
        },
        {
            "author_id": "2301586656",
            "created_at": "2020-05-03T13:23:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1256937473478983685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apareceram DUAS on\u00e7as nas c\u00e2meras do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "989271139997364225",
            "created_at": "2020-05-03T13:18:44.000Z",
            "id": "1256936227380629505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso lado do Parque Nacional da Bocaina \u00e9 abandonado pqp \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1214205323965157377",
            "created_at": "2020-05-03T13:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1271449495386152962",
                        "start": 0,
                        "username": "arrobamariagata"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2720128872",
                        "start": 28,
                        "username": "tavinBZ"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "378324333",
                        "start": 37,
                        "username": "leonxiit"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "4765600382",
                        "start": 47,
                        "username": "loud_Mii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256933754536366080",
            "in_reply_to_user_id": "1210604997601312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arrobamariagata @greedtonn @tavinBZ @leonxiit @loud_Mii n\u00e3o pode, \u00e9 no Parque Nacional do Igua\u00e7u(PR), \u00e9 tudo preservado haha"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-05-03T13:02:15.000Z",
            "id": "1256932082548432897",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00eddias regionais e nacionais confirmam o assassinato do vigia (terceirizado) Dami\u00e3o Cristino de Carvalho Junior (28). Um guarda-parque foi baleado na perna. Eles integravam um time que fiscalizava garimpo na \u00e1rea protegida, considerado Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco. N\u00e3o se pode"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-03T12:49:48.000Z",
            "id": "1256928948958760963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/32rw3QAUNF"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-05-03T12:35:56.000Z",
            "id": "1256925460140896259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 174,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Urso pardo \u00e9 visto no noroeste da Espanha pela primeira vez em 150 anos.\n\nAs imagens foram capturadas por acidente por c\u00e2meras usadas para filmagem no parque nacional da Galiza https://t.co/ZIRmUCng5g"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2020-05-03T12:13:38.000Z",
            "id": "1256919845846708225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Plitvice na Cro\u00e1cia tem muitas trilhas e bem acess\u00edveis. Quando fui em 2012 com meu parceiro marcelopbsj a gente decidiu rodar a maior km poss\u00edvel nos dois dias que ter\u00edamos para que pud\u00e9ssemos\u2026 https://t.co/C7vK1v2lGG"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-05-03T12:12:19.000Z",
            "id": "1256919517122314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: sampaio762\n\nO Seio da Mulher de Pedra \u00e9 uma curiosa forma\u00e7\u00e3o rochosa no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ), nos limites da Cidade de Teres\u00f3polis, bairro de Vargem Grande. A peculiaridade desta montanha fica\u2026 https://t.co/wTObE3Mdg4"
        },
        {
            "author_id": "942856735575937027",
            "created_at": "2020-05-03T11:56:01.000Z",
            "id": "1256915413830688769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal quando abrir aqui em po\u00e7os https://t.co/ZBfvfAGm0N"
        },
        {
            "author_id": "1246388675090550785",
            "created_at": "2020-05-03T11:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "894281995689349120",
                        "start": 0,
                        "username": "Clauwild1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256914445344915457",
            "in_reply_to_user_id": "894281995689349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Clauwild1 banner verde do parque municipal? :)"
        },
        {
            "author_id": "36789594",
            "created_at": "2020-05-03T11:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1256913236919750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado a ficar de plant\u00e3o de noite porque n\u00e3o tem nenhum m\u00e9dico na escala (e j\u00e1 estou sozinho hoje de dia). Ah, foto de um riacho. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/i0nh6Tba5n"
        },
        {
            "author_id": "106108293",
            "created_at": "2020-05-03T11:40:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "36046398",
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoSiQueiraF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256911552617295881",
            "in_reply_to_user_id": "36046398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoSiQueiraF Me pergunto como estar\u00edamos se o Ciro tivesse sido eleito. Toda base da proposta dele era em cima de ci\u00eancia, renova\u00e7\u00e3o do parque Nacional. Boa parte do que ele falou \u00e9 o que precisaremos para nos recuperarmos dessa crise."
        },
        {
            "author_id": "134821215",
            "created_at": "2020-05-03T11:15:23.000Z",
            "id": "1256905186586607616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal informa que um de seus colaboradores e amigo defensor da natureza, Dami\u00e3o Cristino de Carvalho Junior foi ASSASSINADO durante uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o a um garimpo ilegal no Parque Estadual Intervales.\n\nhttps://t.co/KounVSBxpr"
        },
        {
            "author_id": "2184942225",
            "created_at": "2020-05-03T10:04:46.000Z",
            "id": "1256887416809566209",
            "in_reply_to_user_id": "2184942225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos  de:\n\nhttps://t.co/m7hlumk2Wo\n\nhttps://t.co/S4G1yRx1Mj\n\nhttps://t.co/z8POEeqSWg\n\nhttps://t.co/0xJFykug8F\n\nhttps://t.co/LLYr5LxWPf\n\nhttps://t.co/dQh1rNfjqq\n\nhttps://t.co/Yn7x1Ha58O\n\nhttps://t.co/hCK1WupWnd\n\nhttps://t.co/3RyqvopgNF"
        },
        {
            "author_id": "375686456",
            "created_at": "2020-05-03T04:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1347205268657070081",
                        "start": 0,
                        "username": "bolchevictor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256809191945261056",
            "in_reply_to_user_id": "1211684348572778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bolchevictor OHHH INFERNO S\u00d3 QUERIA T\u00c1 INDO PRO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\n\nBACTERIAFILHADAPUTA"
        },
        {
            "author_id": "17616508",
            "created_at": "2020-05-03T04:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        25.16967773,
                        -17.85329011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8a927a7056322151"
            },
            "id": "1256808878878138370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas fotos que fiz durante a visita ao parque nacional Chobe, na Botsuana. \ud83d\udc18 \ud83d\udc18 \ud83d\udc18\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#CAIONAAFRICA #Africa #animals #elephant #elefante #chobenationalpark #backpacking #overland #instatravel #viajens\u2026 https://t.co/vU2aE0FqyP"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2020-05-03T02:50:45.000Z",
            "id": "1256778190980362242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "COMUNICADO - Naturatins comunica que os Parques e o Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizados do Tocantins permanecem fechados para visita\u00e7\u00e3o por tempo indeterminado. Confira https://t.co/AmnXUzSTX5 https://t.co/AjFmnxF9Ql"
        },
        {
            "author_id": "930260001003884545",
            "created_at": "2020-05-03T02:03:20.000Z",
            "id": "1256766259397623813",
            "in_reply_to_user_id": "78705318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aureliomarciio Oi? E a Reserva Adolpho Ducke (MUSA), Parque Estadual Sumauma e a \u00c1rea da Universidade Federal do Amazonas? Todos ficam dentro da cidade u\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "793391618950922240",
            "created_at": "2020-05-03T02:02:30.000Z",
            "id": "1256766049338494981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "COMUNICADO\nNaturatins comunica que as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de responsabilidade do Naturatins como os Parques e o Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizados do Tocantins permanecem fechadas para visita\u00e7\u00e3o por tempo indeterminado, conforme decreto n\u00ba 6.071."
        },
        {
            "author_id": "409272054",
            "created_at": "2020-05-03T01:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256761782435303432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/2IednyhByv via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "1137117536049405953",
            "created_at": "2020-05-03T01:28:51.000Z",
            "id": "1256757581231652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "GUATEMALA \ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\n\nAnimais foram vistos em um parque nacional em Pet\u00e9n, na Guatemala, durante o confinamento social por causa do novo coronav\u00edrus. Jaguares, veados e aves foram flagrados. Devido \u00e0 falta de pessoas entrando no parque, animais s\u00e3o observados com mais frequ\u00eancia. https://t.co/gfT9YX5LkJ"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-05-03T01:00:00.000Z",
            "id": "1256750321289834496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Colaborador da Funda\u00e7\u00e3o Florestal morre em fiscaliza\u00e7\u00e3o de garimpo ilegal\n\nDami\u00e3o Cristino de Carvalho Junior foi assassinado por criminosos durante fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Intervales, em Ribeir\u00e3o Preto (SP)\n\nhttps://t.co/9OEjfyq2gC"
        },
        {
            "author_id": "945787276025647104",
            "created_at": "2020-05-03T00:54:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1114416574570606592",
                        "start": 0,
                        "username": "TheLucasLange"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256748905640976388",
            "in_reply_to_user_id": "1114416574570606592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheLucasLange Parque Estadual de Monte Alegre, s\u00edtio arqueol\u00f3gico no oeste do Par\u00e1.\n\nMaravilha de se ver."
        },
        {
            "author_id": "22262308",
            "created_at": "2020-05-03T00:35:49.000Z",
            "id": "1256744236994740224",
            "in_reply_to_user_id": "22262308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coment\u00e1rios sobre o nome antigo de Myanmar, depois sobre a localiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia, em seguida sobre o Dia Mundial da \u00c1gua e terminei falando de Mandela e um pr\u00e9dio p\u00fablico hist\u00f3rico de Uberl\u00e2ndia"
        },
        {
            "author_id": "42251849",
            "created_at": "2020-05-03T00:27:11.000Z",
            "id": "1256742063187595265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi detectado um inc\u00eandio na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (2), por volta das 09h45 pelo sistema de monitoramento no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a em Nova Lima (MG).  #Inc\u00eandio #minasgerais #NovaLima #ParqueEstadualSerradoRolaMo\u00e7a #Vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/zhxTVFqre7 https://t.co/S02ZaL5ijh"
        },
        {
            "author_id": "1224915553493618690",
            "created_at": "2020-05-03T00:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51543228,
                        -2.79617548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1256738776019275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recome\u00e7os s\u00e3o necess\u00e1rios! \ud83e\uddff\ud83d\ude80\n.\n#Jericoacoara #VemPraJeri (quando o corona acabar) em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/GCOsJd1D9L"
        },
        {
            "author_id": "2308413209",
            "created_at": "2020-05-03T00:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46986429",
                        "start": 0,
                        "username": "falgouvea"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1272763981",
                        "start": 11,
                        "username": "aw_venger"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "22490294",
                        "start": 22,
                        "username": "ComicBook"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "3355313961",
                        "start": 33,
                        "username": "Russo_Brothers"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256738492291432448",
            "in_reply_to_user_id": "46986429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falgouvea @aw_venger @ComicBook @Russo_Brothers Yes, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses was used as a landscape for Vormir."
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2020-05-03T00:12:11.000Z",
            "id": "1256738286560776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Ideflor-bio, em parceria com o Instituto Ambiental Xambio\u00e1, realizou a soltura de cerca de 3 mil filhotes de quel\u00f4nios, dentre eles, tracaj\u00e1s, tartarugas e c\u00e1gados, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia, no sudeste do Estado. \ud83d\udc22\u2764 https://t.co/1rFDBAF20Y"
        },
        {
            "author_id": "1248693702954016768",
            "created_at": "2020-05-02T23:46:55.000Z",
            "id": "1256731931062009856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem pra c\u00e1, prima! Conhecer Barra Grande e o Parque Nacional Serra da Capivara \u2764\ufe0f https://t.co/IsZMbJyEbX"
        },
        {
            "author_id": "911737482118656002",
            "created_at": "2020-05-02T23:39:53.000Z",
            "id": "1256730157345366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante tr\u00eas irm\u00e3os\n#xco #mtbbrasil #29topbike #running  #trilha em Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/9rPA93zyHS"
        },
        {
            "author_id": "2316358070",
            "created_at": "2020-05-02T23:25:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "2203709322",
                        "start": 0,
                        "username": "maisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256726600844009472",
            "in_reply_to_user_id": "2203709322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maisa No Maranh\u00e3o visite a capital S\u00e3o Lu\u00eds e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Barreirinhas. Tamb\u00e9m tem o Parque Nacional da Chapada das Mesas em Carolina."
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-05-02T23:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 256,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256725261724368897",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional Com enorme tristeza, a Funda\u00e7\u00e3o Florestal informa q um de seus colaboradores  defensor da natureza, o querido Dami\u00e3o Cristino de Carvalho Junior faleceu durante uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o a um garimpo ilegal no Parque Estadual Intervales @fiscaldoibama  .https://t.co/RoV2S3gdAL"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-05-02T23:19:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68810711",
                        "start": 0,
                        "username": "JusticaGovBR"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "322016721",
                        "start": 14,
                        "username": "ArquivoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 283,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 269,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256725102990852105",
            "in_reply_to_user_id": "68810711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JusticaGovBR @ArquivoBrasil Com enorme tristeza, a Funda\u00e7\u00e3o Florestal informa q um de seus colaboradores  defensor da natureza, o querido Dami\u00e3o Cristino de Carvalho Junior faleceu durante uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o a um garimpo ilegal no Parque Estadual Intervales @fiscaldoibama  .https://t.co/RoV2S3gdAL"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-05-02T23:18:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 249,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256724751885754369",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secomvc Com enorme tristeza, a Funda\u00e7\u00e3o Florestal informa q um de seus colaboradores  defensor da natureza, o querido Dami\u00e3o Cristino de Carvalho Junior faleceu durante uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o a um garimpo ilegal no Parque Estadual Intervales @fiscaldoibama  .https://t.co/RoV2S3gdAL"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-05-02T23:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "193003734",
                        "start": 15,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 284,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 270,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256724666275618816",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao @mmeioambiente Com enorme tristeza, a Funda\u00e7\u00e3o Florestal informa q um de seus colaboradores  defensor da natureza, o querido Dami\u00e3o Cristino de Carvalho Junior faleceu durante uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o a um garimpo ilegal no Parque Estadual Intervales @fiscaldoibama  .https://t.co/RoV2S2YCcb"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-05-02T23:17:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 255,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256724624290844672",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Com enorme tristeza, a Funda\u00e7\u00e3o Florestal informa q um de seus colaboradores  defensor da natureza, o querido Dami\u00e3o Cristino de Carvalho Junior faleceu durante uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o a um garimpo ilegal no Parque Estadual Intervales @fiscaldoibama  .https://t.co/RoV2S3gdAL"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-05-02T23:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 255,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256724600567803916",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Com enorme tristeza, a Funda\u00e7\u00e3o Florestal informa q um de seus colaboradores  defensor da natureza, o querido Dami\u00e3o Cristino de Carvalho Junior faleceu durante uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o a um garimpo ilegal no Parque Estadual Intervales @fiscaldoibama  .https://t.co/RoV2S3gdAL"
        },
        {
            "author_id": "574990071",
            "created_at": "2020-05-02T23:15:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 240,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256724095632379907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Com enorme tristeza, a Funda\u00e7\u00e3o Florestal informa q um de seus colaboradores  defensor da natureza, o querido Dami\u00e3o Cristino de Carvalho Junior faleceu durante uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o a um garimpo ilegal no Parque Estadual Intervales @fiscaldoibama  .https://t.co/E9yDkaCfox"
        },
        {
            "author_id": "1127028631480541184",
            "created_at": "2020-05-02T22:50:55.000Z",
            "id": "1256717835725914113",
            "in_reply_to_user_id": "1127028631480541184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem falar nos sk8ter boys q sai de rol\u00e9 td dia \nStatus com localiza\u00e7\u00e3o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3910638795",
            "created_at": "2020-05-02T22:46:22.000Z",
            "id": "1256716690093727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt dessa foto maravilhosa que diz muito sobre mim! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2600\ufe0f\ud83c\udf3a em Parque Municipal Da Chacrinha https://t.co/fxNf9fYBp9"
        },
        {
            "author_id": "1255587714335899648",
            "created_at": "2020-05-02T22:37:32.000Z",
            "id": "1256714466126946305",
            "in_reply_to_user_id": "1255587714335899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14. Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica;\n(Cont...)"
        },
        {
            "author_id": "115491533",
            "created_at": "2020-05-02T22:19:37.000Z",
            "id": "1256709957380198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortalecido com o discurso do presidente, o garimpo segue com a sua m\u00e1quina de destrui\u00e7\u00e3o e de assassinatos.\n\n\"Funda\u00e7\u00e3o Florestal de SP foi ASSASSINADO por garimpeiros ao fiscalizar um garimpo ilegal no Parque Estadual Intervales, perto do Vale do Ribeira\" https://t.co/K4433FP3q8"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2020-05-02T21:47:41.000Z",
            "id": "1256701921739628546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\nOcorrido hoje (02)\nDetectado \u00e0s 09h45 pelo sistema de monitoramento.\nCombate iniciado \u00e0s 10h00\nFinalizado \u00e0s 12h15\nTempo total de combate de 02h15 com uso de abafadores\n\u00c1rea queimada de 382 metros quadrados. https://t.co/rGixC2Hgz5"
        },
        {
            "author_id": "2770636566",
            "created_at": "2020-05-02T21:32:23.000Z",
            "id": "1256698071821561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percas este v\u00eddeo! Dicas e Conselhos dos \"Picos da Europa\": https://t.co/lQJGWpdJcO\n#ktmlaranjinha #ktmduke125 #picosdaeuropa #picosdeeuropa #picos #motovlog #motovlogportugal em Parque Nacional dos Picos de\u2026 https://t.co/0cm4L8AbkU"
        },
        {
            "author_id": "3317555339",
            "created_at": "2020-05-02T21:28:37.000Z",
            "id": "1256697123334238210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1227,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 409
            },
            "text": "Hoje um funcion\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Florestal de S\u00e3o Paulo foi ASSASSINADO por garimpeiros durante ao fiscalizar um garimpo ilegal no Parque Estadual Intervales, perto do Vale do Ribeira\n\n\u00c9 esse tipo de gente que o discurso do Presidente legitima e incentiva\nhttps://t.co/V627sO4YEQ"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-05-02T20:50:03.000Z",
            "id": "1256687417806987265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Fontes da \u00e1rea ambiental contam sobre um vigia morto e um guarda-parques ferido no Parque Estadual Intervales (SP), entre os munic\u00edpios de Ribeir\u00e3o Grande, Guapiara, Sete Barras, Eldorado e Iporanga. Os crimes teriam sido cometidos por garimpeiros que invadiram a \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "231505731",
            "created_at": "2020-05-02T20:21:45.000Z",
            "id": "1256680297543995393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDaqui do alto eu te vejo\nDaqui do alto eu te desejo\nDaqui do alto eu te quero\nDaqui do alto me\nDESESPERO...!!!\u201d em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/KWaJfqgjBj"
        },
        {
            "author_id": "91015987",
            "created_at": "2020-05-02T19:00:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1256659954313891845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens Pelo Mundo:\u2063\u2063\n\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Lago Louise, Alberta - Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2063\n\u2063\u2063O lago Louise \u00e9 um lago do Parque Nacional de Banff, na prov\u00edncia de Alberta, no Canad\u00e1. A cor esmeralda da \u00e1gua vem de part\u00edculas de rochas conduzidas ao lago por \u00e1guas derretidas das geleiras que sobrelevam o lag https://t.co/DCANWU8TY4"
        },
        {
            "author_id": "915477802912272384",
            "created_at": "2020-05-02T18:56:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "1256658869251686406",
            "in_reply_to_user_id": "915477802912272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevoamos o parque municipal com o drone, sem contato visual direto. Percebemos que haviam uns p\u00e1ssaros passando muito velozmente na frente da c\u00e2mera do drone."
        },
        {
            "author_id": "3351616222",
            "created_at": "2020-05-02T18:54:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3210125920",
                        "start": 0,
                        "username": "PohaPhael"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1211410858686894081",
                        "start": 11,
                        "username": "F_Does_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256658282506313729",
            "in_reply_to_user_id": "3210125920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PohaPhael @F_Does_ kkkk perto da cidade de sp n\u00e3o tem cachoeiras como as do interior de minas, mas no interior de sp tem sim,\nmas principalmente na serra do mar, litoral norte, tem mt cachoeira as praias s\u00e3o lindas o mato \u00e9 intacto pq a serra \u00e9 inteira um parque estadual \u00e9 s gente al\u00e9m das +"
        },
        {
            "author_id": "2171211985",
            "created_at": "2020-05-02T18:49:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1256657174908076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de desbravar uma trilha com direito a cachoeira n\u00e9 minha filha?! \ud83c\udf33\u2728 em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/d6eBb7f7T9"
        },
        {
            "author_id": "1017752627587747841",
            "created_at": "2020-05-02T18:35:18.000Z",
            "id": "1256653507630899201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTAL - Guarda patrimonial morre baleado no Parque Intervales\nV\u00edtima era um dos membros da opera\u00e7\u00e3o que busca garimpagem ilegal no Parque Estadual\u00ae https://t.co/qopvk9LcIU Leia mais em: https://t.co/PbjCHDxBKx\n#portaldacidadregistro #parqueintervales #garimpo #garimpagem https://t.co/plMdehe8ol"
        },
        {
            "author_id": "492609968",
            "created_at": "2020-05-02T18:33:35.000Z",
            "id": "1256653074761953283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu crian\u00e7a,andando de patins pelo centro de BH,a brisa bate,nada me afeta,amigos rindo,leveza no ar,sem preocupa\u00e7\u00f5es,dali indo com minha m\u00e3e ver os amigos m\u00fasicos tocarem,aquecendo pra ir no parque municipal brincar,depois passar no McDonald's pra papar,a noite assitir um filme"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-05-02T17:54:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1256643142507474945",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Guarda patrimonial morre baleado no Parque Intervales\n\"V\u00edtima era um dos membros da opera\u00e7\u00e3o que busca garimpagem ilegal no Parque Estadual\"\n\nhttps://t.co/7O3xZ8p0kp"
        },
        {
            "author_id": "1149680282984964096",
            "created_at": "2020-05-02T17:44:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1256640742216302599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Guarda patrimonial morre baleado no Parque Intervales\n\"V\u00edtima era um dos membros da opera\u00e7\u00e3o que busca garimpagem ilegal no Parque Estadual\"\n\nhttps://t.co/wyIVgjalLC"
        },
        {
            "author_id": "1214983463775952897",
            "created_at": "2020-05-02T17:35:58.000Z",
            "id": "1256638575845748737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JornalNacional aqui passarinhos q nunca vieram est\u00e3o nas \u00e1rvores nos seus mais belos cantos . A floresta nacional tem animais q nunca apareceram o zool\u00f3gico o animais est\u00e3o zen"
        },
        {
            "author_id": "956939865224024064",
            "created_at": "2020-05-02T17:17:42.000Z",
            "id": "1256633978016194560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhei que eu e mais algumas amigas est\u00e1vamos no parque municipal do pareci participando de um tornei onde o pr\u00eamio era meio milh\u00e3o de reais, e teve uma etapa que a gente tinha que atravessar um lugar que tinha TODOS os tipos de cobra, e estava na frente de todos mundo do meu +"
        },
        {
            "author_id": "3439162395",
            "created_at": "2020-05-02T17:09:30.000Z",
            "id": "1256631914594734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANO VAI TOMAR NO CU TINHA UMA CACHOEIRA \n\nUMA CACHOEIRA\n\nNO MEIO DO PARQUE MUNICIPAL \nBEM NO MEIO\nTA LIGADO \n\nNO CENTRO DA CIDADE \n\nVAI SE FODER NA MORAL TO PUTA PRA CARALHO\n\nHOJE TEM S\u00d3 UM QUEDINHA D'\u00c1GUA"
        },
        {
            "author_id": "3439162395",
            "created_at": "2020-05-02T17:07:47.000Z",
            "id": "1256631483311276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CAPITALISMO EU TE ODEIO \n\nTINHA UMA PUTA CACHOEIRA NO MEIO DO PARQUE MUNICIPAL VAI TOMAR NO CU\n https://t.co/hGCgZjf6EL https://t.co/vyHLyGgRKH"
        },
        {
            "author_id": "3403110125",
            "created_at": "2020-05-02T16:17:16.000Z",
            "id": "1256618769142747137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Dia de \u00edndio em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/GF5TicrcJR"
        },
        {
            "author_id": "1591934078",
            "created_at": "2020-05-02T16:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "47005475",
                        "start": 0,
                        "username": "pauloramos1"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "184530265",
                        "start": 13,
                        "username": "gilmoraes41"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1067745937668349953",
                        "start": 26,
                        "username": "BonoroV"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "256730310",
                        "start": 35,
                        "username": "joaoamoedonovo"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 51,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256618710778945536",
            "in_reply_to_user_id": "47005475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauloramos1 @gilmoraes41 @BonoroV @joaoamoedonovo @partidonovo30 Par\u00f3quia Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o ?\nParque Nacional da Serra da Capivara ?"
        },
        {
            "author_id": "1088170513971798018",
            "created_at": "2020-05-02T15:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "772943958842417152",
                        "start": 0,
                        "username": "callmesaucer"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1025945226827976706",
                        "start": 27,
                        "username": "olvisinha"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1059579463141416960",
                        "start": 38,
                        "username": "zzziizuka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256612227156783106",
            "in_reply_to_user_id": "772943958842417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@callmesaucer @MMMatheus__ @olvisinha @zzziizuka Quem \u00e9 morador do sudoeste perto dos mosquitos do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "220600328",
            "created_at": "2020-05-02T15:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2311779297",
                        "start": 0,
                        "username": "TBeatrizN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256610729828012033",
            "in_reply_to_user_id": "2311779297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TBeatrizN No Parque Nacional da Quissama tem bwe de girafas. Recomendo"
        },
        {
            "author_id": "1010930002911809537",
            "created_at": "2020-05-02T15:35:37.000Z",
            "id": "1256608288218718209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe me informa se o parque municipal do morro do Finder t\u00e1 aberto ?"
        },
        {
            "author_id": "1078859922115309568",
            "created_at": "2020-05-02T14:44:26.000Z",
            "id": "1256595410635939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional d Nova Igua\u00e7u , \u00f3timo lugar pra relaxar e sentir o cheiro da marola kkkkkkkkkkkkkk kkkk https://t.co/nHdSWQBNCZ"
        },
        {
            "author_id": "991347949014802437",
            "created_at": "2020-05-02T14:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1114416574570606592",
                        "start": 0,
                        "username": "TheLucasLange"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256593209142149121",
            "in_reply_to_user_id": "1114416574570606592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheLucasLange Fico entre a travessia Atacama-Andes-Salar de Uyuni e o Parque Nacional de Canaima, na Venezuela. Mas o lugar cuja beleza mais me emociona \u00e9 Ilha Grande (especialmente a praia de Lopes Mendes)"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-05-02T14:23:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1256590234072035328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tamb\u00e9m est\u00e1 com saudade do parquenacionaldatijuca ? \nConta a\u00ed nos coment\u00e1rios o que voc\u00ea achou  \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n.\n#ECTrilharj #parquenacionaldatijuca #picodatijuca #riodejaneiro #rj #trilharj em Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/cT4ce8gZia"
        },
        {
            "author_id": "1089511067779325952",
            "created_at": "2020-05-02T14:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "40053694",
                        "start": 15,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 32,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256589880072843266",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @govbr O parque nacional n\u00e3o da conta, porque matar as pessoas para privilegiar um punhado de empres\u00e1rios?"
        },
        {
            "author_id": "3404513405",
            "created_at": "2020-05-02T13:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.41477917,
                        -27.49120673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1256579766716698627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 uma das paisagens mais fant\u00e1sticas que vimos na ilha. \u00c9 a praia do Mo\u00e7ambique vista do alto do morro das Aranhas . Assim d\u00e1 para ver a natureza ainda presente por se um Parque Estadual (Rio Vermelho). Para\u2026 https://t.co/ml4QbwA0Ai"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-02T12:41:16.000Z",
            "id": "1256564414851014657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/VQW6jn0GRa"
        },
        {
            "author_id": "31389331",
            "created_at": "2020-05-02T12:12:28.000Z",
            "id": "1256557166548393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais do meu bairro. Olhando me sinto quase como se estivesse l\u00e1. @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/QXU28utLZy"
        },
        {
            "author_id": "31389331",
            "created_at": "2020-05-02T12:07:47.000Z",
            "id": "1256555988083228673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade desse lugar... @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/Ao8czlQLci"
        },
        {
            "author_id": "1157512376704479232",
            "created_at": "2020-05-02T11:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "973510499060117504",
                        "start": 0,
                        "username": "E_L_I_K_A_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256552652562927616",
            "in_reply_to_user_id": "973510499060117504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@E_L_I_K_A_ Zip zop e pessoalmente no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2020-05-02T11:46:07.000Z",
            "id": "1256550531750920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabadou.\n#percevejo #flor #serradourada #pesd em Parque Estadual Serra Dourada Goias https://t.co/7fsObiSxDW"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2020-05-02T11:29:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "65724274",
                        "start": 0,
                        "username": "sbtrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256546468187553793",
            "in_reply_to_user_id": "65724274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sbtrio V\u00e1rios animais circulam normalmente pelo Parque Nacional da Tijuca, desde sempre."
        },
        {
            "author_id": "3298276686",
            "created_at": "2020-05-02T10:59:32.000Z",
            "id": "1256538812790050819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu s\u00f3 ia sair pro arapucas com as meninas, quando eu vi j\u00e1 estava no parque municipal \u00e1s 1 da manh\u00e3, entrando pela \u00e1rea proibida \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "45426178",
            "created_at": "2020-05-02T10:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1028587746674257920",
                        "start": 0,
                        "username": "DouglasJuniorJ1"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "174915025",
                        "start": 17,
                        "username": "faelslim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256534167430586368",
            "in_reply_to_user_id": "1028587746674257920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DouglasJuniorJ1 @faelslim Nao, nao! Nao s\u00e3o os titulos quem importam! \u00c9 a identifica\u00e7\u00e3o com a hist\u00f3ria, quando aquela galera foi para o Parque Municipal fundar o Galo  e ali, definiram os valores dos quais eu me identifico, e msm perdendo jogos \u00e9picos e ao longo da hist\u00f3ria sem sujeira, ali que importa."
        },
        {
            "author_id": "62841352",
            "created_at": "2020-05-02T08:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1114416574570606592",
                        "start": 0,
                        "username": "TheLucasLange"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256504295752708096",
            "in_reply_to_user_id": "1114416574570606592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheLucasLange Reserva Biol\u00f3gica Santa Izabel em Sergipe."
        },
        {
            "author_id": "899894640",
            "created_at": "2020-05-02T05:38:29.000Z",
            "id": "1256458016049844231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o corona acabar eu vou pro parque Municipal sozinho pintar"
        },
        {
            "author_id": "2678521100",
            "created_at": "2020-05-02T04:45:28.000Z",
            "id": "1256444674337918978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando essa quarentena acabar eu quero ir pra praia e fazer uma trilha no parque municipal porque a falta da natureza t\u00e1 me deixando triste"
        },
        {
            "author_id": "199494621",
            "created_at": "2020-05-02T04:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1256440416863432711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A liberdade existe! Fica entre a roda dianteira e a roda traseira. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/KYYuz2MovA"
        },
        {
            "author_id": "128991272",
            "created_at": "2020-05-02T03:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "14594698",
                        "start": 77,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "70799317",
                        "start": 90,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256430885928304642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais reaparecem em parque nacional da Guatemala na aus\u00eancia de visitantes @UOLNoticias @UOL https://t.co/3mKAGPOdka"
        },
        {
            "author_id": "3141094323",
            "created_at": "2020-05-02T03:28:47.000Z",
            "id": "1256425374898143232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de quase morrer afogado no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro porque pisei em falso numa pedra e prendi meu p\u00e9 no trecho mais fundo do rio. https://t.co/AMMVmSZl1J"
        },
        {
            "author_id": "225991469",
            "created_at": "2020-05-02T02:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "782596425565736961",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256404493601845248",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira T\u00e1 doido \u00e9?! T\u00e1 vendo o lago ali n\u00e3o?\n\n\u00c9 o parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "3002333727",
            "created_at": "2020-05-02T02:03:02.000Z",
            "id": "1256403795422203905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei essa postagem muito estranha, j\u00e1 que o Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 fechado por tempo indeterminado por conta da pandemia. https://t.co/1FXzK3X1cW"
        },
        {
            "author_id": "66534875",
            "created_at": "2020-05-02T01:46:43.000Z",
            "id": "1256399689747968005",
            "in_reply_to_user_id": "910581948363497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ojuanrodriguez O Leo j\u00e1 participou quando o tema foi o Parque Estadual da Costa do Sol, ele deve ter algum contato. Vc tem o n\u00famero dele?"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2020-05-02T01:39:45.000Z",
            "id": "1256397936084357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente essa \u00e9 a cachoeira do Carrossel no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/ZpoIByEoUk"
        },
        {
            "author_id": "943916903961067525",
            "created_at": "2020-05-02T01:02:40.000Z",
            "id": "1256388604303159296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Gustavo Lima tem uma casa t\u00e3o grande que parece uma igreja universal,uma academia que parece um parque Municipal.\"\n\n--Eduardo Costa"
        },
        {
            "author_id": "1169704289591316484",
            "created_at": "2020-05-02T00:51:47.000Z",
            "id": "1256385863371698181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Casa do Gustavo Lima parece um parque Municipal\""
        },
        {
            "author_id": "1094427874680033280",
            "created_at": "2020-05-02T00:51:00.000Z",
            "id": "1256385667711537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Gusttavo Lima, fiquei sabendo que sua casa tem 35 metros de altura, parece uma igreja universal, um parque municipal\"\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#CabareEmCasa #CabareLive"
        },
        {
            "author_id": "42054519",
            "created_at": "2020-05-02T00:50:29.000Z",
            "id": "1256385538526978049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A academia do Gusttavo Lima parecer um parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2405016139",
            "created_at": "2020-05-02T00:50:09.000Z",
            "id": "1256385453357498368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eduardo Costa: Gusttavo Lima me convida pra sua casa, fiquei sabendo que sua academia parece um parque municipal\n\nsocorroooo jkkkkkkkkkkkkkk #CabareEmCasa"
        },
        {
            "author_id": "287687327",
            "created_at": "2020-05-02T00:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "163257708",
                        "start": 0,
                        "username": "arthuzinhotips"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256385300168916996",
            "in_reply_to_user_id": "163257708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arthuzinhotips sua casa \u00e9 do tamanho de um parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-05-02T00:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "12689622",
                        "start": 240,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256372832503836680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sonho de muitos, coragem de poucos, privil\u00e9gio de alguns! O #BrasilSobreDuasRodas te leva ao #ParqueNacionalDaTijuca! Vamos acompanhar a motociclista Vanessa Silva do alto da Boa Vista em dire\u00e7\u00e3o ao Mirante Dona Marta | #S\u00e1bado, \u00e0s 10h, na @TVBrasil | https://t.co/yNKsVtkQ7C https://t.co/PScQbzgkPR"
        },
        {
            "author_id": "1191282984399310849",
            "created_at": "2020-05-01T23:53:08.000Z",
            "id": "1256371106748956680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ocasi\u00e3o do Dia do trabalhador. IBAP homenageia os trabalhadores do PARQUE NACIONAL DE DULOMBI. Pela conserva\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o sustent\u00e1vel da Biodiversidade e das \u00c1reas Proteridas da Guin\u00e9-Bissau. https://t.co/u0BaMqzpBn"
        },
        {
            "author_id": "327669395",
            "created_at": "2020-05-01T23:14:40.000Z",
            "id": "1256361423392976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde quando Kalil manda no Mineir\u00e3o, que pertence ao Estado ?\nKalil no m\u00e1ximo pode proibir \u00e9 peteca no parque municipal https://t.co/moBX99yEJU"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2020-05-01T22:58:53.000Z",
            "id": "1256357451609387014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA\u00a0CANTAREIRA https://t.co/6jymy7vyNa"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-05-01T22:42:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "96437055",
                        "start": 8,
                        "username": "leonardomercon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256353408476483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost @leonardomercon\n\nParque Estadual de Ita\u00fanas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Apaixonado por esse olhar! Pregui\u00e7a-comum. \u2764 \n\ud83d\udd96 Miss\u00e3o: Fotografando para o livro sobre a o Parque Estadual de Ita\u00fanas, lan\u00e7ado em 2011. https://t.co/wyJ7VvVmWK"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-05-01T22:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1262114965915385857",
                        "start": 8,
                        "username": "HerpetoCapixaba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256351443289886721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost @herpetocapixaba\nBoana albomarginata (Spix, 1824) - Perereca-verde \ud83d\udc38\nEsse beb\u00ea da restinga do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Guarapari, j\u00e1 foi confundido por outros pesquisadores por um jovem de Aplastodiscus! https://t.co/UTG4Up0P45"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-05-01T21:54:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1256341301764648962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E seguimos ansiosos de que logo logo estaremos por a\u00ed fazendo nossas trilhas \ud83d\ude09\ud83d\ude09\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f.\n.\nDias melhores est\u00e3o por vir!!\n\ud83d\ude09\ud83d\ude09\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\nParque Nacional do Capara\u00f3 MG/ES.\n.\n.\n\nSiga  as placas, e Ver\u00e1s Para\u00edso\n#\u2026 https://t.co/Rsz9sWAc7J"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2020-05-01T21:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1083416253069447170",
                        "start": 140,
                        "username": "pluraljorbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256339865395961861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de disputas judiciais, caminho que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o poder\u00e1 ser reaberto:\nhttps://t.co/A8bqoVjlFt\nvia @pluraljorbr"
        },
        {
            "author_id": "488876400",
            "created_at": "2020-05-01T21:45:02.000Z",
            "id": "1256338867252129792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mds tava lembrando da doideira que foi a trilha na floresta nacional l\u00e1 no SEPEI KKKKKKKLKK"
        },
        {
            "author_id": "1022159590241316865",
            "created_at": "2020-05-01T21:44:28.000Z",
            "id": "1256338727388897280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal de bh https://t.co/WELKCRQMto"
        },
        {
            "author_id": "1189647676587040772",
            "created_at": "2020-05-01T21:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1157118436939616256",
                        "start": 0,
                        "username": "InsetoLand"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "24065833",
                        "start": 12,
                        "username": "Ricardo_Savino"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1202613194583351297",
                        "start": 44,
                        "username": "Jhonatan_xpp"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "55544977",
                        "start": 58,
                        "username": "BiologoHenrique"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 75,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "77903908",
                        "start": 92,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256337267121061891",
            "in_reply_to_user_id": "1157118436939616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InsetoLand @Ricardo_Savino @ElfodosInsetos @Jhonatan_xpp @BiologoHenrique @BiodiversidadeB @ObsNaturalistas O mundo n\u00e3o \u00e9 justo kkkkkkjkk\nTemos uma casa em uma \u00e1rea protegida. Hoje, feriado, fomos l\u00e1 pra dar uma limpada. Aproveitei para curtir a infinidade de insetos que tem l\u00e1 e mostra-Los para meu filho!"
        },
        {
            "author_id": "1191282984399310849",
            "created_at": "2020-05-01T21:02:41.000Z",
            "id": "1256328211396308993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 de Maio, Dia do trabalhador. Uma homenagem  aos trabalhadores do PARQUE NACIONAL DE BO\u00c9. Pela conserva\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o sustent\u00e1vel da Biodiversidade e das \u00c1reas Proteridas da Guin\u00e9-Bissau. https://t.co/HmV475favp"
        },
        {
            "author_id": "838569672354246656",
            "created_at": "2020-05-01T20:45:10.000Z",
            "id": "1256323802155241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Era pra eu estar no Parque Nacional das Emas apanhando da vida selvagem"
        },
        {
            "author_id": "366897073",
            "created_at": "2020-05-01T20:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31493209,
                        -21.77224179
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1256323270871117825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequinigue com essas crian\u00e7as,\u00e9 demais:Nikolas,Paulo V\u00edtor, Alo\u00edsio, Sofia e Isabelly! em Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o Dantas https://t.co/MgTPNWcTGa"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2020-05-01T20:17:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "216777909",
                        "start": 180,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256316892941352966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Foi publicado no DOU (28/4) o decreto 10.331, que qualifica as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral no \u00e2mbito do PPI/@MinEconomia . https://t.co/JoZIgvw0Om"
        },
        {
            "author_id": "88716759",
            "created_at": "2020-05-01T20:05:23.000Z",
            "id": "1256313789558865921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal h\u00e1 um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica nativa."
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2020-05-01T19:34:15.000Z",
            "id": "1256305955622416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se houver vontade, poderia dar-se o t\u00e3o extraordin\u00e1rio quanto desejado regresso destes plant\u00edgrados ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Reserva da Biosfera do Ger\u00eas-Xur\u00e9s. Vontade do #ICNF, #PNPG, autarquias locais... N\u00e3o dos ursos pois est\u00e1 visto que, por eles, estaria tudo bem. https://t.co/v1uvu2RVMO"
        },
        {
            "author_id": "393991722",
            "created_at": "2020-05-01T19:06:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "99105094",
                        "start": 0,
                        "username": "SalvaElx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256299004419280896",
            "in_reply_to_user_id": "99105094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SalvaElx Molino real. Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1251345237831815169",
            "created_at": "2020-05-01T19:00:14.000Z",
            "id": "1256297394465124355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita a comunidade da Serrinha, munic\u00edpio de Iuna-ES, vis\u00e3o previlegiada da Serra do Capara\u00f3, situada na divisa dos Estados do ES x MG, Iuna \u00e9 o munic\u00edpio capixaba com maior extens\u00e3o territorial do PNC ( Parque Nacional do Capara\u00f3)! https://t.co/HTsjjt7EL9"
        },
        {
            "author_id": "1191282984399310849",
            "created_at": "2020-05-01T18:19:11.000Z",
            "id": "1256287062757642241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Homenagem  aos trabalhadores do PARQUE NACIONAL DE ORANGO. Pela conserva\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o sustent\u00e1vel da Biodiversidade e das \u00c1reas Proteridas da Guin\u00e9-Bissau. https://t.co/lhnXBYvyr1"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-05-01T18:19:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1256287034743951372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Blue Dacnis\n\ud83d\udcd6 Dacnis cayana\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sa\u00ed azul\nResende RJ\nBrasil\n\n#bluedacnis\n\nAve bem comum pelo Parque Nacional do Itatiaia. O macho \u00e9 azul e a f\u00eamea na colora\u00e7\u00e3o verde.\n\nBird very common by the Itatiaia National\u2026 https://t.co/SOar29Srwy"
        },
        {
            "author_id": "1191282984399310849",
            "created_at": "2020-05-01T18:16:57.000Z",
            "id": "1256286501299683328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem  aos trabalhadores do PARQUE NACIONAL MARINHO JO\u00c3O VIEIRA E POIL\u00c3O. Pela conserva\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o sustent\u00e1vel da Biodiversidade e das \u00c1reas Proteridas da Guin\u00e9-Bissau. https://t.co/GDwZu0jvf2"
        },
        {
            "author_id": "14675277",
            "created_at": "2020-05-01T18:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1256285423892078601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo de bom em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ptxlmrr6nt"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2020-05-01T17:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.51533492,
                        -25.52296909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "575bcb27ab6665b2"
            },
            "id": "1256277811616264198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve galera!\nA sobreviv\u00eancia das *on\u00e7as-pintadas* depende em grande parte da toler\u00e2ncia das popula\u00e7\u00f5es humanas a estes animais.  O *Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u* atua em toda a comunidade lindeira ao *Parque Nacional do\u2026 https://t.co/Y8y1SaNmJi"
        },
        {
            "author_id": "511170787",
            "created_at": "2020-05-01T16:56:03.000Z",
            "id": "1256266144228478978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Sobre Duas Rodas visita o Parque Nacional da Tijuca neste domingo na TV Brasil https://t.co/x0cNtHf8Ho"
        },
        {
            "author_id": "212988291",
            "created_at": "2020-05-01T16:33:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1256260589187457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 \"Saudades s\u00e3o peda\u00e7os de n\u00f3s espalhados pelo tempo.\" \ud83c\udf43\n.\n.\n.\n#tbt \n#ferias2019 \n#deixandopegadas\n#natureza \n#arpuro \n#liberdade\n#vida em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4LfmFSKJce"
        },
        {
            "author_id": "911196852527276033",
            "created_at": "2020-05-01T15:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "65724274",
                        "start": 28,
                        "username": "sbtrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256251636139405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "SABE QUE ANIMAL \u00c9 ESSE?\n\nRT @sbtrio V\u00e1rios animais voltaram a circular livremente no Parque Nacional da Tijuca, depois do decreto que estabeleceu o isolamento social. Entre eles, alguns bem diferentes, como o do v\u00eddeo abaixo. Voc\u00ea sabe que bicho \u00e9 esse? Deixe nos coment\u00e1rios https://t.co/Ahp0yUoodm"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2020-05-01T14:51:12.000Z",
            "id": "1256234725167038466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O animal foi resgatado e solto na manh\u00e3 da \u00faltima quinta-feira (30) em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/pyP8ephtvJ"
        },
        {
            "author_id": "42218141",
            "created_at": "2020-05-01T14:46:39.000Z",
            "id": "1256233579895558147",
            "in_reply_to_user_id": "42218141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11- Sou taxidermista desde 2012, algumas pe\u00e7as depositadas no Centro de visita\u00e7\u00e3o do Parque Municipal fui eu que fiz kkkk orgulho do meu job"
        },
        {
            "author_id": "751936020225155072",
            "created_at": "2020-05-01T14:39:00.000Z",
            "id": "1256231654936453127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por enquanto s\u00f3 nos resta repostar as fotos de lugares que gostar\u00edamos de estar visitando novamente. em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/jA5wYbYatZ"
        },
        {
            "author_id": "65724274",
            "created_at": "2020-05-01T14:18:21.000Z",
            "id": "1256226454662189057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 658,
                "quote_count": 57,
                "reply_count": 179,
                "retweet_count": 91
            },
            "text": "V\u00e1rios animais voltaram a circular livremente no Parque Nacional da Tijuca, depois do decreto que estabeleceu o isolamento social. Entre eles, alguns bem diferentes, como o do v\u00eddeo abaixo. Voc\u00ea sabe que bicho \u00e9 esse? Deixe nos coment\u00e1rios\n\n#coronavirus https://t.co/jZ8UhedrlB"
        },
        {
            "author_id": "1871952590",
            "created_at": "2020-05-01T14:14:56.000Z",
            "id": "1256225595106754561",
            "in_reply_to_user_id": "1871952590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia \nPrecisamos doa\u00e7\u00e3o para pessoas que trabalham com Turismo no territ\u00f3rio do Parque Nacional Serra da Capivara, segue link https://t.co/Aid4Jc8pae"
        },
        {
            "author_id": "3009021881",
            "created_at": "2020-05-01T14:00:23.000Z",
            "id": "1256221934892781571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de falar \"acorda, se n\u00e3o vamos perder o caf\u00e9 da manh\u00e3 do hotel!\", n\u00e9 meu filho?\nUm ano atr\u00e1s est\u00e1vamos no parque nacional de cinque terre. Cinco pequenas cidades costeiras\u2026 https://t.co/wC0u9NnJDw"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-05-01T14:00:01.000Z",
            "id": "1256221842165153795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "630 degraus! Esses s\u00e3o os passos que voc\u00ea precisar\u00e1 dar para chegar ao #PicodaCaled\u00f4nia, uma maiores eleva\u00e7\u00f5es da regi\u00e3o da #SerraVerdeImperial que fica situado entre as cidades de #NovaFriburgo e #CachoeirasdeMacacu, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. \n\ud83d\udcf8: @beethovennorberto https://t.co/4UNWSYY5WC"
        },
        {
            "author_id": "4481065282",
            "created_at": "2020-05-01T13:13:35.000Z",
            "id": "1256210155575955457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cala a boca! Aposto que nunca viu o por do sol na Terceira ponte em Vit\u00f3ria, nunca foi nas Tr\u00eas ilhas em Guarapari, nunca visitou o Convento da Penha em Vila Velha e nem se quer ouviu falar do Parque estadual da Pedra azul em Domingos Martins. Lugares Paradis\u00edacos! \ud83e\udd24 https://t.co/bpsZFtXtvv"
        },
        {
            "author_id": "41430875",
            "created_at": "2020-05-01T12:45:24.000Z",
            "id": "1256203065893564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! \nEm tempos normais \n- eu estaria feliz pq n\u00e3o trabalharia \n- ia almo\u00e7ar na festa do Ditinho \n- tomar um sorvete \n- passar na feira do livro \n- passar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-01T12:15:54.000Z",
            "id": "1256195642214486016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/NBUjrirqEq"
        },
        {
            "author_id": "183077555",
            "created_at": "2020-05-01T12:13:33.000Z",
            "id": "1256195051203571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para fechamento de parque municipal em Barra do Gar\u00e7as (MT) https://t.co/bJQzg4CIf9"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-05-01T11:58:15.000Z",
            "id": "1256191197707558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa da CNN \"Inside Africa\" apresentar\u00e1 o Parque Nacional da #Gorongosa neste fim de semana. \nHor\u00e1rios de transmiss\u00e3o:\n\nS\u00e1bado, 2 de Maio - 6:30 da manh\u00e3 (GMT + 2)\nDomingo, 3 de Maio - 7:30 da manh\u00e3 (GMT + 2)\nSegunda-feira, 4 de Maio - 5:00 da manh\u00e3 (GMT +2) \n\n#Africa https://t.co/fMKk5DqUnl"
        },
        {
            "author_id": "1116135967423905793",
            "created_at": "2020-05-01T11:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43270731,
                        -10.52064048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1256188503865430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdFervedouro Rio Sono, Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Mateiros, Tocantins - Brasil\n.\n\ud83d\udcfdfelipeeduardo8106\n.\n#Jalapao\n#Viagens\n#ClubeHurb\n#Brasil\n#AmazingPlace\n#AmazingCity em Fervedouro Rio Sono https://t.co/0kWaFcEvA2"
        },
        {
            "author_id": "976231221641601026",
            "created_at": "2020-05-01T11:24:59.000Z",
            "id": "1256182827546300417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para fechamento de parque municipal em Barra do Gar\u00e7as (MT) - https://t.co/d9ugmLKusP https://t.co/kG06ssoufp"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-05-01T10:24:21.000Z",
            "id": "1256167567401549826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nRaiar do dia no Castelo do A\u00e7u\n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky #landscapephotography #rock\u2026 https://t.co/3YqMDVW4hQ"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-05-01T10:07:04.000Z",
            "id": "1256163218512392193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para fechamento de parque municipal em Barra do Gar\u00e7as\u00a0(MT) https://t.co/kFHz1GsJlS"
        },
        {
            "author_id": "1955171035",
            "created_at": "2020-05-01T09:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1256159295109988352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, Respeito... em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/Dy4PPN1j18"
        },
        {
            "author_id": "1114463641871503360",
            "created_at": "2020-05-01T09:23:29.000Z",
            "id": "1256152249165926406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Maio venha com not\u00edcias melhores para o mundo todo!\nParque Municipal e centro de BH\n#bdmg https://t.co/HwyIwHBkzS"
        },
        {
            "author_id": "1307907540",
            "created_at": "2020-05-01T07:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "2480111016",
                        "start": 190,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256126510865530881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 Xa est\u00e1 publicado o meu texto en galego \"A maxia de Dexo\" que escrib\u00edn durante o confinamento en honra ao Monumento Natural da Costa de Dexo-Serantes no xornal local \"Vivir en Oleiros\" do @ConcelloOleiros \ud83d\uddde\ufe0f https://t.co/7N1wZQWAQ3"
        },
        {
            "author_id": "27531280",
            "created_at": "2020-05-01T04:34:38.000Z",
            "id": "1256079558803099649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Francisco de Assis no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/tIcqUr7UcG"
        },
        {
            "author_id": "1681557920",
            "created_at": "2020-05-01T03:33:29.000Z",
            "id": "1256064171805999105",
            "in_reply_to_user_id": "1206356406145867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablo_santosph parque estadual paulo cesar vinha \n\nem setiba parceiro"
        },
        {
            "author_id": "1251666091551711239",
            "created_at": "2020-05-01T02:55:23.000Z",
            "id": "1256054582888800258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguindo nas inspira\u00e7\u00f5es:\n\nParque Nacional Tierra del Fuego. https://t.co/AfMW8M9K5m"
        },
        {
            "author_id": "1104144950055370755",
            "created_at": "2020-05-01T02:15:06.000Z",
            "id": "1256044443054071808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura autoriza corte ilegal de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida no\u00a0Grumari https://t.co/0oiXsqiaV5 https://t.co/ASf8Y2Eixl"
        },
        {
            "author_id": "1081424293781741570",
            "created_at": "2020-05-01T01:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2282375149",
                        "start": 0,
                        "username": "soldierblythe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1256026065228742656",
            "in_reply_to_user_id": "2282375149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@soldierblythe capivara aqui n\u00e3o tem, mas no parque estadual de preserva\u00e7\u00e3o ambiental daqui \u00e9 cheio de anta e macaco, e na minha antiga escola j\u00e1 teve dois gamb\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "1116135967423905793",
            "created_at": "2020-05-01T00:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.866421,
                        -15.6824734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ba502b73a5df4ee1"
            },
            "id": "1256025507570675713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCachoeira do Cerrado, Parque Estadual Serra Nova, Porteirinha, Minas Gerais - Brasil\n.\n\ud83d\udcf8jacsonpaiva\n.\n#Porteirinha\n#Viagens\n#ClubeHurb\n#MinasGerais\n#AmazingPlace\n#AmazingFalls em Cachoeira Do Cerrado Porteirinha https://t.co/cLgQANOIjh"
        },
        {
            "author_id": "736995686479204355",
            "created_at": "2020-05-01T00:59:22.000Z",
            "id": "1256025384342163456",
            "in_reply_to_user_id": "736995686479204355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos destinos mais distantes e de dif\u00edcil acesso \u00e9 o Parque Nacional Yasuni, o parque faz parte de onde \u00e9 considerada parte da Amaz\u00f4nia no Equador https://t.co/n7v1dzbwvK"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-04-30T23:54:45.000Z",
            "id": "1256009124560670726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Localizada entre os munic\u00edpios de Vit\u00f3ria, Vila Velha, Cariacica e Serra, a Ba\u00eda de Vit\u00f3ria \u00e9 uma das regi\u00f5es mais lindas do Esp\u00edrito Santo, composta por paisagens bel\u00edssimas e uma vasta biodiversidade.\nO local compreende a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da @baiadastartarugas https://t.co/9NTAUHUMqy"
        },
        {
            "author_id": "1044800171861782528",
            "created_at": "2020-04-30T23:27:12.000Z",
            "id": "1256002190361141255",
            "in_reply_to_user_id": "944835286772699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VIVOmadmusic Berisso: Parque nacional de buitres"
        },
        {
            "author_id": "2549385082",
            "created_at": "2020-04-30T23:23:53.000Z",
            "id": "1256001356634173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 30 de abril de 1959, o PARQUE NACIONAL DE UBAJARA completa 61 anos.\nCom uma \u00e1rea de aproximadamente 6.288 hectares, o Parque \u00e9 um dos maiores equipamentos Tur\u00edsticos do Estado do Cear\u00e1. #SecretariaTurismoUbajara https://t.co/ApZHP14DT3"
        },
        {
            "author_id": "24783471",
            "created_at": "2020-04-30T23:04:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "194566068",
                        "start": 9,
                        "username": "poranduba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255996537118867458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravei o @poranduba de RPG na Biblioteca Parque Estadual, no RJ. O objetivo era achar um lugar tranquilo e silencioso, mas bem no dia botaram uma TV NO MEIO DA BIBLIOTECA pra passar jogo de futebol! O resultado? Uma entrevista com gritos de ol\u00e9. https://t.co/Llkay5jCVb https://t.co/A1W9nClOxf"
        },
        {
            "author_id": "188138336",
            "created_at": "2020-04-30T22:55:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1464132,
                        -29.0494849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1255994210781745154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pace\nVita, sogni e speranza!\n\n\ud83d\udcf8 @brunamazzonetto em Parque Nacional de Aparados da Serra-Ibama https://t.co/pJdYy23Et0"
        },
        {
            "author_id": "52129421",
            "created_at": "2020-04-30T22:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00251159,
                        -22.93257172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1255992523195133954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quintal\n\ud83d\udc9b\n#auntumn \n#outono em Parque Estadual Da Serra Do Tiririca https://t.co/F3dTV27rzf"
        },
        {
            "author_id": "25211631",
            "created_at": "2020-04-30T22:43:49.000Z",
            "id": "1255991273913188353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de foto velha aos montes\u23ea\u23ea: tem niver do Samuel, do Isaac, passeio no Parque Municipal, carinho em av\u00f3s, chamego no papai, na mam\u00e3e e muito cuidado de um irm\u00e3o com o outro. \ud83d\udcf8\ud83d\udc9e\ud83d\ude0d\n.\n1- A inf\u00e2ncia deles n\u00e3o teve\u2026 https://t.co/KC8HBxT05U"
        },
        {
            "author_id": "1017112280696328193",
            "created_at": "2020-04-30T21:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "80378191",
                        "start": 174,
                        "username": "RadioagenciaEBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255968921150091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SeN\u00e3oTivesseCorona, conhecer o Jalap\u00e3o, no Tocantins, seria uma ideia \u00f3tima para o feriado, mas as visitas ao Parque Estadual do Jalap\u00e3o permanecem suspensas. Se informe na @RadioagenciaEBC  https://t.co/RtzeW2m8PO\n\n\ud83d\udcf7 Wikip\u00e9dia https://t.co/FcVQ2XdQt9"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2020-04-30T21:00:59.000Z",
            "id": "1255965394420015108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clima Frooooozen! \u2744 Ano passado o parque registrou a temperatura de -5,6\u00baC (foto) e este ano -5,1\u00baC \ud83e\udd76 Saiba mais no #G1 https://t.co/7e8RYFnmQm"
        },
        {
            "author_id": "42342396",
            "created_at": "2020-04-30T20:46:29.000Z",
            "id": "1255961744033398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto 11/04/2016\nPal\u00e1cio das Artes, vinculado \u00e0\u00a0Funda\u00e7\u00e3o Cl\u00f3vis Salgado, o maior centro de produ\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o cultural de\u00a0MG\u00a0um dos maiores da\u00a0Am\u00e9rica Latina. Est\u00e1 localizado em\u00a0BH e ocupa uma \u00e1rea 18.000 m\u00b2 dentro do\u00a0Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti. https://t.co/Hyyxt0ywnm"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-04-30T20:46:05.000Z",
            "id": "1255961645316222976",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E haja arqueologia! O #Piau\u00ed possui mais de 1.800 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos registrados. Entre eles, a Floresta F\u00f3ssil do Rio Poti, em Teresina, tombada como bem paleontol\u00f3gico. Outro importante cen\u00e1rio arqueol\u00f3gico \u00e9 o Parque Nacional de Sete Cidades. \ud83d\udcf7Tadeu Gon\u00e7alves https://t.co/aF909p1m7G"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-04-30T20:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "20646711",
                        "start": 149,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255961640182439936",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 no Piau\u00ed que est\u00e1 o registro mais antigo da presen\u00e7a do homem na Am\u00e9rica do Sul, preservado no Parque Nacional Serra da Capivara, reconhecido pela @unesco como #Patrim\u00f4nioMundial. \ud83d\udcf7Joaquim Neto https://t.co/GUvJFnJ5XB"
        },
        {
            "author_id": "1205310928859926528",
            "created_at": "2020-04-30T20:39:03.000Z",
            "id": "1255959876993417217",
            "in_reply_to_user_id": "1205310928859926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comprar 100 km\u00b2 de propriedades na Amaz\u00f4nia, fundando uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra proteger as esp\u00e9cies da ca\u00e7a, ou um bilion\u00e1rio comprar uma regi\u00e3o de recifes de corais para aproveitar-se do turismo que ela gera, protegendo o recife e as esp\u00e9cies residentes da pesca."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-04-30T20:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "27740227",
                        "start": 167,
                        "username": "mongabay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255959427968008199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque localizado na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo est\u00e1 na zona de dom\u00ednio de mil\u00edcias e confrontos armados. Desde 2006, mais de 150 guarda-parques foram mortos. Via @mongabay \n\nhttps://t.co/zaTZxOuvxY"
        },
        {
            "author_id": "87012939",
            "created_at": "2020-04-30T20:33:18.000Z",
            "id": "1255958429983703044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca v\u00ea aumento na frequ\u00eancia de animais silvestres durante isolamento social https://t.co/KZpBg5Xv6T  Est\u00e3o felizes sem a nossa presen\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2020-04-30T20:00:28.000Z",
            "id": "1255950165988474883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio subterr\u00e2neo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 controlado com uni\u00e3o de profissionais\n \nHelic\u00f3pteros da Pol\u00edcia Civil e da Brigada Militar foram utilizados para eliminar o inc\u00eandio na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental\n\n(https://t.co/iKemnJozMA) https://t.co/xEg0N0Ll86"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2020-04-30T19:54:13.000Z",
            "id": "1255948594227675136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #tbt de hoje tamb\u00e9m tinha que ser sobre ela... a caatinga! \ud83c\udf35\ud83c\udf43 Aperte o play nesse v\u00eddeo de 2017 e conhe\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Curral do Meio, em Santana do Ipanema. https://t.co/TQx6K0hbgE"
        },
        {
            "author_id": "2831716648",
            "created_at": "2020-04-30T19:49:33.000Z",
            "id": "1255947419977736194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada Parque Nacional, Itatiaia - RJ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nvia: vitor alcantara https://t.co/RfbOXiNTHq"
        },
        {
            "author_id": "1871952590",
            "created_at": "2020-04-30T19:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "19889877",
                        "start": 0,
                        "username": "FreewayViagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255946014235725825",
            "in_reply_to_user_id": "19889877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FreewayViagens  Ajude nossa Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/Aid4Jc8pae"
        },
        {
            "author_id": "121067326",
            "created_at": "2020-04-30T19:28:24.000Z",
            "id": "1255942094708969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIGO: Covid-19: Reapertura do Parque Municipal de Castrelos, a Fortaleza do Parque do Castro, os arenais, o Paseo Mar\u00edtimo de Samil, o paseo da Lagares, o paseo de Bouzas e espazos an\u00e1logos\nhttps://t.co/CFtfqY0MGi"
        },
        {
            "author_id": "1871952590",
            "created_at": "2020-04-30T19:20:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2706345978",
                        "start": 0,
                        "username": "marigonzalez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255940219163086853",
            "in_reply_to_user_id": "2706345978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marigonzalez  ajude a divulgar nossa vakinha doa\u00e7\u00e3o as pessoas do Parque Nacional Serra da Capivara..link https://t.co/Aid4Jc8pae"
        },
        {
            "author_id": "2264602514",
            "created_at": "2020-04-30T19:02:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "137870180",
                        "start": 0,
                        "username": "flamends"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255935569667948546",
            "in_reply_to_user_id": "137870180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flamends foi no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2020-04-30T19:00:55.000Z",
            "id": "1255935179098673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para fechamento de parque municipal em Barra do Gar\u00e7as (MT) https://t.co/on58uMtFe7"
        },
        {
            "author_id": "50669932",
            "created_at": "2020-04-30T19:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.672843,
                        -6.45212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1255935155119820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio pouco conhecido e bem diferente, o Parque Estadual Pedra da Boca fica localizado na Para\u00edba, quase na divisa com o Rio Grande do Norte. #tbt \n\n#araruna #pb #br #viagem #travel #trip #turismo #tourism\u2026 https://t.co/XyhTjbhtck"
        },
        {
            "author_id": "961684403683577856",
            "created_at": "2020-04-30T18:55:37.000Z",
            "id": "1255933846610235397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 controlado com uni\u00e3o de esfor\u00e7os entre secretarias https://t.co/UgthymwOPv"
        },
        {
            "author_id": "710185344231206912",
            "created_at": "2020-04-30T18:32:28.000Z",
            "id": "1255928020814180353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83d\udcf8 No alvo?!\n.\n. O nosso querido festival internacional de Balonismo.\n_____________________/\\\n\ud83d\udea9 Parque Municipal Odilo Weber Rodrigues, Torres-RS\n______________________________/\\ .\n1 - #TorresRS\n2 -\u2026 https://t.co/O5QnAZ2vLP"
        },
        {
            "author_id": "1196202980409827329",
            "created_at": "2020-04-30T18:31:12.000Z",
            "id": "1255927700491063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul Fluminense, registra recorde de frio na sauna gay em 2020 https://t.co/Qbny1Ojiut https://t.co/lPIcjRGvUf"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-04-30T18:31:07.000Z",
            "id": "1255927678231654401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul Fluminense, registra recorde de frio no Brasil em 2020 https://t.co/GldEElsSOa https://t.co/b0qQln26o0"
        },
        {
            "author_id": "710185344231206912",
            "created_at": "2020-04-30T18:29:35.000Z",
            "id": "1255927294243241990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83d\udcf8 Desafio!\n.\n. Um desafio fotografar o Festival de Balonismo no Quintal de casa, v\u00e1rios \u00e2ngulos de tirar o f\u00f4lego!\n_____________________/\\\n\ud83d\udea9 Parque Municipal Odilo Weber Rodrigues,\u2026 https://t.co/BrE4DsOfFc"
        },
        {
            "author_id": "992386345082523649",
            "created_at": "2020-04-30T18:12:37.000Z",
            "id": "1255923025091768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos de Petar!!\n\n Uma viagem para os amantes da natureza e esportes radicais.\n\nLocalizado no sul do Estado de SP, entre as cidades de Apia\u00ed e Iporanga, est\u00e1 o PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u2026 https://t.co/6wnxHeGea1"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2020-04-30T18:11:57.000Z",
            "id": "1255922857584009216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra temperatura de -5,1 graus https://t.co/JsV6lH3q8w"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2020-04-30T18:06:15.000Z",
            "id": "1255921423765377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite mais fria do ano no pa\u00eds \u00e9 registrada no Parque Nacional do Itatiaia  https://t.co/NwPQd7cGZQ https://t.co/XRI2mTAiBH"
        },
        {
            "author_id": "1243947599989784579",
            "created_at": "2020-04-30T17:13:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1054347967556128769",
                        "start": 0,
                        "username": "EcoAngola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255908165297864705",
            "in_reply_to_user_id": "1054347967556128769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EcoAngola J\u00e1 est\u00e1 em curso o Projecto do Governo Angolano sobre a Cria\u00e7\u00e3o da primeira \u00c1rea Protegida Marinha em Angola (MPA), o projecto conta com o apoio do Fundo Global para o Ambiente (GEF) cuja ag\u00eancia implementadora \u00e9 o PNUD."
        },
        {
            "author_id": "2860918452",
            "created_at": "2020-04-30T17:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3344018313",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasEsdras"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "4914512679",
                        "start": 13,
                        "username": "doktorsoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255904883368230912",
            "in_reply_to_user_id": "3344018313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasEsdras @doktorsoo Esse tanto de \u00e1rvore \u00e9 o parque municipal? \u00danica coisa que reconheci"
        },
        {
            "author_id": "70008959",
            "created_at": "2020-04-30T16:59:27.000Z",
            "id": "1255904612906827778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida \u00e9 necess\u00e1ria para fortalecer o combate \u00e0 covid-19\nhttps://t.co/jO6ti6IUf9"
        },
        {
            "author_id": "70008959",
            "created_at": "2020-04-30T16:59:02.000Z",
            "id": "1255904507055259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para fechamento de parque municipal em Barra do Gar\u00e7as (MT)\nhttps://t.co/jO6ti6IUf9"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2020-04-30T16:58:13.000Z",
            "id": "1255904301446299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite mais fria do ano no pa\u00eds \u00e9 registrada no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/BcIi0T9wRX"
        },
        {
            "author_id": "283154355",
            "created_at": "2020-04-30T16:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1307529440516337664",
                        "start": 0,
                        "username": "BoyGabriela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255894020318007296",
            "in_reply_to_user_id": "338616829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoyGabriela Em um rol\u00ea no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-04-30T16:06:24.000Z",
            "id": "1255891260709253121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-5 C na parte alta do parque Nacional de  Itatiaia ontem."
        },
        {
            "author_id": "230868070",
            "created_at": "2020-04-30T16:04:54.000Z",
            "id": "1255890881435119619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades que ningu\u00e9m perguntou: todo mundo chama o parque do utinga de utinga. Como estagiei na Semas no per\u00edodo que antecedeu a inaugura\u00e7\u00e3o, chamo do Peut (abrevia\u00e7\u00e3o de Parque Estadual do Utinga). Esse parque tem um lugar no meu cora\u00e7\u00e3o! \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2020-04-30T15:55:17.000Z",
            "id": "1255888463578181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd\ud83e\uddd2 Pelado, relvado natural (como se v\u00ea na fotografia desta publica\u00e7\u00e3o) ou atual sint\u00e9tico, o Campo n\u00ba2 do Parque Municipal de Desportos de Fafe j\u00e1 recebeu milhares de jogadores dos escal\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o justiceiros.\n\n\ud83d\udcac Que jogo viste neste campo e ficou marcado na tua mem\u00f3ria? https://t.co/VxYvxnAuY3"
        },
        {
            "author_id": "102061327",
            "created_at": "2020-04-30T15:45:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1255886058937552898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou ansioso por isto... Pedalar fora de casa, estar\u00e1 para breve! #Trek #Trekbikes #Bontrager #Treksegafredo #Madone #Geresgranfondo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9gHnZgbWPs"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2020-04-30T15:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1255883621279432704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia \u00e9 poder transformar momentos em  experi\u00eancias em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/U0U0gihfsq"
        },
        {
            "author_id": "1255163199084802048",
            "created_at": "2020-04-30T15:32:30.000Z",
            "id": "1255882728240750594",
            "in_reply_to_user_id": "1255163199084802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "APA = \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1046538343050350592",
            "created_at": "2020-04-30T15:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1178482440",
                        "start": 100,
                        "username": "BrasilaPe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255880433952325633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando continuidade a apresenta\u00e7\u00e3o de locais incr\u00edveis do nosso Brasil, convidamos o Paulo Renato da @brasilape para mostrar pra gente um pouco do Tocantins.\n\nO Paulo est\u00e1 na Cachoeira do Prata que fica no entorno do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. https://t.co/09DzB8ijOk"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-04-30T15:06:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1255876076867379202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/9eXVm7nflW"
        },
        {
            "author_id": "1104818363677724674",
            "created_at": "2020-04-30T14:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "174461985",
                        "start": 0,
                        "username": "ricodalasam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255874174805069832",
            "in_reply_to_user_id": "174461985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ricodalasam cheguei em aceite-C. foi num show em BH, no Parque Municipal, te ouvi a primeira vez. Depois daquele dia nunca mais parei de te escutar"
        },
        {
            "author_id": "1643322319",
            "created_at": "2020-04-30T14:53:52.000Z",
            "id": "1255873007295307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Controlado fogo subterr\u00e2neo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Banhado Grande  https://t.co/E276tI1kd0"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2020-04-30T14:24:09.000Z",
            "id": "1255865527647571972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul Fluminense, registra recorde de frio no Brasil em 2020 https://t.co/y9Q8Ll8ZN4"
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2020-04-30T13:26:34.000Z",
            "id": "1255851037984018438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Foram apreendidas 5 armas, muni\u00e7\u00f5es, diversos celulares, telefones do tipo satelital, balan\u00e7a de precis\u00e3o, R$ 21 mil e uma pequena quantidade de subst\u00e2ncias que aparentam ser maconha e coca\u00edna. #G1PA\n https://t.co/a4ZOo5UYow"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-30T13:26:23.000Z",
            "id": "1255850990730960900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edra-amarela\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/MjghhKONXH"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2020-04-30T13:11:34.000Z",
            "id": "1255847263685021698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF flagra grupo de garimpeiros explorando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Itaituba no Par\u00e1\nhttps://t.co/588MBHu5bF"
        },
        {
            "author_id": "1322559205",
            "created_at": "2020-04-30T12:42:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1140038380119629826",
                        "start": 0,
                        "username": "gustavoeln"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255840016766504966",
            "in_reply_to_user_id": "1140038380119629826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavoeln Ali \u00e9 grilagem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o tem registro p\u00fablico pra pagar IPTU n\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "906723546243760128",
            "created_at": "2020-04-30T12:03:32.000Z",
            "id": "1255830142221537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF flagra grupo de garimpeiros explorando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em\u00a0Itaituba https://t.co/byhsnndqQB https://t.co/d7pFzzjvAL"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2020-04-30T11:56:17.000Z",
            "id": "1255828314717118465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PF flagra grupo de garimpeiros explorando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Itaituba https://t.co/v56gykWYXs"
        },
        {
            "author_id": "4558290033",
            "created_at": "2020-04-30T11:23:43.000Z",
            "id": "1255820121085485057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25ONDE FOI:\n\n\ud83d\udd25No chuveiro\n\n\ud83d\udd25Na minha casa \n\n\ud83d\udd25Na casa dele\n\n\ud83d\udd25Parque Municipal\n\n\ud83d\udd25Na 4 esta\u00e7\u00f5es kkk\n\n\ud83d\udd25Escada da minha casa\n\n\ud83d\udd25Em casa\n\n\ud83d\udd25Na casa dele \n\n\ud83d\udd25Claro \n\n\ud83d\udd25N kk\nCurte que te mando"
        },
        {
            "author_id": "1083416253069447170",
            "created_at": "2020-04-30T11:00:37.000Z",
            "id": "1255814308891688966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de disputas judiciais, caminho que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o poder\u00e1 ser reaberto.\nhttps://t.co/NyH3ZlS2qz"
        },
        {
            "author_id": "1253817423041630208",
            "created_at": "2020-04-30T10:52:01.000Z",
            "id": "1255812143112425473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos. \nBora para a Luta pq o dia promete.hoje a partir das 10:00\nTem fogo preventivo no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \nDeus nos Aben\u00e7oe."
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-04-30T10:35:06.000Z",
            "id": "1255807885818449921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitas ao Parque Estadual do #Jalap\u00e3o permanecem suspensas #Turismo #Quarentena #Coronav\u00edrus https://t.co/g072eOzET5"
        },
        {
            "author_id": "1003427519868080129",
            "created_at": "2020-04-30T07:59:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "888135842908303360",
                        "start": 0,
                        "username": "feyreheron"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255768713564958721",
            "in_reply_to_user_id": "888135842908303360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@feyreheron putz KKKK\neu perdi o meu em uma excurs\u00e3o de escola pra estudar o bioma do parque nacional daqui, perdi quando o professor de biologia deixou a gente mergulhar\ncontar pra minha m\u00e3e foi... trabalhoso"
        },
        {
            "author_id": "1003427519868080129",
            "created_at": "2020-04-30T07:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "888135842908303360",
                        "start": 0,
                        "username": "feyreheron"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255765493899812864",
            "in_reply_to_user_id": "888135842908303360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@feyreheron tenho medo de voltar ao oftalmologista\n\u00faltima vez que eu fui, foi para fazer meu \u00f3culos e isso foi em 2016. Ai, eu parei de usar \u00f3culos em 2017 (perdi no parque nacional) e desde ent\u00e3o, nunca mais usei, e eu s\u00f3 abuso...."
        },
        {
            "author_id": "1121194108096274432",
            "created_at": "2020-04-30T07:08:21.000Z",
            "id": "1255755856773353473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1goias: Est\u00e1tuas \u2018mascotes\u2019 do Parque Nacional das Emas ganham m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o, em Chapad\u00e3o do C\u00e9u https://t.co/OeyBlJb5Lu"
        },
        {
            "author_id": "219849951",
            "created_at": "2020-04-30T05:02:55.000Z",
            "id": "1255724291343220738",
            "in_reply_to_user_id": "735054469252194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leozitoio Parque estadual do rio doce"
        },
        {
            "author_id": "43836228",
            "created_at": "2020-04-30T04:56:56.000Z",
            "id": "1255722783029563393",
            "in_reply_to_user_id": "76137642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarolCast1992 Minha cidade e tur\u00edstica a\u00ed os guias tavam fazendo cadastro pra sacol\u00e3o imagina os cara tirava uns 150 reais por dia no m\u00ednimo tinha dia era 600 agora tudo fechado o parque Nacional caverna etc!!!"
        },
        {
            "author_id": "625950590",
            "created_at": "2020-04-30T03:56:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "636447618",
                        "start": 0,
                        "username": "misguidededu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255707691886022656",
            "in_reply_to_user_id": "636447618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@misguidededu nunca fui no parque nacional aaaa nem sabia q tinha kkk"
        },
        {
            "author_id": "107268472",
            "created_at": "2020-04-30T03:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "174461985",
                        "start": 0,
                        "username": "ricodalasam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255706075392860161",
            "in_reply_to_user_id": "174461985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricodalasam Modo diverso, te conheci em um show no Festival de Arte Negra l\u00e1 aqui no parque municipal de BH acho que em 2016 e j\u00e1 cheguei em casa ouvindo as m\u00fasicas! Sdds dessa \u00e9poca!"
        },
        {
            "author_id": "221402775",
            "created_at": "2020-04-30T02:48:26.000Z",
            "id": "1255690445335781376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elsa fez um castelo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Cad\u00ea o Ibama pra aplicar uma multa??? #Frozen"
        },
        {
            "author_id": "1249351387227607041",
            "created_at": "2020-04-30T02:39:15.000Z",
            "id": "1255688133649272834",
            "in_reply_to_user_id": "1249351387227607041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a leslie nomeando ron como diretor do parque nacional de pawnee \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "56553284",
            "created_at": "2020-04-30T02:36:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05844784,
                        -15.78593526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1255687375835070465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achamos um filhote de curiango (@ Floresta Nacional de Bras\u00edlia (FLONA) in Bras\u00edlia) https://t.co/KAaLraPgRG https://t.co/odJftbnIcy"
        },
        {
            "author_id": "1214792424024936454",
            "created_at": "2020-04-30T00:58:05.000Z",
            "id": "1255662673842274304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano aqui atras de casa tem uma gruta e fica no meio de um morro, tipo logo atras mesmo, atras nn eh terreno e sim um parque nacional, ai tipo ta ventando pra caralho e a gruta ta fazendo aquele barulhao de vento \n\nmo medao mano"
        },
        {
            "author_id": "736995686479204355",
            "created_at": "2020-04-30T00:47:57.000Z",
            "id": "1255660124716388358",
            "in_reply_to_user_id": "736995686479204355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Eco-Reserva Mbatovi \u00e9 uma \u00e1rea protegida e reserva natural localizada no Departamento Paraguari, no meio da Cordilheira dos Altos. A \u00e1rea foi preservada por seus propriet\u00e1rios para proteger a diversidade biol\u00f3gica da \u00e1rea https://t.co/QSRB2t7xNp"
        },
        {
            "author_id": "736995686479204355",
            "created_at": "2020-04-30T00:47:53.000Z",
            "id": "1255660109990113280",
            "in_reply_to_user_id": "736995686479204355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salitos del Monday \u00e9 um parque municipal que se trata de mostrar 3 cachoeiras que se formam no Rio Monday, \u00e9 considerado a cataratas do Paraguai https://t.co/HhihLbThoU"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-04-30T00:13:14.000Z",
            "id": "1255651386529906690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A partir de amanh\u00e3 come\u00e7amos a publicar as nossas propostas para as suas f\u00e9rias de 2020.\nDestino - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas com a Certifica\u00e7\u00e3o Safe &amp; Clean.\n\n#f\u00e9rias2020 #montesdelaboreiro #penedageres #portugal\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas by Montes de Laboreiro https://t.co/Qxz9bFMzaa"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2020-04-30T00:06:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1255649702424559618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilhas do Parque Estadual do Utinga, Bel\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/LgNrLd8KdV"
        },
        {
            "author_id": "894474259",
            "created_at": "2020-04-29T23:51:35.000Z",
            "id": "1255645938904956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/U9hBOy0N6D"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-04-29T23:44:20.000Z",
            "id": "1255644116299415553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estimados clientes e amigos.\n\nAnunciamos a certifica\u00e7\u00e3o pelo Turismo de Portugal \u201cClean &amp; Safe\u201c de todos os nossos espa\u00e7os comerciais. \n\n#ficaemcasa #cleanandsafe\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas by Montes de Laboreiro https://t.co/fJY7j9IFU1"
        },
        {
            "author_id": "1206544473808879617",
            "created_at": "2020-04-29T23:21:09.000Z",
            "id": "1255638281699627009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "mano nunca quis tanto andar no centro subir a rua do parque municipal c aquele cheiro de mijo"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-04-29T22:45:38.000Z",
            "id": "1255629341758754816",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo de natureza Leonardo Mer\u00e7on teve a oportunidade de registrar a esp\u00e9cie em expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. O encontro rendeu uma um epis\u00f3dio exclusivo da s\u00e9rie \u201cHist\u00f3ria de Fot\u00f3grafo\u201d, exibido no Programa \u00daltimos Ref\u00fagios na TV Ambiental (canal 525 HD)."
        },
        {
            "author_id": "12365292",
            "created_at": "2020-04-29T22:20:54.000Z",
            "id": "1255623117462032384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Argentina#Photos Parque Nacional Copo, la naturaleza inexplorada. https://t.co/vrxHlLAXaD"
        },
        {
            "author_id": "733410651540951042",
            "created_at": "2020-04-29T21:53:13.000Z",
            "id": "1255616152237150210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9poca dos porrad\u00f5es, glr q matou aula em todos os cantos da escola e no parque municipal, nadou na piscina com medo de pegar doen\u00e7a, passou no corredor dos meninos do ensino m\u00e9dio na hr do recreio, dava uns beijinhos nas salas vazias com os amigos vigiando na porta kkkkkkk sdds https://t.co/7JUzJxMf29"
        },
        {
            "author_id": "4865125923",
            "created_at": "2020-04-29T21:51:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1091738682216902657",
                        "start": 0,
                        "username": "Marigons2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255615679203389441",
            "in_reply_to_user_id": "1091738682216902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marigons2 infelizmente n\u00e3o \u00e9 o bairro mas sim a reserva extrativista"
        },
        {
            "author_id": "4419509116",
            "created_at": "2020-04-29T21:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2305092698",
                        "start": 0,
                        "username": "ThePuzzler64"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "019e7c257ddc652b"
            },
            "id": "1255610243922485252",
            "in_reply_to_user_id": "2305092698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThePuzzler64 Parque Nacional Tortuguero, Costa Rica"
        },
        {
            "author_id": "270499909",
            "created_at": "2020-04-29T21:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1164244075257769984",
                        "start": 24,
                        "username": "meioambienters"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "270499909",
                        "start": 44,
                        "username": "SSP_RS"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1047531464189984769",
                        "start": 56,
                        "username": "CBM_RS"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "253988376",
                        "start": 65,
                        "username": "brigadamilitar_"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "234157935",
                        "start": 83,
                        "username": "policiacivilrs"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "992177466998476800",
                        "start": 122,
                        "username": "CmdoCMS"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "241061639",
                        "start": 135,
                        "username": "mp_rs"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "253034260",
                        "start": 146,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "38790549",
                        "start": 159,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255608010854055939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em uni\u00e3o de esfor\u00e7os da @meioambienters, da @SSP_RS com @CBM_RS, @brigadamilitar_, @policiacivilrs, da @defesacivilrs, do @CmdoCMS, do @mp_rs, do @ICMBio e do @brasil_IBAMA, inc\u00eandio \ud83d\udd25 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Banhado Grande \u00e9 controlado\ud83e\uddef. Saiba +\ud83d\udcbb https://t.co/KybRKNUzVz https://t.co/LJGQZrCunL"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-04-29T21:05:21.000Z",
            "id": "1255604106074492931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordando!! Reflorestamento do Morro da Vira\u00e7\u00e3o, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental , depois de incendio criminoso! Cafub\u00e1 - Niter\u00f3i RJ. Carlos Marins - Niter\u00f3i RJ. https://t.co/lWk5erVJFC"
        },
        {
            "author_id": "117331601",
            "created_at": "2020-04-29T20:56:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "81961484",
                        "start": 0,
                        "username": "unicamps_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255601971882532866",
            "in_reply_to_user_id": "81961484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unicamps_ Pertinho da esta\u00e7\u00e3o ecologica, varias cachoeiras ali e umas praias bem bonitas tambem"
        },
        {
            "author_id": "53397330",
            "created_at": "2020-04-29T20:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "900348469",
                        "start": 111,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255600068796854277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publico en general : Creaci\u00f3n del parque nacional los gigantes - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/O3dCE5h1tJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2020-04-29T20:42:28.000Z",
            "id": "1255598346158460932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1tuas \u2018mascotes\u2019 do Parque Nacional das Emas ganham m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o, em Chapad\u00e3o do C\u00e9u https://t.co/7Q1xPYYsx5"
        },
        {
            "author_id": "148205077",
            "created_at": "2020-04-29T20:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "15194047",
                        "start": 0,
                        "username": "revistabula"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255591506498465793",
            "in_reply_to_user_id": "15194047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistabula Primeiro Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1210439636",
            "created_at": "2020-04-29T20:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2875014239",
                        "start": 0,
                        "username": "camilaleal98"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255589142781726720",
            "in_reply_to_user_id": "2875014239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilaleal98 Parque municipal BH"
        },
        {
            "author_id": "1164244075257769984",
            "created_at": "2020-04-29T19:55:13.000Z",
            "id": "1255586454270550017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 controlado com uni\u00e3o de profissionais durante for\u00e7a-tarefa.\nhttps://t.co/I8wKWdT8YP https://t.co/kcUoS62r6K"
        },
        {
            "author_id": "1219223961831137281",
            "created_at": "2020-04-29T19:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1140314503357325312",
                        "start": 0,
                        "username": "JniorVi33848396"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255585401038950402",
            "in_reply_to_user_id": "1140314503357325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JniorVi33848396 Sim, a localiza\u00e7\u00e3o do parque, no fim da cidade na parte sul, e pouco conhecido pra quem mora mais longe, ajuda e muito. Tem o parque municipal pra galera, \u00e9 pequeno,mas j\u00e1 ajuda.\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1251237696653201408",
            "created_at": "2020-04-29T19:28:24.000Z",
            "id": "1255579709062164486",
            "in_reply_to_user_id": "1251237696653201408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Illa de S\u00e1lvora\nEntre tantas illas do archip\u00e9lago a \u00fanica que se pode visitar. Foi refuxio de piratas e corsarios. Pertence ao \u00fanico Parque Nacional de Lugo. https://t.co/YyGpneLebu"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-04-29T18:34:02.000Z",
            "id": "1255566023723548672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/W6gSoMdBTn"
        },
        {
            "author_id": "926210658",
            "created_at": "2020-04-29T18:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42218272,
                        -10.54333262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1255564366805688326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na bondade dos seus gestos transparece a paz que vive no seu cora\u00e7\u00e3o.\u00a0\ud83d\udc96\ud83e\udd89 em Parque Estadual Do Jalap\u00e3o-To https://t.co/bS8LFyxBBW"
        },
        {
            "author_id": "942414528",
            "created_at": "2020-04-29T18:22:47.000Z",
            "id": "1255563195592462340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de bike. Santos e S\u00e3o Vicente. em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/4r9Tzy5Ert"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2020-04-29T17:57:54.000Z",
            "id": "1255556933408428032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta \u00e9 transformar o Parque em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel\n\nSer\u00e1 realizada pela Prefeitura de Itabirito, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Meio Ambiente (Semam), na quinta-feira, 7 de maio, \u00e0s 14 horas, Consulta P\u00fablica https://t.co/ddCdq6sgBA https://t.co/1ojQBsC9hJ"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2020-04-29T17:50:22.000Z",
            "id": "1255555036345761792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o passar\u00e1 por estudo de viabilidade t\u00e9cnica https://t.co/ToNapSgOVq https://t.co/1q3Va4RKID"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2020-04-29T17:39:30.000Z",
            "id": "1255552299969191936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o passar\u00e1 por estudo de viabilidade t\u00e9cnica https://t.co/pAUHOygn4q"
        },
        {
            "author_id": "1136453866751496194",
            "created_at": "2020-04-29T16:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "846671329428418561",
                        "start": 0,
                        "username": "isabelassy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255531765885800449",
            "in_reply_to_user_id": "846671329428418561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabelassy vou te levar pra um retiro espiritual no meio da mata isolada (parque nacional) pra vc ver umas fadas, uns duendes \nquem com porcos anda, farelo come"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2020-04-29T16:10:48.000Z",
            "id": "1255529978504118273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo que devasta a unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Pantanal - APA Ba\u00eda Negra, e as fam\u00edlias que vivem na regi\u00e3o. https://t.co/jiMlPvBKRf"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2020-04-29T16:09:23.000Z",
            "id": "1255529624223846400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio que toma conta da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ba\u00eda Negra, no #Pantanal. \n\nO fogo est\u00e1 a pouco menos de 30 metros das casas das fam\u00edlias. \n\nFoto: Thainan Bornatto https://t.co/IbggZG6lJy"
        },
        {
            "author_id": "815220784683741184",
            "created_at": "2020-04-29T15:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "561994921",
                        "start": 0,
                        "username": "pqpxande"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255526903752130560",
            "in_reply_to_user_id": "561994921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pqpxande @nicollecrq \u00c9 uma montaria que meu tio t\u00e1 organizando, que sair\u00e1 do tombador pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1525088786",
            "created_at": "2020-04-29T15:49:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1255524689914576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo agora um document\u00e1rio sobre a funda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara, e a luta de mais de 40 anos de Ni\u00e8de Guidon em prol da pesquisa, vejo como conhecemos pouco, muito pouco, quase nada, as nossas pr\u00f3prias hist\u00f3rias."
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2020-04-29T15:03:26.000Z",
            "id": "1255513026079469569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das belezas do Amap\u00e1. As gar\u00e7as no Curia\u00fa. O quilombo do Curia\u00fa \u00e9 de fato lindo de tudo. \u00c9 uma APA- \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c9 quilombo. Tem muita cultura: Marabaixo, batuque e festas religiosas tradicionais, e\u2026 https://t.co/V2fMpe1ytl"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-04-29T14:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1255504384739495937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Macro de uma borboleta. Sempre fico fascinado pelos olhos delas! \ud83e\udd8b\n.\n\n\ud83d\udd96 Miss\u00e3o: Produ\u00e7\u00e3o de fotografias paea meu primeiro livro, realizado no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha-ES. Lan\u00e7ado em 2009.\u2026 https://t.co/fU4vFDRs6D"
        },
        {
            "author_id": "176491990",
            "created_at": "2020-04-29T14:08:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "313594276",
                        "start": 0,
                        "username": "porralinus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255499287674392577",
            "in_reply_to_user_id": "313594276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@porralinus quero dar um role no parque estadual intervales, anima? https://t.co/9RuCLCydXC"
        },
        {
            "author_id": "48803942",
            "created_at": "2020-04-29T13:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "945809862390370304",
                        "start": 0,
                        "username": "republica_ctba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255495265466945537",
            "in_reply_to_user_id": "945809862390370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@republica_ctba Por que se n\u00e3o se cala FHC?  J\u00e1 comprou a Reelei\u00e7\u00e3o e outras decis\u00f5es no Congresso... Pede para passar um dia na casa de Luciano Hulck em Angra dos Reis em meio a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que conseguiu alvar\u00e1 pq contratou a esposa de S\u00e9rgio Cabral,  e sai de cena..."
        },
        {
            "author_id": "320326669",
            "created_at": "2020-04-29T13:32:07.000Z",
            "id": "1255490047824080902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Salto Yucum\u00e3 no Parque Estadual do Turvo em Derrubadas, no Rio Grande do Sul, Brasil.\n#Derrubadas #RioGrandedoSul #Brasil #Argentina #ParqueEstadualdoTurvo #SaltoYucum\u00e3 #Natureza #R\u00e9gisMubarak #Comunica\u00e7\u00e3o #RioUruguai https://t.co/U8uVoXcpGa"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2020-04-29T13:18:01.000Z",
            "id": "1255486496972378113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Cascatona - Catas Altas - MG\n\u2800\nEndere\u00e7o: a 6Km do Col\u00e9gio, no ribeir\u00e3o Cara\u00e7a.\nDescri\u00e7\u00e3o: Localizada na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Cara\u00e7a, a 6Km do Col\u00e9gio, no ribeir\u00e3o Cara\u00e7a. O acesso \u00e9\u2026 https://t.co/5jKjXBRxm8"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2020-04-29T13:10:10.000Z",
            "id": "1255484521073586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede Petr\u00f3polis\nhttps://t.co/uJGPYEAElW"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-04-29T13:03:04.000Z",
            "id": "1255482733347864584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa luta pela preserva\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Morro da Vira\u00e7\u00e3o- Cafub\u00e1 - Niter\u00f3i - RJ. Moradores unidos reflorestando \u00c1rea desmatadas criminalmente! Carlos Marins- Niter\u00f3i - RJ. https://t.co/T0WJ0UisZF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-29T13:00:01.000Z",
            "id": "1255481965840662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Na \u00faltima quinta-feira (23), nasceram 120 filhotes de tartarugas marinhas no litoral de Jericoacoara, no Cear\u00e1. \ud83d\udc22\nA equipe t\u00e9cnica do Parque Nacional de Jericoacoara\nregistrou a eclos\u00e3o dos ovos em um ninho que  era monitorado desde mar\u00e7o. Saiba mais: https://t.co/tdRwE4uLAz https://t.co/AGtn4FRdGI"
        },
        {
            "author_id": "1253149218966994944",
            "created_at": "2020-04-29T12:58:43.000Z",
            "id": "1255481641323069447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Um Destino:\nQuero muito conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara, onde se encontra vest\u00edgios arqueol\u00f3gicos que se conservaram durante mil\u00eanios. https://t.co/Y3lFBolgdZ"
        },
        {
            "author_id": "1141888609534058497",
            "created_at": "2020-04-29T12:29:25.000Z",
            "id": "1255474264939139073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANDEMIA mundial matando. E da\u00ed? Vamos privatizar os parques agora que n\u00e3o tem ningu\u00e9m vendo... Dec 10.331/20 qualificando Parque Nacional de Aparados da Serra e da Serra Geral p privatiza\u00e7\u00e3o. Privatizar a nossa natureza \u00e9 bem a cara desses pilantras. \ud83d\ude25\ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "270514663",
            "created_at": "2020-04-29T12:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2725111445",
                        "start": 0,
                        "username": "advo_galo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1255473138969858049",
            "in_reply_to_user_id": "2725111445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@advo_galo Kkk.\nEst\u00e1 bem fresco mas onde mora n\u00e3o serve muito de parametro.\nNo ano passado durante o inverno  fui no parque Municipal correr e \"queimei\" o rosto por causa do frio.\nA lagoa do parque e a vegeta\u00e7\u00e3o deixa a temperatura a\u00ed bem mais baixa."
        },
        {
            "author_id": "1242181367624093696",
            "created_at": "2020-04-29T12:08:52.000Z",
            "id": "1255469097413947392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da pra voltar no tempo? Saudades!!! em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/bP48B1A0kg"
        },
        {
            "author_id": "967805755985362944",
            "created_at": "2020-04-29T12:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2359827444",
                        "start": 16,
                        "username": "anygabrielly"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1248625938834665479",
                        "start": 30,
                        "username": "anygwise"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255467707119648771",
            "in_reply_to_user_id": "1013545842538663936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@foryouheynoart @anygabrielly @anygwise Voce tem um monumento natural em uma gruta que eu nao sei o nome, lagoas (d\u00e3), museu ferrovi\u00e1rio, circuito de gruta, CASCATA TIA LAIS, parque de exposi\u00e7\u00f5es, umas capelinha mto fofa, e fica a 1:20 De BH"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-29T11:45:25.000Z",
            "id": "1255463193171972097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edra-amarela\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XyMdHchlJO"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-04-29T11:32:39.000Z",
            "id": "1255459980129558533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabi\u00e1-laranjeira\n\nBom dia! Hoje apresentamos o Sabi\u00e1-laranjeira, fotografado por Ian Toscano Pinheiro Ribeiro no Parque Estadual do Coc\u00f3. A esp\u00e9cie Turdus rufiventris \u00e9 comumente observada nas cidades, parques urbanos e quintais. O seu canto melodioso e f\u00e1cil de identificar. https://t.co/RfCo2rijGX"
        },
        {
            "author_id": "903343899095261184",
            "created_at": "2020-04-29T10:05:16.000Z",
            "id": "1255437988634464257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Montanhismo)\n\u2800\u2800\nDois dias e v\u00e1rios atrativos no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n\u2800\n- Compartilhe sua aventura com a nossa hashtag #TrilhandoTrekking\n- Novo App em\u2026 https://t.co/HVehWQ6ErI"
        },
        {
            "author_id": "1225605730713161728",
            "created_at": "2020-04-29T06:03:52.000Z",
            "id": "1255377240512217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O qu\u00e3o mineiro voc\u00ea \u00e9 \n\nP\u00e3o de queijo\u2705\nCacha\u00e7a\u274c\nLagoa da Pampulha \u2705\nPra\u00e7a do papa\u274c\nViaduto Santa Tereza\u2705\nLiba \u2705\nGuarapan\u2705\nDelrey guaran\u00e1 \u2705\nParque municipal \u2705\nMercado central \u2705\nMineir\u00e3o \u2705\nFeira hippie\u274c\nGoiabada \u2705\nDoce de leite \u2705 https://t.co/ZII2g4XpNj"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2020-04-29T04:22:26.000Z",
            "id": "1255351714577879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palanca Negra Gigante em Parque Nacional da #Cangandala, Provincia de #Malanje, #Angola   Foto de EcoTurAngola  https://t.co/Q8QSadJ3rz https://t.co/cQ6IYsTpOC"
        },
        {
            "author_id": "831178743175593984",
            "created_at": "2020-04-29T03:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "709107552794112000",
                        "start": 0,
                        "username": "layguerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255339278554587136",
            "in_reply_to_user_id": "709107552794112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@layguerra Pra come\u00e7ar a gente foi pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no s\u00e9timo ano e dps nunca mais kkkkkkkkkkkkkk \ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "709107552794112000",
            "created_at": "2020-04-29T03:31:51.000Z",
            "id": "1255338983732776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "m\u00e1ximo que a gente foi, foi pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica kkjjkj https://t.co/UTknNfEB9t"
        },
        {
            "author_id": "1242487056393220097",
            "created_at": "2020-04-29T03:06:17.000Z",
            "id": "1255332549804556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIES: Os periquitos de Fischer \ud83e\udde1\ud83d\udc26\n LOCALIZA\u00c7\u00c3O: Parque Nacional Serengeti, Tanz\u00e2nia\n Situa\u00e7\u00e3o: Quase amea\u00e7ada (popula\u00e7\u00e3o Decrescente \ud83d\ude22)\n.\n.\n\ud83d\udcf7 naturebydanielrosengren\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#birds_adored\u2026 https://t.co/PFojY8yIBN"
        },
        {
            "author_id": "1158482891715883008",
            "created_at": "2020-04-29T02:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1010156915496759297",
                        "start": 0,
                        "username": "adrianoschneid5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255328331685400576",
            "in_reply_to_user_id": "1010156915496759297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianoschneid5 Amigo eu falei na frente dos chef\u00e3o do parque nacional, l\u00e1 num audit\u00f3rio nas Cataratas, foi o auge, o cu t\u00e1 trancado at\u00e9 hoje"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-04-29T02:45:00.000Z",
            "id": "1255327192659173377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Jovens s\u00e3o flagrados acampando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP; veja o v\u00eddeo https://t.co/c30RG2FBgY #G1 https://t.co/DCuVBsRBLr"
        },
        {
            "author_id": "4087112548",
            "created_at": "2020-04-29T02:33:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1255324191290777600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de hoje do parque municipal em belo horizonte https://t.co/uOO9IVZVn9"
        },
        {
            "author_id": "1218321944136822785",
            "created_at": "2020-04-29T02:13:05.000Z",
            "id": "1255319162592862209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse bingo do iemg me deu uma saudade e me fez lembrar da vez que eu pulei a janela da diretoria pra ir pro parque municipal com as meninas, mas deu ruim pq na minha vez de pular eu ca\u00ed e destronquei o p\u00e9, n\u00e3o conseguia nem correr da pretinha e dos seguran\u00e7as kkk"
        },
        {
            "author_id": "928421968591970304",
            "created_at": "2020-04-29T01:54:31.000Z",
            "id": "1255314490456932353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lugar favorito dps de Gramado com certeza \u00e9 o parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-04-29T01:29:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.136092,
                        -22.4334849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1255308137101496322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules - \nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS (PARNASO) - RJ\n\n\ud83c\udfb6Nem t\u00e3o longe que eu n\u00e3o possa ver\nNem t\u00e3o perto que eu possa tocar\nNem t\u00e3o longe que eu n\u00e3o possa\u2026 https://t.co/TEkquXOJvQ"
        },
        {
            "author_id": "1132047992058466305",
            "created_at": "2020-04-29T00:40:05.000Z",
            "id": "1255295757101531139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Lugar de incr\u00edvel beleza natural e muita arqueologia ainda por fazer. Na imagem...bem no meio...algu\u00e9m desenhou plantas de milho...entre 3000 \u00e0 7000 anos atras https://t.co/GfXtS05UA9"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-04-28T23:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "884897621621571585",
                        "start": 161,
                        "username": "Vivi_BNT"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.136092,
                        -22.4334849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1255279020205314049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules - \nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS (PARNASO) - RJ \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83c\udf0dAg\u00eancia de Turismo e Aventuras\n@Vivi_BNT\n\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fGuia Daniel Teixeira\nContato:\u2026 https://t.co/os5BsbU0v1"
        },
        {
            "author_id": "736995686479204355",
            "created_at": "2020-04-28T23:03:31.000Z",
            "id": "1255271454184275968",
            "in_reply_to_user_id": "736995686479204355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Natural Tayrona, no norte da Col\u00f4mbia, \u00e9 uma grande \u00e1rea protegida que abrange o sop\u00e9 da Sierra Nevada de Santa Marte onde se cruza com a costa caribenha. https://t.co/apOxZleQlb"
        },
        {
            "author_id": "61783019",
            "created_at": "2020-04-28T23:01:53.000Z",
            "id": "1255271046476898304",
            "in_reply_to_user_id": "749700906955014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nashinhafps Uma vez eu tava l\u00e1 na Bol\u00edvia, e compramos um passeio pra um parque nacional em uma ag\u00eancia de viagens n\u00e9. Chegando l\u00e1, alguns 'locais' tinham barrado a gnt falando que 'aquele ticket da ag\u00eancia n\u00e3o valia', e que tinha que 'comprar o correto deles' - Pensa num portunhol puta\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "28395000",
            "created_at": "2020-04-28T22:58:11.000Z",
            "id": "1255270111419805698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens s\u00e3o flagrados acampando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de V\u00e1rzea Paulista; v\u00eddeo https://t.co/0NNoUKmEes"
        },
        {
            "author_id": "201957763",
            "created_at": "2020-04-28T22:28:28.000Z",
            "id": "1255262636620595201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sexta \u00e9 feriado e tudo q eu mais queria nessa vida era ir p algum lugar em contato com q natureza, ch\u00e1cara, fazenda, pousada no mei do mato, parque nacional, sei l\u00e1 QUALQUER coisa. queria espairecer um pouco"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-04-28T22:04:51.000Z",
            "id": "1255256691324719111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Feliz dia nacional da caatinga!\n(Parque Nacional do Catimbau/PE) https://t.co/uurlSD30qK"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2020-04-28T22:02:21.000Z",
            "id": "1255256061608689665",
            "in_reply_to_user_id": "197415388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Alagoas, existem 9 unidades de conserva\u00e7\u00e3o na caatinga, como: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Curral do Meio, Ref\u00fagio de Vida Silvestre dos Morros do Craun\u00e3 e do Padre. https://t.co/40LWNeM6x9"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-04-28T21:49:05.000Z",
            "id": "1255252723299242009",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o vai abordar tamb\u00e9m a hist\u00f3ria e a cria\u00e7\u00e3o do parque e o trabalho dos guarda-parques em uma videoconfer\u00eancia, \u00e0s 15 horas. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Inea abrange partes dos munic\u00edpios de Niter\u00f3i e Maric\u00e1, na Regi\u00e3o Metropolitana do Rio."
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-04-28T21:49:05.000Z",
            "id": "1255252721873096705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma palestra online vai ser promovida pelo Parque Estadual da Serra da Tiririca, nesta quinta-feira (30). Com o tema \"Inc\u00eandios florestais: do quintal \u00e0 floresta\", a iniciativa vai falar sobre como prevenir e combater o crime."
        },
        {
            "author_id": "2340731598",
            "created_at": "2020-04-28T21:44:07.000Z",
            "id": "1255251473950277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO: Utah Reabriu Parque Estadual, Mas Filas \u201cLoucas\u201d Levaram Ao Encerramento https://t.co/CcfrOnhmmK"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-04-28T21:00:52.000Z",
            "id": "1255240590452809738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o integrada realiza a\u00e7\u00e3o preventiva de ca\u00e7a no Parque Estadual do Lajeado. \ud83d\udc06\ud83c\udf33\n\n\u27a1 As equipes realizaram incurs\u00f5es no interior da Unidade e abordaram pessoas que transitavam pelo local. Saiba mais: https://t.co/rvME8MzROC https://t.co/bAdfQRQInr"
        },
        {
            "author_id": "72722324",
            "created_at": "2020-04-28T21:00:20.000Z",
            "id": "1255240454414708736",
            "in_reply_to_user_id": "72722324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A caatinga tem apenas 7% de sua \u00e1rea protegida em unidades de conserva\u00e7\u00e3o, sendo 2% de prote\u00e7\u00e3o integral. O avan\u00e7o do desmatamento na cobertura vegetal a deixa vulner\u00e1vel \u00e0 desertifica\u00e7\u00e3o, caracterizada pela perda de umidade e empobrecimento do solo. Foto: Associa\u00e7\u00e3o Caatinga. https://t.co/tyu5u9l9EI"
        },
        {
            "author_id": "156645569",
            "created_at": "2020-04-28T20:57:02.000Z",
            "id": "1255239624982757379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais uma. \nO Salto \u00c1ngel na Venezuela \u00e9 a maior cascata (ou salto de \u00e1gua) do mundo tendo quase um km de altura (965 m). \nO Salto e o Parque Nacional Canaima (onde est\u00e1 o mesmo) foi considerado patrim\u00f3nio da Humanidade pela UNESCO em 62. \nO meu pa\u00eds e as suas maravilhas. https://t.co/v1VDJ6HVAS"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-04-28T20:19:20.000Z",
            "id": "1255230138784124930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tradicional subida de 1\u00ba de maio \u00e0 Pedra Grande est\u00e1 proibida\n\"Resolu\u00e7\u00e3o do governo do Estado determinou o fechamento das unidades de conserva\u00e7\u00e3o e a visita\u00e7\u00e3o ao Monumento Natural Estadual est\u00e1 suspensa devido \u00e0 pandemia\"\n\nhttps://t.co/hAve2FiRkK"
        },
        {
            "author_id": "1045139979263987712",
            "created_at": "2020-04-28T20:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3883956561",
                        "start": 0,
                        "username": "pedroafcr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255226936546263043",
            "in_reply_to_user_id": "3883956561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedroafcr A Dumont s\u00e3o atribu\u00eddas a inven\u00e7\u00e3o do rel\u00f3gio de pulso e, at\u00e9, a articula\u00e7\u00e3o para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. O cara tinha uma vis\u00e3o al\u00e9m do seu tempo."
        },
        {
            "author_id": "29111040",
            "created_at": "2020-04-28T19:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "250769217",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviocostaf"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "128372940",
                        "start": 14,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255210868792610821",
            "in_reply_to_user_id": "250769217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviocostaf @jairbolsonaro A presid\u00eancia pro Jair de Bras\u00edlia \u00e9 apenas uma divers\u00e3o pra ele. E como ir pescar em \u00e1rea protegida, como fazer piadas das pessoas, como ser mal educado com profissionais da imprensa, fazer lives toscas por exemplo. Tudo n\u00e3o passa de divers\u00e3o pra estes novos poderosos do mundo."
        },
        {
            "author_id": "1222659916957147139",
            "created_at": "2020-04-28T18:49:58.000Z",
            "id": "1255207648259182593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alarmados pelo\u00a0desaparecimento\u00a0misterioso, os oficiais investigaram cada cent\u00edmetro do o caminho feito pelos amigos, mas nada foi encontrado.\nEm alguns dias, entretanto, um policial florestal ligou para a pol\u00edcia, para relatar um carro abandonado na Floresta Nacional de Plumas."
        },
        {
            "author_id": "68679816",
            "created_at": "2020-04-28T18:48:53.000Z",
            "id": "1255207374740246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, voc\u00ea vai sentir um pouco das emo\u00e7\u00f5es do walking safari: o guia George Tolchard nos leva a p\u00e9 pelas plan\u00edcies do Parque Nacional Serengeti, na Tanz\u00e2nia, onde \u00e9 poss\u00edvel ficar muito pr\u00f3ximo dos grandes animais africanos no seu habitat natural: https://t.co/9S47xC4iiU https://t.co/FphkDvXSxE"
        },
        {
            "author_id": "836222416221310978",
            "created_at": "2020-04-28T18:14:33.000Z",
            "id": "1255198736839520258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolu\u00e7\u00e3o do governo do Estado determinou o fechamento das unidades de conserva\u00e7\u00e3o e a visita\u00e7\u00e3o ao Monumento Natural Estadual est\u00e1 suspensa devido \u00e0 pandemia\n\nEm cumprimento \u00e0 resolu\u00e7\u00e3o da Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente (SIMA),  #fechamentoP https://t.co/DUID5RmDoO https://t.co/YUnCdrFAZV"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-04-28T17:37:38.000Z",
            "id": "1255189446015811585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[V\u00cdDEO] Gato-do-mato-pequeno \u00e9 flagrado na Rebio Araras, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ... - https://t.co/hEZmOVxyO3 #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2020-04-28T17:06:38.000Z",
            "id": "1255181641389047811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caatinga \u00e9 Linda.\nEssa foto representa meu Primeiro campo na unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sergipana, Monumento Grota do Angico.\n#Caatinga #lampiao #sergipe #velhochico #riosaofrancisco https://t.co/7Uu4o5Zkau"
        },
        {
            "author_id": "1729092966",
            "created_at": "2020-04-28T16:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1086601296059211776",
                        "start": 0,
                        "username": "Katana24295328"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "3306776962",
                        "start": 16,
                        "username": "deivmarcone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255171710158090240",
            "in_reply_to_user_id": "1086601296059211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Katana24295328 @deivmarcone N\u00e3o devo satisfa\u00e7\u00e3o, mas moro no parque nacional do monte parcial, ja morei em outras reservas ind\u00edgenas da regi\u00e3o tbm, vc por acaso vive em uma pra falar sobre isso? Procura o q fazer"
        },
        {
            "author_id": "2971749369",
            "created_at": "2020-04-28T16:14:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "34770624",
                        "start": 0,
                        "username": "Taka_k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255168469299007488",
            "in_reply_to_user_id": "34770624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Taka_k Ala o metr\u00f4 indo pra vilarinho q \u00e9 pertinho da pra\u00e7a 7 \nSe seguir direto c cai no parque municipal\n\nEu to andando pro oiapoque nessa foto (pior q tava)"
        },
        {
            "author_id": "1151907239411761153",
            "created_at": "2020-04-28T16:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1088224716459044864",
                        "start": 0,
                        "username": "Carloscesar_07"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "587075396",
                        "start": 16,
                        "username": "emiliomartins89"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 33,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "253034260",
                        "start": 40,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255168445332815874",
            "in_reply_to_user_id": "1088224716459044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carloscesar_07 @emiliomartins89 @govbr @ICMBio Ent\u00e3o, se entendi, voc\u00ea \u00e9 contra mergulho em \u00e1rea protegida? Voc\u00ea sabe que v\u00e1rias esp\u00e9cies do mundo todo, como o mero, ainda existem por prote\u00e7\u00e3o dos mergulhadores?"
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2020-04-28T15:53:30.000Z",
            "id": "1255163237672333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhorias da Prefeitura de Crici\u00fama no Parque Municipal Prefeito Altair Guidi\nhttps://t.co/BjBhmlohi9"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-04-28T15:45:00.000Z",
            "id": "1255161100120834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo no Parque Nacional de Ilha Grande tem reconhecimento internacional \n https://t.co/c2dmfDcT86"
        },
        {
            "author_id": "2998853873",
            "created_at": "2020-04-28T15:31:10.000Z",
            "id": "1255157619615870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir no parque municipal so bater perna KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "62365488",
            "created_at": "2020-04-28T15:24:50.000Z",
            "id": "1255156025642098689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inyo National Forest \u00e9 uma floresta nacional dos Estados Unidos que cobre partes da Serra Nevada oriental da Calif\u00f3rnia e das Montanhas Brancas da Calif\u00f3rnia e Nevada . A floresta abriga v\u00e1rios superlativos,\u2026 https://t.co/5bqOmpHRLP"
        },
        {
            "author_id": "1177338770036842498",
            "created_at": "2020-04-28T15:22:45.000Z",
            "id": "1255155498430709760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia da Caatinga!!!! \ud83c\udf35\ud83e\udd8e\nNessa foto temos um Scriptosaura catimbau, uma esp\u00e9cie de lagarto end\u00eamica do Parque Nacional do Catimbau, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o inserida na Caatinga de Pernambuco. https://t.co/CCzMABsAo8"
        },
        {
            "author_id": "872117138429014016",
            "created_at": "2020-04-28T15:18:39.000Z",
            "id": "1255154466145177601",
            "in_reply_to_user_id": "872117138429014016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eram pra ser 13, mas a UHE Panambi foi embargada pq o lago ia ficar a 50m \nCinquenta metros do parque estadual do turvo!"
        },
        {
            "author_id": "67968198",
            "created_at": "2020-04-28T15:10:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "196461112",
                        "start": 11,
                        "username": "Everaldo_20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255152395610320901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ol\u00e1 pastor @Everaldo_20 verdade que o senhor colocou fogo e cortou \u00e1rvores em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Guaratiba, parque da pedra branca, sem autoriza\u00e7\u00e3o? \u00c9 que a \u00fanica puni\u00e7\u00e3o foi uma multa? Espero que o senhor n\u00e3o tenha pegado fogo. Abra\u00e7o, pastor."
        },
        {
            "author_id": "1242120473313493004",
            "created_at": "2020-04-28T15:05:10.000Z",
            "id": "1255151075000086529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caatinga possui apenas 9% da sua \u00e1rea protegida por Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UC's), abriga uma fauna composta por mais de 1.500 esp\u00e9cies, destacando-se 183 esp\u00e9cies de mam\u00edferos, 98 esp\u00e9cies de anf\u00edbios, 79 esp\u00e9cies de lagartos, 371 esp\u00e9cies de peixes e 548 esp\u00e9cies de aves. https://t.co/2wdYKQScky"
        },
        {
            "author_id": "1146481594141675520",
            "created_at": "2020-04-28T15:02:28.000Z",
            "id": "1255150396466741249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar ao qual eu PRECISO ir de novo aqui em Macei\u00f3 quando essa quarentena acabar: PARQUE MUNICIPAL. Oia, vai ser tudo, vamo levar lanche, musiquinha boa, roupinha confort\u00e1vel, canga... vamo caminhar, andar sem pensar na hora... vai ser tudo, viu? Choro de emo\u00e7\u00e3o s\u00f3 de imaginar"
        },
        {
            "author_id": "2725872353",
            "created_at": "2020-04-28T14:55:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01fba2a14bc1aaea"
            },
            "id": "1255148613711171593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIOOOO parque nacional DA TIJUCA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 mis viajes magnificos \ud83d\ude09\ud83d\ude04\ud83d\ude03 https://t.co/14LAyzmErO"
        },
        {
            "author_id": "54280026",
            "created_at": "2020-04-28T14:48:48.000Z",
            "id": "1255146955149172738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddea Qu\u00eania: Nossas equipes est\u00e3o trabalhando e compartilhando informa\u00e7\u00f5es para ajudar a manter todos protegidos da #COVID19.\n\n\ud83d\ude37\ud83d\udebcPara garantir que as mulheres continuem tendo partos seguros no centro de sa\u00fade Mrima, montamos uma triagem apropriada na entrada com \u00e1rea protegida. https://t.co/Zr9mxg0A7o"
        },
        {
            "author_id": "3142547541",
            "created_at": "2020-04-28T14:47:01.000Z",
            "id": "1255146508615184386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O impacto da mudan\u00e7a clim\u00e1tica em 216 esp\u00e9cies de abelhas que ocorrem na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s foi avaliado por pesquisadores. E a conclus\u00e3o n\u00e3o \u00e9 nada boa: 95% das esp\u00e9cies de abelhas enfrentar\u00e3o um decl\u00ednio em sua \u00e1rea total de ocorr\u00eancia.\nhttps://t.co/d1k4EW7KSY https://t.co/EBk7pus9sF"
        },
        {
            "author_id": "1110156158793408512",
            "created_at": "2020-04-28T14:40:04.000Z",
            "id": "1255144759569477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa bela paisagem pertence ao Parque Nacional #ManuelAntonio, na #CostaRica. O destino \u00e9 perfeito tanto para quem busca por momentos de #relaxamento quanto para quem curte #esportesradicais!\n\nAcesse o link da bio e veja mais dicas!\n\n#mobaiviagens #agenciadeviagens #vaidemobai https://t.co/7AmkgB7uPd"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2020-04-28T12:40:44.000Z",
            "id": "1255114728977977345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude94 Fiscaliza\u00e7\u00e3o integrada realiza a\u00e7\u00e3o preventiva de ca\u00e7a no Parque Estadual do Lajeado. Multa, apreens\u00e3o de pescado e arma de fogo s\u00e3o alguns dos saldos de opera\u00e7\u00f5es, em diferentes regi\u00f5es do Tocantins. Saiba mais: https://t.co/HQugq8fQmR https://t.co/AJu8QywHvg"
        },
        {
            "author_id": "71863148",
            "created_at": "2020-04-28T12:34:32.000Z",
            "id": "1255113168088641538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange 160.046 hectares de Cerrado nos munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o, Estreito e Imperatriz, no centro-sul do Maranh\u00e3o.\nPersonal Brasil Tour Operator no #Google https://t.co/gGhapycHqF"
        },
        {
            "author_id": "747763609",
            "created_at": "2020-04-28T12:29:04.000Z",
            "id": "1255111789316112385",
            "in_reply_to_user_id": "747763609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Leve-me com voc\u00ea, conhe\u00e7a as paisagens exuberantes do Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA. \ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/3sAON9YKID"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-28T12:04:45.000Z",
            "id": "1255105669746868226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edra-amarela\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Vi852T0Fsk"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-04-28T12:00:00.000Z",
            "id": "1255104475124994052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer uma dica do que fazer no #RJ depois que a quarentena passar? Localizada no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em #Quissam\u00e3, a praia do Visgueiro possui areias brancas em seus dois quil\u00f4metros de extens\u00e3o. Sua fauna \u00e9 composta por lagartos, mariscos e caranguejos. https://t.co/KW2a8xBEL3"
        },
        {
            "author_id": "1102486025950117888",
            "created_at": "2020-04-28T11:57:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3303207351",
                        "start": 0,
                        "username": "Enzo_Caique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255103841323954176",
            "in_reply_to_user_id": "3303207351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Enzo_Caique Vo mandar eles da um rol\u00ea nesse parque municipal de bh, uai"
        },
        {
            "author_id": "3344342194",
            "created_at": "2020-04-28T11:56:45.000Z",
            "id": "1255103656606785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cerca de 700 mil habitantes, JABOAT\u00c3O DOS GUARARAPES \u00c9  O SEGUNDO MUNIC\u00cdPIO DE  PERNAMBUCO.\nParque Nacional dos Guarapes, praia de Candeias, praia de Piedade, vista a\u00e9rea da cidade. https://t.co/fKmPF2VMkg"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2020-04-28T11:40:26.000Z",
            "id": "1255099552119558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o integrada realiza a\u00e7\u00e3o preventiva de ca\u00e7a no Parque Estadual do Lajeado https://t.co/JCkZwAnrRm https://t.co/rTv09j29cd"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-04-28T11:35:58.000Z",
            "id": "1255098430009073665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, a Maria Farinha (Ocypode quadrata), \u00e9 um caranguejo de praia arenosa ocorre em toda costa brasileira. Foto de C\u00e9lio Alves Ribeiro, na unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual, APA Estu\u00e1rio do Rio Munda\u00fa, o crust\u00e1ceo \u00e9 considerado importante bioindicador de qualidade de praia. https://t.co/MOD3ZWGpht"
        },
        {
            "author_id": "1120500462732627969",
            "created_at": "2020-04-28T11:35:05.000Z",
            "id": "1255098206620397569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apto numa das ruas mais buc\u00f3licas do Jardim Bot\u00e2nico, Rio, na divisa Parque Nacional da Tijuca. Contato in-box. Aluga-se. 42m2. https://t.co/GCZka7cBrl"
        },
        {
            "author_id": "1181217652678823936",
            "created_at": "2020-04-28T10:21:09.000Z",
            "id": "1255079601598070789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#bgmanharj Maci\u00e7o das Agulhas Negras, no Parque Nacional de Itatiaia,  vista de Resende-RJ https://t.co/uuY0GOQjpD"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2020-04-28T09:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1255061565524631553",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM Afonso Pena tem fluxo intenso pr\u00f3ximo ao Parque Municipal sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "813804049942331392",
            "created_at": "2020-04-28T08:11:37.000Z",
            "id": "1255047003505074177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama \u2013 Angola | Africa Business Directory https://t.co/8u2NT9HUX2"
        },
        {
            "author_id": "3303207351",
            "created_at": "2020-04-28T06:14:08.000Z",
            "id": "1255017436262400000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pior \u00e9 os ac\u00e9falo realmente achando que \u00e9 o Parque Municipal e n\u00e3o o Central Park... parab\u00e9ns est\u00e3o certo segue o jogo https://t.co/WOIwid4GW0"
        },
        {
            "author_id": "1250431410076176387",
            "created_at": "2020-04-28T04:32:03.000Z",
            "id": "1254991747370881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades de morar na floresta que ningu\u00e9m perguntou mas vou falar:\n\n- TV e Wi-fi vem da torre do parque nacional (luz tamb\u00e9m).\n\n- A noite, a guarda ambiental anda pela floresta, j\u00e1 que faz parte do parque.\n\n- Quando n\u00e3o tem \u00e1gua, toma banho na cachoeira.\n\n- Andar nu \u00e9 bom q"
        },
        {
            "author_id": "1250431410076176387",
            "created_at": "2020-04-28T04:25:19.000Z",
            "id": "1254990052322574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades sobre viver na floresta que ningu\u00e9m me perguntou mas vou falar:\n\n- TV e wi-fi vem da torre do parque nacional (Sim, tem energia)\n\n- quando n\u00e3o tem \u00e1gua, toma banho na cachoeira q\n\n- a noite tem guardas florestais j\u00e1 que faz parte do parque\n\n- andar nu eu bom q"
        },
        {
            "author_id": "2602021595",
            "created_at": "2020-04-28T03:14:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "845811205314936832",
                        "start": 0,
                        "username": "_juliamoratoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254972329727320066",
            "in_reply_to_user_id": "845811205314936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_juliamoratoo Sdd drx kkkkkkk la no parque municipal ainda"
        },
        {
            "author_id": "962362056367276032",
            "created_at": "2020-04-28T03:04:12.000Z",
            "id": "1254969639420993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, q not\u00edcia triste! Os rangers do Parque Nacional Virunga, que fica na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, foram ajudar o povo que estava sendo atacado pelas mil\u00edcias da \"For\u00e7as Democr\u00e1ticas para liberta\u00e7\u00e3o de Ruanda\", cujo l\u00edder est\u00e1 envolvido no massacre de Tursis em Ruanda. https://t.co/xMfSRIh7me"
        },
        {
            "author_id": "1244711107429793795",
            "created_at": "2020-04-28T02:50:45.000Z",
            "id": "1254966254290550784",
            "in_reply_to_user_id": "1244711107429793795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESQUECI DO PARQUE MUNICIPAL E A PRA\u00c7A DO PAPA"
        },
        {
            "author_id": "369089448",
            "created_at": "2020-04-28T02:30:33.000Z",
            "id": "1254961169691021313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquando acontece a pandemia...\n\n\u2714\ufe0fFunai autoriza certifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis rurais em Territ\u00f3rios Ind\u00edgenas, contrariando nota t\u00e9cnica da pr\u00f3pria Funai\n\n\u2714\ufe0fAntiministro Salles anistia desmatadores da Mata Atl\u00e2ntica e prop\u00f5e decreto que reduz em 10% \u00e1rea protegida desse bioma"
        },
        {
            "author_id": "1006921177116368896",
            "created_at": "2020-04-28T01:59:31.000Z",
            "id": "1254953358902902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubatuba \u00e9 um munic\u00edpio costeiro no estado de S\u00e3o Paulo, no Brasil, rodeado pela floresta tropical do Parque Nacional da Serra do Mar. Vale muito a pena passear por l\u00e1!#ubatuba #tripadvisor #ivan_viaja #melhoresdestinos #embratur #sp https://t.co/PokU4X9Zmm"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2020-04-28T01:34:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3186475,
                        -13.399517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e48cd9cc9504f2ba"
            },
            "id": "1254947173805981697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Ronca \u2022 Com quase 100m de altura e 120m de largura, uma vista de tirar o f\u00f4lego, localizada no Parque Estadual de Terra Ronca no munic\u00edpio de S\u00e3o Domingos-GO..\u2063\n\u2063\n#caverna #terraronca #goias #goiaslindodemais\u2026 https://t.co/Fog6m7pYzj"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2020-04-28T01:34:00.000Z",
            "id": "1254946938593705990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Pedra \"Dois Bicos\". Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. RJ. https://t.co/gxSWFVCHZo"
        },
        {
            "author_id": "2950455117",
            "created_at": "2020-04-28T01:24:18.000Z",
            "id": "1254944496258818050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o rio mais conhecido como cachoeira samandi que fica dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o onde &gt;por lei&lt;  N\u00c3O \u00e9 permitido banhar https://t.co/MJVIOLGQH7"
        },
        {
            "author_id": "1067379630552813568",
            "created_at": "2020-04-28T00:42:43.000Z",
            "id": "1254934031478784004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de ir no parque municipal e ficar l\u00e1 de boa comendo minha cozinha e bebendo minha agua."
        },
        {
            "author_id": "4120757777",
            "created_at": "2020-04-28T00:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1074878250323771393",
                        "start": 0,
                        "username": "biatriz011"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1109801923530670080",
                        "start": 12,
                        "username": "MAlcantada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254932601313333249",
            "in_reply_to_user_id": "1074878250323771393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biatriz011 @MAlcantada old que o maior ponto de encontro \u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "707221330006040576",
            "created_at": "2020-04-28T00:35:08.000Z",
            "id": "1254932122898489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "itatiaia seria tipo:\n\ntem o centro\npra\u00e7a do campo alegre\ncachoeira parque nacional \nvila florida q \u00e9 longe pra carai\npenedo maromba e maring\u00e1 https://t.co/KQQstZxmsM"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2020-04-28T00:15:51.000Z",
            "id": "1254927271435079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o integrada realiza a\u00e7\u00e3o preventiva de ca\u00e7a no Parque Estadual do Lajeado https://t.co/K3NyyssosN https://t.co/OZk3d4KEB8"
        },
        {
            "author_id": "3322140071",
            "created_at": "2020-04-28T00:02:34.000Z",
            "id": "1254923929279488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e de pensar que antes do corona eu e o povo da faculdade ia pro parque municipal, deitar nos bancos de madeira e dividir marmita"
        },
        {
            "author_id": "111988747",
            "created_at": "2020-04-28T00:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "70877966",
                        "start": 0,
                        "username": "thalysonmariano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254923496020467712",
            "in_reply_to_user_id": "70877966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thalysonmariano Que monumento natural \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "490677987",
            "created_at": "2020-04-27T23:41:25.000Z",
            "id": "1254918603788476417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 mercado central, mineir\u00e3o, mineirinho, pr\u00e9dio do rel\u00f3gio do itau, raul Soares, complexo liberdade c o edif\u00edcio mais lindin (JK), maletta, pra\u00e7a do papa, pra\u00e7a 7, viaduto Sant\u00ea, Sapuca\u00ed logo ali, parque Guanabara, pal\u00e1cio das artes, parque municipal e foi isso q consegui https://t.co/SdvKEpIU67"
        },
        {
            "author_id": "578253456",
            "created_at": "2020-04-27T23:40:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "578253456",
                        "start": 42,
                        "username": "colombianative"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254918496691146754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TOURS PARQUE NACIONAL NATURAL LOS NEVADOS\n@colombianative #colombianative \n#ecomonta\u00f1a #viajesecomontana #Pereiracapitaldeleje #Pereira #Risaralda #Ejecafetero #colombia #losnevadosnationalnaturalpark\u2026 https://t.co/Lx9rLDpfWW"
        },
        {
            "author_id": "810463206590255104",
            "created_at": "2020-04-27T23:27:45.000Z",
            "id": "1254915165658722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00e9i se eu fosse fazer esse neg\u00f3cio de morar em moc eu com certeza falaria do Moc \u00e9 o lugar, dos pedalinho do parque municipal, das fraude do enem, a\u00ed queria ter criatividade pra fazer"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-04-27T23:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254912879712583681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/aMTXNuo0Ow via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "290867024",
            "created_at": "2020-04-27T22:58:46.000Z",
            "id": "1254907872703586304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi um leopardo nessa mesma regi\u00e3o do Parque Nacional Kruger.\nO acampamento Skukuza \u00e9 maravilhoso.\nMuita saudade... https://t.co/kpew1Ya8qv"
        },
        {
            "author_id": "290867024",
            "created_at": "2020-04-27T22:44:25.000Z",
            "id": "1254904259142967299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade da \u00c1frica do Sul e do Parque Nacional Kruger.\nMas fico feliz que os animais ter\u00e3o um pouco de sossego.\n\nLe\u00f5es invadem estrada na \u00c1frica do Sul ap\u00f3s sumi\u00e7o de turistas na regi\u00e3o https://t.co/zy9CadG5op"
        },
        {
            "author_id": "1091899073408495617",
            "created_at": "2020-04-27T22:10:40.000Z",
            "id": "1254895767745105922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os sapiens n\u00e3o aprende mesmo!\nDoze guardas protetores d gorilas e chimpanz\u00e9s s\u00e3o mortos no Parque Nacional d Virunga, na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, no \u00faltimo dia 24. As mil\u00edcias est\u00e3o ligadas \u00e0 ca\u00e7a d carne d animais selvagens, pesca, explora\u00e7\u00e3o d madeira, ca\u00e7a de elefantes. https://t.co/tjwuHlu4wj"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-27T22:01:54.000Z",
            "id": "1254893559825813505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/DuYbEg8zpg\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/nfKsM6cj51"
        },
        {
            "author_id": "766344081802919936",
            "created_at": "2020-04-27T21:39:08.000Z",
            "id": "1254887831195049994",
            "in_reply_to_user_id": "766344081802919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu (2011)\n\nA hist\u00f3ria dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as na Marcha para o Oeste. Eles entram em contato com aldeias ind\u00edgenas, ajudam a defender a sua cultura e criam o Parque Nacional do Xingu https://t.co/V6cnJHvFPi"
        },
        {
            "author_id": "340337869",
            "created_at": "2020-04-27T21:36:01.000Z",
            "id": "1254887046646304768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto acontece a pandemia... Funai autoriza certifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis rurais em Territ\u00f3rios Ind\u00edgenas... Marca de sele\u00e7\u00e3o espessaAntiministro. Salles anistia desmatadores da Mata Atl\u00e2ntica e prop\u00f5e decreto que reduz em 10% \u00e1rea protegida desse bioma. https://t.co/3n4Utqs65O"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2020-04-27T21:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "253034260",
                        "start": 238,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "70771129",
                        "start": 246,
                        "username": "ufesoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254878372007751681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto redescobre planta que n\u00e3o era encontrada h\u00e1 mais de 70 anos e coleta esp\u00e9cies que nunca haviam sido registradas no Parque Nacional do Itatiaia. Confira https://t.co/E6mvatlCMa \nFoto: Alessandro S\u00e1\n\n#JBRJemA\u00e7\u00e3o #PNI #parnaitatiaia @ICMBio @ufesoficial https://t.co/E1REKSBF97"
        },
        {
            "author_id": "4215239055",
            "created_at": "2020-04-27T20:56:24.000Z",
            "id": "1254877079914647553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atendendo pedido do MPPR, a Justi\u00e7a determinou o bloqueio de bens no valor de R$ 1,3 milh\u00e3o do prefeito de #Medianeira, do secret\u00e1rio de Obras e de uma empresa por irregularidades no contrato para a constru\u00e7\u00e3o do Pa\u00e7o e Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-04-27T20:47:12.000Z",
            "id": "1254874762255446017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observa\u00e7\u00e3o de aves inspira novos olhares nas cidades vizinhas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iJvYMx4EPU"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-04-27T20:04:17.000Z",
            "id": "1254863960685162498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Gato-do-mato-pequeno \u00e9 flagrado em reserva biol\u00f3gica de Petr\u00f3polis. O Inea acredita que o registro s\u00f3 foi poss\u00edvel devido ao isolamento social, que contribui para o aparecimento de animais silvestres. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/2QAfNH3cEF"
        },
        {
            "author_id": "270499909",
            "created_at": "2020-04-27T19:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1047531464189984769",
                        "start": 2,
                        "username": "CBM_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254857544192778240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @CBM_RS  est\u00e1 no combate ao inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Banhado Grande. O inc\u00eandio, que tem como catalisador a forte estiagem que toma conta da regi\u00e3o e do Estado, j\u00e1 queimou cerca de 837 hectares. \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude92\nhttps://t.co/IRYtmsXVXZ"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2020-04-27T19:32:03.000Z",
            "id": "1254855849446526977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, gato-do-mato \u00e9 flagrado em reserva biol\u00f3gica no Rio https://t.co/mAar3eZQGA"
        },
        {
            "author_id": "1215107954833313792",
            "created_at": "2020-04-27T19:16:43.000Z",
            "id": "1254851990506672128",
            "in_reply_to_user_id": "876122015832432641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@melvasc_ nem de gente eu gosto me referi ao parque nacional KKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1545651228",
            "created_at": "2020-04-27T19:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357504902",
                        "start": 0,
                        "username": "Mineirao"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "174818352",
                        "start": 10,
                        "username": "estevamquintino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254849203093766145",
            "in_reply_to_user_id": "357504902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mineirao @estevamquintino P\u00e7 do Papa, Serra do Curral, P\u00e7 7, P\u00e7 Raul Soares, Mercado Central, Mineir\u00e3o, Mineirinho, Lagoa da Pampulha, Casa do Baile, P\u00e7 da Savassi, Parque Municipal, Col\u00e9gio Arnaldo, Edif\u00edcio JK, Igreja S\u00e3o Jos\u00e9, Igrejinha da Pampulha, Move, P\u00e7 da Liberdade, Circuito Liberdade..."
        },
        {
            "author_id": "210160981",
            "created_at": "2020-04-27T19:03:40.000Z",
            "id": "1254848709592055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa musica me lembra uma epoca boa qd n tinha coronavirus e eu ia pro parque nacional de carrim com meu namorado ouvindo essa musica no ultimo grrrrrr https://t.co/e3c38dIRnP"
        },
        {
            "author_id": "308082295",
            "created_at": "2020-04-27T19:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357504902",
                        "start": 0,
                        "username": "Mineirao"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "174818352",
                        "start": 10,
                        "username": "estevamquintino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254847991627816963",
            "in_reply_to_user_id": "357504902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mineirao @estevamquintino Achei 26 s\u00f3\n\n1- Ed. Rainha da Sucata\n2- Ed. Niemeyer\n3- Ed. Acaiaca\n4- Ed. JK\n5- CCBB\n6- Museu da Moda\n7- Pal\u00e1cio das Artes\n8- TJMG\n9- Parque Municipal\n10- Mercado Central\n11- Pra\u00e7a Raul Soares\n12- Pra\u00e7a do Papa\n13- Pra\u00e7a da Liberdade\n14- Pra\u00e7a da Savassi\n15- Mineir\u00e3o\n(+)"
        },
        {
            "author_id": "4440244635",
            "created_at": "2020-04-27T18:57:46.000Z",
            "id": "1254847222216359938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca fui no parque municipal https://t.co/0kz1647ElS"
        },
        {
            "author_id": "97530491",
            "created_at": "2020-04-27T18:49:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357504902",
                        "start": 0,
                        "username": "Mineirao"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "174818352",
                        "start": 10,
                        "username": "estevamquintino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254845258678009858",
            "in_reply_to_user_id": "357504902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mineirao @estevamquintino mineir\u00e3o, mineirinho, pra\u00e7a do papa, viaduto santa tereza, pra\u00e7a da liberdade, mercado central, pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, pal\u00e1cio das artes, parque municipal, pra\u00e7a da savassi, viaduto santa teresa, edificio jk, igrejinha da pampulha, serra do curral, pra\u00e7a raul soares"
        },
        {
            "author_id": "2791817540",
            "created_at": "2020-04-27T18:17:45.000Z",
            "id": "1254837150354272269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Reserva de Denali, localizado na parte central do Alasca, \u00e9 onde se situa o ponto mais elevado da Am\u00e9rica do Norte, o Monte McKinley com 6200 metros de altura. Neste parque de impressionantes\u2026 https://t.co/MkokEvpDkU"
        },
        {
            "author_id": "50064964",
            "created_at": "2020-04-27T18:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1061620076",
                        "start": 0,
                        "username": "ETeimoso_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254835456883245061",
            "in_reply_to_user_id": "1061620076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ETeimoso_ Sim no parque nacional do Igua\u00e7u... O BB maltratou o BB da quati da\u00ed ela atacou.... T\u00eam pai q leva crian\u00e7as e n\u00e3o cuida como deveria.... L\u00e1 \u00e9 parque nacional t\u00eam animais"
        },
        {
            "author_id": "1047531464189984769",
            "created_at": "2020-04-27T17:44:48.000Z",
            "id": "1254828861369581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde o dia 5 de abril o Corpo de Bombeiros Militar est\u00e1 no combate ao inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Banhado Brande, situada entre Glorinha, Gravata\u00ed, Viam\u00e3o e Santo Ant\u00f4nio da Patrulha. O inc\u00eandio,\u2026 https://t.co/UGgOqpIbCB"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2020-04-27T17:11:43.000Z",
            "id": "1254820535969742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enquando acontece a pandemia.\n\n\u2714\ufe0fFunai autoriza certifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis rurais em Territ\u00f3rios Ind\u00edgenas, contrariando nota t\u00e9cnica da pr\u00f3pria Funai\n\n\u2714\ufe0fAntiministro Salles anistia desmatadores da Mata Atl\u00e2ntica e prop\u00f5e decreto que reduz em 10% \u00e1rea protegida desse bioma"
        },
        {
            "author_id": "1183748387583254528",
            "created_at": "2020-04-27T17:10:42.000Z",
            "id": "1254820276820496388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf43Destinos para curtir a natureza no Brasil - Chapada dos Veadeiros\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no cora\u00e7\u00e3o do Brasil, e \u00e9 reconhecido  como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO desde 2001.\n\n\ud83d\udcf8: Moises Bastos https://t.co/Ky6vBMymJq"
        },
        {
            "author_id": "1580598932",
            "created_at": "2020-04-27T17:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254819315536277505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/IfIhx2EYXO via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2020-04-27T16:58:45.000Z",
            "id": "1254817271933001731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8587,
                "quote_count": 287,
                "reply_count": 277,
                "retweet_count": 2999
            },
            "text": "Enquando acontece a pandemia...\n\n\u2714\ufe0fFunai autoriza certifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis rurais em Territ\u00f3rios Ind\u00edgenas, contrariando nota t\u00e9cnica da pr\u00f3pria Funai\n\n\u2714\ufe0fAntiministro Salles anistia desmatadores da Mata Atl\u00e2ntica e prop\u00f5e decreto que reduz em 10% \u00e1rea protegida desse bioma"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-04-27T16:45:02.000Z",
            "id": "1254813818204684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram encontradas v\u00e1rias irregularidades no contrato de constru\u00e7\u00e3o do Pa\u00e7o e Parque Municipal da cidade https://t.co/Qod1Na156k https://t.co/sKKSTSsfOF"
        },
        {
            "author_id": "92832615",
            "created_at": "2020-04-27T16:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1014488820459491328",
                        "start": 0,
                        "username": "webdivaluiza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254813008431329281",
            "in_reply_to_user_id": "1014488820459491328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@webdivaluiza Edif\u00edcio JK, Pampulha, p\u00e7 Papa, Mercado central, p\u00e7 Raul Soares, Mineir\u00e3o, Mineirinho, Rel\u00f3gio Ita\u00fa, viad. Santa Teresa, parque Municipal, pal\u00e1cio das artes, p\u00e7 Liberdade, pal\u00e1cio da lib., Prefeitura, serra do curral..."
        },
        {
            "author_id": "603733231",
            "created_at": "2020-04-27T16:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "848918151651840001",
                        "start": 0,
                        "username": "Thayzooooca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254807197839691776",
            "in_reply_to_user_id": "603733231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thayzooooca +se n\u00e3o,alugar casa sai bem mais em conta e em S\u00e3o Jorge tem umas lind\u00edssimas\nn\u00e3o deixe de ir no vale da lua e nem de fazer pelo menos uma trilha do parque Nacional. Almecegas s\u00e3o perfeitas tamb\u00e9m porem \u00e9 caro pra entrar (40 reais). Todas as cachus cobra pra entrar +"
        },
        {
            "author_id": "636366737",
            "created_at": "2020-04-27T16:14:09.000Z",
            "id": "1254806045651845120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra\u00e7a raul soares\nedif\u00edcios jk e niemeyer\nlagoa, igrejinha e museu de arte da pampulha\nparque guanabara\npra\u00e7a da liberdade e seu circuito cultural\noton?\npra\u00e7a do papa\npal\u00e1cio das artes\nparque municipal\npra\u00e7a 7\nviaduto sta tereza\nmercado central\nmineir\u00e3o e mineirinho https://t.co/H0yh8mm4Nx"
        },
        {
            "author_id": "356164197",
            "created_at": "2020-04-27T15:55:15.000Z",
            "id": "1254801289013350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra foge de parque nacional e volta prenha de filhote diferente | Correio DF | FLASH DE NOT\u00cdCIAS DO DF E\u00a0ENTORNO https://t.co/OYjBqGDuah https://t.co/UpwuDFBK8l"
        },
        {
            "author_id": "14525893",
            "created_at": "2020-04-27T15:54:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "17165277",
                        "start": 0,
                        "username": "juliana_m"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1237948339",
                        "start": 11,
                        "username": "rugohugo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254800991792304128",
            "in_reply_to_user_id": "17165277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliana_m @rugohugo Pal\u00e1cio das Artes\nParque Municipal\nPra\u00e7a do Papa"
        },
        {
            "author_id": "2385950647",
            "created_at": "2020-04-27T15:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "605734230",
                        "start": 0,
                        "username": "CarolinaMalta"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "231579149",
                        "start": 15,
                        "username": "NetflixBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "16345878",
                        "start": 38,
                        "username": "gorillacd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254800799026360320",
            "in_reply_to_user_id": "605734230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarolinaMalta @NetflixBrasil Sobre o @gorillacd, mais antigo parque nacional da \u00c1frica, onde vivem os gorilas-da-montanha e onde h\u00e1 muitas riquezas e recursos naturais - e um enorme interesse econ\u00f4mico, como explora\u00e7\u00e3o petrol\u00edfera. Pelo ataque que vive o parque da pra entender bem o Congo. Eh bem bom."
        },
        {
            "author_id": "786986781224960000",
            "created_at": "2020-04-27T15:51:58.000Z",
            "id": "1254800466074120197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mineir\u00e3o, viaduto santa teresa, pra\u00e7a raul soares, prefeitura, parque municipal, lagoa da pampulha, mercado municipal, pra\u00e7a da liberdade, savassi (?), ed. JK, mineirinho, parque guanabara, ccbb, pra\u00e7a sete, igreja s\u00e3o jos\u00e9, pal\u00e1cio das artes e aquele hotel \u201credondo\u201d na afonso pn https://t.co/LIu6meVk8B"
        },
        {
            "author_id": "3091415327",
            "created_at": "2020-04-27T15:36:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1254796466058670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvinha muito bem vinda. A terra j\u00e1 estava seca e espero que basta para apagar de vez o inc\u00eandio no parque estadual da Serra do Tabuleiro."
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2020-04-27T15:35:04.000Z",
            "id": "1254796213666398209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Sert\u00e3o tem animais e \u00e1rvores amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/XcuvxXTXeF #OxeRecife #Recife #Sert\u00e3o #Cprh"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-04-27T15:24:18.000Z",
            "id": "1254793500643770373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "As imagens s\u00e3o de dentro do Parque Natural Municipal de Grumari, no Rio. \u00c9 isso: derrubada de \u00e1rvores com autoriza\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Parques e Jardins. Treze \u00e1rvores no ch\u00e3o. A Procuradoria do munic\u00edpio foi comunicada. Quem autorizou poderia faz\u00ea-lo? https://t.co/kOYn5mFvQP"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2020-04-27T15:22:55.000Z",
            "id": "1254793152512299015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/VUHYaJ7caB"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-04-27T15:05:04.000Z",
            "id": "1254788662685908995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF nega reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/AZNvQAzo7n"
        },
        {
            "author_id": "964128163",
            "created_at": "2020-04-27T14:58:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98232,
                        -22.39916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1254786887480295433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#estrada em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/wBi5qpUWDq"
        },
        {
            "author_id": "4195485873",
            "created_at": "2020-04-27T14:46:18.000Z",
            "id": "1254783938263838720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei em frente o parque e deu vontade de tirar uma foto rsrs, deu vontade de caminhar, mas o isolamento social n\u00e3o deixa kkkkk. em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/B6p0ra3xEr"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2020-04-27T14:41:17.000Z",
            "id": "1254782678492000260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra da Canoa em Floresta-PE completa 8 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/HqbvHTxQc7"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-04-27T14:40:11.000Z",
            "id": "1254782400774565890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas s\u00e3o detidos por pesca proibida em Parque Estadual durante a quarentena - https://t.co/M1hxndHjeI #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "81096760",
            "created_at": "2020-04-27T14:40:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1254782395728846849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mineirao, mineirinho, lagoa da pampulha, casa do baile, pra\u00e7a raul soares, edif\u00edcio jk, mercado central, othon palace, maletta, MAO, viaduto sta tereza, museu da moda, p\u00e7a do papa, pra\u00e7a da liberdade e circuido liberdade, p\u00e7a da savassi, pal\u00e1cio das artes, parque municipal, p\u00e7a 7 https://t.co/V6UW8VSHDH"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2020-04-27T14:32:29.000Z",
            "id": "1254780460367925253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra da Canoa completa 8 anos de\u00a0cria\u00e7\u00e3o https://t.co/gje4GMN41I"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2020-04-27T14:32:28.000Z",
            "id": "1254780457389977603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra da Canoa completa 8 anos de\u00a0cria\u00e7\u00e3o https://t.co/3g1AkHVACZ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-04-27T14:25:58.000Z",
            "id": "1254778820755730434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: indianese96\n\nO Morro de Guaratiba\u00a0est\u00e1 situado no\u00a0Parque Estadual da Pedra Branca\u00a0(PEPB) e se tornou\u00a0conhecido popularmente como\u00a0Pedra do Tel\u00e9grafo\u00a0(ou\u00a0Morro do Tel\u00e9grafo), possivelmente pelo fato de ter\u2026 https://t.co/mgLVy7WxzU"
        },
        {
            "author_id": "1040973701787865089",
            "created_at": "2020-04-27T14:17:42.000Z",
            "id": "1254776742008328195",
            "in_reply_to_user_id": "785941470901596160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisbelotto_ faltou tantas coisas nesse v\u00eddeo.. pra\u00e7a da liberdade parque municipal entre outros"
        },
        {
            "author_id": "32437070",
            "created_at": "2020-04-27T14:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1161629480949026818",
                        "start": 0,
                        "username": "fcorreacardoso"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "883410074559033344",
                        "start": 16,
                        "username": "bitencourtbas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254776263790624768",
            "in_reply_to_user_id": "1161629480949026818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fcorreacardoso @bitencourtbas Fernando, eu comecei por Santiago, peguei um voo pra El Calafate, fiquei por l\u00e1 3 noites, fiz alguns passeios, Perito Moreno, andei pela geleira, Torres del Paine, tem o Fitz Roy mas n\u00e3o fiz. No Parque Nacional Torres del Paine tem locais pra ficar, muito bom pra fazer trekking."
        },
        {
            "author_id": "847476283571290112",
            "created_at": "2020-04-27T14:12:13.000Z",
            "id": "1254775362866696193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a melhor forma de proteger a Natureza?\n\n Em plano global est\u00e1 a ser tra\u00e7ado de forma a designar 30% de \u00e1rea protegida at\u00e9 2030 e 50% at\u00e9 2050.\nMas ser\u00e1 o suficiente? https://t.co/I4UFGHsYDg"
        },
        {
            "author_id": "1133080621058863107",
            "created_at": "2020-04-27T14:09:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1123654827861520389",
                        "start": 0,
                        "username": "AllyzinhaV_R6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254774561385574400",
            "in_reply_to_user_id": "1123654827861520389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AllyzinhaV_R6 Eu troco f\u00e1cil por nova Petr\u00f3polis, gramado, brotas, capit\u00f3lio, parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense, Guaruj\u00e1, Curitiba, jalap\u00e3o, canoa quebrada, porto de galinhas, Alphaville, Fernando de Noronha, San clemente, Maldivas Island, Cancun, Uruguia, miame, santa Catarina."
        },
        {
            "author_id": "79349364",
            "created_at": "2020-04-27T13:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "174818352",
                        "start": 0,
                        "username": "estevamquintino"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1014488820459491328",
                        "start": 17,
                        "username": "webdivaluiza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254771667504521218",
            "in_reply_to_user_id": "174818352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estevamquintino @webdivaluiza Faltou o pirulito da pra\u00e7a 7 no gabarito, em frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "968544837577342977",
            "created_at": "2020-04-27T13:45:25.000Z",
            "id": "1254768615242399746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local faz parte da reserva biol\u00f3gica\n\nhttps://t.co/HcgoAFnMO2"
        },
        {
            "author_id": "1242512524324622339",
            "created_at": "2020-04-27T13:41:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254767636564475910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional. Sete cidades do Piau\u00ed. https://t.co/790uJqjUpB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2020-04-27T13:39:10.000Z",
            "id": "1254767045687644166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A melhor \u00e9poca para visitar o Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 entre outubro e dezembro, quando o clima \u00e9 quente e os animais est\u00e3o em fase de acasalamento. Prepare-se para descobrir a Oitava Maravilha do Mundo. Saiba mais em: https://t.co/JUEpAk9K1V https://t.co/Xb4dgAbF6K"
        },
        {
            "author_id": "1166403925865639937",
            "created_at": "2020-04-27T13:36:06.000Z",
            "id": "1254766272803409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma liminar da Justi\u00e7a suspendeu as obras do que seria o Condom\u00ednio Golden Village, em Xer\u00e9m, Duque de Caxias. Detalhe: o empreendimento estava sendo constru\u00eddo em \u00e1rea da Mata Atl\u00e2ntica e pertinho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Alto Igua\u00e7u pela empresa GR, de propriedade https://t.co/nDw14boNsa"
        },
        {
            "author_id": "989865088369790976",
            "created_at": "2020-04-27T13:35:22.000Z",
            "id": "1254766090120388610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da Anta! \nMaior mam\u00edfero terrestre brasileiro, consome uma enorme variedade de frutos e dispersa muitas sementes -nossa jardineira das florestas!  \nOs registros foram feitos no Parque Nacional do Descobrimento, Prado, Bahia\n#Tapirusterrestris #anta #tapir #anta\u00e9elogio https://t.co/yzcPqMIZqo"
        },
        {
            "author_id": "4756619295",
            "created_at": "2020-04-27T13:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "895641357879988225",
                        "start": 0,
                        "username": "andreezinhoo_o"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254765270306078723",
            "in_reply_to_user_id": "895641357879988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreezinhoo_o Mirante da cascatinha, no parque nacional da tijuca \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2020-04-27T13:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "712676738065637376",
                        "start": 63,
                        "username": "ambiente_pt"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "599399505",
                        "start": 162,
                        "username": "DGSaude"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254763369535606785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Corpo Nacional de #agentesFlorestais do #ICNF, tutelado pelo @ambiente_pt. Continua a vigiar e monitorizar o Parque Nacional da Arr\u00e1bida. Siga as indica\u00e7\u00f5es da @DGSaude. Para sua seguran\u00e7a, #fiqueemcasa. #SejaumAgentedeSa\u00fadeP\u00fablica  #estamosON #NaoParamos https://t.co/4xdJa0tpSy"
        },
        {
            "author_id": "110738705",
            "created_at": "2020-04-27T13:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "67881647",
                        "start": 0,
                        "username": "yvanlima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254761527221067777",
            "in_reply_to_user_id": "67881647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yvanlima O Clube de Regatas do Tiet\u00ea j\u00e1 fechou tem uns anos. Hoje \u00e9 um parque municipal. rs"
        },
        {
            "author_id": "3307087773",
            "created_at": "2020-04-27T12:02:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1254742737154236417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/9QstfDA38Y"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-27T11:52:00.000Z",
            "id": "1254740074308055040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/cn0TKMP1dj"
        },
        {
            "author_id": "4874772844",
            "created_at": "2020-04-27T11:10:06.000Z",
            "id": "1254729529689604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Mata das Flores https://t.co/MABG2yTbUv"
        },
        {
            "author_id": "960841705",
            "created_at": "2020-04-27T08:01:50.000Z",
            "id": "1254682153402720256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "El acantilado Talhaesansong, monumento\u00a0natural https://t.co/UzwZHnnETT https://t.co/WRJF4Amp0g"
        },
        {
            "author_id": "89549367",
            "created_at": "2020-04-27T06:20:48.000Z",
            "id": "1254656726198038532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Guanabara\nMineir\u00e3o \nMineirinho\nPampulha\nRaul Soares\nPra\u00e7a Sete\nEdif\u00edcio JK\nParque Municipal\nViaduto Santa Tereza \nPra\u00e7a do Papa\nIgreja S\u00e3o Jos\u00e9 \nEdificio Niemeyer\nMercado Central\nPal\u00e1cio das Artes\nPra\u00e7a da Liberdade https://t.co/vrnaqkNCrg"
        },
        {
            "author_id": "914915437728686080",
            "created_at": "2020-04-27T04:53:55.000Z",
            "id": "1254634859747774464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/VSHXMsMdIL. Bol\u00e7alnaro o exterminador do futuro."
        },
        {
            "author_id": "1080474991",
            "created_at": "2020-04-27T03:48:36.000Z",
            "id": "1254618421511229440",
            "in_reply_to_user_id": "1080474991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chorando vendo o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "737436397326454785",
            "created_at": "2020-04-27T03:34:33.000Z",
            "id": "1254614887877279745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sdd subir pedra no parque nacional ne minha filha"
        },
        {
            "author_id": "103142901",
            "created_at": "2020-04-27T03:19:56.000Z",
            "id": "1254611207379705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado central\nPra\u00e7a Raul Soares\nEdif\u00edcio q tem o rel\u00f3gio do Ita\u00fa\nCasa do Baile\nLagoa da Pampulha\nParque Guanabara\nMineir\u00e3o\nMineirinho\nPra\u00e7a do Papa\nParque Municipal\nPal\u00e1cio das Artes\nPra\u00e7a 7\nPra\u00e7a da Liberdade\nEdif\u00edcio Niemeyer \nPal\u00e1cio do Governador\nEdif\u00edcio JK\nIgreja S\u00e3o Jos\u00e9 https://t.co/FAZNIe9tpH"
        },
        {
            "author_id": "1008384401741434882",
            "created_at": "2020-04-27T03:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "4514865622",
                        "start": 0,
                        "username": "cairx"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "3400636353",
                        "start": 7,
                        "username": "julialxma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254608297178660864",
            "in_reply_to_user_id": "4514865622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cairx @julialxma esqueceu do parque municipal e do shopping"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-04-27T02:15:51.000Z",
            "id": "1254595082138894343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nO Emerald Lake \u00e9 o maior lago localizado no Parque Nacional Yoho, na prov\u00edncia de British Columbia, Canad\u00e1.  Com um belo tom de verde, ele realmente resiste ao seu nome.  A cor \u00e9 mais intensa no in\u00edcio do ver\u00e3o,\u2026 https://t.co/RkxDxpOUSC"
        },
        {
            "author_id": "1159157462337019906",
            "created_at": "2020-04-27T02:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2498657675",
                        "start": 0,
                        "username": "LadyPudim"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "3031664383",
                        "start": 11,
                        "username": "fablss"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1152767868410499072",
                        "start": 19,
                        "username": "cuscuscuzeiroro"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1291913249345220608",
                        "start": 36,
                        "username": "pabliane_santos"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "4915884224",
                        "start": 53,
                        "username": "leorezende22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254591165594324992",
            "in_reply_to_user_id": "2498657675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LadyPudim @fablss @cuscuscuzeiroro @pabliane_santos @leorezende22 Mas no do parque municipal c nem vai passa mal. Fecho o role ja, vai I nos e a nossa filha la gg\nAli\u00e1s o tiozinho de la tem o melhor algod\u00e3o doce"
        },
        {
            "author_id": "67372706",
            "created_at": "2020-04-27T00:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1254562844730896387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui ajustar os n\u00edveis de vitamina \u201cD\u201d no organismo que estavam alarmantes. #fiqueemcasa #quarentena #coronavirus \ud83e\udda0 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/cz6AZt8i2y"
        },
        {
            "author_id": "1151122396365111297",
            "created_at": "2020-04-27T00:03:09.000Z",
            "id": "1254561686369046529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Parque Guanabara\n2. Mineir\u00e3o/mineirinho\n3. Igrejinha \n4. Lagoa da Pampulha \n5. Pr\u00e9dio c/ rel\u00f3gio itau \n6. Mercado central\n7. Raul soares\n8. Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o \n9. Pra\u00e7a da liberdade\n10. Pr\u00e9dio do Niemeyer \n11. Parque municipal\n12. Pal\u00e1cio das artes\n13. Pra\u00e7a sete\n14. Viaduto https://t.co/e189tLIMPf"
        },
        {
            "author_id": "1037398427448107008",
            "created_at": "2020-04-26T23:39:33.000Z",
            "id": "1254555747976871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "gente quando isso td passar, quemfor na pousada do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia me leva? Por favor! Nunca fui \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1109455697115254786",
            "created_at": "2020-04-26T23:14:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e8e646fde1782f7"
            },
            "id": "1254549474145337345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a da raiz..\nBosque do Parque Municipal\nPra\u00e7a do Odilon\nPoli Esportivo\nPra\u00e7a de Eventos\nCampo de Avi\u00e3o\n\n- oque todos esses lugares em boc tem em comum?"
        },
        {
            "author_id": "33963831",
            "created_at": "2020-04-26T23:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "330595362",
                        "start": 0,
                        "username": "flahartzler"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254547174689554434",
            "in_reply_to_user_id": "33963831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flahartzler Parque municipal vai voltar s\u00f3 para caminhada, nada de esportes coletivos, academias poder\u00e3o voltar a funcionar, mas n\u00e3o explicou bem como ser\u00e1, quatro hor\u00e1rios diferenciados de funcionamento do com\u00e9rcio, n\u00e3o pode usar transporte p\u00fablico sem m\u00e1scara, reuni\u00e3o e festa proibidos."
        },
        {
            "author_id": "188353754",
            "created_at": "2020-04-26T22:57:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5,
                        -20.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1254545052673736704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa nisso tudo pra n\u00e3o enlouquecer de vez.... @ Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/YgthDix8lm"
        },
        {
            "author_id": "94690695",
            "created_at": "2020-04-26T22:49:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.51728,
                        -23.51346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1254543187001163777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role at\u00e9 a serra da macaca! \ud83c\udfcd\ud83d\ude37\ud83d\ude4f em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/6TGrX0zGXk"
        },
        {
            "author_id": "34746176",
            "created_at": "2020-04-26T22:25:41.000Z",
            "id": "1254537159438204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AntaEu\u2764\ufe0fUC! SP, 2020. Voc\u00ea tem alguma foto ou v\u00eddeo de um encontro seu com uma anta em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - UC? \nSe sim, compartilhe em suas redes sociais amanh\u00e3 (27 de abril), no Dia Mundial da Anta! \nN\u00e3o\u2026 https://t.co/PL03noZiVJ"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-04-26T22:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "214454882",
                        "start": 198,
                        "username": "GovernodoPi"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "138854341",
                        "start": 211,
                        "username": "wdiaspi"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "62891396",
                        "start": 220,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "766735874298089472",
                        "start": 239,
                        "username": "PortalOitoMeia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254536051563073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude os guias do Parque Nacional Serra da Capivara.\n\nO arrecadamento ser\u00e1 destinado aos guias que n\u00e3o possuem outra profiss\u00e3o, e, mesmo com qualifica\u00e7\u00e3o, est\u00e3o sem nenhuma renda.\n\n#SerraDaCapivara @GovernodoPi\n@wdiaspi @MTurismo #Turismo @PortalOitoMeia\n\nhttps://t.co/fqr7SzGgii"
        },
        {
            "author_id": "4756619295",
            "created_at": "2020-04-26T22:13:19.000Z",
            "id": "1254534047503650827",
            "in_reply_to_user_id": "240442403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WillliamGo Chama mirante da cascatinha, \u00e9 no parque nacional da tijuca. Super tranquila a trilha, vale muito \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "131580008",
            "created_at": "2020-04-26T22:11:04.000Z",
            "id": "1254533479267794945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Off-road com o papai e com a mam\u00e3e \ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\ude9c\n\nsuelensantanna em Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi https://t.co/r9S5TIOTYM"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2020-04-26T21:58:52.000Z",
            "id": "1254530411818094593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins estuda reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/J9J31nCY26"
        },
        {
            "author_id": "1239052245699878913",
            "created_at": "2020-04-26T21:36:32.000Z",
            "id": "1254524789777223689",
            "in_reply_to_user_id": "1239052245699878913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o empreendedor \u00e9 obrigado a apoiar a implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Grupo de Prote\u00e7\u00e3o Integral, de acordo com o disposto neste artigo e no regulamento desta Lei.  \n\nO TJSP em 2011 exigiu o conhecimento do candidato para acertar a quest\u00e3o.\u2611\ufe0f\ud83d\udcda\ud83e\udd13\u2696\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2020-04-26T21:34:34.000Z",
            "id": "1254524295386214402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Guias do Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed (PI) precisam da sua\u00a0ajuda https://t.co/l3FRcxbtCH https://t.co/e2m9z3pgVb"
        },
        {
            "author_id": "1235327533966557184",
            "created_at": "2020-04-26T21:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "695291909720383488",
                        "start": 0,
                        "username": "ranieriams"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254523820523827200",
            "in_reply_to_user_id": "695291909720383488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ranieriams Eu ainda n\u00e3o conhe\u00e7o o lado sul todo, apenas Lopes Mendes e Dois Rios. Mas tem lugar que \u00e9 reserva biol\u00f3gica n\u00e3o pode nem ancorar..."
        },
        {
            "author_id": "366897073",
            "created_at": "2020-04-26T21:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31493209,
                        -21.77224179
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1254523627019567106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com Nikolas,Paulo V\u00edtor,Aloizio,Sofia e isabelly!!! em Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o Dantas https://t.co/3qCWPOxkoj"
        },
        {
            "author_id": "3407578773",
            "created_at": "2020-04-26T21:23:19.000Z",
            "id": "1254521464226820099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quintal do Luan Santana \u00e9 maior que o parque nacional, t\u00e1 louco"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2020-04-26T19:25:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.72863333,
                        -25.58609167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "1254491836854538242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dispensa coment\u00e1rios. \nRio Igua\u00e7u, Parque Nacional, logo abaixo da Usina Hidrel\u00e9trica Baixo Igua\u00e7u. Capanema. Paran\u00e1. \nLugar maravilhoso \ud83d\ude0d\ud83d\ude4f. em Solar Cantini https://t.co/g4T84Wf1fx"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-04-26T18:52:14.000Z",
            "id": "1254483442303225857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Stand Up Paddle \u00e9 certamente a experiencia ideal para reavivar os momentos em fam\u00edlia ou entre amigos no fim da quarentena! \n\nDescobra no nosso blogue onde e como poder\u00e1 fazer.\ud83d\udc47 https://t.co/yQ3Nk9okE1 https://t.co/3e4Y7TXc1T"
        },
        {
            "author_id": "715882089963499520",
            "created_at": "2020-04-26T18:50:16.000Z",
            "id": "1254482948377776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem \u00e1gua pelo ar apaga inc\u00eandio no Banhado Grande do Gravata\u00ed - Inc\u00eandio j\u00e1 tem mais de uma semana na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\nhttps://t.co/CQXFG5YnMh https://t.co/PzU4539bFb"
        },
        {
            "author_id": "770640529117839361",
            "created_at": "2020-04-26T18:37:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "93271150",
                        "start": 0,
                        "username": "whovitu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254479795783634945",
            "in_reply_to_user_id": "93271150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whovitu Sim, mas s\u00f3 se fosse outro amigo(a) meu pq vc d\u00e1 a loca\n\nEu s\u00f3 fui em Cavalcante, t\u00f4 doida pra conhecer o parque nacional/ vale da lua e quem sabe Santa Barbara"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-26T18:00:00.000Z",
            "id": "1254470299099164673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG) abre processo de credenciamento de prestadores de servi\u00e7o comercial de loca\u00e7\u00e3o de bicicletas para visitantes, com fins tur\u00edsticos. Podem participar do credenciamento pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas. Saiba mais: https://t.co/iaG7hZs14k https://t.co/oAFcCe38zi"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-04-26T16:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1254448872262377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sa\u00edra amarela\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Burnished buff tanager\nParque Nacional do Itatiaia\nItatiaia RJ\nBrasil\n.\n#tanager \nGosta de boas fotos?\nEnt\u00e3o agende uma data com  e venha fotografar comigo em um dos v\u00e1rios roteiros oferecidos\u2026 https://t.co/IEEbuzamyh"
        },
        {
            "author_id": "873291260550885377",
            "created_at": "2020-04-26T16:00:28.000Z",
            "id": "1254440217433591808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica R\u00e1dio BSide Lounge\u200b para voc\u00ea curtir o Eco Turismo na Regi\u00e3o das Agulhas Negras.\nConhe\u00e7a a parte alta do Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio\u200b:\n\nO Parque Nacional do Itatiaia apresenta um relevo caracterizado\u2026 https://t.co/OL5wAwPsGm"
        },
        {
            "author_id": "176590203",
            "created_at": "2020-04-26T15:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "24340789",
                        "start": 89,
                        "username": "djdannydee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254434242634842115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 outro dia..\n\nParque Nacional Serra da Capivara, PI, 2018\nM\u00fasica: Lil\u00e1s (Djavan) - @djdannydee https://t.co/OhH7BVK1fZ"
        },
        {
            "author_id": "3358845705",
            "created_at": "2020-04-26T15:30:19.000Z",
            "id": "1254432626460557313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Botucatu: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/eiaI2ADD44\n.\nhttps://t.co/05nIWUwbyZ"
        },
        {
            "author_id": "573309143",
            "created_at": "2020-04-26T14:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00858,
                        -24.29008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1254420721079549954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\n.\n\nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia_Itatins, Peru\u00edbe, SP\n\nTrilha organizada por obichobiotrips em 2014\n\n#TB #SoulPeruibe  #Oceano_Brasil\n#BrNaturalLandscapes\n#Photography   #AmantesDaFotografia  #OlheiFotografei\u2026 https://t.co/xM2T7sJ2Le"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [madugamma].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "madugamma",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "madugamma"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pauloramos1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pauloramos1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pauloramos1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gilmoraes41].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gilmoraes41",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gilmoraes41"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [soldierblythe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "soldierblythe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "soldierblythe"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [feyreheron].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "feyreheron",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "feyreheron"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [feyreheron].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "feyreheron",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "feyreheron"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [advo_galo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "advo_galo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "advo_galo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "San Jos\u00e9 de Maipo, Chile",
                "id": "0136e87259729466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morretes, Brasil",
                "id": "bb3ce8df3466efee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Botswana",
                "country_code": "BW",
                "full_name": "Botswana",
                "id": "8a927a7056322151",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rosa, Brasil",
                "id": "f12fb6eee586114f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paranagu\u00e1, Brasil",
                "id": "575bcb27ab6665b2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porteirinha, Brasil",
                "id": "ba502b73a5df4ee1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "South Russell, OH",
                "id": "019e7c257ddc652b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina",
                "id": "01fba2a14bc1aaea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Domingos, Brasil",
                "id": "e48cd9cc9504f2ba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocai\u00fava, Brasil",
                "id": "9e8e646fde1782f7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "129016756",
                "name": "soja cathe \ud83d\ude3b",
                "username": "ImCatherine_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66036296",
                "name": "Jay-Zinho",
                "username": "jujubxxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965854596836020231",
                "name": "brunoccotta",
                "username": "brunoccotta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24341565",
                "name": "Tulipa Ruiz",
                "username": "tuliparuiz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14197417",
                "name": "Belo Horizonte",
                "username": "BeloHorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48147924",
                "name": "girl from barreiro",
                "username": "agabiavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65189274",
                "name": "Mundinho Romu\u00f3dio br",
                "username": "marioromualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151142539",
                "name": "Luciana Bois",
                "username": "LucianaBois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213153022802423809",
                "name": "Rafa \ud83c\udf53",
                "username": "fafaeraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968535055",
                "name": "henrique; nove noites - bernardo carvalho \ud83c\udf42",
                "username": "ocleitonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255163199084802048",
                "name": "Juliana #marcotemporaln\u00e3o",
                "username": "pteridaceae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "516008768",
                "name": "Jessica Pedreira",
                "username": "verdesalecrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98786988",
                "name": "Max Maciel",
                "username": "maxmacieldf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223708337965010946",
                "name": "Matheus.py",
                "username": "pixeleus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "805614308",
                "name": "Sarah Oliveira",
                "username": "SarahDomennica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "872797005684330498",
                "name": "Maia \u2728",
                "username": "samaracmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943676510355456",
                "name": "madu",
                "username": "mariamenezss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373202547",
                "name": "D\u00e9aCanedo",
                "username": "DeaCanedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234283709",
                "name": "Jhenifer Bellettini",
                "username": "JheniOli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3972601462",
                "name": "Davicho Supertramp",
                "username": "Supertramp_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14812451",
                "name": "Leonardo Bernardes",
                "username": "lsbernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866004957299974144",
                "name": "Realidade Simulada",
                "username": "realidadesimula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037396102507577347",
                "name": "Jorge",
                "username": "P45Jorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941342715186503680",
                "name": "thicico",
                "username": "thicico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938059493463732224",
                "name": "Ket com K de Kardashian",
                "username": "ketichup99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55762840",
                "name": "Pearl Stewart",
                "username": "perolastewart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331579774",
                "name": "Ari Schmidt",
                "username": "Schmidtcgs41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72722324",
                "name": "Let\u00edcia M",
                "username": "eueasplantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "635054322",
                "name": "Registro Di\u00e1rio",
                "username": "registrodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251873790650396678",
                "name": "Maia",
                "username": "Maiafran21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203709322",
                "name": "+a",
                "username": "maisa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39603708",
                "name": "Memorial da Am\u00e9rica Latina",
                "username": "memorialsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3827119887",
                "name": "D is for Dangerous",
                "username": "_d_dangerous_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62352166",
                "name": "carlos",
                "username": "solracmalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51598793",
                "name": "picles murchinho",
                "username": "_diamondsea_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736329077787889664",
                "name": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93",
                "username": "ultrapologetica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889848537441325056",
                "name": "will",
                "username": "williammatheusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2204526641",
                "name": "duardo",
                "username": "edhaddad_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223401519502045186",
                "name": "robert",
                "username": "robbotii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254976407840661510",
                "name": "DEBORA LIMA",
                "username": "DEBORAJAYANEDE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480234707",
                "name": "Nova Lisboa",
                "username": "novalisboatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409829243",
                "name": "f\u00ea",
                "username": "fefialmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247844761731502081",
                "name": "Carlos Eduardo Guidorizzi",
                "username": "caduguidorizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282235636",
                "name": "Juliana Mori",
                "username": "jumoriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248697975897014272",
                "name": "\ud835\udc96\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc87\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud835\udc9a\ud835\udc90\ud835\udc96",
                "username": "Utilidadestum13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24890651",
                "name": "Andr\u00e9 Soler",
                "username": "Morgundoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3603634635",
                "name": "Professor Ronaldo",
                "username": "ronaldobialuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258066371",
                "name": "Moura Ferro",
                "username": "LHMouraFerro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63449374",
                "name": "Facco Facco",
                "username": "fer_facco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92767528",
                "name": "Rodolfo M Candido",
                "username": "Floyd1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301586656",
                "name": "meu nome \u00e9 ari e eu n to nem ai",
                "username": "ArianneSouzaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989271139997364225",
                "name": "Kaian Alexandre",
                "username": "AlexandreKaian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214205323965157377",
                "name": "mii | fav e rt no fix pf\ud83e\udd7a\ud83d\udc9c",
                "username": "amuletomilena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271449495386152962",
                "name": "\u1d50\u1d43\u02b3\u2071\u1d43\u1dbb\u2071\u207f\u02b0\u1d00\u2728",
                "username": "arrobamariagata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720128872",
                "name": "tavin \ud83d\udc8e",
                "username": "tavinBZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378324333",
                "name": "Leonardo",
                "username": "leonxiit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4765600382",
                "name": "LOUD Mii \ud83d\udc9a uai",
                "username": "loud_Mii",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942856735575937027",
                "name": "fiebig",
                "username": "duda0fiebig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246388675090550785",
                "name": "Gus\u2741 Jair M. Bolsonaro #2022",
                "username": "bonoropistol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894281995689349120",
                "name": "Claudia Wild",
                "username": "Clauwild1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36789594",
                "name": "Alex P Ramos.",
                "username": "Zalache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106108293",
                "name": "Emanuel Cicero",
                "username": "emanuelcicero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36046398",
                "name": "DoctorThiagoSDF",
                "username": "ThiagoSiQueiraF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134821215",
                "name": "Gisele Martensen",
                "username": "giselemartensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184942225",
                "name": "Germ\u00e1n S.G.",
                "username": "ingeododo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375686456",
                "name": "Luan \ud83c\uddf9\ud83c\uddf2 #MinhaQuebrada",
                "username": "WeAreLUAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347205268657070081",
                "name": "Bolchevictor",
                "username": "bolchevictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17616508",
                "name": "Caio",
                "username": "caiogiomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930260001003884545",
                "name": "lou",
                "username": "erikaloouise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793391618950922240",
                "name": "Albuquerque Cordeiro",
                "username": "AlbuquerqueCor3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409272054",
                "name": "ADONIAS MIRANDA S.",
                "username": "anarchystdeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137117536049405953",
                "name": "O Latinosc\u00f3pio",
                "username": "olatinoscopio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "945787276025647104",
                "name": "Kcia_Jacob",
                "username": "Kcia1313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114416574570606592",
                "name": "Lucas Lange \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "TheLucasLange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22262308",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor",
                "username": "joaovitorjv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42251849",
                "name": "DESTAKNEWS BRASIL",
                "username": "DestakNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224915553493618690",
                "name": "Victor",
                "username": "victorjeri_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308413209",
                "name": "Gabriel Greca",
                "username": "GabrielGreca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46986429",
                "name": ".*\uff65\uff61\uff9fFl\u00e1via Alessandra .*\uff65\uff61",
                "username": "falgouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272763981",
                "name": "ano",
                "username": "aw_venger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22490294",
                "name": "ComicBook.com",
                "username": "ComicBook",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3355313961",
                "name": "Russo Brothers",
                "username": "Russo_Brothers",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248693702954016768",
                "name": "nazareeeno",
                "username": "danilodenaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911737482118656002",
                "name": "Marcos Gomes Macedo",
                "username": "MarcosGomesMac8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316358070",
                "name": "Gabriel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BielTraveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68810711",
                "name": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica",
                "username": "JusticaGovBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322016721",
                "name": "Arquivo Nacional do Brasil",
                "username": "ArquivoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "574990071",
                "name": "AmbienteSOS",
                "username": "AmbienteSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127028631480541184",
                "name": "22",
                "username": "dlutzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3910638795",
                "name": "Guida",
                "username": "vguidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255587714335899648",
                "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc25",
                "username": "pauta_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115491533",
                "name": "Gr\u00e9gor Daflon #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "gregordaflon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2770636566",
                "name": "KTM Laranjinha",
                "username": "LinhosYT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231505731",
                "name": "Waldir Ara\u00fajo",
                "username": "waldiraraujo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91015987",
                "name": "Cl\u00f3vis Tadeu",
                "username": "Clovis_Tadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915477802912272384",
                "name": "Fogo de Santelmo",
                "username": "antiparalelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351616222",
                "name": "\ud83e\udd76",
                "username": "bluekid_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3210125920",
                "name": "Raphael",
                "username": "PohaPhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211410858686894081",
                "name": "Boris",
                "username": "F_Does_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171211985",
                "name": "Bruna Aranha",
                "username": "brubisaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017752627587747841",
                "name": "Portal da Cidade Registro",
                "username": "portalregistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492609968",
                "name": "JepGambardella",
                "username": "Roneysap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149680282984964096",
                "name": "PV S\u00e3o Paulo",
                "username": "pv43capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214983463775952897",
                "name": "Monica Cocus",
                "username": "CocusMonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956939865224024064",
                "name": "adrea",
                "username": "euaadrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439162395",
                "name": "gabs \ud83e\udd95",
                "username": "gabxsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403110125",
                "name": "Fernando Brito",
                "username": "britofernan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591934078",
                "name": "francisco genuino",
                "username": "fg_genuino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067745937668349953",
                "name": "Camarada Bonorov",
                "username": "BonoroV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256730310",
                "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado",
                "username": "joaoamoedonovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1088170513971798018",
                "name": "Thiago Roma \u2206",
                "username": "_rhiagotoma_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772943958842417152",
                "name": "lusa\u270a\ud83c\udffd",
                "username": "callmesaucer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025945226827976706",
                "name": "isinha",
                "username": "olvisinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059579463141416960",
                "name": "leo",
                "username": "zzziizuka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220600328",
                "name": "M\u00e1rcio Lukeny Quarta",
                "username": "MarcioQuarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2311779297",
                "name": "TNascimento",
                "username": "TBeatrizN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010930002911809537",
                "name": "Tonhy Cafajeste",
                "username": "PutaoLek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078859922115309568",
                "name": "Libertina\u2728",
                "username": "eualet1cia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991347949014802437",
                "name": "\ud83d\udea9 C_h_r_i_s_i_s \ud83d\udea9",
                "username": "c_h_r_i_s_i_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089511067779325952",
                "name": "Airton Xenotar Guedes",
                "username": "xenotar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3404513405",
                "name": "Villa da Nascente \ud83d\udecc",
                "username": "DaNascente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31389331",
                "name": "Aline Mendes",
                "username": "alinemendes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157512376704479232",
                "name": "Sol \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "Carolzudaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973510499060117504",
                "name": "L.K \u263e",
                "username": "E_L_I_K_A_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175865544",
                "name": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio",
                "username": "__JoseMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT - Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3298276686",
                "name": "iae malvad\u00e3o",
                "username": "srvittu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45426178",
                "name": "Luks (\ud83c\udfe0)",
                "username": "lucasdrpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028587746674257920",
                "name": "Douglas J\u00fanior \ud83e\udd8a",
                "username": "DouglasJuniorJ1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174915025",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "faelslim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62841352",
                "name": "Agrofloresteiro",
                "username": "aribrsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899894640",
                "name": "Lucas Nat\u00e3o",
                "username": "LuscaNatao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678521100",
                "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude92\u00e8\ud835\ude9f\ud835\ude9b\ud835\ude8e \u2082\ufe0e\u2088\ufe0e \ud83e\udeb6",
                "username": "LysAhon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199494621",
                "name": "Athos",
                "username": "AthosTelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128991272",
                "name": "Gustavo Gomes",
                "username": "gustavoasgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3141094323",
                "name": "ecologia de inconst\u00e2ncias \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "alycavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225991469",
                "name": "Hulkzada",
                "username": "_mandoviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782596425565736961",
                "name": "BH da Zueira",
                "username": "bhdazueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002333727",
                "name": "L\u00edvia 100% \ud83d\udc89",
                "username": "LiClemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66534875",
                "name": "Ana Catarina",
                "username": "1anacat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69099982",
                "name": "ANTONIO JACINTO INDIO",
                "username": "Indio_BsB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943916903961067525",
                "name": "aifos\ud83e\uddc7",
                "username": "doccyynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169704289591316484",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee NAMJOON DAY \ud83e\udd73\ud83e\udd73",
                "username": "atoz_mysan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094427874680033280",
                "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd5a",
                "username": "cec_vivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42054519",
                "name": "bila",
                "username": "veronezSEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405016139",
                "name": "fabiolla.",
                "username": "comentafabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287687327",
                "name": "Let\u00edcia Marinho",
                "username": "letciamarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163257708",
                "name": "arthur",
                "username": "arthuzinhotips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1191282984399310849",
                "name": "Instituto da Biodiversidade e das \u00c1reas Protegidas",
                "username": "ibapgbissau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327669395",
                "name": "Daniel DR7",
                "username": "DanielResendeDR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262114965915385857",
                "name": "Herpeto Capixaba",
                "username": "HerpetoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606630334",
                "name": "caparaotrekking",
                "username": "CiceroalvesWww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488876400",
                "name": "mapa",
                "username": "_mariapaulac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022159590241316865",
                "name": "Marquinhos de F\u00e9rias",
                "username": "marquinhosbso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189647676587040772",
                "name": "Anderson Rabello Pereira",
                "username": "RabelloAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24065833",
                "name": "Ricardo Savino",
                "username": "Ricardo_Savino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202613194583351297",
                "name": "MARIPOSAS DO BRASIL ~ Jhonatan Santos\ud83e\udd8b\ud83d\udc1b",
                "username": "Jhonatan_xpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55544977",
                "name": "Bi\u00f3logo Henrique GABINETE DA BALB\u00daRDIA",
                "username": "BiologoHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "838569672354246656",
                "name": "Helder Carvalho",
                "username": "helderoak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366897073",
                "name": "Edelmo Anibal",
                "username": "EdelmoAnibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88716759",
                "name": "McCloud \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "claudiovarella1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393991722",
                "name": "Marga Guill\u00f3 Dur\u00e1",
                "username": "margaguillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99105094",
                "name": "Salvador Campello",
                "username": "SalvaElx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251345237831815169",
                "name": "Coronel Weliton",
                "username": "CoronelWeliton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962337827366240256",
                "name": "BirdsRio Birdwatching",
                "username": "BirdsRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14675277",
                "name": "\u270dcancelar e gerar \u00f3dio \u270d sk8 \ud83d\udef9\ud83d\udef9\ud83d\udef9",
                "username": "agentediscreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511170787",
                "name": "O Universo da TV",
                "username": "ouniversodatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212988291",
                "name": "V\u00e2nia Santos",
                "username": "vaninha_vst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911196852527276033",
                "name": "RJ em Guerra #40k",
                "username": "ComunidadesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42218141",
                "name": "Nichollas",
                "username": "nichollas300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751936020225155072",
                "name": "Poke Amigo",
                "username": "beaucono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871952590",
                "name": "Tomaz de Aquino Louz",
                "username": "CiadaCapivara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009021881",
                "name": "Lutiano Elmiro",
                "username": "lutianoelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4481065282",
                "name": "Vitoria Motta",
                "username": "indiazinha_poti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41430875",
                "name": "Gil \u2728",
                "username": "Gilzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183077555",
                "name": "J\u00f4",
                "username": "JoNavarro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116135967423905793",
                "name": "Pehagajando.",
                "username": "pehagagonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976231221641601026",
                "name": "Jusfederal",
                "username": "jusfederal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955171035",
                "name": "Roberto Quintino",
                "username": "XQuintino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114463641871503360",
                "name": "Juliano Batista de Souza Brand\u00e3o",
                "username": "JBSB87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307907540",
                "name": "Jorge Vald\u00e9s",
                "username": "_jorgevaldes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27531280",
                "name": "luceliams",
                "username": "luceliams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681557920",
                "name": "Taru \ud83e\udd8e",
                "username": "yannsx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251666091551711239",
                "name": "Earl Sinclair",
                "username": "DinoConcurseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104144950055370755",
                "name": "R\u00e1dio Studio Fox",
                "username": "RdioStudioFox1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081424293781741570",
                "name": "malu",
                "username": "bcrkhydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736995686479204355",
                "name": "Henrique Farias",
                "username": "HFOliveira14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044800171861782528",
                "name": "agustina",
                "username": "AgusMagali__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549385082",
                "name": "Glauber Augusto Lira",
                "username": "LiraGlauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24783471",
                "name": "Andriolli - Colecionador de Sacis",
                "username": "andriolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194566068",
                "name": "Poranduba - O Podcast do Colecionador de Sacis",
                "username": "poranduba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188138336",
                "name": "A Daia",
                "username": "daiavarotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52129421",
                "name": "Rosaataide",
                "username": "Rosaataide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25211631",
                "name": "Viane Andrade",
                "username": "Viandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017112280696328193",
                "name": "R\u00e1dio Nacional",
                "username": "RadioNacionalBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42342396",
                "name": "BH ontem e hj \ud83d\ude82\u26ea",
                "username": "Carlose2007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1205310928859926528",
                "name": "ANCAPCUBE",
                "username": "Ancapcube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27740227",
                "name": "Mongabay",
                "username": "mongabay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87012939",
                "name": "T\u00e2nia Soares",
                "username": "Tanchereni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831716648",
                "name": "vitu",
                "username": "vitoralcffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121067326",
                "name": "googleplex \ud83d\udc89",
                "username": "Googlepex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2706345978",
                "name": "mari",
                "username": "marigonzalez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2264602514",
                "name": "rafa",
                "username": "urbvnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137870180",
                "name": "princess noia \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "flamends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51435825",
                "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico",
                "username": "caldpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50669932",
                "name": "Cleiton Cantao",
                "username": "clncantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961684403683577856",
                "name": "Esta\u00e7\u00e3o Tr\u00eas Portos",
                "username": "Estacao03Portos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710185344231206912",
                "name": "Maicon T. Santos",
                "username": "maiconmts_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196202980409827329",
                "name": "Bot Sensacionalista",
                "username": "botsensacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992386345082523649",
                "name": "Vanessa Peloso Consultoria de Viagens",
                "username": "peloso_de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243947599989784579",
                "name": "Celsia",
                "username": "Celsia14016535",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054347967556128769",
                "name": "EcoAngola \ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "username": "EcoAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860918452",
                "name": "A.N.A \u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "analuiza_cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344018313",
                "name": "Lucas Esdras",
                "username": "LucasEsdras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4914512679",
                "name": "satan-kun",
                "username": "doktorsoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70008959",
                "name": "MPF em Mato Grosso #ficaemcasa",
                "username": "MPF_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283154355",
                "name": "Abreu",
                "username": "_anaaabreeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307529440516337664",
                "name": "Gabriela Boy",
                "username": "BoyGabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230868070",
                "name": "karen \u2728",
                "username": "karenfavacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102061327",
                "name": "Jorge Valente",
                "username": "zorzezorze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046538343050350592",
                "name": "redemaisagente",
                "username": "redemaisagente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178482440",
                "name": "Brasil a P\u00e9",
                "username": "BrasilaPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104818363677724674",
                "name": "N\u00edquel + (S)\u00f3dio",
                "username": "eumesmaanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174461985",
                "name": "DALLA",
                "username": "ricodalasam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1643322319",
                "name": "Agora RS",
                "username": "AgoranoRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322559205",
                "name": "Lorac 50% Imunizadah",
                "username": "Injustonilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140038380119629826",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustavoeln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906723546243760128",
                "name": "Portal Paraz\u00e3o Tem de Tudo",
                "username": "ParazaoTemdTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4558290033",
                "name": ".",
                "username": "GaabiFerreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253817423041630208",
                "name": "Manoel Euripedes",
                "username": "ManoelEuripede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003427519868080129",
                "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud83e\udde3",
                "username": "viciousmaresh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121194108096274432",
                "name": "Z\u00e9 do #Pix",
                "username": "zedopix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219849951",
                "name": "Bruno Brito",
                "username": "Bruninmlk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43836228",
                "name": "Felipe",
                "username": "felipefara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625950590",
                "name": "laisha",
                "username": "LahizMarcelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636447618",
                "name": "eduardo",
                "username": "misguidededu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107268472",
                "name": "Max Paulo",
                "username": "Maxpaullo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221402775",
                "name": "Vin\u00edcius Sacramento \ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "vinnybrandt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1249351387227607041",
                "name": "lacy loo",
                "username": "sixfeetrunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56553284",
                "name": "Nita P. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "nitabittersweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214792424024936454",
                "name": "taizumon",
                "username": "taizumon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894474259",
                "name": "Duda Souza",
                "username": "DudaSouzaa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206544473808879617",
                "name": "jil\u00f3 e pequi",
                "username": "marmoreroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12365292",
                "name": "HugoRep",
                "username": "HugoRep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733410651540951042",
                "name": "dondoca",
                "username": "IsadoraG_Moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4865125923",
                "name": "cyberDONDA \ud83c\udf06\ud83d\udc7e",
                "username": "cybercosmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091738682216902657",
                "name": "Marigons",
                "username": "Marigons2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4419509116",
                "name": "Gavin Svenson",
                "username": "SpeciesOfEarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2305092698",
                "name": "Tina",
                "username": "ThePuzzler64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270499909",
                "name": "Seguran\u00e7a P\u00fablica/RS",
                "username": "SSP_RS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1164244075257769984",
                "name": "Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura RS",
                "username": "meioambienters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047531464189984769",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Rio Grande do Sul",
                "username": "CBM_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253988376",
                "name": "Brigada Militar - RS",
                "username": "brigadamilitar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234157935",
                "name": "Pol\u00edcia Civil do RS",
                "username": "policiacivilrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992177466998476800",
                "name": "Comando Militar do Sul",
                "username": "CmdoCMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241061639",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRS",
                "username": "mp_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237725881432518663",
                "name": "Carlos_ Rmarins@yahoo.com.br",
                "username": "CarlosRmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117331601",
                "name": "guilherme",
                "username": "guilhermedmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81961484",
                "name": "campito cdp",
                "username": "unicamps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53397330",
                "name": "Silvia Rossetto",
                "username": "srossetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148205077",
                "name": "Carlos Fichter",
                "username": "carlos_fichter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15194047",
                "name": "Revista Bula",
                "username": "revistabula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1210439636",
                "name": "amanda",
                "username": "fera_amanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875014239",
                "name": "Camila",
                "username": "camilaleal98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219223961831137281",
                "name": "Magno R. Lima \u25b6\ufe0f\ud83c\udfb8\ud83d\ude37\ud83c\udfa7\u25c0\ufe0f \ud83c\udf40",
                "username": "MagnoRLima021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140314503357325312",
                "name": "J\u00fanior Vieira",
                "username": "JniorVi33848396",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251237696653201408",
                "name": "Iris Rodr\u00edguez",
                "username": "serendipia_iris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926210658",
                "name": "Thaysa Demarchi",
                "username": "thaysademarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942414528",
                "name": "Daniel Santana",
                "username": "DanielSiSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal e Portal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136453866751496194",
                "name": "\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1e",
                "username": "leticiaxteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846671329428418561",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9e\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd91",
                "username": "isabelassy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815220784683741184",
                "name": "Cerqueira\u2728",
                "username": "isadoracrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561994921",
                "name": "Super Xand\u00e3o, \u00faltimo her\u00f3i da terra",
                "username": "pqpxande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525088786",
                "name": "Clebson Lustosa",
                "username": "LustosaClebson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176491990",
                "name": "mirte",
                "username": "corazzys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313594276",
                "name": "chitom",
                "username": "porralinus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48803942",
                "name": "M\u00e1rcio Velmo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "marciovelmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945809862390370304",
                "name": "Republica de Curitiba",
                "username": "republica_ctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320326669",
                "name": "R\u00e9gis Mubarak",
                "username": "RegisMubarak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253149218966994944",
                "name": "Urbano Cultural",
                "username": "UrbanoCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141888609534058497",
                "name": "Katiucia",
                "username": "KatiucisSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270514663",
                "name": "MARCO MOREIRA",
                "username": "marcopmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242181367624093696",
                "name": "Guiprendim",
                "username": "guiprendim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967805755985362944",
                "name": "Lu \ud80c\udd97",
                "username": "ftrngtnlua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359827444",
                "name": "Any Gabrielly",
                "username": "anygabrielly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248625938834665479",
                "name": "\u0618",
                "username": "anygwise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903343899095261184",
                "name": "Trilhando Trekking",
                "username": "TrilhandoT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225605730713161728",
                "name": "\ud835\udde0 \ud835\udddc \ud835\udddf \ud835\udddf \ud835\uddec",
                "username": "emillyaquinoszz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831178743175593984",
                "name": "maria giglio",
                "username": "gregorinclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709107552794112000",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9e",
                "username": "layguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242487056393220097",
                "name": "Tudo para Deus",
                "username": "TudoparaDeus1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158482891715883008",
                "name": "all any",
                "username": "thishowedoit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010156915496759297",
                "name": "Adri",
                "username": "adrianoschneid5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4087112548",
                "name": "Hudson Costa",
                "username": "Huuuuds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218321944136822785",
                "name": "thomas",
                "username": "thomassmateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928421968591970304",
                "name": "\u043c\u0430\u0440\u0430\u0441\u0441\u0438",
                "username": "yatos_woman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132047992058466305",
                "name": "filogeografia",
                "username": "walking_genes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884897621621571585",
                "name": "Viviane Oliveira",
                "username": "Vivi_BNT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61783019",
                "name": "andre1 AO VIVO \ud83d\udd34",
                "username": "andre1TV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28395000",
                "name": "G1 Sorocaba",
                "username": "g1sorocaba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201957763",
                "name": "cint \ud83c\udf93",
                "username": "_dollhouse1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2340731598",
                "name": "Desconcertante",
                "username": "DesconcertanteC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156645569",
                "name": "Eva \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Evacalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045139979263987712",
                "name": "Jos\u00e9 Eleut\u00e9rio",
                "username": "eleuteriopmpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3883956561",
                "name": "Pedro de Almendra",
                "username": "pedroafcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29111040",
                "name": "Luizcalau",
                "username": "LuizCalau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250769217",
                "name": "Fl\u00e1vio Costa",
                "username": "flaviocostaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222659916957147139",
                "name": "\ud835\udc7c\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc91\ud835\udc96\u0301\ud835\udc83\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc94\ud83e\udd40",
                "username": "Utiliteixflower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679816",
                "name": "Teresa Perez Tours",
                "username": "teresapereztour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836222416221310978",
                "name": "Correio de Atibaia",
                "username": "correioatibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729092966",
                "name": "Alice Patax\u00f3\ud83c\udff9 #MarcoTemporalNao",
                "username": "alice_pataxo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086601296059211776",
                "name": "KatanaDotA",
                "username": "Katana24295328",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306776962",
                "name": "Deivi_Doto",
                "username": "deivmarcone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971749369",
                "name": "jojo consultoria de evangelion e one piece",
                "username": "Jojoehruim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34770624",
                "name": "Takayaki",
                "username": "Taka_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151907239411761153",
                "name": "RodrigoSpode",
                "username": "RodrigoSpode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088224716459044864",
                "name": "Carlos Cesar",
                "username": "Carloscesar_07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587075396",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Emilio Martins\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeab\ud83d\udc04\ud83d\udc03\ud83d\udc02\ud83d\udc2e",
                "username": "emiliomartins89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2998853873",
                "name": "Pascale",
                "username": "aacapascale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62365488",
                "name": "Flavio Rocha",
                "username": "Fravu_Podnerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177338770036842498",
                "name": "Patricia Marques",
                "username": "patiimarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872117138429014016",
                "name": "bonita, mas de p\u00e9",
                "username": "VaAmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67968198",
                "name": "paulinhabraun",
                "username": "PaulinhaBraun",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "196461112",
                "name": "Pastor Everaldo",
                "username": "Everaldo_20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242120473313493004",
                "name": "@cemafauna_caatinga",
                "username": "CemafaunaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146481594141675520",
                "name": "emocionadah",
                "username": "euxiofanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725872353",
                "name": "Sol Navarro",
                "username": "vanesolenavarr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54280026",
                "name": "M\u00e9dicosSemFronteiras",
                "username": "MSF_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3142547541",
                "name": "A.B.E.L.H.A.",
                "username": "Abelhaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110156158793408512",
                "name": "Mobai Viagens",
                "username": "MobaiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71863148",
                "name": "Personal Brasil",
                "username": "personalbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747763609",
                "name": "DarkSide\u00ae",
                "username": "DarkSideBooks",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1102486025950117888",
                "name": "CH",
                "username": "christiazin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303207351",
                "name": "e n z o",
                "username": "Enzo_Caique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344342194",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "SergioDor3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120500462732627969",
                "name": "EdilsonR Martins",
                "username": "edilsonRmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181217652678823936",
                "name": "Max Guedes",
                "username": "MaxGuedes5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813804049942331392",
                "name": "ProdAfrica Business",
                "username": "_ProdAfrica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250431410076176387",
                "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc68\ud835\udc70",
                "username": "TAIxWOLF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602021595",
                "name": "pelezin",
                "username": "peelezin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845811205314936832",
                "name": "j\u00fali\u03b1",
                "username": "_juliamoratoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962362056367276032",
                "name": "Gabiru #Imunizadah e Chipada!",
                "username": "Gabiruera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244711107429793795",
                "name": "mari rufi \ud83d\udd05",
                "username": "marirrufino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369089448",
                "name": "Sian",
                "username": "SianAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006921177116368896",
                "name": "Ivan_viaja",
                "username": "SonharViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85702252",
                "name": "Marcelo Herdy",
                "username": "MarceloHerdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950455117",
                "name": "bibia \u2728\ud83c\udf39",
                "username": "bia_queiroz7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067379630552813568",
                "name": "Bittencourt",
                "username": "Bittencourt_kat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4120757777",
                "name": "out of context pedro",
                "username": "fuckitforpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074878250323771393",
                "name": "dengosa\ud83d\udd25",
                "username": "biatriz011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109801923530670080",
                "name": "lagostosa independente",
                "username": "MAlcantada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707221330006040576",
                "name": "rebeca",
                "username": "colassobeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3322140071",
                "name": "Larissa",
                "username": "ijsomerholic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111988747",
                "name": "- Suquinho Detox",
                "username": "monstro_insano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70877966",
                "name": "Thalissu Sea & Year",
                "username": "thalysonmariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490677987",
                "name": "tentani recuperar a conta",
                "username": "_amandaaoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578253456",
                "name": "colombianativetravel",
                "username": "colombianative",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810463206590255104",
                "name": "\u03b2ern",
                "username": "bevellosop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290867024",
                "name": "Vivi Nietzsche\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u264d",
                "username": "ViviNietzsche36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091899073408495617",
                "name": "\ud83c\udf31Esther Theodoro de Carvalho\ud83c\udf31",
                "username": "EstherThedoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766344081802919936",
                "name": "marimari",
                "username": "m_guimaraes013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340337869",
                "name": "rosageg\u00ea",
                "username": "erregege1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70771129",
                "name": "Ufes",
                "username": "ufesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215239055",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR",
                "username": "mpparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215107954833313792",
                "name": "carmen de carrossel",
                "username": "psicosurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545651228",
                "name": "M\u00e1rcio Alves \u266a\u266b",
                "username": "marcioalv10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357504902",
                "name": "Est\u00e1dio Mineir\u00e3o",
                "username": "Mineirao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174818352",
                "name": "estevam",
                "username": "estevamquintino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210160981",
                "name": "caroles",
                "username": "haenisoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308082295",
                "name": "Yl com b de Brubruzinho",
                "username": "eu_elfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4440244635",
                "name": "cba \u262d",
                "username": "cbadoposto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97530491",
                "name": "t\u00f4 vivendo",
                "username": "oiimaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791817540",
                "name": "Wide Travel & Events",
                "username": "widetravelevent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50064964",
                "name": "Selene Vampire Elder Fanfic \u00ae\ufe0f Lycan's Queen\ud83d\udc51\ud83d\udc3a\ud83e\udd87",
                "username": "nunespereirabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061620076",
                "name": "MARCIANO \u2117\ud83d\udc7d",
                "username": "ETeimoso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183748387583254528",
                "name": "Arpoador Viagens",
                "username": "ArpoadorViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580598932",
                "name": "Beatriz M L Carvalho",
                "username": "BeatrizMLCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92832615",
                "name": "W\ud83c\udd70\ufe0frleysson S\u00e9rgio",
                "username": "warlyn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014488820459491328",
                "name": "luiza com z\ud83d\udc14\u2720",
                "username": "webdivaluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603733231",
                "name": "nath",
                "username": "nathiskd13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848918151651840001",
                "name": "Thay",
                "username": "Thayzooooca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636366737",
                "name": "fhc opina",
                "username": "subversylvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356164197",
                "name": "Germano Guedes",
                "username": "GuedesGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14525893",
                "name": "andr\u00e9 gon\u00e7alves (n\u00e3o o ator)",
                "username": "andrepiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17165277",
                "name": "Mulher Tunada",
                "username": "juliana_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237948339",
                "name": "ILLUMINATI DE JEOV\u00c1",
                "username": "rugohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385950647",
                "name": "Fernando Gallo",
                "username": "fernandogallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605734230",
                "name": "Carolina Malta",
                "username": "CarolinaMalta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231579149",
                "name": "netflixbrasil\ud83d\ude08",
                "username": "NetflixBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16345878",
                "name": "Virunga NationalPark",
                "username": "gorillacd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "786986781224960000",
                "name": "morgan",
                "username": "tulio_souza21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091415327",
                "name": "polidrops \ud83c\udfa8",
                "username": "lucaspolidoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "964128163",
                "name": "Jean Jairo da Costa",
                "username": "by_jeanjairo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195485873",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigues",
                "username": "andre1108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81096760",
                "name": "ap\u00f3s ler em meu face,",
                "username": "hellissien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040973701787865089",
                "name": "gaby sena",
                "username": "gabyzwm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32437070",
                "name": "Marcela Rosolen",
                "username": "MarcelaRosolen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161629480949026818",
                "name": "fernando cardoso corr\u00eaa",
                "username": "fcorreacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883410074559033344",
                "name": "Bruno Bitencourt",
                "username": "bitencourtbas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847476283571290112",
                "name": "SPECO | Portuguese Ecological Society",
                "username": "PortugalEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133080621058863107",
                "name": "Thiago Goncalves",
                "username": "ThiagoG_SaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123654827861520389",
                "name": "twitch.tv/Allyzinha\ud83c\udf4c",
                "username": "AllyzinhaV_R6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79349364",
                "name": "thy",
                "username": "ThyenaMilay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968544837577342977",
                "name": "Portal Litoral Sul (em\ud83c\udfe1)",
                "username": "portalitoralsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242512524324622339",
                "name": "R.almeida",
                "username": "Ralmeid39747821",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1166403925865639937",
                "name": "Marcelo Dino RJ",
                "username": "marcelodinorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989865088369790976",
                "name": "Elaine Rios",
                "username": "lanerios17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4756619295",
                "name": "alex",
                "username": "alexnlen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895641357879988225",
                "name": "Andrezinho",
                "username": "andreezinhoo_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "599399505",
                "name": "DGS",
                "username": "DGSaude",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110738705",
                "name": "Lelones",
                "username": "lelones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67881647",
                "name": "Yvan Lima",
                "username": "yvanlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307087773",
                "name": "wilson antonio dias",
                "username": "4Wildias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4874772844",
                "name": "Vanderlei Coleta",
                "username": "vanderleicoleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960841705",
                "name": "KFA Euskal Herria",
                "username": "KFAEuskalHerria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89549367",
                "name": "cafajeste.",
                "username": "poxabooh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914915437728686080",
                "name": "Suzanne Bernard \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2618\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "brndsz05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080474991",
                "name": "giovanna",
                "username": "hiponga58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737436397326454785",
                "name": "Bruna",
                "username": "alokadasflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103142901",
                "name": "DE F\u00c9RIAS",
                "username": "gabrielvitorms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008384401741434882",
                "name": "b \ud83c\udfa1",
                "username": "dudabellinix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4514865622",
                "name": "cairo",
                "username": "cairx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400636353",
                "name": "julinha",
                "username": "julialxma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159157462337019906",
                "name": "Mab\u00f4 \ud83c\udf33",
                "username": "GzQualquer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2498657675",
                "name": "\u2740 Poppy Joy \u2740 \ud83d\udcd6: Segunda Funda\u00e7\u00e3o",
                "username": "LadyPudim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3031664383",
                "name": "palu \ud83c\udf3f\ud83d\udc90\ud83c\udf3e\ud83e\udd8b",
                "username": "fablss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152767868410499072",
                "name": "miawnica \ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99",
                "username": "cuscuscuzeiroro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291913249345220608",
                "name": "pabli",
                "username": "pabliane_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4915884224",
                "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfe\ud835\udcfc \ud835\udcdd\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcf8",
                "username": "leorezende22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67372706",
                "name": "Juninho Santos",
                "username": "essjrnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151122396365111297",
                "name": "gabi do vigor",
                "username": "sbcgabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037398427448107008",
                "name": "Pl\u00e1cido e n\u00e3o pal\u00e1cio",
                "username": "placidoelii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109455697115254786",
                "name": "Evandro Tubar\u00e3o\u00ae",
                "username": "evandrotubarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33963831",
                "name": "Daniel Souza Luz",
                "username": "danielsouzaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330595362",
                "name": "Fl\u00e1via Malaquias",
                "username": "flahartzler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188353754",
                "name": "LadyLazarus - Anachronic Girl",
                "username": "ThatSylviasOne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94690695",
                "name": "Gilson Fran\u00e7a",
                "username": "gilson1787",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34746176",
                "name": "Luccas Longo",
                "username": "LuccasLongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138854341",
                "name": "Wellington Dias",
                "username": "wdiaspi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "766735874298089472",
                "name": "Portal OitoMeia",
                "username": "PortalOitoMeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131580008",
                "name": "Aniceto Frizzera NT",
                "username": "anicetofn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239052245699878913",
                "name": "Revis\u00e3o de Artigos",
                "username": "RevisaodeArtigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235327533966557184",
                "name": "o Astyanax da Bolsa",
                "username": "oLamba_ri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "695291909720383488",
                "name": "Ranieri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ranieriams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407578773",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "Jose_Vitorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81639081",
                "name": "Edson Campagnolo",
                "username": "edsoncampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715882089963499520",
                "name": "Seguinte :",
                "username": "site_seguinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770640529117839361",
                "name": "Lagarta",
                "username": "Fadinhabadgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93271150",
                "name": "vitu",
                "username": "whovitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873291260550885377",
                "name": "R\u00e1dio BSide Lounge",
                "username": "BSideLoungeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176590203",
                "name": "Toni Garrido \ud83d\udca3",
                "username": "tonigarrido",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24340789",
                "name": "Danny Dee",
                "username": "djdannydee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3358845705",
                "name": "14 News",
                "username": "14Agencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573309143",
                "name": "Eliana Kunoichi",
                "username": "ElianaKunoichi",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1257117938135465990",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7aetjv6xb443e103jrhkxkry48zh",
        "oldest_id": "1254420721079549954",
        "result_count": 498
    }
}