{
    "data": [
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-21T05:00:00.000Z",
            "id": "1230718792227049472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Carnaval est\u00e1 chegando, e voc\u00ea s\u00f3 pensa em arrastar a fam\u00edlia para longe do agito dos bloquinhos. O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no sistema de concess\u00f5es, tem estrutura para receber fam\u00edlias de todos os tamanhos e idades. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. https://t.co/QRJLnyGl0G"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2020-02-21T03:54:07.000Z",
            "id": "1230702214009610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas Claras e Floresta Nacional abrem jornada de blitze contra inc\u00eandio \u2013 Ag\u00eancia\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/22LY6h8ItO https://t.co/HKLNg3120f"
        },
        {
            "author_id": "1050893146123640833",
            "created_at": "2020-02-21T03:51:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1021448870981787649",
                        "start": 0,
                        "username": "Atego16"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "918670392138588162",
                        "start": 9,
                        "username": "HoChiMinhF"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1005559321365753856",
                        "start": 21,
                        "username": "triunfo79"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "453674992",
                        "start": 32,
                        "username": "collvermat"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "2857895967",
                        "start": 44,
                        "username": "Martha_Elena16"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1205523701929783304",
                        "start": 60,
                        "username": "EdithTatiana13"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1210716136838516736",
                        "start": 76,
                        "username": "4Letras_2"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "226209715",
                        "start": 87,
                        "username": "ElMachoAguero"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "3428811245",
                        "start": 102,
                        "username": "noelia_arauz"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "2344141720",
                        "start": 131,
                        "username": "superfrog89"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230701571710668802",
            "in_reply_to_user_id": "1021448870981787649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atego16 @HoChiMinhF @triunfo79 @collvermat @Martha_Elena16 @EdithTatiana13 @4Letras_2 @ElMachoAguero @noelia_arauz @QueenMo120492 @superfrog89 Parque municipal\n\n#UnidosEnVictorias\n#SandinoSolDeLibertad"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2020-02-21T03:39:27.000Z",
            "id": "1230698523571568643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas Claras e Floresta Nacional abrem jornada de blitze contra inc\u00eandio \u2013 Ag\u00eancia Bras\u00edlia | NOT\u00cdCIAS DO DF E\u00a0ENTORNO https://t.co/Qg9iCvBHAV https://t.co/5lJ6yBWyc3"
        },
        {
            "author_id": "832313030",
            "created_at": "2020-02-21T03:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "713540438955855873",
                        "start": 0,
                        "username": "junogaze"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230694256458600450",
            "in_reply_to_user_id": "713540438955855873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@junogaze Isso, no parque nacional de Goldenrod"
        },
        {
            "author_id": "801866042146484224",
            "created_at": "2020-02-21T03:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "35879806",
                        "start": 116,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230690856425803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natalini trabalha pela implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Cabeceira do Cabor\u00e9, na Vila Andrade \u2013 Gilberto Natalini SP \u2066@gnatalini\u2069  https://t.co/26C1mOWza6"
        },
        {
            "author_id": "15735176",
            "created_at": "2020-02-21T02:35:52.000Z",
            "id": "1230682518405382150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Associa\u00e7\u00e3o levanta preocupa\u00e7\u00e3o de q o conjunto \u201catraia\u201d mais ocupa\u00e7\u00f5es, invadindo a \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Mar. Ora, o tal parque vem sendo invadido h\u00e1 pelo menos 40 anos, justamente por quem hoje reclama dos pobres que chegam.\" https://t.co/csn6X0JZvM"
        },
        {
            "author_id": "67889391",
            "created_at": "2020-02-21T01:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "16794066",
                        "start": 14,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230671485662089223",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo @BlogdoNoblat Coincidentemente ele foi pego pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que conveniente!"
        },
        {
            "author_id": "82869381",
            "created_at": "2020-02-21T01:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230670844583665665",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro e autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em \u00e1rea protegida, vc tinha? https://t.co/7s2toacG03"
        },
        {
            "author_id": "1175183632190849027",
            "created_at": "2020-02-21T01:42:27.000Z",
            "id": "1230669077351264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande #tbt \n.Festival Fora do Tempo 2009\nChapada das Mesas-MA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/pL8kM3swSL"
        },
        {
            "author_id": "1161608259939311623",
            "created_at": "2020-02-21T01:23:16.000Z",
            "id": "1230664250328338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas Claras e Floresta Nacional abrem jornada de blitze contra inc\u00eandio https://t.co/8Y2a7ob3Ok"
        },
        {
            "author_id": "1049689799467122688",
            "created_at": "2020-02-21T01:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33374761",
                        "start": 0,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230659649243729921",
            "in_reply_to_user_id": "33374761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 211,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "@cirogomes Isso mesmo, quem n\u00e3o tem coragem de lutar acaba sendo igual a minha pessoa tendo que comprar um terreno, enquanto outros invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\nT\u00e1 explicado? https://t.co/mESauuDgoG"
        },
        {
            "author_id": "275787942",
            "created_at": "2020-02-21T01:00:46.000Z",
            "id": "1230658589083291648",
            "in_reply_to_user_id": "1165038648670281729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielgarciaa52 Parque Nacional- 9.00 am\nhttps://t.co/3veL14Jub1"
        },
        {
            "author_id": "978069452230135808",
            "created_at": "2020-02-21T00:50:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230655925649842178",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro N\u00e3o. \u00c9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e \u00e9 pr\u00f3xima \u00e0s usinas nucleares."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-02-21T00:17:28.000Z",
            "id": "1230647689672581125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades se mobilizam em defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OWNHd9xiPH"
        },
        {
            "author_id": "204149947",
            "created_at": "2020-02-21T00:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230643301495328769",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro N\u00c3O.  \u00c1REA  DE PROTE\u00c7\u00c3O  AMBIENTAL."
        },
        {
            "author_id": "1894050540",
            "created_at": "2020-02-20T23:59:33.000Z",
            "id": "1230643183278751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela se sustenta de amor \ud83c\udf3c em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/WDVt0GGxKY"
        },
        {
            "author_id": "1138784452358877185",
            "created_at": "2020-02-20T23:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230641777142648832",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Quer que milicianos dominem a \u00e1rea por isso quer explorar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.  Totalmente CONTRA!!"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2020-02-20T23:53:09.000Z",
            "id": "1230641572699672577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas Claras e Floresta Nacional t\u00eam primeiras blitze contra inc\u00eandios de 2020 \u2013 Ag\u00eancia\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/Di8tyqQwTp https://t.co/rjfeCmmnm1"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-02-20T23:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "791635",
                        "start": 140,
                        "username": "Shareaholic"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 165,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "22914738",
                        "start": 178,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230638455971090434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "MPF quer saber por que presidente do ICMBio ir\u00e1 em encontro de pecuaristas em reserva extrativista - ((o))eco - https://t.co/EJeG2vkJqp via @shareaholic\n\nMuito bom, @DanBraganca @o_eco !!!"
        },
        {
            "author_id": "891452406785085440",
            "created_at": "2020-02-20T23:29:54.000Z",
            "id": "1230635718873092096",
            "in_reply_to_user_id": "891452406785085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atrav\u00e9s de um outro olhar, dado que, quando se pensa em Noronha se pensa no santu\u00e1rio ecol\u00f3gico presente no arquip\u00e9lago, entretanto n\u00e3o se pensa na comunidade que l\u00e1 vive. \nApesar de ser uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)a preserva\u00e7\u00e3o da ilha vai al\u00e9m de uma reserva (+) https://t.co/tDWZRM39UQ"
        },
        {
            "author_id": "1091411790808997888",
            "created_at": "2020-02-20T23:27:08.000Z",
            "id": "1230635026158641153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bernocity \u2665\ufe0f em Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/70ugsfkrBc"
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2020-02-20T23:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1007108340147806208",
                        "start": 0,
                        "username": "nit_87"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230634323021385729",
            "in_reply_to_user_id": "1007108340147806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nit_87 Sim. Cantagalo, Cordeiro e Bom Jardim t\u00eam potencial para turismo rural. Madalena tem v\u00e1rias cachoeiras, no Parque Estadual do Desengano."
        },
        {
            "author_id": "41164412",
            "created_at": "2020-02-20T23:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1230629657814458369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada registro desse bicho um berro de felicidade. \nN\u00e3o tem como n\u00e3o amar. \ud83d\udc9e\n\nO triste \u00e9 no mesmo dia registrar tanto cachorro dom\u00e9stico e ciclista em lugar indevido. em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/6oJ4aurjC8"
        },
        {
            "author_id": "717796307289645056",
            "created_at": "2020-02-20T22:35:38.000Z",
            "id": "1230622062017990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "roubar uma jaca num parque nacional \u00e9 uma boa ideia at\u00e9 s\u00f3brio https://t.co/fxd560uEVt"
        },
        {
            "author_id": "1963210014",
            "created_at": "2020-02-20T22:25:02.000Z",
            "id": "1230619398056153089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje eu fiz uma trilha de quase 12km no total. to aqui praticamente sem p\u00e9 e cheia de calo mas as vistas valeram cada passo \u2728\ntrilha canions e cariocas do parque nacional da chapada dos veadeiros https://t.co/QaCbvmsk61"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2020-02-20T22:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "802957240462405633",
                        "start": 0,
                        "username": "MIGUELVGN881"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "14594813",
                        "start": 30,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230616980346089472",
            "in_reply_to_user_id": "802957240462405633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MIGUELVGN881 @Cassia12331017 @folha Voc\u00ea conhece o conceito de APA? Acho que precisa estudar os tipos de unidades de conserva\u00e7\u00e3o. APA n\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e sim uma \u00e1rea de interesse. N\u00e3o existe restri\u00e7\u00e3o ao uso de Solo. Tanto que h\u00e1 cidades dentro da APAs."
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2020-02-20T22:07:39.000Z",
            "id": "1230615019899039746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fuma\u00e7a de inc\u00eandio no Uruguai cobre munic\u00edpios da Zona Sul\n\nFogo atinge o Parque Nacional Santa Teresa, a mais de cem quil\u00f4metros do Chu\u00ed, mas a densa nuvem de fuma\u00e7a j\u00e1 foi vista em v\u00e1rias partes da regi\u00e3o.\nAcesse https://t.co/VClacYi5sU\n\n(Foto: Guilherme Rockett) #Geral https://t.co/bStKz3MRUQ"
        },
        {
            "author_id": "67404843",
            "created_at": "2020-02-20T21:39:08.000Z",
            "id": "1230607845353304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria com a iniciativa privada vai potencializar o local, cart\u00e3o-postal do Paran\u00e1. A concession\u00e1ria vai investir R$ 15 milh\u00f5es em infraestrutura para visitantes, sustentabilidade e recrea\u00e7\u00e3o. Contrato foi assinado pelo governador Ratinho Junior.\nhttps://t.co/wcbiEoS2EC"
        },
        {
            "author_id": "1560237816",
            "created_at": "2020-02-20T21:25:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.991,
                        38.502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "58388d8b0de1b405"
            },
            "id": "1230604397719113728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tinha visto a pen\u00ednsula de Set\u00fabal vista de cima, aqui se encontra o parque nacional da Arr\u00e1bida e Azeitao terra de grandes vinhos como a Jose Maria da Fonseca #walkborder #josemariadafonseca #portugal  #azeit\u00e3o\u2026 https://t.co/df1uyC48dP"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-20T21:21:58.000Z",
            "id": "1230603525492793349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/HgJxwIvlGd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/9Gu1HmkbRS"
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2020-02-20T21:01:25.000Z",
            "id": "1230598353207144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste fim de semana, o Parque Municipal de Eventos ser\u00e1 sede do 1\u00ba Festival de Cerveja de Jaragu\u00e1 do Sul: https://t.co/ZLuqFMFP7O\n\n#entretenimento"
        },
        {
            "author_id": "983387096416247809",
            "created_at": "2020-02-20T20:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230595305999130637",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro N\u00c3O. S\u00f3 vc que pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e empres\u00e1rios de consumo predat\u00f3rio que concordam com essa asneira."
        },
        {
            "author_id": "57137261",
            "created_at": "2020-02-20T20:49:05.000Z",
            "id": "1230595248734265345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o da Defensoria P\u00fablica de S\u00e3o Paulo garantiu a perman\u00eancia de uma comunidade de 250 fam\u00edlias instalada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na cidade de S\u00e3o Bernardo do Campo. A \"Favela do Robert\u00e3o\" existe desde 1967. #defensoriapublica #direitoamoradia\nhttps://t.co/8qp8HpQJwO"
        },
        {
            "author_id": "59840893",
            "created_at": "2020-02-20T20:26:23.000Z",
            "id": "1230589538185117698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vistachinesa  treino de montanha hoje Z3.. em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/cyxOhXuxwA"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-02-20T20:06:36.000Z",
            "id": "1230584558522961921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa privada assume Parque Estadual Vila Velha, em Ponta Grossa https://t.co/tavJ87Xyjj https://t.co/xRP6EiTap8"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-02-20T20:00:58.000Z",
            "id": "1230583140856586242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa da UFU identifica mam\u00edferos no Parque Estadual do Pau Furado! Estudo pode ajudar nas a\u00e7\u00f5es de manejo e conserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies.Veja:\nhttps://t.co/RwhlVGiBii https://t.co/B5bzbWJPlr"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2020-02-20T19:45:45.000Z",
            "id": "1230579309812834310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito agora na Av. Dos Andradas, nos 2 sentidos, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal. Saia com anteced\u00eancia se voc\u00ea tem compromisso como por exemplo viajar, ir pra Rodovi\u00e1ria. https://t.co/Cungqeob2j"
        },
        {
            "author_id": "1198931695",
            "created_at": "2020-02-20T19:43:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "31511871",
                        "start": 0,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230578675806081026",
            "in_reply_to_user_id": "31511871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@g1rio N\u00e3o fazem falta nenhuma. Roubaram um est\u00e1tua em um parque municipal que tecnicamente a responsabilidade pela seguran\u00e7a \u00e9 da guarda municipal e ningu\u00e9m viu nada... ent\u00e3o pra mim n\u00e3o faz falta..."
        },
        {
            "author_id": "3384552454",
            "created_at": "2020-02-20T19:23:15.000Z",
            "id": "1230573650002239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo formaliza concess\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha. #Paran\u00e1 #Paran\u00e1Desenvolvimento #InvestParan\u00e1 #GrupoParanaensedeFomento https://t.co/eeo1S4Tzoy via @acontecenaapd"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-02-20T19:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "2890301878",
                        "start": 230,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230573438282145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Coluna | A primeira \u00e1rea oficialmente avistada por europeus no Brasil. Antigos territ\u00f3rios ind\u00edgenas. Parque nacional. A segunda regi\u00e3o mais importante para a Mata Atl\u00e2ntica. Qual o destino dessa maravilha? por Cl\u00e1udio C. Maretti/@ClaudioMaretti \n\nhttps://t.co/30g7h8X1JC"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-02-20T19:21:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1230573317427474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o primeiro morro avistado pelos europeus no Brasil ficar\u00e1 pelado?!?\n\nO Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal pede socorro!!\n\nCl\u00e1udio C. Maretti, 20 fev. 2020, O Eco\n\nhttps://t.co/J2LepllRRr"
        },
        {
            "author_id": "227689092",
            "created_at": "2020-02-20T19:21:49.000Z",
            "id": "1230573287148859397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Rodovia do Sol: capotamento de ve\u00edculo interdita uma faixa da via do km 36, sentido norte, na altura da entrada do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha. Nossa equipe est\u00e1 no local. [16:22]"
        },
        {
            "author_id": "68023565",
            "created_at": "2020-02-20T18:58:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230567297414156288",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro L\u00f3gico que n\u00e3o \nVai ter desmatamento em \u00e1rea protegida \nDeixa angra em paz."
        },
        {
            "author_id": "1072822318831935488",
            "created_at": "2020-02-20T18:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2261825125",
                        "start": 0,
                        "username": "antichristophxr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230565400187822082",
            "in_reply_to_user_id": "2261825125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antichristophxr 1. teresa cristina\n2. ter que passar pela amazonas em hor\u00e1rio de pico\n3. \u00f4nibus no centro em domingo???? quem sabe como funciona meu deus\n4. parque municipal depois que escurece"
        },
        {
            "author_id": "148185370",
            "created_at": "2020-02-20T18:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "194112580",
                        "start": 43,
                        "username": "prefeituraOB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230564021767528449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Estadual de Florestas #IEF e a @prefeituraOB assinaram um Termo de Inten\u00e7\u00f5es com o objetivo de recuperar \u00e1reas degradadas e  as estradas internas do #Parque Estadual da #Serra de #OuroBranco"
        },
        {
            "author_id": "1228308002077319168",
            "created_at": "2020-02-20T18:42:10.000Z",
            "id": "1230563309226614784",
            "in_reply_to_user_id": "1228308002077319168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para estreitar mais os la\u00e7os com a natureza, o Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os est\u00e1 com tr\u00eas novos passeios abertos ao p\u00fablico: Trilha na Mata Atl\u00e2ntica, Passeio Guiado e Zoo Bastidores.\n\nConfira os detalhes, hor\u00e1rios e pre\u00e7os: https://t.co/VcHnmdIb6T\n\n\ud83d\udcf8Lu Rocha/Semas PE https://t.co/uLtLgRKLZf"
        },
        {
            "author_id": "1228308002077319168",
            "created_at": "2020-02-20T18:39:23.000Z",
            "id": "1230562611256676352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os estar\u00e1 fechado ao p\u00fablico nos dias de Carnaval (22 a 25 de fevereiro). Na quarta-feira de cinzas (26), venha nos visitar das 12h at\u00e9 \u00e0s 16h \ud83e\udd81\ud83e\udd9c\ud83d\udc0d\ud83c\udf43 \n\nhttps://t.co/VcHnmdIb6T https://t.co/Bzbl9t2iup"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-02-20T18:25:56.000Z",
            "id": "1230559224524001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo a partir desta sexta, 21 https://t.co/1XtiZVCvBh"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-02-20T18:12:33.000Z",
            "id": "1230555856934039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o de Carnaval: Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo a partir de sexta https://t.co/GRJXIKVtky"
        },
        {
            "author_id": "2301586656",
            "created_at": "2020-02-20T18:04:31.000Z",
            "id": "1230553836542029825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se algu\u00e9m tiver interesse de ser volunt\u00e1rio no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, fala cmg!!! https://t.co/UIJxbxXQQE"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-20T17:46:07.000Z",
            "id": "1230549203627237378",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[14:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n5) Pra\u00e7a Prf. Melo e Sousa - Socorro\n6) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n7) Rio Para\u00edba do Sul\n8) Campo Grande\n9) Rua Andr\u00e9 de Le\u00e3o - Socorro\n10) Rua Sinfonia Escocesa - Parelheiros"
        },
        {
            "author_id": "71124147",
            "created_at": "2020-02-20T17:43:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1230548425634177025",
            "in_reply_to_user_id": "71124147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 o que eu digo.. enquanto o cara l\u00e1 quer liberar garimpo em \u00e1rea protegida, diz que n\u00e3o vai ter mais 1cm de terra pra ind\u00edgena e faz lobby com madeireira, o twitteiro classe m\u00e9dia estudante do Unificado ainda consegue arrumar tempo pra controlar fantasia de carnaval."
        },
        {
            "author_id": "3109319859",
            "created_at": "2020-02-20T17:33:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1169280095862829057",
                        "start": 0,
                        "username": "AdilRodrigues92"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "35876632",
                        "start": 17,
                        "username": "JoaomarceloBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230546129848340480",
            "in_reply_to_user_id": "1169280095862829057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdilRodrigues92 @JoaomarceloBH N\u00e3o, essa igreja ta na Afonso pena, logo depois da pra\u00e7a sete e antes do parque Municipal.  Pertinho.  \nVou te passar o endere\u00e7o, e vc me fala se da.  \nPerai, assim que minha m\u00e3e me passar te falo"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2020-02-20T17:30:00.000Z",
            "id": "1230545148615856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal pediu esclarecimentos ao presidente do ICMBio, Cel PM Homero De Giorge Cerqueira, sobre um encontro de criadores de gado da Reserva Extrativista Verde para Sempre, localizada em Porto de Moz, no norte do Par\u00e1.\nhttps://t.co/wYqzBaRsrb"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-02-20T17:29:44.000Z",
            "id": "1230545083444973569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional abre mais cedo a partir desta sexta-feira, 21\nhttps://t.co/5SBoCtBWQV https://t.co/mdXOZ8U9Oe"
        },
        {
            "author_id": "873931650371133440",
            "created_at": "2020-02-20T17:19:52.000Z",
            "id": "1230542600387678210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tempos que eu n\u00e3o colava nesse parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "39639640",
            "created_at": "2020-02-20T17:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1372925816",
                        "start": 73,
                        "username": "get_regrann"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "871446284787429376",
                        "start": 108,
                        "username": "alex_jesus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20562946,
                        -22.97170888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1230541627866963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bons tempos de pelada na Lagoa. Saudades.\nReposted from basquetelagoarj (@get_regrann)  -  \ud83c\udfc0 Desde 1985 \ud83c\udfc0\n\ud83d\udcf7 @alex_jesus  - #regrann em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/8iK3tTUKNl"
        },
        {
            "author_id": "1013542735",
            "created_at": "2020-02-20T17:08:38.000Z",
            "id": "1230539769647714305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\u2600\ufe0f Parque Nacional Coiba https://t.co/gBnsZ5sof3"
        },
        {
            "author_id": "121266859",
            "created_at": "2020-02-20T16:45:07.000Z",
            "id": "1230533853288259584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo formaliza concess\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha.\n\nO governador Carlos Massa Ratinho Junior assinou nesta quarta-feira (19) o contrato de concess\u00e3o de \u00e1reas do Parque Estadual Vila Velha, em Ponta Grossa https://t.co/6tlbgEXNQM"
        },
        {
            "author_id": "2832880223",
            "created_at": "2020-02-20T16:43:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1230533427583168512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental\" onde ser\u00e1 permitida a extra\u00e7\u00e3o de madeira. Onde est\u00e1 a conserva\u00e7\u00e3o? https://t.co/uEbA0HZ0k1"
        },
        {
            "author_id": "2832880223",
            "created_at": "2020-02-20T16:42:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230533271525654534",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha \"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental\" onde ser\u00e1 permitida a extra\u00e7\u00e3o de madeira. Onde est\u00e1 a conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "29329469",
            "created_at": "2020-02-20T16:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2975814635",
                        "start": 0,
                        "username": "transitobhzmg"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "86356656",
                        "start": 15,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "524349796",
                        "start": 32,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230529510996619266",
            "in_reply_to_user_id": "2975814635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@transitobhzmg @RadioBandNewsBH @OficialBHTRANS melhor hor\u00e1rio imposs\u00edvel pra poda de \u00e1rvores! Em frente ao parque municipal, av. Afonso pena, uma pista fechada.  Parab\u00e9ns pela falta de no\u00e7\u00e3o. https://t.co/1AByuuEIcS"
        },
        {
            "author_id": "29329469",
            "created_at": "2020-02-20T16:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "2975814635",
                        "start": 136,
                        "username": "transitobhzmg"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "524349796",
                        "start": 151,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "86356656",
                        "start": 167,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230529031558307841",
            "in_reply_to_user_id": "29329469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente hor\u00e1rio (13:24) quinta feira , Afonso pena, em frente ao parque municipal, para a poda de \u00e1rvores! Melhor hor\u00e1rio imposs\u00edvel! @transitobhzmg @OficialBHTRANS @RadioBandNewsBH"
        },
        {
            "author_id": "1100581470144475136",
            "created_at": "2020-02-20T16:18:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230527074064125952",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro N\u00e3o, pq \u00e9 uma \u00e1rea protegida!\n\nPs: N\u00e3o sei se o sr. se recorda mas l\u00e1 ainda continua proibida a pesca, talkey?!"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2020-02-20T16:14:19.000Z",
            "id": "1230526100457099266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA \u00c0 SERRA DO SOL https://t.co/3w8rQWdzYY"
        },
        {
            "author_id": "96998010",
            "created_at": "2020-02-20T16:12:43.000Z",
            "id": "1230525701587120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd0d em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/ONRwCEN3Zd"
        },
        {
            "author_id": "293825688",
            "created_at": "2020-02-20T16:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00064578,
                        -20.05178889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1230523711511461888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu: Dessa \u00e1gua n\u00e3o beberei\nTamb\u00e9m eu: em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/hnV6XDeWU3"
        },
        {
            "author_id": "48592846",
            "created_at": "2020-02-20T16:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1230523401615310858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Pared\u00e3o em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/rnZnMa44Kr"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2020-02-20T15:59:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "925623607",
                        "start": 0,
                        "username": "fabio_santos64"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1230522389336711169",
            "in_reply_to_user_id": "925623607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabio_santos64 @YviMcarneiro Sim, existe. Floresta (nacional/estadual/ municipal) \u00e9 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O objetivo principal de sua cria\u00e7\u00e3o \u00e9 a explora\u00e7\u00e3o madeireira de forma sustent\u00e1vel atrav\u00e9s da concess\u00e3o.  Mas, a explora\u00e7\u00e3o \u00e9 feita c/ regras bem r\u00edgidas social/ambiental/econ\u00f4mica"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2020-02-20T15:58:48.000Z",
            "id": "1230522195606220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Santa Teresa tem provocado uma fuma\u00e7a densa que cobre v\u00e1rias cidades da Zona Sul, inclusive Pelotas. Segundo bombeiros de Santa Vit\u00f3ria do Palmar, equipe de inc\u00eandio do Uruguai atua no local. https://t.co/NGZP8MeDcX"
        },
        {
            "author_id": "1197956983455993862",
            "created_at": "2020-02-20T15:56:04.000Z",
            "id": "1230521509602525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A gente j\u00e1 sabe que Jericoacoara \u00e9 um destino super procurado. A novidade \u00e9 que o parque nacional da cidade est\u00e1 com dois editais de voluntariado abertos para quem quiser ajudar em sua conserva\u00e7\u00e3o! Inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 25 e 26 de fevereiro. https://t.co/AeHPSLtg0h #multiplique https://t.co/IjOo7tnTcA"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-02-20T15:53:03.000Z",
            "id": "1230520750668427269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/mkfce0nvZI"
        },
        {
            "author_id": "3383976335",
            "created_at": "2020-02-20T15:47:46.000Z",
            "id": "1230519421820710914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha ex foi no parque municipal e tirou foto da onde a gente considerava o \"\"nosso lugar\"\" \ud83d\udc40"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2020-02-20T15:40:25.000Z",
            "id": "1230517569481658368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a Vermelha no Parque Estadual\u00a0Chandless https://t.co/ui1AYx2MNI https://t.co/f3D11ThCgn"
        },
        {
            "author_id": "175617936",
            "created_at": "2020-02-20T15:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "118279172",
                        "start": 17,
                        "username": "Vinheteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230517475663663105",
            "in_reply_to_user_id": "1171103988072243203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProblemsNotMine @Vinheteiro Kkkk N\u00e3o sei brother, mas quase todo o ano eu visito o Parque Estadual do Ibitipoca. Moro a uns 250 km de l\u00e1. Lugar \u00e9 top. Muitas atra\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1101574619650232321",
            "created_at": "2020-02-20T15:35:04.000Z",
            "id": "1230516224372727809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angra dos Reis deixou de ser para\u00edso a anos...E o pouco q ainda tem esse asno quer destruir...\n\nBolsonaro reafirma inten\u00e7\u00e3o de revogar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra https://t.co/cpNv6o50sR"
        },
        {
            "author_id": "2309176698",
            "created_at": "2020-02-20T15:22:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230513093165191169",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Isso \u00e9 vingan\u00e7a por voc\u00ea ter invadido uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Muito pequeno de sua parte."
        },
        {
            "author_id": "42635939",
            "created_at": "2020-02-20T15:22:17.000Z",
            "id": "1230513007047970816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #TBT de hoje \u00e9 sobre onde eu queria estar.  Esse clima hostil do ver\u00e3o do Rio de Janeiro n\u00e3o \u00e9 adequado para Sasquatchs. em Parque Nacional de las Ca\u00f1adas del Teide https://t.co/iD9K6Q0jlD"
        },
        {
            "author_id": "17539091",
            "created_at": "2020-02-20T15:17:35.000Z",
            "id": "1230511825726427138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma inten\u00e7\u00e3o de revogar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra https://t.co/Kw7led7uc3"
        },
        {
            "author_id": "1221807164890796032",
            "created_at": "2020-02-20T15:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230510332977852416",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro N\u00e3o. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem que ser explorada de forma sustent\u00e1vel e n\u00e3o massificada."
        },
        {
            "author_id": "2880932962",
            "created_at": "2020-02-20T15:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "128372940",
                        "start": 1,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230509568817614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": ".@jairbolsonaro reafirma inten\u00e7\u00e3o de revogar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra. https://t.co/0gsgPrscAD"
        },
        {
            "author_id": "61043720",
            "created_at": "2020-02-20T15:07:03.000Z",
            "id": "1230509175295234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento do Parque das Dunas e Cajueiro de Pirangi durante o carnaval: O Parque Estadual Dunas do Natal\u2026 https://t.co/V1pHgSisIq https://t.co/sFnwyR2KQe"
        },
        {
            "author_id": "2923397967",
            "created_at": "2020-02-20T15:06:14.000Z",
            "id": "1230508966502903811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma inten\u00e7\u00e3o de revogar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra https://t.co/nrIn3vHakR"
        },
        {
            "author_id": "3120153069",
            "created_at": "2020-02-20T15:01:04.000Z",
            "id": "1230507667468083201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica do Sul Expedition - de 17 a 28 de julho.\n\nCome\u00e7aremos com um saf\u00e1ri \u00e9pico pelo verdadeiro Kruger Park (voc\u00ea conhecer\u00e1 o verdadeiro parque nacional).\n\nDepois, siga para Cape Town para dias maravilhosos, ainda\u2026 https://t.co/l98l5BItov"
        },
        {
            "author_id": "1061216714501881857",
            "created_at": "2020-02-20T15:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230507558798069764",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro pode pesca ilegal em \u00e1rea protegida ou j\u00e1 acabou isso a\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "50641597",
            "created_at": "2020-02-20T14:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "95904965",
                        "start": 28,
                        "username": "ratinho_jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230507085646958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0fNot\u00edcia boa! O governador @ratinho_jr assinou ontem o contrato de concess\u00e3o do Parque Estadual Vila Velha, em Ponta grossa. https://t.co/dyE3vb8Lue"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-02-20T14:57:02.000Z",
            "id": "1230506652304052229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Itaim faz parte do P\u00f3lo de Ecoturismo de SP. Foi aberto ao p\u00fablico em dez de 2019, ficam ao lado do Centro Paulus e Associa\u00e7\u00e3o Pequeno Pr\u00edncipe,  refer\u00eancias de trabalhos antropos\u00f3ficos no\u2026 https://t.co/xcXJV5laQr"
        },
        {
            "author_id": "100458740",
            "created_at": "2020-02-20T14:55:36.000Z",
            "id": "1230506291715506176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada por 30 anos | JNot\u00edcias https://t.co/tqthHDIqRe"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-02-20T14:53:02.000Z",
            "id": "1230505648200331266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/muzzjTRttF"
        },
        {
            "author_id": "296593453",
            "created_at": "2020-02-20T14:47:43.000Z",
            "id": "1230504307147055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro, contr\u00e1rio \u00e0 demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas, os grileiros invadiram a \u00e1rea protegida com a expectativa de que Ituna/Itat\u00e1 deixe de existir.\n\nhttps://t.co/viTUQsaXam"
        },
        {
            "author_id": "1216726679713996804",
            "created_at": "2020-02-20T14:40:22.000Z",
            "id": "1230502459728154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Estadual de Meio Ambiente e Recursos H\u00eddricos (Iema) est\u00e1 atuando em v\u00e1rias frentes de a\u00e7\u00e3o no Arquip\u00e9lago das Tr\u00eas Ilhas, inserido na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u00a0(APA)\u00a0de Setiba, em Guarapari. https://t.co/es6m3ES58A https://t.co/4oNwhNapK6"
        },
        {
            "author_id": "347993643",
            "created_at": "2020-02-20T14:16:00.000Z",
            "id": "1230496325818433538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa desenvolvida na UFMG analisa evolu\u00e7\u00e3o dos usos da terra do Parque Estadual do Rio Doce.\nEstudo considerou o per\u00edodo de 30 anos. A \u00e1rea foi uma das atingidas pelo desastre de Mariana, em 2015.\n\nSaiba mais em: https://t.co/RDReW7rg3E"
        },
        {
            "author_id": "461433825",
            "created_at": "2020-02-20T14:09:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3290473533",
                        "start": 0,
                        "username": "vitorino_gyn"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "54341363",
                        "start": 14,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230494704321671168",
            "in_reply_to_user_id": "3290473533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorino_gyn @JornalOGlobo o messias n\u00e3o me parece do tipo que curte carnaval... vai pescar com o queiroz naquela \u00e1rea protegida do ibama"
        },
        {
            "author_id": "337399829",
            "created_at": "2020-02-20T14:04:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230493539861135361",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro n\u00e3o concordo !! trata-se de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!"
        },
        {
            "author_id": "72404928",
            "created_at": "2020-02-20T14:04:54.000Z",
            "id": "1230493533070659586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/k9AxIJEjWy"
        },
        {
            "author_id": "87466914",
            "created_at": "2020-02-20T13:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "193003734",
                        "start": 15,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 30,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230490518431420417",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @mmeioambiente @rsallesmma Tipo, anular multas de quem pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "27638848",
            "created_at": "2020-02-20T13:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "40053694",
                        "start": 15,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230482277471309832",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro Pra rico poder pescar em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "615197266",
            "created_at": "2020-02-20T13:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230479577916592128",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB A BR 101 no trecho da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) precisa muito desses viadutos. Animais s\u00e3o frequentemente atropelados pelo fluxo intenso do trecho, at\u00e9 on\u00e7as pardas morrem na rodovia."
        },
        {
            "author_id": "871506002369290241",
            "created_at": "2020-02-20T13:04:16.000Z",
            "id": "1230478273945182213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Utilidade p\u00fablica:\nA biblioteca parque nacional aqui na presidente vargas est\u00e1 com um posto de vacina\u00e7\u00e3o contra o sarampo. Quem estiver por perto da um pulo aqui. Super r\u00e1pido."
        },
        {
            "author_id": "160554168",
            "created_at": "2020-02-20T12:46:07.000Z",
            "id": "1230473708827037697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. \nParque Estadual de Vila Velha. \n300 milh\u00f5es de anos. https://t.co/caurnINeST"
        },
        {
            "author_id": "33763161",
            "created_at": "2020-02-20T12:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 154,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230473244320419840",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Tem mesmo que divulgar isso.\nAh! Ontem fiquei sabendo que uma ONG alem\u00e3 est\u00e1 \"cuidando\" da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins em Peru\u00edbe SP.\n@rsallesmma"
        },
        {
            "author_id": "3015950278",
            "created_at": "2020-02-20T12:42:10.000Z",
            "id": "1230472713409617932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Seu pior inimigo sempre ser\u00e1 sua mente, pois ela sabe todas suas fraquezas.\"\n\n#Tbt \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/brb5M42n8p"
        },
        {
            "author_id": "909984872936214528",
            "created_at": "2020-02-20T12:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230471172841771014",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro S\u00f3 se liberar uma \u00e1rea protegida pra eu poder pescar!\n\nP.s. quem vai cuidar desse projeto \u00e9 a WAL?"
        },
        {
            "author_id": "943095363417894913",
            "created_at": "2020-02-20T12:29:20.000Z",
            "id": "1230469481840947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Beto Im\u00f3veis est\u00e1 com empreendimento em Canela. Apartamentos na planta, com 2 e 3 dormit\u00f3rios. Fica pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Canela (Cascata do Caracol), Parque da Ferradura e a 3km da Igreja de Pedra. Maiores\u2026 https://t.co/Wn4e20WVUP"
        },
        {
            "author_id": "3379410904",
            "created_at": "2020-02-20T12:26:38.000Z",
            "id": "1230468803567509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza desse parque municipal Klaus Peters supera qualquer cansa\u00e7o. Entre corridas e caminhadas foram 11 Km. Corpo em movimento!!! Amo estar nessa filial do Para\u00edso!!! #klauspeters\u2026 https://t.co/e7wHrqHRDY"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-02-20T12:22:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 254,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230467707839139840",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente fa\u00e7a uma requalifica\u00e7\u00e3o dessa UC de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica para parque nacional! Acho que assim o Sr consegui ajudar a popula\u00e7\u00e3o e a economia, protegendo o meio ambiente! Ali\u00e1s todas as UCs do pa\u00eds deveriam passar por uma auditoria! @rsallesmma"
        },
        {
            "author_id": "2370633043",
            "created_at": "2020-02-20T12:01:54.000Z",
            "id": "1230462577903382529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mexNEWS - Parceria com a iniciativa privada vai potencializar o local, cart\u00e3o-postal do Paran\u00e1. A concession\u00e1ria vai investir R$ 15 milh\u00f5es em infraestrutura para visitantes, sustentabilidade e recrea\u00e7\u00e3o https://t.co/X7rISjkOLx https://t.co/vJ5aPW3Lji"
        },
        {
            "author_id": "130590127",
            "created_at": "2020-02-20T12:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.40394446,
                        -24.63649601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e7af1193b89420d5"
            },
            "id": "1230462380565549058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agua que refresca o corpo e limpa a alma. \ud83d\udca6 \n\n#tbt #cavernadodiabo @ Parque Estadual Caverna Do Diabo https://t.co/paNXurctMf"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2020-02-20T11:59:53.000Z",
            "id": "1230462070073823239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRF em Eun\u00e1polis visita Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte\u00a0Pascoal https://t.co/Y8tvgRYONj https://t.co/a9PpJfiBJL"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-02-20T11:54:07.000Z",
            "id": "1230460618815213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pacote de 22 novos projetos inclu\u00eddos no programa, est\u00e3o as concess\u00f5es do Parque Nacional de Canelas (RS) e da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS)  https://t.co/y0ZVFT3kbs https://t.co/cSxLb4vEOr"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2020-02-20T11:50:17.000Z",
            "id": "1230459655404564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pacote de 22 novos projetos inclu\u00eddos no programa, est\u00e3o as concess\u00f5es do Parque Nacional de Canelas (RS) e da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS)\nhttps://t.co/S032U6qHZW"
        },
        {
            "author_id": "1104791168234278919",
            "created_at": "2020-02-20T11:28:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "72371342",
                        "start": 0,
                        "username": "ECantanhede"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230454232748351488",
            "in_reply_to_user_id": "72371342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ECantanhede A senhora sabia que ele j\u00e1 recebeu benef\u00edcios do Sr Sergio Cabral . Mexeu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental !! Se encaixa bem no programa dele e ."
        },
        {
            "author_id": "228156907",
            "created_at": "2020-02-20T11:14:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1230450545061769217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, t\u00e1 zoando, eu sa\u00ed 30 min antes de casa, peguei o 1030 7:45, pra estar 8:30 no trampo, e at\u00e9 agora essa disgra\u00e7a n\u00e3o passou nem do parque municipal. 8:15 agr, sao fodendo 30 min no inferno do centro"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-20T11:11:07.000Z",
            "id": "1230449800014974977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-maracan\u00e3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/xHSHIcJ9YO"
        },
        {
            "author_id": "87081235",
            "created_at": "2020-02-20T10:51:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.53289366,
                        -13.01034901
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1230444847615610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Quem t\u00e1 cansado, a\u00ed?\ud83d\ude05\ud83e\udd74 Carnaval come\u00e7ando hoje, oficialmente e iniciamos tamb\u00e9m o trabalho de coloca\u00e7\u00e3o da sinaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Marinho da Barra. Os equipamentos s\u00e3o necess\u00e1rios para conscientizar\u2026 https://t.co/BiUiS1bbtb"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2020-02-20T10:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1340570643117555712",
                        "start": 0,
                        "username": "ElisabeteAguia4"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "11160692",
                        "start": 17,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230443920875757568",
            "in_reply_to_user_id": "1161304293129039874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ElisabeteAguia4 @WWF_Brasil Alias, O Programa das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o Desenvolvimento (PNUD), lan\u00e7ou uma investiga\u00e7\u00e3o sobre o controverso esquema de transformar a \u00e1rea de Messok Dja em um parque nacional depois que a Survival apresentou uma queixa formal em 2018. Leia mais aqui\ud83d\udc47https://t.co/2kGa6z27XO"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-02-20T10:35:05.000Z",
            "id": "1230440731111763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Conselho de Caciques das aldeias Patax\u00f3 realiza vigil\u00e2ncia noturna na entrada principal do Parque Nacional do Monte Pascoal (BA). A medida visa impedir o acesso dos caminh\u00f5es respons\u00e1veis por levar toras de \u00e1rvores extra\u00eddas ilegalmente do parque.\n\nhttps://t.co/S9hgGMVRJG"
        },
        {
            "author_id": "29979633",
            "created_at": "2020-02-20T10:21:12.000Z",
            "id": "1230437237311070209",
            "in_reply_to_user_id": "29979633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 tantas outras \u00e1reas que j\u00e1 s\u00e3o tur\u00edsticas que poderiam receber devido investimento e o presidente querendo transformar uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em parque tur\u00edstico. E outra, Tamoios representa por volta de 5% de toda a Ba\u00eda. Que invista em outras \u00e1reas."
        },
        {
            "author_id": "1578002492",
            "created_at": "2020-02-20T10:09:07.000Z",
            "id": "1230434198126620672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Pasamos d\u00eda tras d\u00eda polos mesmos sitios, unha e outra vez... pero non sempre nos paramos a mirar detidamente o que nos rodea\ud83d\udc40 Seguro pasachedes moitas veces polo Parque Municipal\ud83c\udf33 pero... sabedes a quen vai dedicada a estatua que hai nel\u2753 #CantoSabesdeAsPontes https://t.co/UTMb5efSSd"
        },
        {
            "author_id": "1228249775172149248",
            "created_at": "2020-02-20T07:44:21.000Z",
            "id": "1230397763969482753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#naturephotography  #nature #fotografia #guararema #brazilnature #natureza #naturezaperfeita em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/OsMv8TjoKr"
        },
        {
            "author_id": "1228249775172149248",
            "created_at": "2020-02-20T07:38:43.000Z",
            "id": "1230396345422401536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#guararema #parque #park #naturestone #rock #brazilnature #photography #fotografia #naturephotography #naturezaperfeita em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/cTxAji79qU"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-02-20T07:29:13.000Z",
            "id": "1230393958452228098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas organiza\u00e7\u00f5es sem fins lucrativos de Idaho (EUA) est\u00e3o a organizar viagens ao Parque Nacional da Gorongosa este ano: o Zoo Boise, o Museu de Idaho e o Centro Wassmuth de Direitos Humanos. Para mais detalhes: https://t.co/LM4peDSw1C https://t.co/ibGc5F8Aca"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2020-02-20T05:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.65945,
                        -9.06962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "1230370796100603904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "detalhes da trilha principal \n\n#arthropod #plant #lightroompresets #resex #rainforest em Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio https://t.co/PE3X6zX417"
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2020-02-20T05:52:18.000Z",
            "id": "1230369566901010433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL quer extinguir parque com maior #Biodiversidade da #Amaz\u00f4nia para criar #Gado -\nhttps://t.co/ZS6e6jbhv4 -\nVia Hypeness - #Ambiente \nda deputada federal Mara #Rocha ( #PSDB AC) busca acabar c/o Parque Nacional da Serra do Divisor e reduzir em 8000 ha a #Reserva Chico Mendes -"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-20T05:00:00.000Z",
            "id": "1230356404038443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Vistas deslumbrantes, rica biodiversidade e cultura vibrante: o #ecoturismo no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o para quem quer escapar dos bloquinhos. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. #ecoturismo #parquesnacionais\nFoto: Thiago Moraes https://t.co/udGSrsx1xL"
        },
        {
            "author_id": "2369406540",
            "created_at": "2020-02-20T02:12:58.000Z",
            "id": "1230314371139678220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m sabe me informar se aquela quadra de t\u00eanis do parque municipal pode usar todos os dias, toda hora, quem quiser ?"
        },
        {
            "author_id": "69671704",
            "created_at": "2020-02-20T01:35:37.000Z",
            "id": "1230304971494711298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo formaliza concess\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha - https://t.co/Jfbks7q6lr"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-02-20T01:32:27.000Z",
            "id": "1230304174698586113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo formaliza concess\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha\nhttps://t.co/APHdHhTZVE"
        },
        {
            "author_id": "913895856889319424",
            "created_at": "2020-02-20T01:32:24.000Z",
            "id": "1230304162077904900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu melhor amigo \u00e9 o meu amor\ud83c\udfb6\ngilvan198911 em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/buSuTWCccg"
        },
        {
            "author_id": "1089301419063156736",
            "created_at": "2020-02-20T01:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230304115437318146",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas Que incr\u00edvel, muito obrigada pela info! &lt;3 Foi na regi\u00e3o de Domingos Martins - ES, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual de Pedra Azul"
        },
        {
            "author_id": "73112556",
            "created_at": "2020-02-20T01:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "58237276",
                        "start": 0,
                        "username": "CamilaBH"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "110753955",
                        "start": 10,
                        "username": "ferdsmg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1230296924592443392",
            "in_reply_to_user_id": "58237276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamilaBH @ferdsmg Arequipa vale a pena, desde que voc\u00ea curta cidades hist\u00f3ricas como Ouro Preto e Tiradentes, por exemplo. O Parque Nacional Huascaran, em Huaraz, tamb\u00e9m \u00e9 bem interessante, mas n\u00e3o deixe de ir a Lima e Cusco, se puder."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-02-20T00:52:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1230294105395257345",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Canela\u00a0e o de\u00a0S\u00e3o Francisco de Paula\"?!?\nS\u00f3 porque \u00e9 concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio ao turismo, \"mudam\" a categoria dessas unidades de conserva\u00e7\u00e3o?!?"
        },
        {
            "author_id": "166683660",
            "created_at": "2020-02-20T00:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "20867990",
                        "start": 0,
                        "username": "acideater"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230288733964001283",
            "in_reply_to_user_id": "20867990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acideater Eu fui numa exibi\u00e7\u00e3o de filmes dele no Parque Municipal, \u00e0 noite, foi bem maneiro. Era pra ele abrir, mas rolou um problema de sa\u00fade e ele n\u00e3o pode estar, infelizmente. Ali j\u00e1 deu aquele aperto no peito"
        },
        {
            "author_id": "37676691",
            "created_at": "2020-02-20T00:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.89955588,
                        -12.30214476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce46bbf9871102b"
            },
            "id": "1230287494077407232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "wanderleia_xisto Eu defendo o Monumento Natural das Dunas de Massarandupi\u00f3. \nQuem conhece quer!\n\nVoc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o?\n\n\u00c9 um espa\u00e7o territorial com caracter\u00edsticas naturais relevantes,\u2026 https://t.co/N06XxnvEu1"
        },
        {
            "author_id": "3160179738",
            "created_at": "2020-02-20T00:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "174396298",
                        "start": 0,
                        "username": "hilde_angel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230287235452489729",
            "in_reply_to_user_id": "174396298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hilde_angel Bom, moro em Ilhabela/SP, pago pelo \"tratamento\" da \u00e1gua, (que pode ser captada e, simplesmente, \"filtrada\", pois temos um \"parque estadual\" ocupando todo o entorno das nascentes!) e pelo \"tratamento\" do esgoto, que n\u00e3o est\u00e1 \"cercado\" nem por contrato! (Segue o fio???)"
        },
        {
            "author_id": "886665090803564544",
            "created_at": "2020-02-19T23:52:34.000Z",
            "id": "1230279035307069441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinada a concess\u00e3o de \u00e1reas do Parque Estadual Vila Velha, para a empresa Eco Parques do Brasil S/A, que vai investir em servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, turismo sustent\u00e1vel e recrea\u00e7\u00e3o por um per\u00edodo de trinta anos https://t.co/Otr49J45Z8"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2020-02-19T23:16:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "802957240462405633",
                        "start": 0,
                        "username": "MIGUELVGN881"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "14594813",
                        "start": 14,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230269836539944960",
            "in_reply_to_user_id": "802957240462405633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MIGUELVGN881 @folha Mas as concess\u00f5es de florestas s\u00e3o legais desde 2006 inclusive a floresta nacional de Altamira tem projetos a mais de 10 anos. https://t.co/3EDE9ZH3DQ"
        },
        {
            "author_id": "237480553",
            "created_at": "2020-02-19T23:09:18.000Z",
            "id": "1230268147170762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O problema: temos uma imensa \u00e1rea protegida que sofre ataques constantes de grandes empres\u00e1rios de diversas \u00e1reas. \n\nA solu\u00e7\u00e3o: entregar pra iniciativa privada. \n\nParab\u00e9ns! https://t.co/jyH8n89rLt"
        },
        {
            "author_id": "1100626270155653120",
            "created_at": "2020-02-19T22:49:13.000Z",
            "id": "1230263093269336065",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1097,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 78
            },
            "text": "O viaduto ser\u00e1 respons\u00e1vel por tirar a Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas do isolamento geogr\u00e1fico, fazendo conex\u00e3o com outros fragmentos de floresta. A obra visa garantir o cruzamento dos v\u00e1rios grupos de animais que ficaram isolados de um lado e do outro da BR 101. https://t.co/Ty6RvMWJqn"
        },
        {
            "author_id": "1218995014094741504",
            "created_at": "2020-02-19T22:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "969228816009846786",
                        "start": 9,
                        "username": "brpolitico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230256819408379904",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @brpolitico Tamb\u00e9m acho,  ele invadir uma \u00e1rea  de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir sua mans\u00e3o \u00e9  muita indec\u00eancia mesmo. #lucianohuck"
        },
        {
            "author_id": "1470239586",
            "created_at": "2020-02-19T22:17:47.000Z",
            "id": "1230255185290760198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vou l\u00e1 no parque municipal lan\u00e7ar um desse https://t.co/b4HiqEvoe9"
        },
        {
            "author_id": "52900463",
            "created_at": "2020-02-19T22:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.71522,
                        -29.13603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f703aa8a3d0efc9c"
            },
            "id": "1230252773452718082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os C\u00e2nions e o Mar\nSanta Rosa do Sul/SC\nCarnaval 2020\n\nUm festival de m\u00fasica situado entre os c\u00e2nions do Parque Nacional de Aparados da Serra, maior conjunto de c\u00e2nions da Am\u00e9rica do Sul, e o mar do litoral do\u2026 https://t.co/oCXYyTnMKH"
        },
        {
            "author_id": "1227218860455137280",
            "created_at": "2020-02-19T22:01:36.000Z",
            "id": "1230251110876766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Mais uma amea\u00e7a aos povos isolados. A Floresta Nacional do Iquiri, que fica no sul do estado do Amazonas, e onde h\u00e1 registros da presen\u00e7a desses povos, ser\u00e1 aberta para a explora\u00e7\u00e3o madeireira. https://t.co/WfdgU3paMs"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-02-19T21:58:04.000Z",
            "id": "1230250221730488321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o registra ocorr\u00eancia de 31 novas esp\u00e9cies de aves em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o no Acre: total j\u00e1 chega a 438! https://t.co/eMMEWSUGpk Parque Estadual de Chandless abriga mais da metade das esp\u00e9cies de aves observadas em todo estado, em meio \u00e0 exuber\u00e2ncia da Floresta Amaz\u00f4nica https://t.co/MpmJ7cg0bL"
        },
        {
            "author_id": "767717768213004288",
            "created_at": "2020-02-19T21:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "62249102",
                        "start": 0,
                        "username": "gustavofenty"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230248158804021251",
            "in_reply_to_user_id": "62249102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavofenty Teve um dia que eu tive que descer no parque municipal e ir ap\u00ea at\u00e9 a Paran\u00e1. Pq j\u00e1 tinha uns 50 minutos que eu tava garrado no tr\u00e2nsito."
        },
        {
            "author_id": "1227218860455137280",
            "created_at": "2020-02-19T21:17:46.000Z",
            "id": "1230240080201224193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "AMEA\u00c7A: A Floresta Nacional do Iquiri, que fica no sul do estado do Amazonas, e onde h\u00e1 registros da presen\u00e7a de \u00edndios isolados, ser\u00e1 aberta para a explora\u00e7\u00e3o madeireira. https://t.co/v4junQpGJA"
        },
        {
            "author_id": "152896631",
            "created_at": "2020-02-19T20:58:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "152896631",
                        "start": 79,
                        "username": "BrunoSMendesBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230235322459529216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer curtir as belezas da Natureza em #Wicklow ? \ud83c\udfac\ud83d\udc91\n\nS\u00f3 #BrunoTuristinho &amp; @BrunoSMendesBR, te levam pra uma incrivel aventura no Parque Nacional das Montanhas de Wicklow. \ud83c\udf40\n\nAgenda de Passeios Aberta!!!\nMais\u2026 https://t.co/x3kooYmMPD"
        },
        {
            "author_id": "29474555",
            "created_at": "2020-02-19T20:55:33.000Z",
            "id": "1230234487449116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que moro aqui do lado e n\u00e3o posso deixar de perder essa chance maravilhosa de trabalhar de gra\u00e7a, a menos, \u00e9 claro que algu\u00e9m com forma\u00e7\u00e3o espec\u00edfica na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o achei ainda mais imperd\u00edvel\nhttps://t.co/70DirVGS3n"
        },
        {
            "author_id": "374521801",
            "created_at": "2020-02-19T20:42:44.000Z",
            "id": "1230231264009052168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa ,para ver fococeiros !8 https://t.co/REYJbatFyt"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2020-02-19T20:31:39.000Z",
            "id": "1230228473471545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerim\u00f4nia marca cess\u00e3o\u00a0do Parque Estadual Vila Velha  https://t.co/4jUeSMGiJg"
        },
        {
            "author_id": "3056969831",
            "created_at": "2020-02-19T20:22:24.000Z",
            "id": "1230226145410416643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me corrijam se estiver errado, mas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o podem ser concedidas somente para fins de turismo ecol\u00f3gico e pesquisa? \n\no Parque Nacional de Itatiaia, inclusive, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o concedida e, at\u00e9 onde eu sei, nunca deu merda https://t.co/myikObyNRS"
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2020-02-19T20:08:30.000Z",
            "id": "1230222648589914123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Hussein Bakri participa da assinatura do contrato de concess\u00e3o de uso do Parque Estadual de Vila Velha\n.\nhttps://t.co/VqvspvmtUv\n.\n#parquevilavelha #pontagrossa #parque #parana #jpg #jornalpontagrossa https://t.co/d9krfYZSmH"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-19T20:03:37.000Z",
            "id": "1230221421240033280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pensando em viajar no Carnaval? Paisagens paradis\u00edacas, aventuras de esporte e lazer, hospitalidade e o melhor da mesa regional aguardam turistas do Brasil e do mundo no Parque Nacional de Jericoacoara. #concessoes #ecoturismo \nFoto: Priscila Farone https://t.co/26gih1eWW9"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-02-19T20:03:03.000Z",
            "id": "1230221278881120263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quilombolas ocupam camping do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/o6H0HrtAIk"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-02-19T20:03:03.000Z",
            "id": "1230221277773864961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quilombolas ocupam camping do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/QRrwNvpyW1"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2020-02-19T19:50:33.000Z",
            "id": "1230218131081252865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu 2\u00b0 dia de f\u00e9rias e eu fa\u00e7o o que? Vou visitar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, fa\u00e7o trilha interpretativa guiada junto com um grupo de educadores e passo a tarde falando sobre educa\u00e7\u00e3o ambiental e natureza. Aff, nem eu me aguento."
        },
        {
            "author_id": "203209062",
            "created_at": "2020-02-19T19:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59690061,
                        -23.43424484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1230216376083714050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demonstrando em fotos o amor que sinto por voc\u00ea \u2763\ufe0f em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/1txCamBzRB"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-02-19T19:39:16.000Z",
            "id": "1230215292804091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Ex\u00f3tica Col\u00f4mbia! Bogot\u00e1, Medellin, Ilha de San Andr\u00e9s, Cartagena e Parque Nacional de Tayrona na mesma viagem do Porto e Lisboa por \u20ac563!\nhttps://t.co/Rbfj76T3J7"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-19T19:36:46.000Z",
            "id": "1230214661477457922",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[16:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Largo da Conc\u00f3rdia - Br\u00e1s\n3) Rio Emb\u00fa Mirim\n4) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n5) Pra\u00e7a Prf. Melo e Sousa - Socorro https://t.co/zTM685Cex4"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2020-02-19T19:22:35.000Z",
            "id": "1230211093739581443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela primeira vez, Aparecida de Goi\u00e2nia ter\u00e1 uma programa\u00e7\u00e3o especial de carnaval. O Carna Parque, organizado pela Secretaria Executiva de Cultura e Turismo, ocorrer\u00e1 na pr\u00f3xima segunda-feira (24), das 14h \u00e0s 21h, no Parque Municipal Lafaiete  #Aparecida  https://t.co/WFfXo6Q9FC https://t.co/Gn7P3ejsw1"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-02-19T19:07:03.000Z",
            "id": "1230207184493072387",
            "in_reply_to_user_id": "1161992190945632258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vastas regi\u00f5es de natureza selvagem do Canad\u00e1 compreendem o Parque Nacional de Banff, repleto de lagos nas Montanhas Rochosas. Abriga tamb\u00e9m as Cataratas do Ni\u00e1gara, um famoso conjunto de enormes cachoeiras\n*\nacesse nosso site: https://t.co/UTFskDLjig \u2022 https://t.co/JdLqJ1nfCX"
        },
        {
            "author_id": "815264668910493696",
            "created_at": "2020-02-19T19:05:11.000Z",
            "id": "1230206712495378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Gestor da APA Tejup\u00e1 (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) se re\u00fane em Itaporanga: Itaporanga est\u00e1 inserida na APA juntamente com outros 9 munic\u00edpios da regi\u00e3o. https://t.co/7N05xHlNFe"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-02-19T18:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230205061919395841",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro o MMA deveria reavaliar a voca\u00e7\u00e3o de duas UCs aqui na minha regi\u00e3o, no sul e sudeste do Par\u00e1:\nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do Meio deveria ser recadegorizada pra parque nacional\nParque nacional da serra do pardo deveria se recadegorizada para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/24WKhjYPhj"
        },
        {
            "author_id": "1074153917649510401",
            "created_at": "2020-02-19T18:35:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230199238061182982",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Talvez estivesse descansando na ilha particular q era \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e foi invadida sem nenhuma consequ\u00eancia para o invasor pq, a \u00e9poca, o #HuckCafetao era muito amigo da m\u00e1fia dos guardanapos..."
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-02-19T18:31:44.000Z",
            "id": "1230198295479357441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 ILHAS\nArquip\u00e9lago na regi\u00e3o costeira de Guarapari, a 3 km da costa, faz parte da Reserva Estadual de Setiba. \u00c9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e Apesar do nome, as Tr\u00eas Ilhas s\u00e3o compostas de cinco, s\u00e3o elas: Quitongo, Cambai\u00e3o, Guanchumbas, Leste-Oeste e Guararema.\n#guarapari https://t.co/wYG24TuLsr"
        },
        {
            "author_id": "3310589769",
            "created_at": "2020-02-19T17:49:30.000Z",
            "id": "1230187669474422784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMENT\u00c1RIOS SOBRE O TEMA ABORDADO PELA COMISS\u00c3O DE DIREITO AMBIENTAL DA OAB-CE EM RELA\u00c7\u00c3O \u00c0 PRESEN\u00c7A DE GATOS DOM\u00c9STICOS NO PARQUE ESTADUAL DO COC\u00d3\n\nO Parque Estadual do Coc\u00f3, unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual do grupo\u2026 https://t.co/rchWQvYQW7"
        },
        {
            "author_id": "1044043440286310402",
            "created_at": "2020-02-19T17:47:07.000Z",
            "id": "1230187067726061569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma casinha na Irlanda e um empreguinho no Parque Nacional das Montanhas Wiclow que pague minhas contas e custeie minhas bruxarias https://t.co/3VZUyGtiFl"
        },
        {
            "author_id": "701676949",
            "created_at": "2020-02-19T17:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "49366488",
                        "start": 0,
                        "username": "HiagoVinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230185384946040832",
            "in_reply_to_user_id": "49366488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HiagoVinicius Mia, migo!? Poxaaaaa ....  \ud83d\ude2d Mas te entendo. J\u00e1 odiei algumas coisas e fui quase linchada. Como a Pra\u00e7a da Liberdade e o Parque Municipal , ambos aqui de BH. \ud83e\udd2d"
        },
        {
            "author_id": "1201502510042828800",
            "created_at": "2020-02-19T17:30:12.000Z",
            "id": "1230182811459444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#perspectivadoreino em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/fbP05vLrr4"
        },
        {
            "author_id": "1640909564",
            "created_at": "2020-02-19T17:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "110147687",
                        "start": 54,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1230181334070579203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 suave (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/Bux93TZpl9 https://t.co/RwsLr0rUZv"
        },
        {
            "author_id": "1201502510042828800",
            "created_at": "2020-02-19T17:23:45.000Z",
            "id": "1230181189547417601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vestindoagraca em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/0Lze0ekgyN"
        },
        {
            "author_id": "36449179",
            "created_at": "2020-02-19T16:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "969228816009846786",
                        "start": 9,
                        "username": "brpolitico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230169962217713667",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @brpolitico Construir casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 decente n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1103669519514550273",
            "created_at": "2020-02-19T16:37:16.000Z",
            "id": "1230169490660438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique https://t.co/NAOICyAOQJ\n\n#cabecodemontachique #loures #parquesmunicipais #arlivre #natureza #walkinthepark"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2020-02-19T16:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.65945,
                        -9.06962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "1230169463292559361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fungo do g\u00eanero Dacryopinax.\n\n#resex #fungi #mycology #fungo #lightroompresets em Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio https://t.co/58tcn34Kkp"
        },
        {
            "author_id": "1191679403237019648",
            "created_at": "2020-02-19T16:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "44093823",
                        "start": 11,
                        "username": "LiloVLOG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230166760218877959",
            "in_reply_to_user_id": "1098387637751156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@notisiago @LiloVLOG Beneficiado por leis de S\u00e9rgio Cabral para construir irregularmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, vendeu uma ilha em anga pra joesley Batista, o cara \u00e9 pol\u00eamico por natureza, consegue lucrar em cima da bandidagem."
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-02-19T16:00:30.000Z",
            "id": "1230160238365507585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o nosso #tbt relembra os jabutis que foram reintroduzidos no parque da Tijuca, no Rio de Janeiro! A iniciativa fez parte do Projeto Refauna e envolveu a equipe da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e pesquisadores das universidades UFRJ e UFRRJ. Veja: https://t.co/bsxnL6H6Pq https://t.co/uneXYKJ63L"
        },
        {
            "author_id": "3060593417",
            "created_at": "2020-02-19T15:53:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "36714704",
                        "start": 13,
                        "username": "camposmello"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230158595553136640",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @camposmello Voc\u00ea \u00e9 parte da hipocrisia seja de jatinho do BNDS ou de casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "55924082",
            "created_at": "2020-02-19T15:10:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1230147535542636544",
            "in_reply_to_user_id": "55924082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed criaria um \u00f4nibus com guia pra ir no parque municipal, sede, ct e depois est\u00e1dio"
        },
        {
            "author_id": "1224692647664726017",
            "created_at": "2020-02-19T14:47:13.000Z",
            "id": "1230141795201363968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEssa me entende mesmo sem falar portugu\u00eas\u201d \ud83d\udc3a\u2764\ufe0f #montesclaros #parquemunicipal #amocachorros\ud83d\udc36 em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/7BU9fX31bJ"
        },
        {
            "author_id": "2918164144",
            "created_at": "2020-02-19T14:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "132959169",
                        "start": 46,
                        "username": "Crlh_Oliver"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230138052137365509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da \u00e9poca do \u00c1gua em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \ud83e\udd70\ud83d\ude0d @Crlh_Oliver https://t.co/c8C1yxAteR"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-02-19T14:10:33.000Z",
            "id": "1230132568009379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: MPF quer saber por que presidente do ICMBio ir\u00e1 em encontro de pecuaristas em reserva\u00a0extrativista https://t.co/AVV76opudC https://t.co/5MHSSBjFnB"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-02-19T14:10:31.000Z",
            "id": "1230132560736509955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: MPF quer saber por que presidente do ICMBio ir\u00e1 em encontro de pecuaristas em reserva\u00a0extrativista https://t.co/71oReudYmp https://t.co/jw3Hh45myD"
        },
        {
            "author_id": "920283643439927296",
            "created_at": "2020-02-19T13:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "712676738065637376",
                        "start": 0,
                        "username": "ambiente_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230122095075561473",
            "in_reply_to_user_id": "920283643439927296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ambiente_pt Foi escolhido para ser passivo nos casos do aeroporto do Montijo, na explora\u00e7\u00e3o petrol\u00edfera na Costa Vicentina, na explora\u00e7\u00e3o de l\u00edtio em pleno Parque Nacional Penede Ger\u00eas, na contamina\u00e7\u00e3o dos rios e etc."
        },
        {
            "author_id": "1092869457075150848",
            "created_at": "2020-02-19T13:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2804949532",
                        "start": 0,
                        "username": "GFiuza_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2229303500",
                        "start": 16,
                        "username": "factualidades"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230121376444559361",
            "in_reply_to_user_id": "2804949532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GFiuza_Oficial @factualidades Cresceu na TV Brasileira, expondo bundas de mulheres, colocando pessoas humildes para realizar provas humilhantes em troca de dinheiro,  tem uma casa em Angra dos Reis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, gra\u00e7as a amizade que tinha com Cabral, e quer falar de dec\u00eancia? Loucura loucura!"
        },
        {
            "author_id": "1092869457075150848",
            "created_at": "2020-02-19T13:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230120738994237440",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Voc\u00ea  cresceu na TV Brasileira, expondo bundas de mulheres, colocando pessoas humildes para realizar provas humilhantes em troca de dinheiro,  tem uma casa em Angra dos Reis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, gra\u00e7as a sua amizade com Cabral, quer falar de dec\u00eancia? Loucura loucura!"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2020-02-19T13:15:00.000Z",
            "id": "1230118586682937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os ir\u00e1 oferecer uma s\u00e9rie de atividades fixas, que incluir\u00e1 passeio guiado pelo zool\u00f3gico com trilha interpretativa, visita \u00e0 \u00e1rea de prepara\u00e7\u00e3o de alimentos e cl\u00ednica m\u00e9dica. De ter\u00e7a a s\u00e1bado, com tarifas espec\u00edficas. https://t.co/QqNLlsEH9c"
        },
        {
            "author_id": "505076949",
            "created_at": "2020-02-19T13:12:08.000Z",
            "id": "1230117867187818497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado incendio en Reserva Biol\u00f3gica de Opalaca,\u00a0Intibuc\u00e1 https://t.co/HGuHDI2Z8l https://t.co/NP9bC2IiBw"
        },
        {
            "author_id": "1207022527219982336",
            "created_at": "2020-02-19T13:08:34.000Z",
            "id": "1230116967098523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denominado Parque Natural Municipal da Lajinha, o parque possui 140.000 m\u00b2 de mata preservada, repleto de arauc\u00e1rias, tamba\u00fas, garapas e angicos. Ainda, conta com um grande lago central e diversas esp\u00e9cies de\u2026 https://t.co/RhvM3dFFUV"
        },
        {
            "author_id": "22489008",
            "created_at": "2020-02-19T12:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "133108380",
                        "start": 128,
                        "username": "SergioCabralRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230114597119590400",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Na verdade dormia em sua mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com altera\u00e7\u00e3o na lei realizada pelo amigo @SergioCabralRJ e n\u00e3o viu nada acontecer.\n#HuckHip\u00f3crita"
        },
        {
            "author_id": "18077532",
            "created_at": "2020-02-19T12:56:33.000Z",
            "id": "1230113944561496066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Gran Fondo no papo! Que venham os pr\u00f3ximos 10! \ud83d\ude0e\n\n#strava #granfondo #bike #100km #bicicleta #fevereiro #mountainbike #amigos #friends #paulocesarvinha #rodosol #mtb em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/ydGeM4KL3F"
        },
        {
            "author_id": "349432674",
            "created_at": "2020-02-19T12:56:14.000Z",
            "id": "1230113865993785344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem gay buc\u00f3lica\nVou no parque municipal kkkk"
        },
        {
            "author_id": "4375054343",
            "created_at": "2020-02-19T12:39:27.000Z",
            "id": "1230109643105501185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal cart\u00e3o-postal de Torres, o Parque Estadual da Guarita, agora tem playground: https://t.co/KRZwV77e2U https://t.co/WsGCGD3Wq2"
        },
        {
            "author_id": "152896631",
            "created_at": "2020-02-19T12:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "152896631",
                        "start": 116,
                        "username": "BrunoSMendesBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230108861140525057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece um cen\u00e1rio de um filme, n\u00e9?\nMas \u00e9 s\u00f3 um lago em formato de cora\u00e7\u00e3o em #Wicklow \ud83c\udfac\ud83d\udc91\n\nS\u00f3 #BrunoTuristinho &amp; @BrunoSMendesBR, te levam pra uma incrivel aventura no Parque Nacional das Montanhas de Wicklow.\u2026 https://t.co/NHsJDCOaFt"
        },
        {
            "author_id": "915277197115617282",
            "created_at": "2020-02-19T12:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230102664454819840",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Hipocrisia a gente v\u00ea por aqui. Fala em dec\u00eancia e tem casa em \u00e1rea protegida... Rid\u00edculo!\n#BolsonaromaisFORTEem2020"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2020-02-19T12:01:16.000Z",
            "id": "1230100033674063873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f O Parque Estadual Dunas do Natal tem hor\u00e1rios de visita\u00e7\u00e3o diferenciados durante o Carnaval. https://t.co/itGQEabHOg"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-02-19T12:01:09.000Z",
            "id": "1230100000904011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabi\u00e1-laranjeira\n\nBom dia! Hoje apresentamos o Sabi\u00e1-laranjeira, fotografado por Ian Toscano Pinheiro Ribeiro no Parque Estadual do Coc\u00f3. A esp\u00e9cie Turdus rufiventris \u00e9 comumente observada nas cidades, parques urbanos e quintais. O seu canto melodioso e f\u00e1cil de identificar. https://t.co/bKofiQu8fX"
        },
        {
            "author_id": "882897441606991872",
            "created_at": "2020-02-19T12:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "610624820",
                        "start": 97,
                        "username": "Turismo_DipCC"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "464882763",
                        "start": 112,
                        "username": "DiputacionCC"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "240172648",
                        "start": 126,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "2245750580",
                        "start": 143,
                        "username": "culturiplan"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "57046275",
                        "start": 156,
                        "username": "NaniArenas"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "587830869",
                        "start": 168,
                        "username": "SitiosdeEspana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230099946675884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Convento #ElPalancar\nPedroso de Acim\n\n \u2705 #Monfrag\u00fce\n\u27a1\ufe0f Parque Nacional\n\u27a1\ufe0f Reserva de la Biosfera\n@Turismo_DipCC @DiputacionCC @Extremadura_tur @culturiplan @NaniArenas @SitiosdeEspana https://t.co/tT62yrItAh"
        },
        {
            "author_id": "44719212",
            "created_at": "2020-02-19T11:07:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230086422109003776",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck A fronteira da dec\u00eancia \u00e9 ultrapassada quando um milion\u00e1rio compra jatinho particular financiado pelo BNDS, quando invade \u00e1rea protegida para construir casa de luxo e quando um apresentadir de programa de tv a mando do patr\u00e3o acha que pode ser presidente. Canalha."
        },
        {
            "author_id": "75100655",
            "created_at": "2020-02-19T11:06:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52960205,
                        -22.40809261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1230086164293595137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bel\u00edssimo lago da FEENA \u00e9 a casa para dezenas de animais, s\u00e3o aves, peixes e at\u00e9 jacar\u00e9 que habitam o lugar. \n\n#floresta #lago #feena #rioclarosp\u2665 #rio_claro #vegetacao #natureza @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/nupsz5Wcaj"
        },
        {
            "author_id": "1194475876764864512",
            "created_at": "2020-02-19T10:51:35.000Z",
            "id": "1230082495296786433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \nA Lagoa Azul e a Lagoa Bonita s\u00e3o duas das maiores lagoas. O ecossistema diversificado do parque inclui p\u00e2ntanos de\u2026 https://t.co/6cpPexVYXZ"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2020-02-19T10:35:56.000Z",
            "id": "1230078558401388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Amanhecer no Parque Estadual da Serrada Tiririca, com a laguna de Itaipu em primeiro plano. \ud83c\uddec\ud83c\udde7Dawn at Serra da Tiririca State Park, with the Itaipu Lagoon in the foreground.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#riocomfotografia\u2026 https://t.co/2YZWUlKuZM"
        },
        {
            "author_id": "87081235",
            "created_at": "2020-02-19T10:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "145392416",
                        "start": 127,
                        "username": "recordtvitapoan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.52504144,
                        -13.00626844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1230076304789295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma filha pra conta!!!\ud83c\udf33\ud83c\udf33 Come\u00e7ando o dia aqui, no Porto da Barra, para uma entrevista ao vivo no Programa Bahia no Ar, da @recordtvitapoan, sobre o Parque Municipal Marinho da Barra. \n#parquemarinhodabarra\u2026 https://t.co/ZNthDY2M3G"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2020-02-19T10:00:24.000Z",
            "id": "1230069615704846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tema do dia \u00e9 a assinatura do contrato que cede Vila Velha para a Eco Parques https://t.co/d56vTfiqNO"
        },
        {
            "author_id": "1874853068",
            "created_at": "2020-02-19T09:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230057148031422466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Cascata, Parque Estadual do Desengano - Santa Maria Madalen... https://t.co/Og3M7PpHaC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-02-19T04:48:16.000Z",
            "id": "1229991066100781057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;&gt; OBSERVA\u00c7\u00c3O DE AVES\nO macuco (Tinamus solitarius) \u00e9 a esp\u00e9cie que est\u00e1 sofrendo decl\u00ednio populacional em v\u00e1rias regi\u00f5es da Mata Atl\u00e2ntica devido \u00e0 ca\u00e7a. Ainda \u00e9 bastante abundante na Serra da Cantareira, sobretudo no Parque Estadual da Cantareira. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udcf8Wilson Luchet https://t.co/BdsLPf5aLy"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-02-19T04:42:21.000Z",
            "id": "1229989575961010177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;&gt; OBSERVA\u00c7\u00c3O DE AVES\nMa\u00e7arico-da-perna-amarela predomina sobrevoando o Parque Nacional Lagoa do Peixe ... \ud83d\udc97\n\ud83d\udcf8 Aquiles Bastiani Naressi https://t.co/ZCQiLs65LH"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-02-19T04:38:52.000Z",
            "id": "1229988700106481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;&gt; FOTOGRAFIA\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, \u00e1rea priorit\u00e1ria para a conserva\u00e7\u00e3o de aves migrat\u00f3rias ... \ud83d\udc97\n\ud83d\udcf8 Juan Andr\u00e9s Anza https://t.co/epDEAuT14V"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-02-19T04:36:13.000Z",
            "id": "1229988030699757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;&gt; FOTOGRAFIA\nAraras Azuis na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina ... \ud83d\udc99\n\ud83d\udcf8 Garrete Reis https://t.co/LHd9i2D69N"
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2020-02-19T03:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "94332695",
                        "start": 192,
                        "username": "prefilhota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229978050462408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O 01/2020 - PROCESSO N\u00b0 044/2020 [PARQUE MUNICIPAL MORRO DO BA\u00da 2\u00ba ETAPA] #Not\u00edciasDeIlhota #Ilhota #PrefeituraDeIlhota #DOMIlhota #Di\u00e1rioOficialDosMunic\u00edpios @prefilhota https://t.co/Q86NrotSb6"
        },
        {
            "author_id": "391351586",
            "created_at": "2020-02-19T03:50:47.000Z",
            "id": "1229976598176243715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos de parque estadual da pedra branca nas f\u00e9rias"
        },
        {
            "author_id": "798018757532811264",
            "created_at": "2020-02-19T03:49:26.000Z",
            "id": "1229976258966118400",
            "in_reply_to_user_id": "798018757532811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra eles \u00e9 uma esp\u00e9cie em extin\u00e7\u00e3o por isso a terra \u00e9 uma \u00e1rea protegida\n\ninforma\u00e7\u00e3o in\u00fatil"
        },
        {
            "author_id": "2516981349",
            "created_at": "2020-02-19T03:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "809162226116526088",
                        "start": 0,
                        "username": "tainancia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1229970947911880704",
            "in_reply_to_user_id": "809162226116526088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tainancia Eu n\u00e3o duvido que um dia v\u00e3o vender passeios pro Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds..."
        },
        {
            "author_id": "393635943",
            "created_at": "2020-02-19T03:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229968156053180416",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA E a fronteira de cometer CRIME AMBIENTAL em ter constru\u00eddo de forma ilegal um im\u00f3vel numa area de prote\u00e7\u00e3o ambiental? E a fronteira de ter isolado por boias uma parte de uma praia? Vai catar coquinho, tucano encarnado."
        },
        {
            "author_id": "2551001721",
            "created_at": "2020-02-19T03:01:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "36714704",
                        "start": 13,
                        "username": "camposmello"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229964222127276032",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @camposmello Falou o apresentador amig\u00e3o do \u201cm\u00e3os leves\u201d, invasor de \u00e1rea protegida e dono de jatinho bancado pelo BNDES. Nem entrou na pol\u00edtica mas sabe bem qual o caminho para faturar: fazer cara de bom mo\u00e7o, discurso gen\u00e9rico contra inimigos ocultos e indigna\u00e7\u00e3o seletiva.Mais do mesmo!\ud83d\ude41\ud83d\ude41"
        },
        {
            "author_id": "1227925876307787776",
            "created_at": "2020-02-19T02:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "36714704",
                        "start": 13,
                        "username": "camposmello"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229951687894425600",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @camposmello Quem liga pra o que vc pensa, CANALHA GLOBAL?!!! Vc s\u00f3 tem respeito pela emissora GLOBOLIXO e pelos corruptos que te facilitaram a construir mans\u00e3o em area protegida e a comprar jatinho com dinheiro roubado do povo via BNDS. LADR\u00c3O FDP!!!"
        },
        {
            "author_id": "1171195748957995009",
            "created_at": "2020-02-19T02:07:03.000Z",
            "id": "1229950492312244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero por\u00e9m n\u00e3o vou na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o nem morta\nO REPRESENTANTE DE BH PODIA TER COLOCADO PARQUE MUNICIPAL NE COLEGA https://t.co/loBeGE8CuX"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2020-02-19T02:00:10.000Z",
            "id": "1229948760173764610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer saber por que presidente do ICMBio ir\u00e1 em encontro de pecuaristas em reserva extrativista https://t.co/0IKMYx5zmN"
        },
        {
            "author_id": "95695352",
            "created_at": "2020-02-19T01:56:03.000Z",
            "id": "1229947725292199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem 31 novas esp\u00e9cies de aves no Parque Estadual Chandless, no AC\n2020, e ainda tem descobertas! https://t.co/EF4FYzZ7K4"
        },
        {
            "author_id": "226668726",
            "created_at": "2020-02-19T01:52:51.000Z",
            "id": "1229946920254111744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo ir\u00e1 fornecer subs\u00eddios para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Distrito do\u00a0Sa\u00ed https://t.co/AcDDQ3bA67 https://t.co/UosrM3lzaD"
        },
        {
            "author_id": "1085260160564690944",
            "created_at": "2020-02-19T01:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229939413624512512",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck A fronteira da dec\u00eancia tamb\u00e9m foi ultrapassada quando voc\u00ea pagou uma fortuna ao escrit\u00f3rio de advocacia da esposa do ent\u00e3o governador S\u00e9rgio Cabral para liberar sua obra ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nSem falar na amizade fraterna com A\u00e9cio, Joesley, Eike Batista, etc."
        },
        {
            "author_id": "266817785",
            "created_at": "2020-02-19T01:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "969228816009846786",
                        "start": 0,
                        "username": "brpolitico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229937984985759744",
            "in_reply_to_user_id": "969228816009846786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brpolitico Construir mans\u00e3o em \u00e1rea protegida pode n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1190055995348787201",
            "created_at": "2020-02-19T01:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229935938152824832",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck FRONTEIRA DA DEC\u00caNCIA E COMPRAR JATINHO COM DINHEIRO DO POVO ...\nFRONTEIRA DA DEC\u00caNCIA E CONSTRUIR CASA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E VENDER A CASA PARA OS DONOS DA FRIBOI.\nACREDITO QUE VOC\u00ca N\u00c3O SAIBA O SIGNIFICADO DE FRONTEIRA DA DEC\u00caNCIA....CRIATURA DO P\u00c2NTANO GLOBAL!!!"
        },
        {
            "author_id": "1042443985216831489",
            "created_at": "2020-02-19T01:05:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229935006979690496",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Indecente \u00e9 comprar jatinho com juros subsidiado pelo PT com dinheiro do povo sofrido, indecente \u00e9 fazer mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com tr\u00e1fico de influ\u00eancia de Cabral, indecente \u00e9 voc\u00ea! Votei no Bolsonaro e vou votar de novo, e ver ele dar uma surra humilhante em voc\u00ea!"
        },
        {
            "author_id": "2845930438",
            "created_at": "2020-02-19T00:40:11.000Z",
            "id": "1229928633462071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fazem 18 dias que realizei meu maior sonho de conhecer a maior floresta tropical do mundo\n- a amaz\u00f4nica. \n\nO mais incr\u00edvel q foi da melhor forma poss\u00edvel: estagiando no segundo maior Parque Nacional do Brasil, entre floresta, o rio Ja\u00fa e o rio negro.\n\nFoto da Base do ICMBio\ud83d\udc9a https://t.co/gHXFITEHPL"
        },
        {
            "author_id": "1214603634337554433",
            "created_at": "2020-02-19T00:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229928045303169025",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia Que \u00e9 isso narigudo... cala sua boca ... Ou pensa que j\u00e1 nos esquecemos do jatinho,  da casa de praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  ambiental,  que \u00e9 um canhoto vermelho preparando terreno... Presidente Bolsonaro est\u00e1 cert\u00edssimo. N\u00e3o iremos dar mole pra vcs.\n#Bolsonaro2022"
        },
        {
            "author_id": "26266295",
            "created_at": "2020-02-19T00:37:01.000Z",
            "id": "1229927836640739329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo fim de semana rolou a primeira expedi\u00e7\u00e3o \" Rotas Fotogr\u00e1ficas \", no parque nacional dos Aparados da Serra. A imers\u00e3o fotogr\u00e1fica visitou os c\u00e2nions e cachoeiras da regi\u00e3o e apreciou as del\u00edcias da culin\u00e1ria da Serra Ga\u00facha. Venham participar das nossas aventuras tamb\u00e9m! https://t.co/zYBuHa2kcG"
        },
        {
            "author_id": "1036890517",
            "created_at": "2020-02-19T00:28:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15084884",
                        "start": 0,
                        "username": "gazetadopovo"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "43023158",
                        "start": 18,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1229925712775335937",
            "in_reply_to_user_id": "15084884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gazetadopovo E o @LucianoHuck diz a respeito de ter um jato financiado com o sangue do povo? E de ter uma casa \"regularizada\" em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1074208966538870784",
            "created_at": "2020-02-19T00:19:55.000Z",
            "id": "1229923529702940675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj q eu fui descobrir o parque nacional de brasilia cara e essa alma aqui doida pra acampar"
        },
        {
            "author_id": "910578880548925440",
            "created_at": "2020-02-19T00:17:03.000Z",
            "id": "1229922810191056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lana e suas aventuras no parque municipal \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "1152702619992973312",
            "created_at": "2020-02-19T00:08:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229920619745116162",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ta falando de jatinho comprado com grana do BNDS ou de mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental???"
        },
        {
            "author_id": "62295438",
            "created_at": "2020-02-19T00:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229919077075947526",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que \u00e9 legal n\u00e9? Vai vir candidato patrocinado pela Globo e assim defender os interesses da emissora? Kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1184949120483708931",
            "created_at": "2020-02-18T23:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1229912620955848704",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@LucianoHuck VOU VOMITAR . DEC\u00caNCIA \u00c9 MOSTRAR OS FUROS DA TIAZINHA, DA FEITICEIRA EM HORARIO INFANTIL E TER AMIGOS VAGAGUNDOS, COMPRAR AVI\u00c3O COM DINHEIRO DO POVO, CONSTRUIR MANS\u00c3O EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL.\nTRISTE E REVOLTANTE AO MESMO TEMPO.\n\nhttps://t.co/e3GTahlTiw"
        },
        {
            "author_id": "2279864064",
            "created_at": "2020-02-18T23:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "36714704",
                        "start": 13,
                        "username": "camposmello"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229912266067324930",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @camposmello Seu objetivo n\u00e3o \u00e9 outro sen\u00e3o, atacar Bolsonaro. Ali\u00e1s, sua casa em Angra, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e o jatinho comprado com subs\u00eddio do bolso do povo est\u00e3o bem? Hip\u00f3crita!"
        },
        {
            "author_id": "2917658332",
            "created_at": "2020-02-18T23:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23818833,
                        -22.59892879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1229910939664887809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Taquara in Duque de Caxias, Rio de Janeiro https://t.co/CZLbP7wScD"
        },
        {
            "author_id": "51313350",
            "created_at": "2020-02-18T23:19:04.000Z",
            "id": "1229908220040417283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "javier, nosso amigo chileno, descreveu a unb como \"um parque nacional\""
        },
        {
            "author_id": "1228100640829734914",
            "created_at": "2020-02-18T23:14:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2396,
                        -22.88194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36430955b53190bc"
            },
            "id": "1229907093584375808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheca uma das maiores reservas naturais do esp\u00edrito santo. O parque estadual do forno grande possui uma fauna e uma flora riqu\u00edssima. Al\u00e9m das piscinas Naturais e suas trilhas, o parque\u2026 https://t.co/ypb2xvMPjy"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2020-02-18T23:11:52.000Z",
            "id": "1229906404569280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Est\u00e1 vindo para a Chapada e quer trazer seu filho de quatro patas? \nOk. Mas vale lembrar que nos atrativos da Chapada dos Veadeiros, como nas demais regi\u00f5es que s\u00e3o \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, n\u00e3o \u00e9 permitida a\u2026 https://t.co/hUGjwViFUV"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2020-02-18T23:10:33.000Z",
            "id": "1229906077094834176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem 31 novas esp\u00e9cies de aves no Parque Estadual Chandless, no AC https://t.co/Uv1n4zBc4d https://t.co/8f6D4UY7iR"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-02-18T23:03:53.000Z",
            "id": "1229904398274441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como um portal m\u00e1gico, o P\u00f3lo de Ecoturismo de SP \u00e9 uma experi\u00eancia Fotogr\u00e1fica \u00fanica dentro da cidade de SP!\ud83d\udcf7\ud83c\udf40\n.\nParque Itaim - P\u00f3lo de Ecoturismo de SP\n.\nData:  21 de mar\u00e7o\n.\nDestino: Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/XKoSzATLWa"
        },
        {
            "author_id": "783094650005577729",
            "created_at": "2020-02-18T23:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "78922684",
                        "start": 35,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229903580360036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queria muito muito saber que dia a @prefeiturabh vai liberar as duas faixas da Andradas em frente ao Parque Municipal que est\u00e3o interditadas desde aquela sexta dia 24 que falaram que ia cair o mundo, j\u00e1 tem quase 1 m\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2020-02-18T22:43:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.40310669,
                        -20.63278425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40f54bcb04c9ab5c"
            },
            "id": "1229899165133615105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Pr\u00eato no Branco em Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/mo2923oSYk"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2020-02-18T22:36:59.000Z",
            "id": "1229897629204668423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Est\u00e1 vindo para a Chapada e quer trazer seu filho de quatro patas? \nOk. Mas vale lembrar que nos atrativos da Chapada dos Veadeiros, como nas demais regi\u00f5es que s\u00e3o \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, n\u00e3o \u00e9 permitida a\u2026 https://t.co/Q6lFXotpje"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2020-02-18T22:33:33.000Z",
            "id": "1229896763257085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem 31 novas esp\u00e9cies de aves no Parque Estadual Chandless, no AC https://t.co/6wiGvtHNpp https://t.co/DfZSBmG9Ku"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-18T22:27:02.000Z",
            "id": "1229895125142265857",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Pican\u00e7o\n2) Rua Lacerda Marques - Mandaqui\n3) Rio Baquirivu\n4) Parque Estadual das Fontes Ipiranga\n5) Rodovia dos Bandeirantes - Pirituba\n6) Itaquaquecetuba https://t.co/YV5auQasfS"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2020-02-18T21:53:00.000Z",
            "id": "1229886560021118979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tamb\u00e9m recebi a vers\u00e3o final de um guia online da fam\u00edlia Myrtaceae (plantas) e do artigo de fitossociologia da Floresta Nacional do Ibura, Se.\n\n#biodiversidadesergipana #sergipe #biologo #botanico"
        },
        {
            "author_id": "3413298808",
            "created_at": "2020-02-18T21:42:41.000Z",
            "id": "1229883962019000320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei pra que eu fui inventar de pegar \u00f4nibus pra casa da minha v\u00f3.. meia hora do bg at\u00e9 aqui no parque municipal \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nSe eu tivesse pegado metr\u00f4 eu j\u00e1 tava l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "183802097",
            "created_at": "2020-02-18T21:32:55.000Z",
            "id": "1229881504102277120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAUTA DIA 19 \u2013 17H: GOVERNADOR ASSINA CONTRATO DE CESS\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL VILA VELHA https://t.co/6Gb4RmMmcG"
        },
        {
            "author_id": "1229203676356542464",
            "created_at": "2020-02-18T21:30:17.000Z",
            "id": "1229880843721678850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo produzido pelo Instituto Ekcos para divulga\u00e7\u00e3o do PARNA Cavernas do Perua\u00e7u \ud83e\udd8e\ud83c\udf31 em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/oKU6MVRRiZ"
        },
        {
            "author_id": "2911894919",
            "created_at": "2020-02-18T21:02:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1229873833408114694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no s\u00edtio depois fui no parque Nacional e eu estou com as energias renovadas.\nTomei umas com minha m\u00e3e e \u00e9 isso, ter\u00e7ou \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2020-02-18T20:59:16.000Z",
            "id": "1229873036045750273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Comunidade!!! Para quem tem o interesse em nosso Curso de Ornitologia de campo dentro do Parque estadual do Itingu\u00e7u, Mosaico de Unidades de conserva\u00e7\u00e3o Jureia- Itatins essa \u00e9 a oportunidade de conhecer parte\u2026 https://t.co/jB7eLnRRZV"
        },
        {
            "author_id": "401059117",
            "created_at": "2020-02-18T20:52:26.000Z",
            "id": "1229871315844304896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empetur realiza visita t\u00e9cnica a Lagoa dos Gatos nesta ter\u00e7a-feira (18) e quarta-feira (19). Turism\u00f3logos do Estado est\u00e3o conhecendo a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Pedra D\u2019Antas. Regi\u00e3o \u00e9 destino ideal para o turismo de observa\u00e7\u00e3o de aves https://t.co/6ciA4T7Ozo"
        },
        {
            "author_id": "745929103606448128",
            "created_at": "2020-02-18T20:32:23.000Z",
            "id": "1229866269970702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegar essa trilha s\u00e1bado com a Sandinha e o Jos\u00e9, parque municipal de Nova Igua\u00e7u. Espero que esses fdps marquem certo e v\u00e1...."
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2020-02-18T20:25:11.000Z",
            "id": "1229864461265178625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Parque Estadual da Ilha do Cardoso - Localizado em Cananeia, o acesso a esse verdadeiro recanto da natureza, com uma extensa flora e diversas de esp\u00e9cies de animais, \u00e9 feito por um belo passeio de barco  https://t.co/KxJ084h2WD #Cananeia #TurismoPaulista #SppraTodos https://t.co/gP7qrrvqIe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-02-18T20:14:42.000Z",
            "id": "1229861822074892289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "H\u00e1 11 dias, o Conselho de Caciques das aldeias da etnia Patax\u00f3, que vivem dentro e no entorno do Parque Nacional do Monte Pascoal (BA), fechou as portas e iniciou uma vigil\u00e2ncia noturna na entrada principal da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/v4l24bIld7"
        },
        {
            "author_id": "2296459088",
            "created_at": "2020-02-18T20:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1413249812",
                        "start": 0,
                        "username": "jwssbfr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229859193307500550",
            "in_reply_to_user_id": "1413249812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jwssbfr Na hist\u00f3ria n\u00e3o sei, mas lugares que acho marcantes s\u00e3o o parque natural municipal e a serra do vulc\u00e3o onde a galera salta de parapente"
        },
        {
            "author_id": "69671704",
            "created_at": "2020-02-18T19:59:53.000Z",
            "id": "1229858090482270211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ratinho J\u00fanior assina amanh\u00e3 contrato de cess\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha - https://t.co/Jy3l33COA5"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-02-18T19:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "34952919",
                        "start": 0,
                        "username": "H2FOZ"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "836730134",
                        "start": 7,
                        "username": "portalfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229858058349826048",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@H2FOZ @portalfoz O Parque espera receber mais de 40 mil turistas neste feriado facultativo de Carnaval! \ud83e\udd29\n\nJ\u00e1 se programou para conhecer essa Maravilha? \ud83d\udca6\ud83e\udd70\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u deve receber mais de 40 mil turistas no Carnaval https://t.co/WPHOzni98W"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-02-18T19:36:06.000Z",
            "id": "1229852106095562755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro com criadores de gado que atuam na Resex Verde Para Sempre foi divulgado nas redes sociais. Homero De Giorge Cerqueira confirmou presen\u00e7a\n\nhttps://t.co/BZeCawmZbW"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2020-02-18T19:30:00.000Z",
            "id": "1229850571496050688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF firma parceria para recuperar \u00e1reas no Parque Estadual Serra do Ouro Branco.\nAcordo tamb\u00e9m permitir\u00e1 futura revitaliza\u00e7\u00e3o do Manancial do Ver\u00edssimo, respons\u00e1vel por abastecer a cidade\nhttps://t.co/RxpkLjdwIp https://t.co/HrDsOZctJP"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2020-02-18T19:26:54.000Z",
            "id": "1229849791435362304",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s esta mobiliza\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil contribuir\u00e3o para a Vig\u00edlia do Monte, que acontecer\u00e1 nos dias 21 e 22/02, na aldeia P\u00e9 do Monte. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode ajudar, saiba como: https://t.co/Mv1ZjDUvik"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2020-02-18T19:26:50.000Z",
            "id": "1229849776583299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Parque Nacional do Monte Pascoal, na Bahia, vem sofrendo pela falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o. Existe ali um forte conflito de uso dos recursos naturais, incluindo a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira nativa. https://t.co/OikARcWhyL"
        },
        {
            "author_id": "1043156211628167179",
            "created_at": "2020-02-18T19:07:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "253034260",
                        "start": 14,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229844834426531840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from @icmbio O Parque Nacional Jericoacoara abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado na unidade, em Jijoca de Jericoacoara - Cear\u00e1.\n\nS\u00e3o 02 vagas para a \u00e1rea tem\u00e1tica de\u2026 https://t.co/RTsuUhgeg7"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2020-02-18T19:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "524349796",
                        "start": 98,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229843177697353732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito retido na Av.Afonso Pena entre a Av.Caranda\u00ed e o Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2020-02-18T18:58:54.000Z",
            "id": "1229842746153848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15h58 Tr\u00e2nsito retido na Av. Afonso Pena entre a Av. Caranda\u00ed e o Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro."
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2020-02-18T18:45:12.000Z",
            "id": "1229839297328619523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 dia de #tbt mas me bateu uma saudade deste dia!!!\n. .\n.\n\nParque Nacional de Itatiaia \nMorro do Couto -2680m\nSegunda maior montanha PNI\ne a oitavo maior Cume do Brasil.\n.\n\nDeco Macedo\nGuia de Turismo\n21 98226\u2026 https://t.co/GyzOFFZtc6"
        },
        {
            "author_id": "1486475070",
            "created_at": "2020-02-18T18:44:50.000Z",
            "id": "1229839204059926531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o v\u00e9i nessa \u00e9poca eu tinha um Springblade rosa e usava c aquelas blusa de franja kkkkkkkkkkkkk e ainda coloca nos encontro no parque municipal, o auge q fase https://t.co/EvkpfFn7Dv"
        },
        {
            "author_id": "1038751096611721216",
            "created_at": "2020-02-18T18:43:17.000Z",
            "id": "1229838814903963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Elvis Cezar vai inaugurar Parque Municipal do Parque Santana no dia 14 de\u00a0mar\u00e7o https://t.co/E9fTSdxQuu https://t.co/gXX19kpm55"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2020-02-18T18:41:27.000Z",
            "id": "1229838351727038464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador assina contrato de cess\u00e3o do Parque Estadual Vila Velha\u00a0 https://t.co/EagDzNZAmS"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2020-02-18T17:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.65945,
                        -9.06962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "1229826317488676864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fungo da esp\u00e9cie (Coprinellus disseminatus)\n\n#fungi #fungo #micologia #mycology #resex em Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio https://t.co/VDPosFosBg"
        },
        {
            "author_id": "260391396",
            "created_at": "2020-02-18T17:34:31.000Z",
            "id": "1229821509067210753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas que s\u00e3o apaixonados por gatos, venham ao Parque Municipal que c\u00eas v\u00e3o ficar loucos hahaha"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-02-18T17:23:52.000Z",
            "id": "1229818829787799555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estradas ilegais, explos\u00e3o do garimpo, queimadas, invas\u00f5es, grilagem de terras e avan\u00e7o da agropecu\u00e1ria marcaram o ano de 2019 na bacia do Xingu. Quase 40 mil hectares foram desmatados ilegalmente em Terras Ind\u00edgenas e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/GGMd8viMhb"
        },
        {
            "author_id": "1229780272666890243",
            "created_at": "2020-02-18T17:13:05.000Z",
            "id": "1229816114865229835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Topetinho-vermelho (Lophornis magnificus)\nParque Nacional do Itatiaia- RJ https://t.co/87EO3MwSrj"
        },
        {
            "author_id": "9182532",
            "created_at": "2020-02-18T17:12:30.000Z",
            "id": "1229815970585333766",
            "in_reply_to_user_id": "9182532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, a Biblioteca Parque Estadual foi atropelada pela crise do Estado q relegou gastos com cultura p segundo plano. A transi\u00e7\u00e3o de um modelo de gest\u00e3o para outro, a falta de or\u00e7amento e a descontinuidade das pol\u00edticas em geral levam ao sucateamento e preju\u00edzo p a popula\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "59458929",
            "created_at": "2020-02-18T16:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "351945547",
                        "start": 0,
                        "username": "1guilhermebrant"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229809695155609600",
            "in_reply_to_user_id": "351945547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1guilhermebrant Eu pensei que era em outro local, dentro da floresta nacional sei l\u00e1, mas no noroeste fiquei bem surpreso"
        },
        {
            "author_id": "1189143086863212544",
            "created_at": "2020-02-18T16:24:34.000Z",
            "id": "1229803905132961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ontem, Alex e sua equipe aproveitaram o tempo livre em um passeio pelo Parque Nacional de Everglades, na Fl\u00f3rida. \ud83c\udf31\ud83e\udd70 https://t.co/39kbKRrtAt"
        },
        {
            "author_id": "3327573316",
            "created_at": "2020-02-18T16:20:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1222761341578072064",
                        "start": 0,
                        "username": "barbrinaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229802923632230402",
            "in_reply_to_user_id": "951982194343448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbrinaa foi no parque municipal!! SIMMM DKDNDKDJ isso mesmo tipo\n\ntinha a fase da crian\u00e7a, adolescentes, adult e idoso"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2020-02-18T16:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "799260530",
                        "start": 177,
                        "username": "MottaTarcisio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229801390073110530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A magn\u00edfica Elza Soares est\u00e1 sendo homenageada neste carnaval pela Mocidade Independente. Na Biblioteca Parque Estadual, mostra conta a hist\u00f3ria da cantora. Em 2019, o vereador @MottaTarcisio condecorou a artista com a Medalha Chiquinha Gonzaga. https://t.co/4Y3ZdmU2OI"
        },
        {
            "author_id": "17684034",
            "created_at": "2020-02-18T16:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "9317502",
                        "start": 89,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229799295190212609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio confirma presen\u00e7a em reuni\u00e3o de pecuaristas de reserva extrativista @estadao:  https://t.co/mG0uagKJiQ"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2020-02-18T16:04:31.000Z",
            "id": "1229798860530339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional espera mais de 40 mil turistas neste carnaval https://t.co/gzq2NIgeSG"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-02-18T15:58:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1229797359183257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9Bico do Papagaio\nLocalizado no setor A do Parque Nacional da Floresta da Tijuca o Bico do Papagaio \u00e9 uma das trilhas mais procuradas do Parque, com uma linda vista da Cidade Maravilhosa aos seus 989m de altitude de\u2026 https://t.co/RDK7fFr0h9"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2020-02-18T15:53:24.000Z",
            "id": "1229796061608173569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cano Cristales tamb\u00e9m conhecido como o Rio das 5 cores est\u00e1 localizado no Parque Nacional Sierra de la Macarena na Col\u00f4mbia. Algas e plantas aqu\u00e1ticas s\u00e3o as respons\u00e1veis pelas mudan\u00e7as de cor da \u00e1gua. \u00c9poca para\u2026 https://t.co/KFN3JKBxOQ"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-02-18T15:52:43.000Z",
            "id": "1229795891969773575",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u201c\u00c9 uma luta que temos que fazer juntos, esse era inclusive um pensamento do meu pai\u201d Angela Mendes refor\u00e7a a uni\u00e3o entre os povos da floresta e lembra o PL que amea\u00e7a a Reserva Extrativista Chico Mendes e a Serra do Divisor no Acre. https://t.co/0Waumatpjo"
        },
        {
            "author_id": "1202049728147591168",
            "created_at": "2020-02-18T15:41:24.000Z",
            "id": "1229793040799236098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar rol\u00ea \nDe botinho \nNo Parque Municipal \nAlgu\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "1027585809816399873",
            "created_at": "2020-02-18T15:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1092125584845692928",
                        "start": 0,
                        "username": "dudarsp__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229790277432418304",
            "in_reply_to_user_id": "1092125584845692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudarsp__ parque Guanabara, parque municipal, explanada do Mineir\u00e3o, casa Ab\u00edlio barreto e livraria"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2020-02-18T14:45:25.000Z",
            "id": "1229778952731885569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Parab\u00e9nsPeruibe Pr\u00f3xima \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Jureia-Itatins, Peru\u00edbe oferece op\u00e7\u00f5es de belas praias e passeios pela Mata Atl\u00e2ntica preservada, com cachoeiras, restingas e ba\u00edas de \u00e1guas claras https://t.co/0furUq3cpF #Peruibe #TurismoPaulista https://t.co/1rllZNuzJB"
        },
        {
            "author_id": "1159831042569592833",
            "created_at": "2020-02-18T14:34:53.000Z",
            "id": "1229776303265656833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lembro que o presidente pescou em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e deu maior chilique quando foi multado. Ser\u00e1 que esse neg\u00f3cio de aviso funciona mesmo, ou ele n\u00e3o viu nenhum?"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2020-02-18T14:20:26.000Z",
            "id": "1229772667525398529",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No #Brasil, dados mostram que o desmatamento voltou \u00e0 tend\u00eancia de crescimento desde 2014. E especialistas atribuem isso a mudan\u00e7as nas pol\u00edticas de conserva\u00e7\u00e3o e ao enfraquecimento de \u00f3rg\u00e3os ambientais. O GIF mostra a Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, de 2004 a 2018. https://t.co/6vit5XRzKQ"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-02-18T13:36:11.000Z",
            "id": "1229761529907699713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber mais de 40 mil turistas no Carnaval: https://t.co/0vBQU4Mytw"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-02-18T13:36:06.000Z",
            "id": "1229761510437793794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber mais de 40 mil turistas no Carnaval: https://t.co/2zOGu8ge18"
        },
        {
            "author_id": "2680616532",
            "created_at": "2020-02-18T13:28:12.000Z",
            "id": "1229759519896547329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade civil participa de vig\u00edlia pela prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal, na Bahia - SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/EDibQmGmhu"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2020-02-18T13:14:56.000Z",
            "id": "1229756181163520001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste Carnaval, conecte-se \u00e0 natureza. Visite Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/ehYell6QCw"
        },
        {
            "author_id": "1064956714573840384",
            "created_at": "2020-02-18T12:38:47.000Z",
            "id": "1229747087790792704",
            "in_reply_to_user_id": "1064956714573840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00faltima esp\u00e9cie do grupo t\u00e1 ali do ladinho do janeiroensis. No caso \u00e9 o Atlantirivulus jurubatibensis. Como o nome j\u00e1 diz, sua exist\u00eancia relaciona-se a regi\u00e3o de Jurubatiba em Quissam\u00e3. Mas desta, d\u00e1 pra relaxar. A sua exist\u00eancia se relaciona ao Parque Nacional de Jurubatiba https://t.co/FNMPf0f3qz"
        },
        {
            "author_id": "82962671",
            "created_at": "2020-02-18T12:20:29.000Z",
            "id": "1229742481815764992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta nacional de Bras\u00edlia \u00e9 um santu\u00e1rio de felicidade, nesta \u00e9poca do ano as aranhas est\u00e3o mostrando suas agilidades...\n\n#fluxodossamurais https://t.co/6gfLZ1a695"
        },
        {
            "author_id": "1181371336792383492",
            "created_at": "2020-02-18T12:19:44.000Z",
            "id": "1229742291201425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clouds drift into the valley at the base of Dedo de Deus, Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teresopolis, Brazil.\u2063\n\u2063\u2063\n#nicehike #hikevibes #lovehiking #hikeditlikedit #hikemore #hikingtrip #trekkingtime\u2026 https://t.co/5mi0YsJD4g"
        },
        {
            "author_id": "902949228644839430",
            "created_at": "2020-02-18T12:16:22.000Z",
            "id": "1229741444992241665",
            "in_reply_to_user_id": "902949228644839430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Noroeste \u00e9 emblem\u00e1tico do cinismo do capital: constru\u00eddo em cima do cerrado do Parque Nacional de Bras\u00edlia e do Santu\u00e1rio, vendeu-se como bairro ecol\u00f3gico e chegou a ter o m2 mais caro do pa\u00eds. O projeto come\u00e7ou em governo de direita, mas foi mesmo constru\u00eddo pelp Agnelo (PT)+"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-02-18T12:05:15.000Z",
            "id": "1229738646259093506",
            "in_reply_to_user_id": "1161992190945632258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na regi\u00e3o mais ao norte das montanhas alem\u00e3s de baixo relevo, conhecidas como \u201cMittelgebirge\u201d, o parque nacional encontra-se em uma das regi\u00f5es preferidas para caminhadas e esqui no norte da Alemanha.\n*\nacesse nosso site: https://t.co/UTFskDLjig \n\u2022 https://t.co/jPi0TUja8J"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-02-18T12:05:07.000Z",
            "id": "1229738612624936961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neblinas fortes e raios de sol, florestas, \u00e1guas, lendas sobre bruxas e ofertas de para o bem-estar \u2013 tudo isso est\u00e1 esperando por voc\u00ea no Parque Nacional do Harz. https://t.co/wIypGXqgDZ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-18T12:03:15.000Z",
            "id": "1229738142397337601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-de-encontro-amarelo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro\n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/F7hPPZ08Jp"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-18T11:41:41.000Z",
            "id": "1229732714120654848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Anavilhanas\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/O2uVkDcBad\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/xIAZSieXe0\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/MEu5ctdOnl"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-02-18T11:30:22.000Z",
            "id": "1229729868444819458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Presidente do ICMBio confirma presen\u00e7a em reuni\u00e3o de pecuaristas de reserva extrativista | Atividade \u00e9 proibida em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mas ocorre h\u00e1 alguns anos na Resex Verde para Sempre, no Par\u00e1; MPF pediu esclarecimento a Homero Cerqueira.\n\nhttps://t.co/pBvypMr2uk"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2020-02-18T10:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "88762702",
                        "start": 153,
                        "username": "giovanagirardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229721501122940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal deu prazo de 15 dias para que o presidente do ICMBio informe qual ser\u00e1 o papel dele no encontro com os pecuaristas, informa @giovanagirardi no Estad\u00e3o.\nhttps://t.co/TwuZAC2OvO"
        },
        {
            "author_id": "974008333186183168",
            "created_at": "2020-02-18T10:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "259840707",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229717508401369088",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PGR Este Resesx \u00e9 imensa, jamais poderia ser uma UC de uso sustent\u00e1vel na sua totalidade, outro aspecto gado jamais deveria de ser tolerado em UNIDADE DE CONSERVA\u00c7AO, mas O MPF do Par\u00e1 tolera e vai se arrepender no futuro."
        },
        {
            "author_id": "1127715288567492613",
            "created_at": "2020-02-18T10:39:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "43347078",
                        "start": 109,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229717041944375298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vig\u00edlia pede prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal\nLeia mais: https://t.co/JDDPri9wC2\nCom @sosma \n#AldeiaP\u00e9doMonte #Bahia #Cooplange #Ind\u00edgenas #MataAtl\u00e2ntica #ParqueNacionaleHist\u00f3ricodoMontePascoal #Patax\u00f3 #UnidadedeConserva\u00e7\u00e3o #UC #Vig\u00edliadoMonte https://t.co/QP0jZb0g5c"
        },
        {
            "author_id": "4129891816",
            "created_at": "2020-02-18T10:21:24.000Z",
            "id": "1229712513777983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o posso construir o que quero num terreno situado numa \u00e1rea classificada como \"reserva ornitol\u00f3gica\". O aeroporto do Montijo vai nascer num \u00e1rea protegida. Era bem feito, mal acabasse de ser constru\u00eddo, as \u00e1guas do Atl\u00e2ntico invadissem aquela porra."
        },
        {
            "author_id": "792136657",
            "created_at": "2020-02-18T09:57:10.000Z",
            "id": "1229706413171187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas as obras do Parque Municipal de G\u00f3is\nhttps://t.co/s5PPgYqMW2 https://t.co/TtZT9sqNR1"
        },
        {
            "author_id": "72059270",
            "created_at": "2020-02-18T09:14:39.000Z",
            "id": "1229695712411242497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do ICMBio e pecuaristas marcam reuni\u00e3o sobre cria\u00e7\u00e3o de gado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o https://t.co/SBfCPQFNa7 MPF pede esclarecimentos; Reserva Extrativista Verde Para Sempre s\u00f3 permite atividades por popula\u00e7\u00f5es tradicionais para subsist\u00eancia https://t.co/WDgjcLDiOT"
        },
        {
            "author_id": "3003868127",
            "created_at": "2020-02-18T08:49:22.000Z",
            "id": "1229689350910337024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "climatempo: RT pedaguasp: [15:50] \ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: 8) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia 9) Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o 10) Sociedade H\u00edpica Paulista - Itaim Bibi 11) Rua Ant\u00f4nio Antenor Nogueira - Tabo\u00e3o da Serra 12) Ribeir\u00e3o \u2026 https://t.co/yykZlXW0v0"
        },
        {
            "author_id": "42110295",
            "created_at": "2020-02-18T06:12:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -119.63020913,
                        37.50667751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "1229649840751173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariposa Grove \u00e9 um bosque de sequ\u00f3ias localizado na parte sul do Parque Nacional de Yosemite (Calif\u00f3rnia). \u00c9 o maior bosque de sequ\u00f3ias gigantes do parque. Duas de suas \u00e1rvores est\u00e3o entre as 30 maiores sequ\u00f3ias\u2026 https://t.co/j7uLfJTUTM"
        },
        {
            "author_id": "1229634621731721217",
            "created_at": "2020-02-18T05:43:53.000Z",
            "id": "1229642673423867905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do Maranh\u00e3o. O territ\u00f3rio do parque est\u00e1 distribu\u00eddo pelos\u2026 https://t.co/H9PRB1EL3v"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-02-18T05:06:59.000Z",
            "id": "1229633386236518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer saber por que presidente do ICMBio ir\u00e1 em encontro de pecuaristas em  ... | publicado em Blogosfera da Rede PT -  - https://t.co/T3uzX0nZAt\n\n- Curta nossa P\u00e1gina: https://t.co/ATQeN5dOd5\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #40anosPT https://t.co/iyXilcHiCh"
        },
        {
            "author_id": "317874127",
            "created_at": "2020-02-18T03:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.05803342,
                        -15.6337811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1229614971304239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observando o movimento. Coleguinhas em plena atividade, a todo vapor. \n\ud83d\udc1c\ud83d\udc1c\ud83d\udc1c\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\nNinho de Graveteiros.\nAngico Jacar\u00e9 \u00e9  amparado por uma Mangueira e um Ip\u00ea ap\u00f3s queda da  \u00faltima chuva. em Parque Estadual Z\u00e9\u2026 https://t.co/RkkPfWibzz"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2020-02-18T03:40:01.000Z",
            "id": "1229611500911898631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Carlos Massa Ratinho Jr. assina a concess\u00e3o do Parque Estadual com a empresa Eco Parques Brasil https://t.co/mMKb2eu9em"
        },
        {
            "author_id": "1193805260957114368",
            "created_at": "2020-02-18T03:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "635764127",
                        "start": 15,
                        "username": "carloscezarcjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229606486826983424",
            "in_reply_to_user_id": "1008016648505307137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VictorSoaresF @carloscezarcjr Eu perguntei pra gente que j\u00e1 foi passar o Carnaval nesse Estado, e eles falaram que \u00e9 assim mesmo. Dentro da \u00e1rea protegida fingem uma certa civiliza\u00e7\u00e3o mas fora,  na pipoca, a dan\u00e7a \u00e9 essa dando soco nos outros. Que estupidez, sair de casa pra apanhar\ud83d\ude2e Fim dos tempos."
        },
        {
            "author_id": "843292723440422912",
            "created_at": "2020-02-18T01:12:16.000Z",
            "id": "1229574320218943489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembro na \u00e9poca juntava geral no parque municipal e ficava mandando o passinho, malava dms kkkkkkkkkk https://t.co/onZfTsJ9iK"
        },
        {
            "author_id": "1368217044",
            "created_at": "2020-02-18T00:49:46.000Z",
            "id": "1229568655635161088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui correr no parque Municipal e depois da \u00faltima volta parei fiquei olhando pra lagoa, seek bromance no fone e bateu uma brisa fi do nada"
        },
        {
            "author_id": "722645888",
            "created_at": "2020-02-18T00:20:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1229561225211764738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando ijes\u00e1 ecoar, e as pulseiras soarem como as \u00e1guas do rio\n\u00c9 ela! \ud83d\udc9b\u2728\ud83c\udf3c Ora y\u00ea y\u00ea \u00f4. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/4utkpXjyP5"
        },
        {
            "author_id": "1109236478868144128",
            "created_at": "2020-02-18T00:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "263247050",
                        "start": 0,
                        "username": "santoslss"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "16968506",
                        "start": 11,
                        "username": "Leoni_a_jato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229557185614495746",
            "in_reply_to_user_id": "263247050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@santoslss @Leoni_a_jato Lembram o agente da multa, por um certo ser est\u00e1 pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-18T00:00:00.000Z",
            "id": "1229556131971969029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Andando sozinho pelo sil\u00eancio das noites da caatinga, o cachorro-do-mato se espalha pelo Parque Nacional de Jericoacoara. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. #ecoturismo #quemconhececonserva https://t.co/tjlEAs6eRi"
        },
        {
            "author_id": "2387134650",
            "created_at": "2020-02-17T23:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229555236198547456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: Presidente do ICMBio confirma presen\u00e7a em reuni\u00e3o com pecuaristas que exercem atividade ilegal -  https://t.co/Qsd2NDuhmr"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-02-17T23:45:16.000Z",
            "id": "1229552424916000771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Rede de especialistas em ecologia de transportes prova por A + B porque a proposta de abertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, jamais se qualificaria como \u201cestrada-parque\u201d\n\nhttps://t.co/SuxgbeacH2"
        },
        {
            "author_id": "106524698",
            "created_at": "2020-02-17T23:35:49.000Z",
            "id": "1229550047026610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que minha exist\u00eancia quer dar dimens\u00f5es exageradas a tudo? J\u00e1 n\u00e3o me \u00e9 mais suficiente deitar no ch\u00e3o do meu quarto e deixar tudo sair de mim, os pensamentos ficam presos naquele espacinho. Eu preciso deitar no ch\u00e3o de um parque nacional ou sei l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1195002672715378688",
            "created_at": "2020-02-17T23:35:25.000Z",
            "id": "1229549947177050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccN\u00e3o gaste seu precioso tempo tentando agradar a todo mundo; a vida \u00e9 sua, por isso fa\u00e7a tudo pensando em agradar a voc\u00ea! em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/aK8dkmWSvV"
        },
        {
            "author_id": "1195002672715378688",
            "created_at": "2020-02-17T23:31:41.000Z",
            "id": "1229549003504746498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc\u00c0s vezes sou forte, outras n\u00e3o; h\u00e1 dias que sou feliz e outros tento ser; sou assim, fiel a quem sou, fiel a minha ess\u00eancia.\u2764\ufe0f\u26f0\ufe0f em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/mEe2i0plPr"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2020-02-17T23:23:07.000Z",
            "id": "1229546850866388994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cantinho maravilhoso na Ba\u00eda Sul, em Florian\u00f3polis.\n.\nEsse local \u00e9 a Reserva Extrativista Marinha do Pirajuba\u00e9, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (UC) gerida pelo Instituto Chico\u2026 https://t.co/B1DRNp9weX"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2020-02-17T23:09:36.000Z",
            "id": "1229543447247380482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre!\nSegue nota oficial:\n\n#valeroexpedicoes \n#spotbrasil \n#trilhandomontanhas https://t.co/138HakNLeV"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2020-02-17T23:07:31.000Z",
            "id": "1229542924175773698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES-MG abre a portaria em Alto Capara\u00f3 MG no dia 18 de fevereiro de 2020 !!! #vemprocaparao #pousadadobezerra #parquenacionaldocaparao #picodabandeira #valeencantado #valeverde\u2026 https://t.co/OZh1KAlHXP"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2020-02-17T22:49:11.000Z",
            "id": "1229538311896797190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera mais de 40 mil turistas neste\u00a0carnaval https://t.co/NvrxvPol4B https://t.co/JLO4VvPQjB"
        },
        {
            "author_id": "961855830160101376",
            "created_at": "2020-02-17T22:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1222177063953629187",
                        "start": 0,
                        "username": "RFLGlau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229538186830983169",
            "in_reply_to_user_id": "1222177063953629187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RFLGlau Juro q se eu tivesse uma dessa eu ia em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e desmatava tudo s\u00f3 de zoas"
        },
        {
            "author_id": "3958346849",
            "created_at": "2020-02-17T22:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2900565670",
                        "start": 0,
                        "username": "kordeliars"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229530548730834945",
            "in_reply_to_user_id": "2900565670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kordeliars @ironsidxe tem nd l\u00e1, s\u00f3 casa, brt, um parque municipal, casa do meu amigo, mercado e deposito"
        },
        {
            "author_id": "208108652",
            "created_at": "2020-02-17T21:38:52.000Z",
            "id": "1229520613368377349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Tambor\u00e9 \ud83d\ude22\nJa come\u00e7aram a desmatar , n\u00e3o dou mais 1 ano at\u00e9 nao ter mais :/"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2020-02-17T21:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "179486721",
                        "start": 0,
                        "username": "cafezinhobom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229520277391974400",
            "in_reply_to_user_id": "179486721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafezinhobom Vamos! Parque Municipal de BH, dois reais a pipoca."
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2020-02-17T21:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "17871562",
                        "start": 25,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229520057144877058",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Os t\u00e9cnicos do Instituto @socioambiental tamb\u00e9m destacaram um outro ponto problem\u00e1tico na MP: ela retira a prote\u00e7\u00e3o de quase 5 mil hectares da Floresta Nacional (Flona) de Roraima e entrega esta \u00e1rea ao governo do Estado. \n\n\u00c9 um local onde h\u00e1 pedidos de minera\u00e7\u00e3o (em amarelo). https://t.co/UyYxOksamH"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2020-02-17T21:36:36.000Z",
            "id": "1229520043169415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, local que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, espera receber mais de 40 mil turistas neste feriado facultativo de Carnaval. \nhttps://t.co/eKpP2XInSW https://t.co/sSoC7v59W6"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-02-17T21:30:00.000Z",
            "id": "1229518382141202433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Presidente do ICMBio confirma presen\u00e7a em reuni\u00e3o de pecuaristas de reserva extrativista na Amaz\u00f4nia, mas atividade \u00e9 proibida no local https://t.co/nih6f4gAcc"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2020-02-17T21:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.65945,
                        -9.06962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "1229511252373688320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fungo da esp\u00e9cie (Stiptophyllum erubescens)\n\n#fungi #fungus #fungo #micology #micologia #lightroompresets #resex em Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio https://t.co/fUhRewlqqy"
        },
        {
            "author_id": "32329421",
            "created_at": "2020-02-17T20:58:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "257715213",
                        "start": 10,
                        "username": "gnuman1979"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229510461286240258",
            "in_reply_to_user_id": "1216083450068946950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eulanaem @gnuman1979 pelo parque nacional de tijuca"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2020-02-17T20:46:24.000Z",
            "id": "1229507411305693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera mais de 40 mil turistas neste\u00a0carnaval https://t.co/NvrxvPol4B https://t.co/NGXDdnmjYd"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2020-02-17T20:45:13.000Z",
            "id": "1229507111790530567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DicaTurSP Parque Nacional da Serra da Bocaina - Um lugar lindo, com muito verde, mirantes, cachoeiras, trilhas, clima agrad\u00e1vel e total contato com a natureza. \u00c9 uma das maiores \u00e1reas protegidas da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/haGjwW6SaE #Bananal #SJdoBarreiro #TurismoPaulista https://t.co/XaBvHoLEz4"
        },
        {
            "author_id": "88762702",
            "created_at": "2020-02-17T20:44:11.000Z",
            "id": "1229506853614301184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Atividade \u00e9 proibida em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mas ocorre h\u00e1 alguns anos na Resex Verde para Sempre, no Par\u00e1; MPF pediu esclarecimento a Homero De Giorge Cerqueira, presidente do \u00f3rg\u00e3o ambiental https://t.co/FlgvjLmZaV"
        },
        {
            "author_id": "3073661469",
            "created_at": "2020-02-17T20:43:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1229506775151333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Norte de Portugal \nGer\u00eas em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/K1F3kZq0EJ"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-02-17T20:30:00.000Z",
            "id": "1229503283120574465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os amplia servi\u00e7os e reajusta tarifa\nhttps://t.co/kQnaRS6OPJ https://t.co/HXxyI513Go"
        },
        {
            "author_id": "59589903",
            "created_at": "2020-02-17T20:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "253034260",
                        "start": 162,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229501450394337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Essa inconveni\u00eancia chamada DEMOCRACIA. MPF tenta impedir que Reserva Extrativista no Par\u00e1 seja tomada por grandes pecuaristas sob a ben\u00e7\u00e3o do novo presidente do @ICMBio : \"cria\u00e7\u00e3o de gado nesse tipo de UC s\u00f3 \u00e9 permitida para comunidades tradicionais e para subsist\u00eancia\" https://t.co/dHVeoG3w0z"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-02-17T20:15:05.000Z",
            "id": "1229499530430693376",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) enviou of\u00edcio ao presidente do Instituto Chico Mendes para Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) pedindo esclarecimentos sobre a presen\u00e7a dele em uma reuni\u00e3o de pecuaristas que atuam na Reserva Extrativista Verde para Sempre, no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2020-02-17T20:08:12.000Z",
            "id": "1229497797470236673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POL\u00cdCIA\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #PMERJ - UPAm JUATINGA resgata uma jaguatirica no sert\u00e3o do Taquari, em Paraty, no RJ. O animal foi encaminhado \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA de Juatinga, tamb\u00e9m em Paraty. https://t.co/DhqlFf9FEQ"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-02-17T20:01:35.000Z",
            "id": "1229496130205077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no\u00a0Paran\u00e1 https://t.co/2buVnEhu23 https://t.co/78VTbUDeQo"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-02-17T19:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1229495043922288643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Miau e o Pru no Parque.\ud83d\ude0d em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/zv4ed1Y5dY"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-17T19:57:02.000Z",
            "id": "1229494985747288064",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n10) Bosque Maia - Maia\n11) Jardim Mim\u00e1s\n12) Aricanduva\n13) Pra\u00e7a M\u00e1rio Ant\u00f4nio de Carvalho - \u00c1gua Rasa\n14) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n15) Tabo\u00e3o da Serra"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-02-17T19:56:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1229494803886477317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRUUUUUUUUU!!!!! \n\nInfelizmente o parque estava fechado, ent\u00e3o, tive que dar zoom pra tirar foto, mas a\u00ed est\u00e1, os primeiros pombos vistos durante essa viagem! \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/UeX4B6gaWy"
        },
        {
            "author_id": "14494963",
            "created_at": "2020-02-17T19:49:47.000Z",
            "id": "1229493164119068673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que me preocupa \u00e9 o final deste texto:\n\"Levantamento da biodiversidade do Parque Nacional do Monte Roraima \u00e9 a primeira etapa para planejar estrat\u00e9gias e a\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o e desenvolvimento sustent\u00e1vel, al\u00e9m de aproveitar o potencial tur\u00edstico.\"\n\nhttps://t.co/8BS70dYG0w"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-02-17T19:49:33.000Z",
            "id": "1229493105281425409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O encontro reuniria criadores de gado da Reserva Extrativista Verde para Sempre, onde s\u00f3 pode haver explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica pelas comunidades locais. A Reserva foi criada para proteger 1,3 milh\u00e3o de hectares de florestas ainda preservadas na regi\u00e3o do baixo Xingu. https://t.co/FBYg4gas5U"
        },
        {
            "author_id": "473894614",
            "created_at": "2020-02-17T19:40:59.000Z",
            "id": "1229490947056185347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pontap\u00e9 inicial para prote\u00e7\u00e3o de nascentes do Estado foi dado nesta sexta-feira (14), na sede da unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual APA da Bica do Ipu, regi\u00e3o da Bacia do Acara\u00fa. https://t.co/P9EHSq3gvG"
        },
        {
            "author_id": "27226190",
            "created_at": "2020-02-17T19:34:12.000Z",
            "id": "1229489240838459393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber como os comunistas sonham em fazer conosco. Olhe nossos \u00edndios.\nO passo seguinte tb foi dado. Quilombolas: delimitam \u00e1rea \"protegida\", vc s\u00f3 pode trabalhar em coisas que de deixar\u00e3o sobrevivente e dependente de aux\u00edlio do governo. https://t.co/j3t2WtvG7S"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-02-17T19:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "20882772",
                        "start": 0,
                        "username": "edwardluz"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "17871562",
                        "start": 11,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229487468703027200",
            "in_reply_to_user_id": "20882772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edwardluz @socioambiental Fa\u00e7o parte do conselho gestor da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do Meio, hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio de cria\u00e7\u00e3o dessa infame UC, que a exatos 15 anos vem exterminando os moradores e produtores ditos povos da floresta, que at\u00e9 hoje esperam uma solu\u00e7\u00e3o do ICMBio e MMA, o MPF nada faz! https://t.co/v8YHkKjuFF"
        },
        {
            "author_id": "4107008241",
            "created_at": "2020-02-17T19:21:32.000Z",
            "id": "1229486052722839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho pena da rapaziada q trabalha nas imedia\u00e7\u00f5es ou trabalha do parque nacional deve ta chovendo q nem o caralhao capa de chuva fedendo e suor escorrendo da testa por causa do calor da capa"
        },
        {
            "author_id": "886363755768152064",
            "created_at": "2020-02-17T19:18:22.000Z",
            "id": "1229485254311698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final da tarde de ontem, dia 16/02, um grupo de turistas da cidade de Crate\u00fas-CE visitaram a Pedra do Castelo, monumento natural talhado na rocha pela natureza.\n\nOs visitantes estavam chegando de um passeio no\u2026 https://t.co/YDhnPYMMMQ"
        },
        {
            "author_id": "1229465344005242880",
            "created_at": "2020-02-17T19:12:47.000Z",
            "id": "1229483852554481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26f5 - MARAGOGI - Cidade alagoana com cerca de 30 mil habitantes, que fica entre Macei\u00f3 e Recife. O lugar, cujo nome prov\u00e9m de um rio da regi\u00e3o, \u00e9 banhado pela Costa dos Corais, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental brasileira, se tornou o segundo polo alagoano mais visitado. https://t.co/dCOyFPimxP"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-17T18:55:46.000Z",
            "id": "1229479569872302082",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[15:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n8) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n9) Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o\n10) Sociedade H\u00edpica Paulista - Itaim Bibi\n11) Rua Ant\u00f4nio Antenor Nogueira - Tabo\u00e3o da Serra\n12) Ribeir\u00e3o Piraju\u00e7ara"
        },
        {
            "author_id": "42709180",
            "created_at": "2020-02-17T18:38:13.000Z",
            "id": "1229475154000056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funcionamento do Parque das Dunas e Cajueiro de Pirangi durante o Carnaval https://t.co/nN9LYl9X8G \nO Parque Estadual Dunas do Natal \u201cJornalista Luiz Maria Alves\u201d e o Cajueiro de Pirangi divulgam os hor\u00e1rios de visita\u00e7\u00e3o durante o carna..."
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2020-02-17T18:31:19.000Z",
            "id": "1229473415452557315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA identifica focos de queimadas em Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural #cadaminuto https://t.co/6sPONBQWbU"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-02-17T18:28:03.000Z",
            "id": "1229472592274317313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber mais de 40 mil turistas no\u00a0Carnaval https://t.co/cetlRL9bvd https://t.co/CXhKhkkjXn"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-02-17T18:20:43.000Z",
            "id": "1229470749632737280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia fecha \"rave\" em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Capanema https://t.co/nZQeQRVHcS https://t.co/l4gOngW6U2"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-17T18:15:28.000Z",
            "id": "1229469427374198785",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Estrada do Guaraci - Jardim \u00c2ngela\n2) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n3) Vila Seabra\n4) Pra\u00e7a Joaquim Rodrigues da Silva - Jardim \u00c2ngela\n5) Pra\u00e7a Trinta de Julho - Itaim Paulista https://t.co/nxZsTkgtaF"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-17T18:05:38.000Z",
            "id": "1229466952390860800",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Rua Cord\u00e3o de S\u00e3o Francisco - Jardim Helena https://t.co/XxTVEu7z66"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-02-17T18:00:42.000Z",
            "id": "1229465709002051587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Snowdonia, a Brynkir Tower vai fazer com se sinta a Rapunzel e tornar as suas f\u00e9rias um  verdadeiro conto de fadas. A torre ergue-se no meio das \u00e1rvores verdes e est\u00e1 rodeada por uma paisagem de encantar. https://t.co/Xfcd2M0gcV"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-02-17T17:50:00.000Z",
            "id": "1229463018318286851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber mais de 40 mil turistas no Carnaval\nhttps://t.co/nkqdZLuO67 https://t.co/SF7BffSzGY"
        },
        {
            "author_id": "55977316",
            "created_at": "2020-02-17T17:42:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.44852567,
                        -54.83485746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "1229461021351456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geo hist\u00f3ria: A 12 km de Ushuaia se encontra o port\u00e3o de entrada ao Parque Nacional Terra do Fogo, criado em 1960, com extens\u00e3o de  68909 hectares. \u00c9 o \u00fanico da Rep\u00fablica Argentina que combina ambiente marinho,\u2026 https://t.co/cobOViI6Vn"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-02-17T17:01:04.000Z",
            "id": "1229450702663159808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas p\u00fablicas v\u00e3o discutir cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/bb4YJm3EdR"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-02-17T17:01:04.000Z",
            "id": "1229450701614481410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas p\u00fablicas v\u00e3o discutir cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/Ws9VYNaPqo"
        },
        {
            "author_id": "15726088",
            "created_at": "2020-02-17T16:51:11.000Z",
            "id": "1229448215654567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer saber o que o povo acha do IBAMA? Pergunte aos propriet\u00e1rios de terras \u2013 grandes e pequenos \u2013 que sejam vizinhos de um Parque Nacional ou de uma reserva ambiental. A id\u00e9ia de que homem e natureza s\u00e3o entidades inimigas e isoladas \u00e9 uma das grandes burrices de nossa \u00e9poca."
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-02-17T16:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "14594698",
                        "start": 105,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "70799317",
                        "start": 118,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229443817323008001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O condenado agindo mais um pouco para destruir o patrim\u00f4nio dos brasileiros. https://t.co/9s7Rv1R8Mj via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2020-02-17T16:31:09.000Z",
            "id": "1229443176341045249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o com o presidente do ICMBio, Homero Cerqueira, tive a confirma\u00e7\u00e3o que a nova sede do  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso) em Petr\u00f3polis est\u00e1 com inaugura\u00e7\u00e3o prevista para maiohttp://www.deputadohugoleal.com.br/16677-2/"
        },
        {
            "author_id": "2774254891",
            "created_at": "2020-02-17T16:17:35.000Z",
            "id": "1229439760135065608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Municipal! \ud83e\udd29\n\nTenho a enorme esperan\u00e7a que um dia vamos ter a oportunidade de transformar este Parque Municipal em um ponto de refer\u00eancia tur\u00edstica para toda a regi\u00e3o! https://t.co/8l3W2s2Hnx"
        },
        {
            "author_id": "1224672448681074688",
            "created_at": "2020-02-17T16:15:31.000Z",
            "id": "1229439239554813954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caso foi denunciado em reportagem pelo jornal \"Folha de S. Paulo\".\n\n\u201cN\u00e3o temos nenhum documento oficial, o que temos s\u00e3o informa\u00e7\u00f5es extraoficiais de que as opera\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o foram suspensas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Chico Mendes.\"\n\nN\u00edvel jornal\u00edstico Folha de S\u00e3o Paulo"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2020-02-17T16:15:00.000Z",
            "id": "1229439109464113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A se\u00e7\u00e3o infantil da Biblioteca Parque Estadual foi totalmente reformada e conta com sess\u00f5es de filmes e conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias. D\u00ea uma olhada! \ud83d\ude01\ud83d\udcda #bibliotecaparqueestadual\n\nhttps://t.co/7RBAxM3NC2"
        },
        {
            "author_id": "1224672448681074688",
            "created_at": "2020-02-17T16:13:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1220367036787937280",
                        "start": 9,
                        "username": "cientistasoc"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "14594813",
                        "start": 23,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229438790311317506",
            "in_reply_to_user_id": "280755999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rbfrico @cientistasoc @folha O caso foi denunciado em reportagem pelo jornal \"Folha de S. Paulo\".\n\n\u201cN\u00e3o temos nenhum documento oficial, o que temos s\u00e3o informa\u00e7\u00f5es extraoficiais de que as opera\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o foram suspensas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Chico Mendes.\"\n\nAssocia\u00e7\u00e3o e folha de s\u00e3o Paulo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "1132302181783220226",
            "created_at": "2020-02-17T16:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229438621717061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DA S\u00c9RIE BR 163 PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CACHIMBO 2/3 https://t.co/8jVOT98Kdh via @YouTube\nQUANDO SE TEM POLITICOS QUE GOSTAM DA NA\u00c7\u00c3O OS RESULTADOS SEMPRE APARECEM."
        },
        {
            "author_id": "991336329102446592",
            "created_at": "2020-02-17T15:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "57113396",
                        "start": 0,
                        "username": "inkrts"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1056397901931429888",
                        "start": 8,
                        "username": "cadeadoofmind"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "14128609",
                        "start": 23,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229434856259702785",
            "in_reply_to_user_id": "57113396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@inkrts @cadeadoofmind @felipeneto Mds, v\u00e1 estudar, leia a parte sobre direitos individuais, ele est\u00e1 invadindo uma \u00e1rea protegida, ou vc acha que se algu\u00e9m quiser entrar na sua casa ele pode, s\u00f3 pq a CF diz que \u00e9 livre a locomo\u00e7\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-02-17T15:19:22.000Z",
            "id": "1229425111096320001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber mais de 40 mil turistas no Carnaval https://t.co/hfWitHgUiB"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2020-02-17T15:09:02.000Z",
            "id": "1229422510602641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer transformar \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o, onde j\u00e1 foi flagrado cometendo crime ambiental, em parque tur\u00edstico na Bahia da Ilha Grande, dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios, Rio de Janeiro.\nhttps://t.co/NuLKQMVTw5\n\n#Ativismo #AngraDosReis #BaiaDaIlhaGrande #EsecTamios https://t.co/aAIpxbr3qB"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2020-02-17T14:59:18.000Z",
            "id": "1229420059031982084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Quilombolas da comunidade Vidal Martins, em SC, ocuparam terreno do Parque Estadual Rio Vermelho. O Incra j\u00e1 reconheceu o local como uma comunidade quilombola, mas o governo do Estado se recusa a atender as pessoas, que querem acelerar o processo de posse da terra."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-02-17T14:20:16.000Z",
            "id": "1229410235607060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade civil participa de vig\u00edlia pela prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal, na Bahia - SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/ntW2yEo0oX"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-02-17T14:18:19.000Z",
            "id": "1229409747016863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia fecha festa Rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior de Capanema, no Sudoeste do Paran\u00e1 https://t.co/pZlG6UZf85"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2020-02-17T14:17:26.000Z",
            "id": "1229409524437655553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia fecha evento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Capanema/PR https://t.co/z6i572CZSK"
        },
        {
            "author_id": "50444309",
            "created_at": "2020-02-17T14:12:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9028,
                        -23.5278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "1229408379027775490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo apartamento novo para loca\u00e7\u00e3o\n2 dormit\u00f3rios\nMoveis na cozinha, lavanderia e banheiro\nAo lado da esta\u00e7\u00e3o da CPTM de Jandira 80mts\n1 vaga de garagem\nPlayground\nChurrasqueiras\nSal\u00e3o de festas\nParque Municipal ao\u2026 https://t.co/AQi1ffKgxb"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-17T14:01:44.000Z",
            "id": "1229405573973790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dKayp2ZWaA\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/MAtEO7sZXg"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2020-02-17T13:55:59.000Z",
            "id": "1229404124317437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Faro oferece natureza e a cultura dos povos tradicionais da regi\u00e3o da Calha Norte aos seus visitantes.\n\nConhe\u00e7a um pouco mais dessa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. Quem sabe n\u00e3o vira roteiro para as suas pr\u00f3ximas f\u00e9rias? \ud83c\udf05 https://t.co/wwtgAW0e11"
        },
        {
            "author_id": "114082130",
            "created_at": "2020-02-17T13:48:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01fcc4a23f17e1ed"
            },
            "id": "1229402133411385345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/3oYriLEt55 FIRMA! Aporta!"
        },
        {
            "author_id": "150878411",
            "created_at": "2020-02-17T13:46:56.000Z",
            "id": "1229401849381445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta estabelece o dobro da pena se a grilagem ocorrer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, terra ind\u00edgena ou remanescente de quilombo. https://t.co/OdwdNAQvP9"
        },
        {
            "author_id": "3344029163",
            "created_at": "2020-02-17T13:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "255060229",
                        "start": 0,
                        "username": "Raqueleds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229398444512628736",
            "in_reply_to_user_id": "255060229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Raqueleds Embaixo do viaduto do extra, um quarteir\u00e3o antes do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "558706239",
            "created_at": "2020-02-17T13:10:29.000Z",
            "id": "1229392675830366209",
            "in_reply_to_user_id": "558706239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Non \u00e9 un accidente, \u00e9 unha pol\u00edtica..\n\nhttps://t.co/YFhB21QcPp"
        },
        {
            "author_id": "2272988553",
            "created_at": "2020-02-17T12:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2352192,
                        -2.5542051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1229388172183904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1GUA \u00c9 VIDA!\nacompanhei o Prefeito Edivaldo Holanda Jr edivaldoholandajr na vistoria de uma das Obras mais importantes para S\u00e3o Lu\u00eds.  Fomos ao Parque Estadual do Bacanga (Reserva do Batat\u00e3) respons\u00e1vel por 30% de\u2026 https://t.co/lsT2CJjnyt"
        },
        {
            "author_id": "240662033",
            "created_at": "2020-02-17T12:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "284147954",
                        "start": 121,
                        "username": "josestedile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229385851966279683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd CASCA\n\n\u25b6\ufe0f O assessor de gabinete da SOP, Luiz Gustavo Martins, representou o secret\u00e1rio estadual de Obras e Habita\u00e7\u00e3o, @josestedile, na abertura da 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o da ExpoCasca, realizada na \u00faltima sexta-feira (14), no Parque Municipal Arcido Perin.\n\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/YYsJhATwrq"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2020-02-17T12:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "2290162525",
                        "start": 157,
                        "username": "BabakTafreshi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229380653537529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tra\u00e7os de estrelas no Parque Nacional de Port Campbell, no estado de Vit\u00f3ria, Austr\u00e1lia\n\nStartrails in Port Campbell National Park, Victoria #Australia\n\n(c) @BabakTafreshi 7/2015 https://t.co/4f1qFjkZ08"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-17T12:21:42.000Z",
            "id": "1229380400591654913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/JHaY2w7OWk\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/9ZXC7K3z7d"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-02-17T12:08:28.000Z",
            "id": "1229377068951056384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia fecha Festa Rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Capanema https://t.co/EabeVFTT9g https://t.co/mQakAD0unm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-17T12:01:31.000Z",
            "id": "1229375320798744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto Tropidurus\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/6LwG773Q0X"
        },
        {
            "author_id": "49383619",
            "created_at": "2020-02-17T11:45:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "30088238",
                        "start": 7,
                        "username": "PixyJuuh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229371336780402690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu e a @PixyJuuh no parque municipal https://t.co/hXzWjkylIY"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-02-17T11:43:01.000Z",
            "id": "1229370664097894401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia fecha Festa Rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Capanema \n#Not\u00edcias #Catve\nhttps://t.co/GvJ8oQiqlB"
        },
        {
            "author_id": "905944268",
            "created_at": "2020-02-17T11:37:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "823165383192576000",
                        "start": 17,
                        "username": "Roleta__Russa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229369350722932736",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas @Roleta__Russa Tem muitas dessas no parque municipal aqui da cidade vizinha. \u00c9 enorme e lind\u00edssima"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-02-17T11:36:59.000Z",
            "id": "1229369143666847744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia fecha festa Rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior de Capanema, no Sudoeste do Paran\u00e1 https://t.co/Q8CFbFTvgm"
        },
        {
            "author_id": "286219893",
            "created_at": "2020-02-17T11:22:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1202613194583351297",
                        "start": 17,
                        "username": "Jhonatan_xpp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229365448527024134",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas @Jhonatan_xpp Ser magn\u00edfico! Via com alguma frequ\u00eancia quando trabalhei no Parque Estadual da Cantareira em S\u00e3o Paulo. O nome popular na minha regi\u00e3o \u00e9 Maracan\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "55603979",
            "created_at": "2020-02-17T11:01:03.000Z",
            "id": "1229360103326932993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Obras de recupera\u00e7\u00e3o na Reserva do Batat\u00e3, localizado no Parque Estadual do Bacanga, est\u00e3o em fase de acabamento e finaliza\u00e7\u00e3o. O reservat\u00f3rio integra o Sistema Produtor Sacav\u00e9m e abastece cerca de 50 bairros de S\u00e3o Lu\u00eds \ud83d\udea7\ud83d\udc77 &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/y1W1hsd9iV"
        },
        {
            "author_id": "204472361",
            "created_at": "2020-02-17T09:20:55.000Z",
            "id": "1229334903856271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamaraqu\u00e1 | Floresta Nacional Rio Tapaj\u00f3s | Belterra (PA). \n.\n.\nTodos os direitos reservados \u00a9 Edvaldo Pereira / Amaz\u00f4nia em Foco. All rights reserved.\n.\n.\n.\n.\n#FlonaTapaj\u00f3s #FlorestaNacionalDoTapaj\u00f3s #RioTapaj\u00f3s\u2026 https://t.co/VwD73N6IMh"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2020-02-17T09:19:26.000Z",
            "id": "1229334528021454853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de ontem bastante pesado no Parque Estadual da Pedra Branca em Jacarepagu\u00e1, no Percurso do Desafio CORJA. Juntos com os amigos Jo\u00e3o e Leandro. O ponto mais alto tem 1.025 metros de altitude. O GPS marcou\u2026 https://t.co/z8k6Ln2GAE"
        },
        {
            "author_id": "53371678",
            "created_at": "2020-02-17T03:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "53371678",
                        "start": 112,
                        "username": "tonamidia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98382077,
                        -23.04485304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1229254078980673536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avisa o Brasil 2.73 o Piseiro estourou!! Assim Foi Bar\u00f5es da Pisadinha em Vinhedo SP osbaroesdapisadinhaoficial @tonamidia tonamidiamusic #BaroesDaPisadinha #KK em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/1w3T5cBg1C"
        },
        {
            "author_id": "1274049746",
            "created_at": "2020-02-17T03:57:14.000Z",
            "id": "1229253447246958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Hist\u00f3rico bdo Monte Pascoal. #subaomonte \n\nExpedi\u00e7\u00e3o Monte Pascoal\nDia 24/02 (Segunda-feira)\nVoc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora.\nContato: (73) 9 91055034\nDaniel Sigo\nsigoesportes \n@sigoadventure https://t.co/6Uqg9Z3Km4"
        },
        {
            "author_id": "61928726",
            "created_at": "2020-02-17T02:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "26003373",
                        "start": 0,
                        "username": "marcoc2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229231234448023552",
            "in_reply_to_user_id": "26003373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcoc2 No Alto da Boa Vista. Pr\u00f3ximo da entrada do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "246057879",
            "created_at": "2020-02-17T02:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36336107",
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229229953826410498",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima A chance \u00e9 grande desses pol\u00edcias serem mandados para algum ermo do pa\u00eds por essa pris\u00e3o. Assim se faz nessa atual gest\u00e3o. O fiscal que multou o presidente pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que o diga."
        },
        {
            "author_id": "1655412120",
            "created_at": "2020-02-17T01:52:17.000Z",
            "id": "1229222002587774978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu n\u00e3o guardo rancor, mas nunca vou esquecer o arthur se declarando pra duda naquele exato momento que a gente parou de andar em frente o parque municipal, por volta de 18:00, enquanto pra mim ele n\u00e3o falou nada!"
        },
        {
            "author_id": "199256142",
            "created_at": "2020-02-17T01:51:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.043247,
                        -26.485107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1229221683007041537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83e\udd18 em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/t5rPSMf1UJ"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2020-02-17T01:36:24.000Z",
            "id": "1229218005088980997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Miranda tem a maior caverna vertical do\u00a0MS https://t.co/sDIzU89wVD https://t.co/FZXaG37HYU"
        },
        {
            "author_id": "1087036232",
            "created_at": "2020-02-17T01:20:39.000Z",
            "id": "1229214039756197888",
            "in_reply_to_user_id": "1087036232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"...dois cachorros mataram uma anta. O c\u00e3o \u00e9 um predador extremamente eficiente e o mais abundante no Brasil. No Parque Nacional de Bras\u00edlia h\u00e1 matilhas, v\u00e1rios deles voltaram a um estado selvagem\" \"...os danos causados por c\u00e3es dom\u00e9sticos em \u00e1reas protegidas em todo o pa\u00eds.\""
        },
        {
            "author_id": "1049643041567444993",
            "created_at": "2020-02-17T01:19:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "263247050",
                        "start": 15,
                        "username": "santoslss"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "16968506",
                        "start": 26,
                        "username": "Leoni_a_jato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229213807572127750",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @santoslss @Leoni_a_jato O problema \u00e9 a vingan\u00e7a. Como aconteceu com o fiscal q multou um maluco a\u00ed por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em angra dos reis. Lembra? Esse \u00e9 o nivel desse desgoverno"
        },
        {
            "author_id": "14784083",
            "created_at": "2020-02-17T01:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.45,
                        41.1333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ce2dfbbc2841d11"
            },
            "id": "1229213645307072512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflexos... em Parque Nacional Da Senhora Do Salto https://t.co/wZhOZyYUiT"
        },
        {
            "author_id": "1714748701",
            "created_at": "2020-02-17T01:11:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1229211783614943240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCataratas do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/IjsKXqA6Ip"
        },
        {
            "author_id": "527526716",
            "created_at": "2020-02-17T00:31:38.000Z",
            "id": "1229201706308771841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retornando depois de um looooongo tempo sem pedalar!\n\n#quercomerpedala \n#VantageM em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/8JfMRaoGAs"
        },
        {
            "author_id": "811666604",
            "created_at": "2020-02-17T00:27:54.000Z",
            "id": "1229200765886976001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo deste domingo na deserta Cachoeira do Palha\u00e7o em Muriqui, uma das muitas cachoeiras do Parque Estadual Cunhambebe. https://t.co/YOSX8UZluo"
        },
        {
            "author_id": "895471286377488384",
            "created_at": "2020-02-17T00:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229199877307060224",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr D\u00f3ria ... Sempre se aproveitando dos her\u00f3is, coisa que n\u00e3o \u00e9. Qual seria sua pr\u00f3xima viagem paga pelo povo. Ser\u00e1 que vai passar o carnaval na casa do Huck, constru\u00edda no parque estadual em Angra dos Reis?"
        },
        {
            "author_id": "467398007",
            "created_at": "2020-02-17T00:22:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.672843,
                        -6.45212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1229199312644648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O chap\u00e9u quase voou ....\n\n#turismo #pedradaboca #Motos #magrelobarbudo #aventura em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/CPYd7mvi86"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2020-02-16T23:50:54.000Z",
            "id": "1229191454381072385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20:50:54 #inc\u00eandio local: Divinopolis , Policia Rodoviaria, #Ararangua - inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "811666604",
            "created_at": "2020-02-16T23:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.998883,
                        -22.929844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1229187230738132992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui curtir uma cachoeira praticamente desconhecida em Muriqui, a Cachoeira do Palha\u00e7o que fica bem acima da Cachoeira V\u00e9u de Noiva. \nparque_cunhambebe.rj em Parque Estadual Do Cunhambebe https://t.co/0FhhQtTluH"
        },
        {
            "author_id": "129695638",
            "created_at": "2020-02-16T23:28:44.000Z",
            "id": "1229185875088740355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando as atividades laborais da semana: visita t\u00e9cnica nos parques da vizinhan\u00e7a. \nO Parque Municipal Odilon Soares e o Parque Municipal Aqu\u00e1rios (Parques da Vizinhan\u00e7a II e IV) s\u00e3oespa\u00e7os p\u00fablicos abertos \u00e0\u2026 https://t.co/9kQJTC9loy"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-02-16T22:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229170283673772036",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Na vdd o q o governo pretende agora e futuramente \u00e9 explorar de todas as formas a Amazonia, inclusive as terras de povos isolados, criar um gde parque nacional c uma Disney e humanlogicos, ou seja, \u00edndios p serem apreciados p p\u00fablico ...acredite ! \u00c9 essa a inten\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "3699981617",
            "created_at": "2020-02-16T22:01:38.000Z",
            "id": "1229163955790188547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem sabia q a pedra redonda chama parque municipal da pedra redonda"
        },
        {
            "author_id": "252878400",
            "created_at": "2020-02-16T21:40:44.000Z",
            "id": "1229158697831718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 agradecer por esse final de semana! \u2764\ufe0f em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/oyIHR7cYaw"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2020-02-16T21:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "59307926",
                        "start": 140,
                        "username": "wendersonmf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229156568874258433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bra\u00fanas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3- atrativo recomendado com a presen\u00e7a de guia ou condutor ambiental da regi\u00e3o\n\n#Repost @wendersonmf\n#SerradoCip\u00f3 \n#MinasGerais \n#Caminhada \n#Trilhas\n#bh https://t.co/zcN5Pc0BPn"
        },
        {
            "author_id": "1195002672715378688",
            "created_at": "2020-02-16T21:25:22.000Z",
            "id": "1229154830113001476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccMais uma da s\u00e9rie Zerando as Trilhas \u2764\ufe0f\u26f0\ufe0f curtindo o melhor que a natureza pode proporcionar, amo muito tudo isso \ud83d\udc95\ud83d\ude0d em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/Tt64tPKaS2"
        },
        {
            "author_id": "723665140864933890",
            "created_at": "2020-02-16T21:18:17.000Z",
            "id": "1229153047189872640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma vez eu tava pegando um cara sabado a noite\nna hora de ir pra casa dele, ele tinha parado o carro na frente do parque municipal e as barracas da feira hippie ja tavam sendo montadas\npra tirar foi desse naipe https://t.co/TG6Cmu781j"
        },
        {
            "author_id": "72404928",
            "created_at": "2020-02-16T21:18:12.000Z",
            "id": "1229153026348396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83c\udf7a em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/1glAH7V00l"
        },
        {
            "author_id": "53371678",
            "created_at": "2020-02-16T20:56:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "53371678",
                        "start": 123,
                        "username": "tonamidia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98382077,
                        -23.04485304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1229147481839194115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "valfigurinos veste As #dancarinas laura_buenno jessicaaquirino osbaroesdapisadinhaoficial show Em Vinhedo #SP KK Produ\u00e7\u00f5es @tonamidia #ToNaMidiaDivulga em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/XgcrlPuERt"
        },
        {
            "author_id": "516477111",
            "created_at": "2020-02-16T20:33:44.000Z",
            "id": "1229141836524118018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Domingos sempre son \"D\u00edas de Galipizza\"...!!\n\u2800\nE despois da sobredose do domingo pasado, hoxe recomendamos esta pizza que dedicamos \u00e1 maxestuosa Praia de As Catedrais, un monumento natural impresionante e situado\u2026 https://t.co/sGNGYY1zjI"
        },
        {
            "author_id": "3785980822",
            "created_at": "2020-02-16T20:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "971175748643033094",
                        "start": 0,
                        "username": "vick_schwan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229141406540849152",
            "in_reply_to_user_id": "971175748643033094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vick_schwan 29 de mar\u00e7o, no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1411139330",
            "created_at": "2020-02-16T20:17:47.000Z",
            "id": "1229137822596071425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 consigo pensar no tanto de conhecido que deve ter sido autuado pela policia essa madrugada em capanema quando fecharam a festinha com droga em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental auhauahu"
        },
        {
            "author_id": "113603696",
            "created_at": "2020-02-16T20:10:43.000Z",
            "id": "1229136043850510342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cria\u00e7\u00e3o de conselho, monumento Natural Palanquinho volta a ser debatido pelo poder executivo. Confira em: https://t.co/mGbfeLODKe #R\u00e1dioCaxias #CaxiasDoSul"
        },
        {
            "author_id": "53780275",
            "created_at": "2020-02-16T19:16:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3948041",
                        "start": 0,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229122274143412227",
            "in_reply_to_user_id": "3948041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosana j\u00e1 est\u00e1 quebrando,toda semana tem uma fogueirinha ali,pro gado olhar e do outro lado,minera\u00e7\u00e3o em aldeia(apoiador que faz looby pra isso)autoriza\u00e7\u00e3o pra pesca em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental,morte do cinema nacional(agora s\u00f3 produ\u00e7\u00e3o evangelica)morte da cultura e educa\u00e7\u00e3o e mais"
        },
        {
            "author_id": "1187512696134164485",
            "created_at": "2020-02-16T19:14:34.000Z",
            "id": "1229121913315872770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de domingo e a trilha estava sensacional... em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/TDc0XGXeEM"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2020-02-16T18:49:22.000Z",
            "id": "1229115570181824513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto finalizado o treino no Parque Estadual da Pedra Branca. O ponto mais alto tem 1.025 metros de altitude. At\u00e9 chegar esse ponto e coisa de louco. Foram 34 km subindo e descendo . Aguarde mais detalhes no V\u00eddeo.\u2026 https://t.co/G1eIRTAIly"
        },
        {
            "author_id": "1120104472137564160",
            "created_at": "2020-02-16T18:45:03.000Z",
            "id": "1229114485371277313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo domingo no Parque Municipal, tem medita\u00e7\u00e3o Sahaja Yoga.\nHoje foi show!\ud83d\ude4f\ud83c\udf3f https://t.co/VX0WLcWJZc"
        },
        {
            "author_id": "3383862123",
            "created_at": "2020-02-16T18:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "838856828",
                        "start": 0,
                        "username": "anarchodisco"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1156297180690468864",
                        "start": 14,
                        "username": "clarezanaideia"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "20771988",
                        "start": 42,
                        "username": "MussumAlive"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229111306294374400",
            "in_reply_to_user_id": "838856828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anarchodisco @clarezanaideia @brunoleema @MussumAlive \u00c9 uma fazendinha, que ali\u00e1s conseguimos transformar em uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural e toda regularizada no CAR.\n\nE voc\u00ea n\u00e3o acha que o MST faz a\u00e7\u00f5es equivocadas? Banalizam o terror em nome da luta, n\u00e3o posso compactuar com isso."
        },
        {
            "author_id": "1188976612165017602",
            "created_at": "2020-02-16T18:14:43.000Z",
            "id": "1229106851360452608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CEDAE informou em seu perfil oficial que neste domingo 16/02 foi realizado com mutir\u00e3o de plantio no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u. Doou mil mudas de esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica e a popula\u00e7\u00e3o participou do evento com a equipe do Replantando Vida. Um sucesso! https://t.co/VG89a47Wfy"
        },
        {
            "author_id": "241722181",
            "created_at": "2020-02-16T18:11:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93466145,
                        -19.92380512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1229106055038193665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de florzinha, temos tbm \ud83d\ude01\u270c\n.\n.\n.\n#clicknoparque #parquemunicipal #yesterday #passeionoparque em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/9V5Zi8xCHi"
        },
        {
            "author_id": "1155951519595978752",
            "created_at": "2020-02-16T18:11:29.000Z",
            "id": "1229106035006283777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Domingo com mutir\u00e3o de plantio no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u. A CEDAE doou mil mudas de esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica e a popula\u00e7\u00e3o participou do evento com a equipe do Replantando Vida. Um sucesso! https://t.co/IcmDt6Wse3"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-16T17:55:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "16657444",
                        "start": 40,
                        "username": "por"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229101979173031937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque Nacional de Itatiaia\n\n____\n\nPor @Por fefa.domingues\nFelicidade tem nome: Eu, minha casa nas costas e a natureza! \ud83c\udfd5\ud83c\udf43\ud83d\udc63\n.\n.\n\ud83d\udccc Parque Nacional do Itatiaia .\n\u2022\n\n___\n\u2742 Embaixadores:\u2026 https://t.co/VuhmM8hx2d"
        },
        {
            "author_id": "297024714",
            "created_at": "2020-02-16T17:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.5503633,
                        -17.56322985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "1229101306666790916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS\n\nCriado em 1961 por um decreto do presidente Juscelino Kubitschek, \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco. A \u00e1rea de 132 mil hectares de Cerrado, distribu\u00edda pelos\u2026 https://t.co/Hh58apGChy"
        },
        {
            "author_id": "1145534340509687808",
            "created_at": "2020-02-16T17:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "88884051",
                        "start": 0,
                        "username": "Dirceuaguero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229095626845097984",
            "in_reply_to_user_id": "88884051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dirceuaguero \ud83e\udd70\ud83e\udd70 tem outra informa\u00e7\u00e3o interessante: no Amazonas, a maioria dos munic\u00edpios tem pelo menos 50%-80% de sua \u00e1rea de UC's (unidades de conserva\u00e7\u00e3o). Sobram 50-20% de \u00e1rea produtiva (-80% dessas \u00e1reas produtivas que tb devem ser de reserva). \u00c9 bastante \u00e1rea protegida \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "537378266",
            "created_at": "2020-02-16T16:51:32.000Z",
            "id": "1229085916678897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe quase 3 milh\u00f5es de turistas em 2019 - Dinheiro Rural https://t.co/SWk2zfcjFA https://t.co/93uoG0sTGH"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2020-02-16T16:06:38.000Z",
            "id": "1229074615940587521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque abriga 438 esp\u00e9cies de aves. N\u00famero equivale a mais da metade das aves do Acre. Chupa-dente-do-peru, Barbudo-de-coleira, Capit\u00e3o-de-colar-amarelo e Tem-tem-de-crista-amarela s\u00e3o alguns das esp\u00e9cies encontradas.\n\nhttps://t.co/hVdoXH4cwO"
        },
        {
            "author_id": "1029822994707824643",
            "created_at": "2020-02-16T16:01:58.000Z",
            "id": "1229073443976556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DEUS CONOSCO\nPARQUE MUNICIPAL DE MACEI\u00d3 https://t.co/UiZLJouiou"
        },
        {
            "author_id": "1029822994707824643",
            "created_at": "2020-02-16T16:00:13.000Z",
            "id": "1229073003557924865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DEUS CONOSCO\nPARQUE MUNICIPAL DE MACEI\u00d3. https://t.co/rgM6Crcqen"
        },
        {
            "author_id": "956261115587153920",
            "created_at": "2020-02-16T15:52:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "1030198380868321280",
                        "start": 0,
                        "username": "FHC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229071168856039430",
            "in_reply_to_user_id": "1030198380868321280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FHC Corre l\u00e1 na casa, construida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, do Luciano Huck.... t\u00e1 rolando um bingo."
        },
        {
            "author_id": "1212037621683081216",
            "created_at": "2020-02-16T15:50:48.000Z",
            "id": "1229070633939734529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio bike no parque municipal de Itajub\u00e1. https://t.co/uWiQ8yeU6e"
        },
        {
            "author_id": "67486563",
            "created_at": "2020-02-16T15:49:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1229070408919474179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/SvnkEKDxyP"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2020-02-16T15:46:46.000Z",
            "id": "1229069615864647681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeira esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Pernambuco ganha abra\u00e7o https://t.co/kUHcLkr61h #OxeRecife #Recife #Caet\u00e9s #Cprh #ParemDeDerrrubar\u00c1rvores"
        },
        {
            "author_id": "934507770795167748",
            "created_at": "2020-02-16T15:44:18.000Z",
            "id": "1229068995942330369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zion National Park: Tudo o que saber antes de visitar - Casal a Bordo - O Zion National Park foi o primeiro parque nacional de Utah e atualmente, se tornou o mais famoso do Estado e um dos mais visitados no oeste dos Estados Unidos. Saiba aqui... https://t.co/kS3XSerKmV"
        },
        {
            "author_id": "819619020710309888",
            "created_at": "2020-02-16T15:42:40.000Z",
            "id": "1229068583935889409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula no parque Nacional de Ubajara educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica e meio ambiente https://t.co/vQHf2ryNak"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2020-02-16T15:36:03.000Z",
            "id": "1229066921464811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Chile: da hist\u00f3ria do povo ao Parque Nacional Conguillio https://t.co/oGQ7FhyO2P https://t.co/uZsELSDXul"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-02-16T15:16:42.000Z",
            "id": "1229062049118015488",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde maio de 2019 o tosco pescador diz que estuda revogar o decreto de cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios para ali criar uma Canc\u00fan brasileira, seja l\u00e1 o que isso possa significar. Agora, a amea\u00e7a se concretiza com o Projeto de Lei de um de seus filhos."
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-02-16T15:05:45.000Z",
            "id": "1229059295355994116",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, a amea\u00e7a \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tamoios, em Angra dos Reis, vem em forma de Projeto de Lei, apresentado em Janeiro pelo senador Fl\u00e1vio Bolsonaro."
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-02-16T15:05:19.000Z",
            "id": "1229059187512049669",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passado pouco mais de um ano depois de assumir a presid\u00eancia, Jair Bolsonaro se esfor\u00e7a para acabar com uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal. Uma das raras do litoral de prote\u00e7\u00e3o integral, onde foi pego de cal\u00e7as curtas burlando a lei"
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2020-02-16T14:45:39.000Z",
            "id": "1229054235028799489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizada na costa da prov\u00edncia de Lugo, na Espanha, a Praia de Las Catedrales \u00e9 classificada como um \"monumento natural\". https://t.co/b1V2DWPsWH"
        },
        {
            "author_id": "1112143236611690497",
            "created_at": "2020-02-16T14:34:30.000Z",
            "id": "1229051433124757504",
            "in_reply_to_user_id": "3396118426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedroomerolaa Acho q no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "345493181",
            "created_at": "2020-02-16T14:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229047338318123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rancho da  reserva extrativista Mandira-Trilha ecologica nascente do Rio... https://t.co/BVlqcK1rIn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-16T14:09:58.000Z",
            "id": "1229045258471735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto Tropidurus\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/yHarjNbcMB"
        },
        {
            "author_id": "314939265",
            "created_at": "2020-02-16T14:01:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.672843,
                        -6.45212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1229043108307857408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 preciso ter pressa. Tudo chega a seu tempo... \ud83c\udf40\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc98 em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/G81oxZTdiO"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-02-16T13:57:30.000Z",
            "id": "1229042121027588096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas israelenses s\u00e3o detidos por fumar maconha no Parque\u00a0Nacional https://t.co/6lYqsBpt6a"
        },
        {
            "author_id": "62271519",
            "created_at": "2020-02-16T13:55:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1229041645989060608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/0ulQ5reLlQ"
        },
        {
            "author_id": "976266292536725511",
            "created_at": "2020-02-16T13:54:48.000Z",
            "id": "1229041441185374208",
            "in_reply_to_user_id": "976266292536725511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4- Mas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\nEntendam agora o pq do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\n\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a Venezuela, depois, via Cuba, chega \u00e0 China e R\u00fassia."
        },
        {
            "author_id": "465032863",
            "created_at": "2020-02-16T13:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.96586667,
                        11.32998333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "1229038778100125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colombia P.2 #Tayronna 18.01.2020 \ud83d\udc12\n\n#Colombie #Hiking #Tayronapark #Sea #Jungle #Randonn\u00e9e #Monkey #Trip #Promenonsnousdanslajungle #Landscape \u00e0 Parque Nacional Tayrona, Colombia https://t.co/3FRpoAl1aX"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-02-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1229025899854680069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/TrwjV2pOx6"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-02-16T12:40:11.000Z",
            "id": "1229022662334337026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "https://t.co/wXLGOHmvzo - Projeto de Lei do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro, pode desfazer Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o onde seu pai foi pego burlando a lei https://t.co/TtPxIs8Pyf"
        },
        {
            "author_id": "139267901",
            "created_at": "2020-02-16T12:18:36.000Z",
            "id": "1229017231310368768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro dia. em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/qkjVCsXRae"
        },
        {
            "author_id": "1158823027494334465",
            "created_at": "2020-02-16T12:04:00.000Z",
            "id": "1229013555577360386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio pode ser feito em ve\u00edculo particular, bicicleta ou a p\u00e9. O Parque Nacional das Sete Cidades abre diariamente das 8h \u00e0s 17h.\n\n#mdbnosenado #mdb #eusoumdb #piaui #parquenacionaldassetecidades https://t.co/hOwRJY6frn"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-02-16T12:00:00.000Z",
            "id": "1229012551544885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude09 Fica a Dica | Os visitantes de #Niter\u00f3i podem apreciar, gratuitamente, uma exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica de paisagens do Parque Estadual da Serra da Tiririca. A mostra fica em exibi\u00e7\u00e3o at\u00e9 dia 23/02 na sede do Parque Natural do Munic\u00edpio, diariamente das 8h \u00e0s 17h. https://t.co/QY5r5JQaev"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2020-02-16T12:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "54589069",
                        "start": 93,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229012549212893185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa do Programa de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Ecologia, Conserva\u00e7\u00e3o e Manejo da Vida Silvestre da @ufmg analisou a evolu\u00e7\u00e3o dos usos da terra do Parque Estadual do Rio Doce durante 30 anos. Esse \u00e9 o tema do \"Aqui tem ci\u00eancia\". O programa fica dispon\u00edvel nos aplicativos de podcast. https://t.co/jRajj4YDhQ"
        },
        {
            "author_id": "1158823027494334465",
            "created_at": "2020-02-16T12:00:00.000Z",
            "id": "1229012548617371649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed, \u00e9 um lugar onde a beleza c\u00eanica dos pared\u00f5es e forma\u00e7\u00f5es rochosas servem de moldura para uma viagem ao passado ilustrada por pinturas rupestres. \n\n#mdbnosenado #mdb #eusoumdb #piaui #parquenacionaldassetecidades https://t.co/SCKq20mBzb"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-02-16T11:53:03.000Z",
            "id": "1229010799345225729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/WfcCb6yRLB"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2020-02-16T11:01:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.59948502,
                        -12.33822321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b113c72e3ac88718"
            },
            "id": "1228997808612610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Torrinha\u00a0\u00e9 uma\u00a0caverna\u00a0localizada na aldeia de Torrinha, localizada a 15 km da cidade de\u00a0Iraquara\u00a0e a 1 km da rodovia federal BR-122 no interior da \u00e1rea do\u00a0Parque Nacional da Chapada Diamantina, no\u00a0Estado da\u2026 https://t.co/Mq1bEMebSS"
        },
        {
            "author_id": "91562625",
            "created_at": "2020-02-16T10:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54954791,
                        -23.69701584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1228983228415070209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ontem foi dia de Parque Radical com ela... \ud83d\udef9\ud83e\udd19\ud83c\udffc\u2665\ufe0f em Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/fajrCPmHtA"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2020-02-16T09:46:03.000Z",
            "id": "1228978842137698305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Municipal. https://t.co/LGVlU2uLgV"
        },
        {
            "author_id": "1057245357413937152",
            "created_at": "2020-02-16T05:44:39.000Z",
            "id": "1228918091838521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando eu era crian\u00e7a, jurava que isso era gravado aqui no parque nacional de itatiaia https://t.co/qRpHxb5eTz"
        },
        {
            "author_id": "3015950278",
            "created_at": "2020-02-16T04:46:34.000Z",
            "id": "1228903472017420288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que comecem os jogos, pae!!! \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83d\ude1c\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/nROvY5or8t"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-16T04:01:44.000Z",
            "id": "1228892190224547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/53mLM9ACfD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/CLqqP5ex48"
        },
        {
            "author_id": "753396782802071552",
            "created_at": "2020-02-16T03:25:02.000Z",
            "id": "1228882954446704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria mt voltar p parque nacional da serra dos \u00f3rgaos, oh lugarzinho bom"
        },
        {
            "author_id": "1228818783705456640",
            "created_at": "2020-02-16T02:45:34.000Z",
            "id": "1228873022381133826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque estadual serra do rola mo\u00e7a \u2764\ud83c\udf3f\ud83d\ude0a https://t.co/4nDtbqWJYb"
        },
        {
            "author_id": "61054896",
            "created_at": "2020-02-16T02:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25163748,
                        -22.42497305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1228865696781737985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#carnaluli \ud83d\udc9c\ud83c\udf8a em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/wYC8dxblhf"
        },
        {
            "author_id": "1138504582609420291",
            "created_at": "2020-02-16T02:09:24.000Z",
            "id": "1228863919105695744",
            "in_reply_to_user_id": "1018483706229600257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JPRF633 Kkkkkkkkkkkkkkkk moss n\u00e3o sei onde eu t\u00f4, tenho p mim que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, to curtindo o baile com toda a fauna do cerrado"
        },
        {
            "author_id": "38441813",
            "created_at": "2020-02-16T01:27:28.000Z",
            "id": "1228853367780368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso novo Banho de Floresta de um dia !\nNo s\u00e1bado, 15/3, partimos \u00e0s 7h30 com destino a Taia\u00e7upeba, entre Mogi e Bertioga, nos princ\u00edpios do Parque Estadual da Mata Atl\u00e2ntica.\n\nEstaremos no Parque das Neblinas, uma\u2026 https://t.co/890FA59onF"
        },
        {
            "author_id": "177543983",
            "created_at": "2020-02-16T01:23:14.000Z",
            "id": "1228852303354044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 163,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "\u00daltimo tu\u00edte sobre Huck, o estagi\u00e1rio:\nLembram de Cabral? Lembram da esposa de Cabral? Ela \u00e9 advogada e foi seu escrit\u00f3rio que obteve a vergonhosa permiss\u00e3o para que Huck fizesse sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E isso durante o governo Cabral. \nhttps://t.co/JBpXnSgpdW"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2020-02-16T01:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.65945,
                        -9.06962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "1228850694268051456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igarap\u00e9 \"sem nome\"\n\n2\u00aa\ud83d\udcf8: chirley_silva1\n\n#rainforest #amazon #resex #lightroompresets em Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio https://t.co/yr7UBQZd0c"
        },
        {
            "author_id": "892468114566389760",
            "created_at": "2020-02-16T01:15:52.000Z",
            "id": "1228850449765326855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirei nas compras/parque municipal e fui parar no bloquinho"
        },
        {
            "author_id": "1076305434108153856",
            "created_at": "2020-02-16T01:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "21054053",
                        "start": 60,
                        "username": "emicida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228849064629932033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Como se dan\u00e7asse, folhas, onda e a beleza perfuma o ar...\" @emicida em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/hCsjJ8jXnP"
        },
        {
            "author_id": "130967649",
            "created_at": "2020-02-16T01:03:29.000Z",
            "id": "1228847330503352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Itirapina SP https://t.co/jIxvvb7fCF"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2020-02-16T01:00:38.000Z",
            "id": "1228846614577655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Itamb\u00e9 do Mato Dentro - MG\n\u2800\nDescri\u00e7\u00e3o: \u00c9 conhecido por ser \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de atrativo ecotur\u00edstico. O parque conta com cachoeiras, pared\u00f5es, c\u00e2nions, campos rupestres, lagoas e rios.\u2026 https://t.co/P9KXJkj7dQ"
        },
        {
            "author_id": "1190773916953927682",
            "created_at": "2020-02-16T00:59:24.000Z",
            "id": "1228846306162069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade ficar de bobeira sentadinha no parque municipal com meu love"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-02-16T00:29:49.000Z",
            "id": "1228838860177760257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "A Prefeitura de SP autorizou a constru\u00e7\u00e3o de empreendimento no Parque Estadual do Jaragu\u00e1. Para proteger a \u00e1rea, os ind\u00edgenas Guaranis Mbya do Jaragu\u00e1 ocuparam o local e pediram a suspens\u00e3o do empreendimento para que no lugar dele seja criado o Memorial da Cultura Guarani."
        },
        {
            "author_id": "1055210751332413443",
            "created_at": "2020-02-16T00:28:52.000Z",
            "id": "1228838619001036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem como n\u00e3o contemplar uma paisagem dessa e n\u00e3o ver Deus em tudo. \u2665\ufe0f\n\n#trilha #rj #leblon #parquenaturalpenhascodoisirmaos #carioca #cariocando #paisagem #mar #natureza #riodejaneiro em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/gJlzhekyOO"
        },
        {
            "author_id": "3040118703",
            "created_at": "2020-02-16T00:19:56.000Z",
            "id": "1228836371516862464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai da no carnaval s\u00f3 isso\n-amiga aonde voc\u00ea esta ?\n-to perto do parque municipal e vc?\n-to na savassi z\u00e9 \n- manda sua localiza\u00e7\u00e3o carai"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [EdithTatiana13].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EdithTatiana13",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EdithTatiana13"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MIGUELVGN881].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MIGUELVGN881",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MIGUELVGN881"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [alex_jesus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alex_jesus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alex_jesus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ferdsmg].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ferdsmg",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ferdsmg"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MIGUELVGN881].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MIGUELVGN881",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MIGUELVGN881"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RFLGlau].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RFLGlau",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RFLGlau"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gnuman1979].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gnuman1979",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gnuman1979"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [anarchodisco].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "anarchodisco",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "anarchodisco"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Set\u00fabal, Portugal",
                "id": "58388d8b0de1b405",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Eldorado, Brasil",
                "id": "e7af1193b89420d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sena Madureira, Brasil",
                "id": "db036afbc637c15e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Entre Rios, Brasil",
                "id": "4ce46bbf9871102b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rosa do Sul, Brasil",
                "id": "f703aa8a3d0efc9c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "\u00c1guas de Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "36430955b53190bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araponga, Brasil",
                "id": "40f54bcb04c9ab5c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jandira, Brasil",
                "id": "29fc95fdb4b35562",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic",
                "id": "01fcc4a23f17e1ed",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Paredes, Portugal",
                "id": "0ce2dfbbc2841d11",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iraquara, Brasil",
                "id": "b113c72e3ac88718",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840578861670764546",
                "name": "Correio DF",
                "username": "Correio_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050893146123640833",
                "name": "@BladiCalde \ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "BladiCalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021448870981787649",
                "name": "@\ud83c\udd70\ud83c\udd83\ud83c\udd74\ud83c\udd76\ud83c\udd7e \ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "Atego16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918670392138588162",
                "name": "H\u1ed3 Ch\u00ed Minh \ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "HoChiMinhF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005559321365753856",
                "name": "\u2764\ud83d\udda4 Luciana \ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "triunfo79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453674992",
                "name": "colvert matamoros \ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "collvermat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857895967",
                "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee \ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd83\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd70 \ud83d\udc93\ud83d\udda4",
                "username": "Martha_Elena16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210716136838516736",
                "name": "AlforjaCampesina\ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "4Letras_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226209715",
                "name": "\u262d\ud83d\udd25 \ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd7e\ud83c\udd70\ud83c\udd76\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd7e \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "ElMachoAguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428811245",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\u00ed\ud835\ude8a \ud835\ude7d\ud835\ude98\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud835\ude70\ud835\ude9b\u00e1\ud835\ude9e\ud835\udea3\ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "noelia_arauz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344141720",
                "name": "S\u0332u\u0332p\u0332e\u0332r\u0332f\u0332r\u0332o\u0332g\u03328\u03329\u0332\ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "superfrog89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832313030",
                "name": "Thom\u00e1s com TH",
                "username": "Thommmsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713540438955855873",
                "name": "Juno",
                "username": "junogaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801866042146484224",
                "name": "Leomaglio",
                "username": "Leonardo_Maglio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15735176",
                "name": "Georgia",
                "username": "zil_chica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67889391",
                "name": "100% Primata",
                "username": "TerenceZeferino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82869381",
                "name": "Carmen Sagattiba \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "aaammmbbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1175183632190849027",
                "name": "Fusiohm",
                "username": "fusiohm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161608259939311623",
                "name": "Martim",
                "username": "MartimMartimcri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049689799467122688",
                "name": "Carlos Dantas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cdantas5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275787942",
                "name": "Juana\ud83d\udd3b\ud83c\udf3a",
                "username": "nubesuavecita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978069452230135808",
                "name": "Guilherme \u262d",
                "username": "Guilher93511001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204149947",
                "name": "maria luiza vicente",
                "username": "lulhizza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1894050540",
                "name": "\ud83c\udf19na",
                "username": "Luua74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138784452358877185",
                "name": "Leandro de Magalh\u00e3es",
                "username": "GISELE95918613",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "891452406785085440",
                "name": "Pilsen | #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "guhpeterle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091411790808997888",
                "name": "Milton Cunha Jr.",
                "username": "MiltonCunha9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846593227",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007108340147806208",
                "name": "GERA\u00c7\u00c3O 80 / 90",
                "username": "nit_87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41164412",
                "name": "Tchintchila",
                "username": "tchintchilawho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717796307289645056",
                "name": "marcelo",
                "username": "tchelow_rsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1963210014",
                "name": "creed bratton",
                "username": "alfazemaeanis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67404843",
                "name": "Antena Sul FM",
                "username": "radioantenasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560237816",
                "name": "Walkborder Tours",
                "username": "tours_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983387096416247809",
                "name": "Bebidas Chab\u00e1s Imunizada \ud83d\udc89",
                "username": "bebidaschabas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57137261",
                "name": "Luciana Jord\u00e3o",
                "username": "_LuJordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59840893",
                "name": "Alexandre Caldeira",
                "username": "vo2academia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198931695",
                "name": "Flavio Correia",
                "username": "fcorreia_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3384552454",
                "name": "Invest Paran\u00e1",
                "username": "InvestParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227689092",
                "name": "RodoSol",
                "username": "RodoSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68023565",
                "name": "piknes leone",
                "username": "piknesleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072822318831935488",
                "name": "L A U R I\u00ae",
                "username": "spiderlau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2261825125",
                "name": "chris",
                "username": "antichristophxr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148185370",
                "name": "Radio Carijos",
                "username": "radiocarijos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194112580",
                "name": "PrefeituraOuroBranco",
                "username": "prefeituraOB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228308002077319168",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "SemasPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301586656",
                "name": "meu nome \u00e9 ari e eu n to nem ai",
                "username": "ArianneSouzaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71124147",
                "name": "Felipe H. de Oliveira",
                "username": "felipeheinrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3109319859",
                "name": "\ud83d\udc14Felipe-Fiu Galo",
                "username": "FelipewtsGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169280095862829057",
                "name": "Adil 1908 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2b1b\u2b1c",
                "username": "AdilRodrigues92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35876632",
                "name": "Jo\u00e3o Marcelo Guedes",
                "username": "JoaomarceloBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873931650371133440",
                "name": "\ud835\udd74\ud835\udd98\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd97",
                "username": "Islander_Sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639640",
                "name": "Franklin Thompson Jr",
                "username": "Thompson_IGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372925816",
                "name": "get_regrann",
                "username": "get_regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013542735",
                "name": "Mark Vollert",
                "username": "Mavollert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121266859",
                "name": "AN Not\u00edcias",
                "username": "AN_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2832880223",
                "name": "Alexandre de Souza",
                "username": "alexcstdsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29329469",
                "name": "Juliana Tarcitano",
                "username": "jtarcitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100581470144475136",
                "name": "M.",
                "username": "de_ouvir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96998010",
                "name": "Livinha Lima",
                "username": "livialilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293825688",
                "name": "Debrot",
                "username": "marinadebrot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48592846",
                "name": "Eduardo Chrischon",
                "username": "echrischon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925623607",
                "name": "\ud83d\udea9Fabio Santos Barbosa\ud83d\udea9",
                "username": "fabio_santos64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197956983455993862",
                "name": "P\u00e1tria Volunt\u00e1ria",
                "username": "patriavolunt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383976335",
                "name": "naluiza \ud83c\udf77",
                "username": "lmjboiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175617936",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andreagronomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118279172",
                "name": "Lord Vinheteiro",
                "username": "Vinheteiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1101574619650232321",
                "name": "L\u00ea Oliver, agora vacinada \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "LeOli74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2309176698",
                "name": "Astonished Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "PauloAtonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42635939",
                "name": "Ricardo Boris",
                "username": "ricardoboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17539091",
                "name": "Paulo E. Dias Garcia",
                "username": "paulogarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221807164890796032",
                "name": "Brasiliano Ramos\ud83c\udff4",
                "username": "Blockeado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61043720",
                "name": "Rosalie",
                "username": "RosalieArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923397967",
                "name": "Claudio Dantas",
                "username": "claudioedantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3120153069",
                "name": "BF Expedition",
                "username": "BFExpedition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061216714501881857",
                "name": "teodero",
                "username": "TPoppovic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50641597",
                "name": "Guto Silva",
                "username": "GUTOSILVA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100458740",
                "name": "JACIR QUEIR\u00d3S",
                "username": "jacirqueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296593453",
                "name": "Radar Amaz\u00f4nico",
                "username": "radaramazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216726679713996804",
                "name": "Apol\u00f4nio Temporada",
                "username": "apolonioimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347993643",
                "name": "Veterin\u00e1ria UFMG",
                "username": "VeterinariaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461433825",
                "name": "Morfeo\u2122",
                "username": "Sandman998",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290473533",
                "name": "Carlos Vitorino \ud83d\udea9",
                "username": "vitorino_gyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337399829",
                "name": "selva ribas bejarano",
                "username": "selvaribasbejar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72404928",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianacsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87466914",
                "name": "Tiago com h",
                "username": "thiagoDRTDR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27638848",
                "name": "Tiago JotA",
                "username": "tiagojota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "615197266",
                "name": "Vinicius Maciel \ud83c\udf31",
                "username": "numero237",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "871506002369290241",
                "name": "Alta varia\u00e7\u00e3o de temperatura di\u00e1ria nos trilhos",
                "username": "islacrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160554168",
                "name": "Sandro Alex",
                "username": "SandroAlex5555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33763161",
                "name": "Iara A Raymundo \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "iaralice48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015950278",
                "name": "Karoll Medeiros \ud83e\udd8b",
                "username": "akmedeiros13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909984872936214528",
                "name": "Jo\u00e3o Silva Bras\u00edlia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "bsb_joaosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943095363417894913",
                "name": "Graciela Schorr",
                "username": "SchorrGraciela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3379410904",
                "name": "Rafael Dezideiro",
                "username": "rafaeldezideiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370633043",
                "name": "webradiomexfm",
                "username": "webradiomexfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130590127",
                "name": "Arthur Castro",
                "username": "arthurklose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1104791168234278919",
                "name": "Vinicius \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vinifreitas1312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72371342",
                "name": "Eliane Cantanh\u00eade",
                "username": "ECantanhede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228156907",
                "name": "JOS\u00c9 ou VICENTE",
                "username": "Ohvicenteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87081235",
                "name": "Andr\u00e9 Fraga",
                "username": "euandrefraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340570643117555712",
                "name": "Elisabete Aguiar",
                "username": "ElisabeteAguia4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29979633",
                "name": "Victor Valeriano",
                "username": "victorvaleriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578002492",
                "name": "Ven As Pontes",
                "username": "TurismoAsPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228249775172149248",
                "name": "antoniofotos",
                "username": "antoniofotos3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63191401",
                "name": "cris | \ud83c\udf44\ud83c\udf33\ud83d\udc0a",
                "username": "lokieae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297861",
                "name": "Fa Conti",
                "username": "faconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369406540",
                "name": "Ray Alc\u00e2ntara",
                "username": "alcantara_rayy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69671704",
                "name": "blogdojohnny.com.br",
                "username": "blogdojohnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913895856889319424",
                "name": "Sheila vieira",
                "username": "Sheilav88194017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089301419063156736",
                "name": "intolerante a lactase",
                "username": "_artemizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73112556",
                "name": "Fabio Pinel",
                "username": "pinelfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58237276",
                "name": "T_AMO_DEMOCRACIA",
                "username": "CamilaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166683660",
                "name": "Comunista de Xiaomi \u30de-\u30c1\u30f3\u30b9 \u753b\u7f8e",
                "username": "gabi_c_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20867990",
                "name": "\u2600\ufe0fCrinn Ca$$him\ud83d\udd06",
                "username": "acideater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37676691",
                "name": "Paula Duarte",
                "username": "duartesil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160179738",
                "name": "j\u00e1 pensou?",
                "username": "CelsoUlanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174396298",
                "name": "Hildegard Angel",
                "username": "hilde_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886665090803564544",
                "name": "OgazeteirO",
                "username": "ogazeteiroblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237480553",
                "name": "Michel Guerra",
                "username": "michelfguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218995014094741504",
                "name": "Angel Oliver \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "RosangelaAdv11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "969228816009846786",
                "name": "BR Pol\u00edtico",
                "username": "brpolitico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1470239586",
                "name": "Victor Il\u00eddio",
                "username": "victorilidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52900463",
                "name": "ahorahard",
                "username": "AhoraHARD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227218860455137280",
                "name": "OPI",
                "username": "OPI_Isolados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767717768213004288",
                "name": "Al\u00ea",
                "username": "Alexander031093",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62249102",
                "name": "ovatsug",
                "username": "gustavofenty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152896631",
                "name": "Bruno S. Mendes",
                "username": "BrunoSMendesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29474555",
                "name": "Bolada",
                "username": "aflaviaclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374521801",
                "name": "Bucetildes \ud83d\ude0b",
                "username": "YanaChemane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3056969831",
                "name": "rodrigo",
                "username": "mevedoisderby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737679589208694784",
                "name": "Jornal Ponta Grossa",
                "username": "jornalpontagros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203209062",
                "name": "Vit\u00f3ria Oliveira",
                "username": "ViicOliiveiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161992190945632258",
                "name": "Viajar Milhas",
                "username": "MilhasViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815264668910493696",
                "name": "Farol Not\u00edcias",
                "username": "FarolN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074153917649510401",
                "name": "Lillie \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b",
                "username": "Lillie18066570",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310589769",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Viva Bicho",
                "username": "avivabicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044043440286310402",
                "name": "\ud80c\udc80\u26e4Kassandra \ud83d\udc0d",
                "username": "BadbGaisgeach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701676949",
                "name": "Lorena Gon\u00e7alves",
                "username": "loriislu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49366488",
                "name": "INCANCEL\u00c1VEL \ud83e\udd20\ud83d\udc4d",
                "username": "HiagoVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201502510042828800",
                "name": "Perspectiva do Reino - PdR",
                "username": "perspectivadr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640909564",
                "name": "cabe\u00e7a de Venta Fofa",
                "username": "FabriciooF7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36449179",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fntonio C\ud83c\udd70\ufe0frlos",
                "username": "antoniozuquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103669519514550273",
                "name": "Paper Adventures",
                "username": "earthling_anas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191679403237019648",
                "name": "Umbekannt",
                "username": "Stevens19267434",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44093823",
                "name": "Lilo",
                "username": "LiloVLOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060593417",
                "name": "Mitterrand lima",
                "username": "mitter_colossal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36714704",
                "name": "Patricia Campos Mello",
                "username": "camposmello",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55924082",
                "name": "Vinny Galo\u00b9\u00b3 \u00ae\ufe0f",
                "username": "vinnycardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224692647664726017",
                "name": "coxinha",
                "username": "coxinha13917595",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918164144",
                "name": "Gisele Abreu",
                "username": "giseleabreu93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132959169",
                "name": "~ Oliver",
                "username": "Crlh_Oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920283643439927296",
                "name": "M\u00e1j\u00f2",
                "username": "euomajor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1092869457075150848",
                "name": "Paz na Pra\u00e7a Seca - Real",
                "username": "Paznapracaseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804949532",
                "name": "Guilherme Fiuza",
                "username": "GFiuza_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229303500",
                "name": "Factualidades",
                "username": "factualidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "505076949",
                "name": "HCH Televisi\u00f3n Digital",
                "username": "HCHTelevDigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207022527219982336",
                "name": "Guia Turistico JF",
                "username": "JfGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22489008",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alexandre Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Xandy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133108380",
                "name": "S\u00e9rgio Cabral",
                "username": "SergioCabralRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18077532",
                "name": "tiagoross",
                "username": "tiagoross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349432674",
                "name": "estou s\u00f3 a Mami, sem cabe\u00e7a para isso",
                "username": "_rapho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4375054343",
                "name": "W3 News",
                "username": "w3noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915277197115617282",
                "name": "KManga",
                "username": "KKKMANGABEIRA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882897441606991872",
                "name": "monfrague_",
                "username": "monfrague_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610624820",
                "name": "Turismo_DipC\u00e1ceres",
                "username": "Turismo_DipCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464882763",
                "name": "DiputacionCC",
                "username": "DiputacionCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2245750580",
                "name": "Culturiplan",
                "username": "culturiplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57046275",
                "name": "Nani Arenas",
                "username": "NaniArenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587830869",
                "name": "Sitios de Espa\u00f1a",
                "username": "SitiosdeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44719212",
                "name": "Mrc",
                "username": "mrcfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75100655",
                "name": "Rio Claro Grupo",
                "username": "RioClaroGrupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194475876764864512",
                "name": "IEC Tour",
                "username": "iectour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145392416",
                "name": "RecordTV Itapoan",
                "username": "recordtvitapoan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1874853068",
                "name": "Lucas Barros",
                "username": "lucascbarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66867484",
                "name": "#DialisonCleberVitti",
                "username": "dcvitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94332695",
                "name": "Prefeitura de Ilhota",
                "username": "prefilhota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391351586",
                "name": "MT\u25b3\u20d2\u20d8",
                "username": "MatheusEdsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798018757532811264",
                "name": "j\u00e3o vitu",
                "username": "skvitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2516981349",
                "name": "\ud835\udd04 \u211c\ud835\udd1e\ud835\udd2d\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd1e \ud835\udd22 \ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd18\ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd30",
                "username": "josimarmartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809162226116526088",
                "name": "Tain\u00e1 Const\u00e2ncia\ud83e\udd96",
                "username": "tainancia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393635943",
                "name": "luis henry #47 Que phoda, merm\u00e3o, que PHODA!",
                "username": "FECluishenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2551001721",
                "name": "Solange Andrade",
                "username": "solrocham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227925876307787776",
                "name": "Roberto Bertollini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro at\u00e9 2026",
                "username": "Robertobertoll1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171195748957995009",
                "name": "\ud835\udced\ud835\udcfe\ud835\udced\ud835\udcea \u2661's swartz",
                "username": "dearstarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95695352",
                "name": "laura",
                "username": "aquelalaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226668726",
                "name": "papaberbig\u00e3o",
                "username": "papaberbigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085260160564690944",
                "name": "Fred Bernis \u272a",
                "username": "LigueOsPontosBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266817785",
                "name": "OnJackTownBack",
                "username": "_OnJackTownBack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190055995348787201",
                "name": "JO\u00c3O FONTEBASSO",
                "username": "JOOFONTEBASSO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042443985216831489",
                "name": "bruno botelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bcbm15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2845930438",
                "name": "carou",
                "username": "carou_pie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214603634337554433",
                "name": "Darc C\u00e2ndido da Luz #FechadosComBolsonaro",
                "username": "luz_darc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26266295",
                "name": "Alexandro Auler",
                "username": "AlexandroAuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036890517",
                "name": "Jose Braz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "jadybrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1074208966538870784",
                "name": "junjun",
                "username": "ruantheworld_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910578880548925440",
                "name": "Eve \ud83e\udd8b",
                "username": "evelynfragosoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152702619992973312",
                "name": "PrintsFascistas",
                "username": "printsfascistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62295438",
                "name": "BRX",
                "username": "MagoBrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1184949120483708931",
                "name": "ROXO. BOLSONARO PR DE TODOS.",
                "username": "ROXO58926067",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279864064",
                "name": "C. A. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "kkatzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917658332",
                "name": "augusto",
                "username": "augusstomatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51313350",
                "name": "Camila Leotti",
                "username": "CamilaLeotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228100640829734914",
                "name": "Giovanna\ud83c\udf3a",
                "username": "Giovann41634203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783094650005577729",
                "name": "Paola",
                "username": "PaolaLaredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3413298808",
                "name": "\ud83c\udf6f\ud83d\udc08",
                "username": "MelgacoThalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183802097",
                "name": "Leandro Carlos Ribas",
                "username": "ribaslc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229203676356542464",
                "name": "Camila Machado \ud83c\udf35",
                "username": "Milla_omachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911894919",
                "name": "C.H",
                "username": "Laporttttt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830421971632525313",
                "name": "Mochileiros Hostel",
                "username": "BirdMochileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401059117",
                "name": "Blog do Edvaldo Magalh\u00e3es - O Mais Atualizado!",
                "username": "blogdoedvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745929103606448128",
                "name": "silva \u26a1 \u2741",
                "username": "wesleysilvaslv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296459088",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rodxrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413249812",
                "name": "jess",
                "username": "jwssbfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1043156211628167179",
                "name": "Tiago Brito",
                "username": "TiagoChiefCook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486475070",
                "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc82",
                "username": "sereiasete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038751096611721216",
                "name": "Portal Oeste Paulista",
                "username": "_OestePaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260391396",
                "name": "Lanka Skywalker",
                "username": "pilotadexwing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229780272666890243",
                "name": "kacau Oliveira - Birds' voices",
                "username": "oliveira_kacau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9182532",
                "name": "zani",
                "username": "zani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59458929",
                "name": "silvia bipolar \ud83d\udc85\ud83c\udffb",
                "username": "JheanAlexis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351945547",
                "name": ".",
                "username": "1guilhermebrant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189143086863212544",
                "name": "Rex Orange County Brasil",
                "username": "RexOrangeBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327573316",
                "name": "bia",
                "username": "astrolobia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222761341578072064",
                "name": "manhwa",
                "username": "barbrinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "799260530",
                "name": "Tarc\u00edsio Motta",
                "username": "MottaTarcisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17684034",
                "name": "a pandemia n\u00e3o acabou \ud83d\ude37\ud83c\udfe1",
                "username": "dias_silvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1202049728147591168",
                "name": "cecilia",
                "username": "psicica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027585809816399873",
                "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83d\udc8b",
                "username": "safcaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092125584845692928",
                "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a",
                "username": "dudarsp__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159831042569592833",
                "name": "Fabris em TransPosi\u00e7\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "Fabris_mc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680616532",
                "name": "Ana Santos",
                "username": "anaprire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82962671",
                "name": "Ricardo de Andrade",
                "username": "ricardofilipede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181371336792383492",
                "name": "Hiking Illustrated",
                "username": "HikingIllus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902949228644839430",
                "name": "leila saraiva",
                "username": "LeilocaSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "974008333186183168",
                "name": "maximiliano roncoletta",
                "username": "RoncoFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1127715288567492613",
                "name": "Ag\u00eancia Eco Nordeste",
                "username": "NordesteEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4129891816",
                "name": "Asdr\u00fabio",
                "username": "nadovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792136657",
                "name": "Centro TV",
                "username": "CentroTVpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72059270",
                "name": "marcelopatrizi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf33\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "marcelopatrizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003868127",
                "name": "Previs\u00e3o do Tempo",
                "username": "tprevisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42110295",
                "name": "Ang\u00e9lica Vieira",
                "username": "angelvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229634621731721217",
                "name": "Destinos Imperd\u00edveis",
                "username": "destimperdiveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317874127",
                "name": "\ud83d\udc3bUrt\u00e3o\ud83d\udcaaBi\u00f4nico\u267f Cadeirante \ud83d\udc51Corredor\ud83c\udfc6\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83c\udfc1",
                "username": "correa10junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193805260957114368",
                "name": "Egghead Rio",
                "username": "EggheadRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635764127",
                "name": "Carlos Cezar",
                "username": "carloscezarcjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843292723440422912",
                "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd1e",
                "username": "camillinhasr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368217044",
                "name": "Jhon \u2122",
                "username": "MacJhonalts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722645888",
                "name": "barbie",
                "username": "17dejulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109236478868144128",
                "name": "Luciano F. Silva",
                "username": "LucianoFSilva7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263247050",
                "name": "Leandro dos Santos",
                "username": "santoslss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16968506",
                "name": "Leoni",
                "username": "Leoni_a_jato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2387134650",
                "name": "Jair Lorenzetti Filho",
                "username": "SiteLorenzetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106524698",
                "name": "sesta clandestina",
                "username": "antibioticx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195002672715378688",
                "name": "HallJordan",
                "username": "HallJor32276425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961855830160101376",
                "name": "Wolfgang Strider",
                "username": "WolfgangStrifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3958346849",
                "name": "vino \ud83c\udf77",
                "username": "caillowskt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900565670",
                "name": "tet\u00e9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "kordeliars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208108652",
                "name": "nem vem de garfo que hoje \u00e9 dia de sopa",
                "username": "henriquebotella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179486721",
                "name": "fake melania",
                "username": "cafezinhobom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32329421",
                "name": "Unbothered",
                "username": "Tha_Irishman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3073661469",
                "name": "diogo santos",
                "username": "DiogoPsymaniac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59589903",
                "name": "Thiago Medaglia",
                "username": "thiagomedaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14494963",
                "name": "alicetks \ud83c\uddfe\ud83c\uddea M\u00e1scara! Vacina! #FORABOLSONARO!!!!!",
                "username": "alicetks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473894614",
                "name": "Cogerh",
                "username": "CogerhCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27226190",
                "name": "V\u03b1\u0273\u04bd\u0282\u0282\u03b1 \u0646",
                "username": "vanessaglima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20882772",
                "name": "Edward Luz. Antrop\u00f3logo & Consultor Parlamentar.",
                "username": "edwardluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4107008241",
                "name": "lucas romano quando lucas romano",
                "username": "capulhodetrinta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886363755768152064",
                "name": "Canyon Fest Poti",
                "username": "CanyonFestPoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229465344005242880",
                "name": "Campostour Receptivo",
                "username": "Campostourec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42709180",
                "name": "T\u00falio Ratto",
                "username": "TulioRatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55977316",
                "name": "Squalidus",
                "username": "AmilSqualidus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15726088",
                "name": "\ud835\udc18\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc22 \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u26a1",
                "username": "yurivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774254891",
                "name": "Vitor Naressi",
                "username": "VitorNaressi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224672448681074688",
                "name": "DESCANSA MILITANTE",
                "username": "DESCANSAMILITA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1220367036787937280",
                "name": "Cientista Anti-Social",
                "username": "cientistasoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132302181783220226",
                "name": "Romero Brito santos",
                "username": "RomeroBritosan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991336329102446592",
                "name": "Pablo schulz \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Pabloschulz18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113396",
                "name": "Rodrigo Cort\u00eas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #ForaBolsonaro",
                "username": "inkrts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056397901931429888",
                "name": ".",
                "username": "cadeadoofmind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103704608",
                "name": "Tal\u00edria Petrone",
                "username": "taliriapetrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50444309",
                "name": "Agnaldo L Kanehira",
                "username": "AgnaldoLuisKane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114082130",
                "name": "Taba Blanchard",
                "username": "lavisualsonora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150878411",
                "name": "Max Augusto",
                "username": "maxnoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344029163",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Marquin",
                "username": "mpbins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255060229",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "Raqueleds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558706239",
                "name": "oscar pazos",
                "username": "opr_tw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272988553",
                "name": "Nonato Jr, Chocolate",
                "username": "choconato13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240662033",
                "name": "Secretaria de Obras e Habita\u00e7\u00e3o",
                "username": "SOP_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284147954",
                "name": "Jos\u00e9 St\u00e9dile",
                "username": "josestedile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290162525",
                "name": "Babak Tafreshi",
                "username": "BabakTafreshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49383619",
                "name": "Pode me chamar de cansada",
                "username": "SaiDaquiSarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30088238",
                "name": "\u276c Saturno Ju \u276d \uea00\u0f04",
                "username": "PixyJuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905944268",
                "name": "Jonathan Wick",
                "username": "_JonWick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823165383192576000",
                "name": "Ana",
                "username": "Roleta__Russa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286219893",
                "name": "Katia Mazzei",
                "username": "KatiaMazzei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202613194583351297",
                "name": "MARIPOSAS DO BRASIL ~ Jhonatan Santos\ud83e\udd8b\ud83d\udc1b",
                "username": "Jhonatan_xpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55603979",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "PrefeituraSL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204472361",
                "name": "Amaz\u00f4nia em Foco",
                "username": "_amazoniaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53371678",
                "name": "TO NA MIDIA",
                "username": "tonamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274049746",
                "name": "Daniel Sigo",
                "username": "daniel_sigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61928726",
                "name": "p\u0e04\u03c3z\u00a1\u0e2b\u043d\u03c3 d\u03b5 \u0e04\u0142\u043d\u03c3",
                "username": "JoyFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26003373",
                "name": "literalmente pixels",
                "username": "marcoc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246057879",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Augusto \ud83d\udc8e",
                "username": "augustoemil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1655412120",
                "name": "Laris",
                "username": "larisribeir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199256142",
                "name": "JUNNE",
                "username": "junnemusic_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087036232",
                "name": "yan",
                "username": "badgalarrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049643041567444993",
                "name": "P\u2206tricio Vacinado\u00b2",
                "username": "patriciodoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14784083",
                "name": "Luis Afonso",
                "username": "Lafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1714748701",
                "name": "Victor Barbosa",
                "username": "victorbarborsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527526716",
                "name": "Ricardo Gon\u00e7alves",
                "username": "rigon75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811666604",
                "name": "Fernando Mendes",
                "username": "Fernando891533",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895471286377488384",
                "name": "Heraldo Junior",
                "username": "HeraldoJunior18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "467398007",
                "name": "Leandro Rodrigues",
                "username": "omagrelobarbudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129695638",
                "name": "Prof.JovinoOliveira",
                "username": "Jovino_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3699981617",
                "name": "proibida pra voc\u00ea",
                "username": "gsagitariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252878400",
                "name": "Lau",
                "username": "laurenterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59307926",
                "name": "wenderson",
                "username": "wendersonmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723665140864933890",
                "name": "mediadora de torcida antifa",
                "username": "lumaxlumax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516477111",
                "name": "Galipizza &cia",
                "username": "Galipizza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3785980822",
                "name": "cristian",
                "username": "ocristianduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971175748643033094",
                "name": "euvickzera\ud83e\udd8b",
                "username": "vick_schwan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411139330",
                "name": "Tio Gus",
                "username": "GusGnoatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113603696",
                "name": "R\u00e1dio Caxias",
                "username": "RadioCaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53780275",
                "name": "fabio campos",
                "username": "camposfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3948041",
                "name": "Rosana Hermann",
                "username": "rosana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1187512696134164485",
                "name": "Jur\u00e9ia Bikers",
                "username": "JureiaBikers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120104472137564160",
                "name": "Medita\u00e7\u00e3o Sahaja Yoga BH",
                "username": "yoga_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383862123",
                "name": "chandler belorizontino \ud83d\ude9c",
                "username": "Tadisson_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156297180690468864",
                "name": "Clareza na Ideia \u270a\ud83c\udffd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "clarezanaideia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20771988",
                "name": "Leandro Santos | Mussum Alive",
                "username": "MussumAlive",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1188976612165017602",
                "name": "Marcos Marcelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Marcos_Marcelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241722181",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigues",
                "username": "_AndreBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155951519595978752",
                "name": "Cedae",
                "username": "CedaeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16657444",
                "name": "Tim Bormans",
                "username": "por",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297024714",
                "name": "D\u00e9bora Cavalcanti",
                "username": "deborameira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145534340509687808",
                "name": "Daycozzer",
                "username": "daycozzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88884051",
                "name": "Dirceu Aguero",
                "username": "Dirceuaguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537378266",
                "name": "Economize \u00c1gua",
                "username": "Economize_Agua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029822994707824643",
                "name": "C\u00c2NCER COM SABEDORIA! Per\u00f3 de Andrade",
                "username": "AndradePero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956261115587153920",
                "name": "Broncossauro",
                "username": "Broncossauro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030198380868321280",
                "name": "Fernando Henrique Cardoso",
                "username": "FHC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1212037621683081216",
                "name": "Aparecido Ivair Raymundo",
                "username": "IvairRaymundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67486563",
                "name": "Felipinhow",
                "username": "felipinhowleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934507770795167748",
                "name": "Casal a Bordo",
                "username": "CasalaBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819619020710309888",
                "name": "Alex Cunha Paiva",
                "username": "Alexubajarense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1112143236611690497",
                "name": "Lucas \u269c\ufe0f",
                "username": "Lma_Lucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345493181",
                "name": "Deoclides Neto",
                "username": "DeoclidesN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314939265",
                "name": "Rummenigg Bruno",
                "username": "Ruzinho97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62271519",
                "name": "peter \ud83c\udf41",
                "username": "eaepredu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976266292536725511",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u026e\u0268\u01df \u028b\u01df\u0280\u0262\u01df\u0586 \u0256'\u00e1\u028b\u0268\u029f\u01df \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a",
                "username": "BiaDvila1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465032863",
                "name": "Julie Scheid",
                "username": "lapetite_ju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139267901",
                "name": "Kito Rockwell over Banisters",
                "username": "KitoMP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158823027494334465",
                "name": "MDB no Senado",
                "username": "mdbnosenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19712782",
                "name": "Discover Turismo Chapada Diamantina",
                "username": "discoverchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91562625",
                "name": "\ud83c\udf34 Humberto Novackz \ud83c\udfd6\ufe0f",
                "username": "Hnovackz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057245357413937152",
                "name": "Lucas",
                "username": "7Lucaslh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753396782802071552",
                "name": "carol \ud83e\udd8b",
                "username": "carolzinhakdr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228818783705456640",
                "name": "Gracielleoliver",
                "username": "Graciel22445954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61054896",
                "name": "Lou",
                "username": "louiseguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138504582609420291",
                "name": "Pablotelli",
                "username": "Juan7Pablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38441813",
                "name": "Edgar Werblowsky",
                "username": "edgarwerblowsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177543983",
                "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves",
                "username": "Pr_AlexandreGon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892468114566389760",
                "name": "CLICA NO LINK DA MINHA BIO POR FAVOR \ud83d\ude09\ud83d\ude21\u2728\ud83d\ude2d",
                "username": "kaiquepinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076305434108153856",
                "name": "Fernanda Paes",
                "username": "fern_paesd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21054053",
                "name": "emicida",
                "username": "emicida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130967649",
                "name": "vanderlei alexandre",
                "username": "vandersilva376",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190773916953927682",
                "name": "z\u00faia",
                "username": "juliabrandao__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055210751332413443",
                "name": "Iasmim Araujo",
                "username": "Iasmimaraujo21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3040118703",
                "name": "daday",
                "username": "Dayaduart3",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1230718792227049472",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo71h6qql1ppqg9hjuvffd09etd94t",
        "oldest_id": "1228836371516862464",
        "result_count": 498
    }
}