{
    "data": [
        {
            "author_id": "1195002672715378688",
            "created_at": "2020-02-16T00:00:15.000Z",
            "id": "1228831417704046593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc\u00c0s vezes ou\u00e7o passar o vento, e s\u00f3 de ouvir o vento passar, vale a pena est\u00e1 aqui \u2764\ufe0f\u26f0\ufe0f\n\n\u25aa\ufe0fAmanh\u00e3 vou ali rapidinho \ud83c\udfc3\ud83d\udca8 em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/EKI0AlMimR"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2020-02-15T23:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "51866717",
                        "start": 0,
                        "username": "boninivictor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228830094438825984",
            "in_reply_to_user_id": "51866717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@boninivictor Isso eh f\u00e1cil, quero ver eh descer ao litoral de bike sem ter que ficar \"implorando\" autoriza\u00e7\u00e3o oficial pra passar dentro do parque estadual ou ser abordado pela rodovi\u00e1ria e impedirem a livre circula\u00e7\u00e3o de ciclistas descendo a serra"
        },
        {
            "author_id": "891674711876403201",
            "created_at": "2020-02-15T23:40:48.000Z",
            "id": "1228826522418655233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a emillinha que nunca foi no pedalinho do parque municipal, esse \u00e9 o maior pecado da vida dela........... decepcionada"
        },
        {
            "author_id": "16188243",
            "created_at": "2020-02-15T23:19:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1228821181521956866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Se voc\u00ea quer algo que nunca teve, voc\u00ea precisa estar disposto a fazer algo que nunca fez.\" #ensaiofotografico #fotografoalphaville #fotografoosasco #fotografobarueri em Parque Municipal - Barueri https://t.co/NylNdgqwJ2"
        },
        {
            "author_id": "70407923",
            "created_at": "2020-02-15T22:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31328266,
                        -29.45501723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1228804713518436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o pelos amigos! em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/eJqoErAisF"
        },
        {
            "author_id": "362482841",
            "created_at": "2020-02-15T21:47:41.000Z",
            "id": "1228798056511963138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marca algu\u00e9m que voc\u00ea levaria para dar uma volta aqui\ud83e\udd70.\n.\n.\nParque Nacional na Cro\u00e1cia.\n\n#arquitetura #arquiteturadeinteriores #arquiteturaepaisagismo https://t.co/vuILxWJIBB"
        },
        {
            "author_id": "110470198",
            "created_at": "2020-02-15T21:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10157299,
                        -4.16148341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1228797978028077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias na praia de Morro Branco Beberibe. em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/rUeZ1DP2eM"
        },
        {
            "author_id": "305961645",
            "created_at": "2020-02-15T21:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "501767533",
                        "start": 0,
                        "username": "belturchetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1228795281342369792",
            "in_reply_to_user_id": "501767533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belturchetti Ela s\u00f3 fica na Afonso pena, na altura do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-02-15T21:24:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1228792099132276737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#biribirimg #minasgerais #travel #sudestedobrasil #cachoeirasdobrasil #nature #narureza em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/7QgHtFjBTc"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2020-02-15T21:16:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1228790099283976193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Chandles/Acre\n#UNIDOSCUIDAMOS\n#ARPA\n https://t.co/Yp7b8rJG3B"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-02-15T21:10:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1228788657336832000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua de cachoeira \u00e9 maravilhoso, o cabelo fica macio, parece que fiz hidrata\u00e7\u00e3o hahahhaha!!!! \n\n#biribirimg #minasgerais #sudestedobrasil #narureza #nature #waterfalls #cachoeirasdobrasil em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/JWLhAHCQWr"
        },
        {
            "author_id": "1055210751332413443",
            "created_at": "2020-02-15T21:00:30.000Z",
            "id": "1228786182143856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a natureza est\u00e1 presente, o sorriso se torna muito mais f\u00e1cil e verdadeiro! em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/Y3YsnN1AkL"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2020-02-15T20:37:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "351122212",
                        "start": 147,
                        "username": "nortedeminasmg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ba502b73a5df4ee1"
            },
            "id": "1228780334214455297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Serrado.\n\nParque Estadual de Serra Nova e Talhado, Porteirinha, 15 fevereiro 2020, Norte de Minas Gerais.\nFoto Manoel Freitas\n.\nSIGA: @nortedeminasmg\n.\n#nortedeminas #nortedeminasmg #mg #brasil #porteirinha #cachoeirasdocerrado #cachoeira https://t.co/YnmSeY4iZp"
        },
        {
            "author_id": "4865396362",
            "created_at": "2020-02-15T20:18:49.000Z",
            "id": "1228775693892366343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMuitas culturas sentem que as \u00e1rvores t\u00eam propriedades curativas e dissipam a energia negativa de uma pessoa sem prejudicar a \u00e1rvore. \u00c9 por isso que \u00e0s vezes apenas uma caminhada por uma floresta nacional ou pelo\u2026 https://t.co/C60KrtFbyv"
        },
        {
            "author_id": "16188243",
            "created_at": "2020-02-15T20:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1228771402997813248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A modelo \"muito amor\" de hoje. Amigos, que privil\u00e9gio \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udcf8 #down #modeloinfantil #sindromededown #ensaioinfantil em Parque Municipal - Barueri https://t.co/uFpx8KvXdz"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2020-02-15T19:49:58.000Z",
            "id": "1228768434726612993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Saldo do dia: 1.406 p\u00ednus a menos!\nResultado da a\u00e7\u00e3o de brav@s e determinad@s volunt\u00e1ri@s no mutir\u00e3o de controle de p\u00ednus invasores no Parque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o (Florian\u00f3polis, SC) https://t.co/i5r3UvbpTA"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-15T19:00:00.000Z",
            "id": "1228755857548173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "De h\u00e1bitos diurnos, o bugio-ruivo pode ser avistado pelos turistas nas \u00e1rvores da Floresta Nacional de Canela, ou ouvido, uivando em grupo.\nFlorestas Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. #ecoturismo #conhecerparaconservar https://t.co/691ICgHhM1"
        },
        {
            "author_id": "1001851849216024581",
            "created_at": "2020-02-15T18:23:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1050745226585886720",
                        "start": 0,
                        "username": "_giiolara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228746569245130752",
            "in_reply_to_user_id": "1050745226585886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_giiolara no parque municipal vei, eu e gustavo vimos ele batendo punheta atr\u00e1s de n\u00f3s! ai mano"
        },
        {
            "author_id": "245999180",
            "created_at": "2020-02-15T18:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1218609083894374400",
                        "start": 0,
                        "username": "Franclio6"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "30070288",
                        "start": 25,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228746169863589888",
            "in_reply_to_user_id": "1218609083894374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Franclio6 @frazao_denis @exame Gra\u00e7as a Deus o Brasil parou de exigir o visto de americanos , eu e todos q trabalham com turismo agradecemos , o americano \u00e9 o turista que  mais deixa dinheiro aqui. S\u00f3 aqui no parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1  aumentou em 55% a visita\u00e7\u00e3o de americanos \ud83d\udc48\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2020-02-15T18:17:43.000Z",
            "id": "1228745218821906435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem 31 novas esp\u00e9cies de aves no Parque Estadual Chandless, no AC | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/tjLzmTLCXv"
        },
        {
            "author_id": "1142808435764936705",
            "created_at": "2020-02-15T18:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1487886018",
                        "start": 0,
                        "username": "zedu_vitu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228742915054325765",
            "in_reply_to_user_id": "1487886018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zedu_vitu No parque municipal n\u00e3o tem bate bate avisa ele"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-02-15T17:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1228739146845446147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel #minasgerais #nature #natureza #waterfalls #cachoeirasdobrasil #cachoeiras #sudestedobrasil em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/n75aKVcRzz"
        },
        {
            "author_id": "1487886018",
            "created_at": "2020-02-15T17:40:57.000Z",
            "id": "1228735963385466881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a saga, o brabo levou \u00e0 francesa no parque municipal pra andar de bate bate https://t.co/3weRVGfFBC"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2020-02-15T17:36:36.000Z",
            "id": "1228734868579856387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 288,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "\ud83d\udc6e\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc49\ud83c\udffdPoliciais do #CPAM resgataram, neste s\u00e1bado, uma jaguatirica no sert\u00e3o do Taquari, em Paraty - #RJ. O animal foi encaminhado \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - #APA de Juatinga, na mesma cidade em que ele foi encontrado.\n\nEstamos nas ruas. Conte om a #Pol\u00edciaMilitar!\n\n#PMERJ \ud83d\ude94 https://t.co/C4m0lXdPvw"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2020-02-15T17:30:21.000Z",
            "id": "1228733297544572930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ainda n\u00e3o viu... \"Cachoeira de fogo\": o raro fen\u00f4meno da natureza que acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, nos EUA. https://t.co/wpPh1KyNmp ."
        },
        {
            "author_id": "1055210751332413443",
            "created_at": "2020-02-15T17:29:21.000Z",
            "id": "1228733047698337797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ uma trilha realizada com sucesso \ud83c\udf40 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/iOF5neOS3y"
        },
        {
            "author_id": "3948041",
            "created_at": "2020-02-15T17:10:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1228728334886080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 658,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 41,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Semana que vem vou pra Patag\u00f4nia, no parque nacional de Torres del Paine https://t.co/MW2b5CIXNX"
        },
        {
            "author_id": "2392862689",
            "created_at": "2020-02-15T17:08:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3333613287",
                        "start": 0,
                        "username": "manelAlves16"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228727711226527745",
            "in_reply_to_user_id": "3333613287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manelAlves16 Perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "891443780",
            "created_at": "2020-02-15T17:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1228726888396402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa chuva acha q para os endoida #leoficoucommedo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/nxCDFWViNO"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-02-15T16:53:02.000Z",
            "id": "1228723908209266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/TZaLJECy4Q"
        },
        {
            "author_id": "227503908",
            "created_at": "2020-02-15T16:06:22.000Z",
            "id": "1228712162639650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mesmo em janeiro, pico do inverno amaz\u00f4nico, a floresta foi destru\u00edda no Acre e a Reserva Extrativista Chico Mendes voltou a figurar entre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais atacadas pelo desmate.\" -&gt; https://t.co/IkTNWpRGc8"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-02-15T15:53:03.000Z",
            "id": "1228708809927012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/NhC74uHDoy"
        },
        {
            "author_id": "38009919",
            "created_at": "2020-02-15T15:42:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228706217306075136",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Uma vez um pol\u00edtico de BH disse que privatizaria o parque municipal porque pobre gosta de luxo e paga por ele. E que o parque parecia uma infesta\u00e7\u00e3o de pombos. Pra ele pobre n\u00e3o passa de coco de pombo e mais nada. Pensamento como estes que elegeram Bolsonaro e Paulo Guedes."
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2020-02-15T15:39:33.000Z",
            "id": "1228705414688038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem 31 novas esp\u00e9cies de aves no Parque Estadual Chandless, no AC https://t.co/qc82eUfqGR https://t.co/2TIRrsdKmc"
        },
        {
            "author_id": "712961466928930817",
            "created_at": "2020-02-15T15:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "965741665",
                        "start": 0,
                        "username": "Pontifex_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228702196491046914",
            "in_reply_to_user_id": "965741665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pontifex_pt Tu n\u00e3o sabe cuidar nem dos teus fi\u00e9is, imagina de uma floresta NACIONAL BRASILEIRA."
        },
        {
            "author_id": "752350723",
            "created_at": "2020-02-15T15:04:50.000Z",
            "id": "1228696677768364032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem 31 novas esp\u00e9cies de aves no Parque Estadual Chandless, no\u00a0AC https://t.co/hQdykoIDuO https://t.co/S8Xzrn8MkO"
        },
        {
            "author_id": "1083506396614836233",
            "created_at": "2020-02-15T14:47:16.000Z",
            "id": "1228692254241501184",
            "in_reply_to_user_id": "785620617768951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@angelmeneghim Alicia, nao tem uma nocao de q augusto de lima \u00e9 mais perto do parque municipal do q praca da esta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2020-02-15T14:38:33.000Z",
            "id": "1228690060704452609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem 31 novas esp\u00e9cies de aves no Parque Estadual Chandless, no AC https://t.co/8KNE32m3jY"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2020-02-15T14:38:19.000Z",
            "id": "1228690004362301441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem 31 novas esp\u00e9cies de aves no Parque Estadual Chandless, no AC https://t.co/AohlhqaaIJ"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-02-15T14:29:19.000Z",
            "id": "1228687739098456067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores identificam esp\u00e9cies de mam\u00edferos no Parque Estadual do Pau\u00a0Furado https://t.co/7wqck3jcid https://t.co/ifCgWU4xdl"
        },
        {
            "author_id": "1082261208588271617",
            "created_at": "2020-02-15T14:24:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "35879806",
                        "start": 23,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1228686420354764806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta semana o Vereador @gnatalini esteve reunido com os #Advogados que se dedicam \u00e0 quest\u00e3o do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 e sua popula\u00e7\u00e3o #ind\u00edgena ! O #projetodelei que cria o Parque na \u00e1rea que sofreu devasta\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 de autoria de Natalini. \nhttps://t.co/O810CkuHXF https://t.co/iQVC42TJgc"
        },
        {
            "author_id": "720028919852896256",
            "created_at": "2020-02-15T14:18:52.000Z",
            "id": "1228685107134914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem t\u00e1 em Bras\u00edlia a ta\u00e7a est\u00e1 no parque nacional pela manh\u00e3 atr\u00e1s da administra\u00e7\u00e3o \n\u00c0 tarde no shopping conjunto nacional \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udd34\u26ab https://t.co/ueNeSKGuTx"
        },
        {
            "author_id": "1141725029736075264",
            "created_at": "2020-02-15T13:49:49.000Z",
            "id": "1228677797142519808",
            "in_reply_to_user_id": "1187072734490251266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_larioferreira Em frente ao parque municipal, boraaa"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2020-02-15T13:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1228668776616464384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida do Cavalinho \ud83d\udc0e na Travesia Petr\u00f4 x Ter\u00ea\n.\n\ud83d\udcfd V\u00eddeo: bemnaturalmontanhismo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/V3NvRvWoJk"
        },
        {
            "author_id": "129695638",
            "created_at": "2020-02-15T13:08:59.000Z",
            "id": "1228667523891126274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retornando \u00e0s atividades aer\u00f3bicas: 2a semana, long\u00e3o. Conferindo as pistas do Parque Municipal Aqu\u00e1rios. \n\n#corridaderua \n#SecretariaMunicipaldeEduca\u00e7\u00e3oeEsporte \n#Educa\u00e7\u00e3oF\u00edsica em Parque De Vizinhan\u00e7a IV https://t.co/j7e6VkJrKe"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-15T13:01:17.000Z",
            "id": "1228665584478388224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto Tropidurus\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ej9CLfLkWt"
        },
        {
            "author_id": "1173934547970514945",
            "created_at": "2020-02-15T13:00:40.000Z",
            "id": "1228665431281500161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "FLORIAN\u00d3POLIS | LUTA QUILOMBOLA\n\n\"Na manh\u00e3 de hoje, 15 de fevereiro, quilombolas, apoiadores e apoiadoras iniciaram outro ato no territ\u00f3rio: dessa vez no camping do Parque Estadual.\n\nLeia em: https://t.co/tiBDUM3UuG"
        },
        {
            "author_id": "52061307",
            "created_at": "2020-02-15T12:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "985521186414190592",
                        "start": 134,
                        "username": "EuclidesFla"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "808790781561540608",
                        "start": 147,
                        "username": "PoetasFla"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "195207187",
                        "start": 158,
                        "username": "messicrf"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "48053429",
                        "start": 168,
                        "username": "carlitasFLA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228662896336494593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra quem t\u00e1 em Bras\u00edlia a ta\u00e7a est\u00e1 no parque nacional pela manh\u00e3 atr\u00e1s da administra\u00e7\u00e3o \n\u00c0 tarde no shopping conjunto nacional \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f @EuclidesFla @PoetasFla @messicrf @carlitasFLA RTmaroto https://t.co/WsrLXp0uYg"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2020-02-15T12:00:21.000Z",
            "id": "1228650251101310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que se perdeu na Serra do Mar, em Biritiba, \u00e9 autuado por fazer trilha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vamos ter mais consci\u00eancia e respeitar as regras!\nhttps://t.co/0YGrtMTCkQ https://t.co/ZU1xY4eKJY"
        },
        {
            "author_id": "1149050270976020480",
            "created_at": "2020-02-15T11:57:02.000Z",
            "id": "1228649413515632642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fragmentos de S\u00e3o Paulo\nPaz de esp\u00edrito\nPeace of mind\nParque Estadual Alberto L\u00f6fgren \nHorto Florestal de S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/y7vpyd5VsV https://t.co/eoYYWl93xX"
        },
        {
            "author_id": "1189868822473433088",
            "created_at": "2020-02-15T11:43:52.000Z",
            "id": "1228646100384481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nImagem a\u00e9rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\ud83c\udf43\nAs Cataratas do Igua\u00e7u por outro anglo diferente, simplesmente maravilhosa!  \u2764\ufe0f \n.\n\ud83d\udccc Foz do Igua\u00e7u PR Bra sil .\n.\n. \u2795 Informa\u00e7\u00f5es e  reservas de passeios e Transporte\u2026 https://t.co/f2fCCeNBz2"
        },
        {
            "author_id": "81999528",
            "created_at": "2020-02-15T10:37:40.000Z",
            "id": "1228629440332271618",
            "in_reply_to_user_id": "81999528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 450,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "O Ibama exonerou o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro, quando ainda era deputado, por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Bolsonaro pescava em uma \u00e1rea que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra dos Reis-RJ.  \n\nhttps://t.co/5u5qZrtlvJ"
        },
        {
            "author_id": "77191165",
            "created_at": "2020-02-15T10:32:55.000Z",
            "id": "1228628246725644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso n\u00e3o ser o mais forte, mas serei o mais determinado. em Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha https://t.co/L0ArO2vv42"
        },
        {
            "author_id": "604918928",
            "created_at": "2020-02-15T10:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "632158214",
                        "start": 0,
                        "username": "BonySky"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1053003526052474881",
                        "start": 9,
                        "username": "EliOliv98248502"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228628207378849797",
            "in_reply_to_user_id": "632158214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BonySky @EliOliv98248502 Opa , est\u00e1 bem legal , de fato j\u00e1 come\u00e7ou ontem \u00e0 noite e hoje o bicho pega com a banda mole que h\u00e1 45 anos \u201c abre\u201d oficialmente o carnaval , este ano ser\u00e1 na Afonso pena em frente ao parque municipal ( deve lotar ) valeu"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-02-15T09:45:42.000Z",
            "id": "1228616364006531075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: azevedo_and / pedradotelegrafo\n\nO Morro de Guaratiba\u00a0est\u00e1 situado no\u00a0Parque Estadual da Pedra Branca\u00a0(PEPB) e se tornou\u00a0conhecido popularmente como\u00a0Pedra do Tel\u00e9grafo\u00a0(ou\u00a0Morro do Tel\u00e9grafo), possivelmente pelo\u2026 https://t.co/LWi4uxiVXE"
        },
        {
            "author_id": "1060101245065666560",
            "created_at": "2020-02-15T09:07:03.000Z",
            "id": "1228606639147798529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Qui\u00e7ama, um ca\u00e7ador furtivo foi impedido de capturar um Pangolim - um dos animais em risco de extin\u00e7\u00e3o mais traficados do \ud83c\udf0d\n\nO Pangolim estava gr\u00e1vido e os guardas florestais do parque t\u00eam cuidado da m\u00e3e e do beb\u00ea https://t.co/ZRs4y3ef3I \n#WorldPangolinDay https://t.co/JITiT5nBsv"
        },
        {
            "author_id": "2661840268",
            "created_at": "2020-02-15T08:53:16.000Z",
            "id": "1228603170986889219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha m\u00e3e vai pedir autoriza\u00e7\u00e3o a c\u00e2mara para fazer os anos do meu c\u00e3o no parque municipal, I\u2019m - \ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2020-02-15T06:48:00.000Z",
            "id": "1228571643360006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 173,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "\u2018Cachoeira de fogo\u2019: o raro fen\u00f4meno da natureza que acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, nos EUA \ud83d\udd25\ud83d\udca7 #ArquivoBBC https://t.co/aqCaRNT44l"
        },
        {
            "author_id": "93658149",
            "created_at": "2020-02-15T03:32:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1228522532296384512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir no jogo com meu sobrinho ou levar ele no parque municipal, eis a quest\u00e3o \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1019415728850657280",
            "created_at": "2020-02-15T03:01:02.000Z",
            "id": "1228514526456434689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de jogar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "358959014",
            "created_at": "2020-02-15T01:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3948041",
                        "start": 0,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228495453270003712",
            "in_reply_to_user_id": "358959014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosana trilha na mata, no parque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2020-02-15T01:42:00.000Z",
            "id": "1228494637817585666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou bi\u00f3logo e sonho viajar para Ilha Bela, Jalap\u00e3o, Serras Gerais, Bonito, Col\u00f4mbia, Gran Sabana, Egito, Sud\u00e3o, Madagascar, Zanzibar, Omo Valley, Filipinas, \u00cdndia, M\u00e9xico e Parque Nacional do Yellowstone.\n\nPor enquanto. https://t.co/V1an1y5tVR"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2020-02-15T01:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "5346",
                        "start": 0,
                        "username": "provocamaremoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228486207241367557",
            "in_reply_to_user_id": "5346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@provocamaremoto Deixa eu pensar... Eu fiz uns stories no Instagram explicando a diferen\u00e7a entre l\u00edquens e musgo e fez muito sucesso entre a audi\u00eancia. Fiz um bolo de chocolate que ficou gostoso e fofinho. Andei no Parque Municipal ontem fotografando insetos. E fui pra terapia. https://t.co/iHQpG6KdHT"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-02-15T01:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "248890506",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228485702721118209",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil247 N\u00e3o duvido nada ...derruba-se tudo ...c garimpo, gado, soja, mata-se os ind\u00edgenas .. conserva-se uma \u00e1rea consider\u00e1vel p Disney e parque nacional c direito a um humanlogico ...ou seja, alguns ind\u00edgenas p serem apreciados ao p\u00fablico !"
        },
        {
            "author_id": "70284501",
            "created_at": "2020-02-15T01:04:44.000Z",
            "id": "1228485259894894597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos prestigiando, nesta noite de sexta-feira, a abertura oficial da 5\u00aa #ExpoCasca, feira que acontece de 14 a 16 de fevereiro no Parque Municipal Arcido Perin.\nO evento conta com diversas atividades culturais, al\u00e9m de evidenciar as potencialidades do munic\u00edpio e da regi\u00e3o! https://t.co/45DBLVzAiY"
        },
        {
            "author_id": "282874229",
            "created_at": "2020-02-15T00:54:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1228482581710151680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cantinho do Brasil que levo no meu cora\u00e7\u00e3o\n.\nTrilha do Cotovelo, C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional de Aparados da Serra\n.\n\ud83c\udf04\ud83d\ude0e\ud83e\udd29\u2764\ud83d\ude01\n.\n#cambara #canyon #nature #trip #brasil #trilha #cambaradosul #serra em Parque\u2026 https://t.co/UG0KcHIXo5"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2020-02-15T00:45:00.000Z",
            "id": "1228480291498364929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Os moradores da \u00e1rea rural Serra do Rabo pedem o pagamento de indeniza\u00e7\u00f5es para quase 100 fam\u00edlias que vivem no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos. \n\nhttps://t.co/I51DfY8SMf"
        },
        {
            "author_id": "304090507",
            "created_at": "2020-02-15T00:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228477874266673153",
            "in_reply_to_user_id": "304090507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @jairbolsonaro E, aproveita o trajeto e contenple as reservas,  Floresta Nacional do Jamanxim e Parque Nacional do Jamanxim. Inaugurados para conter a expans\u00e3o da soja na Amaz\u00f4nia.  Que este governo ir\u00e1 dizimar apoiando a extra\u00e7\u00e3o ilegal de ouro e madeira"
        },
        {
            "author_id": "1217533055621062657",
            "created_at": "2020-02-15T00:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "847898203219513344",
                        "start": 14,
                        "username": "halloranxz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228474265026076672",
            "in_reply_to_user_id": "4268676015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lucass_Luuhh @halloranxz Qualquer dia vc cola man, s\u00f3 aparecer, eu jogo ali no parque municipal de barueri"
        },
        {
            "author_id": "2397373425",
            "created_at": "2020-02-14T23:31:03.000Z",
            "id": "1228461682273476609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional Los Cardones https://t.co/9ar6tsrPLF"
        },
        {
            "author_id": "3026732902",
            "created_at": "2020-02-14T23:19:18.000Z",
            "id": "1228458723598905345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "andei 17km hoje! 3,6 do camping pro parque nacional serra do cip\u00f3 e l\u00e1 dentro + 5 p chegar na cachoeira cap\u00e3o dos palmitos e depois a volta. eu t\u00f4 muito satisfeita!"
        },
        {
            "author_id": "159638345",
            "created_at": "2020-02-14T22:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "124633646",
                        "start": 126,
                        "username": "Censura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228453390658785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTIGO \u2013 Reparo de r\u00e9plicas rob\u00f3ticas de macacos bugios da Floresta Nacional (Flona) do Rio Preto https://t.co/P63qM9dRL2 via @CENSURA ZERO"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-02-14T22:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "140967850",
                        "start": 235,
                        "username": "TVJustica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228451899981983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A cada semana surge um novo fato na crise h\u00eddrica que atinge a Cedae do RJ. O MPF acompanha o caso e refor\u00e7a, na Justi\u00e7a, pedido para garantir a prote\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.\n\nAssista isso e muito mais no Interesse P\u00fablico!\n@TVJustica sexta (14), 20h\nDomingo, 17h30 https://t.co/3v4LV2kTdO"
        },
        {
            "author_id": "1137715896",
            "created_at": "2020-02-14T22:29:02.000Z",
            "id": "1228446077566824450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do Gandarela\n#goradicore #radicore #natureza #treino #mtb #esportesoutdoor #adventure #wildlifephotografy #strava\n\nhttps://t.co/7TpszMIon8 em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/5tApRlui5s"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-02-14T22:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1228444635657392130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel #biribirimg #biribiri #minasgerais #sudestedobrasil #cachoeirasdobrasil #cachoeiras #waterfalls #narureza #nature em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/ZSQ5lOSIcZ"
        },
        {
            "author_id": "73925964",
            "created_at": "2020-02-14T22:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.60433306,
                        -20.63203244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1228443834188783616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a raz\u00e3o e o porqu\u00ea. em Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a https://t.co/OjoXbTKkxj"
        },
        {
            "author_id": "2951885187",
            "created_at": "2020-02-14T22:02:36.000Z",
            "id": "1228439424775704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquele tr\u00e2nsito perto do parque Municipal ta um cuuuu, q isso"
        },
        {
            "author_id": "195209172",
            "created_at": "2020-02-14T21:55:20.000Z",
            "id": "1228437596180754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o se tentar desmatar \u00e1rea protegida pode meter flechada no fazendeiro? https://t.co/oepltlvXOB"
        },
        {
            "author_id": "730785094177312769",
            "created_at": "2020-02-14T21:54:13.000Z",
            "id": "1228437311609851907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nos juntamos este domingo!!!\nParque municipal\n13 hrs https://t.co/5sKM9WtYh2"
        },
        {
            "author_id": "1061354092533088257",
            "created_at": "2020-02-14T21:52:05.000Z",
            "id": "1228436775762321409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0aPALESTRANTE CONFIRMADO\ud83c\udf0a\n\n\ud83d\udc20 Est\u00e1 confirmada a palestra de Mauriz\u00e9lia de Brito Silva, mais conhecida como Zelinha, chefe da Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas.\nFilha e neta de funcion\u00e1rios do Ibama, encontrou na\u2026 https://t.co/chsaOySvOR"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2020-02-14T21:50:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "62606094",
                        "start": 46,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1228436452553322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo da Elza Soares! bibliotecaparqueestadual @govrj \u2665\ufe0f\ud83c\udfad em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Wx19SnYsbr"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2020-02-14T21:48:00.000Z",
            "id": "1228435748174663680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 145,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\u2018Cachoeira de fogo\u2019: o raro fen\u00f4meno da natureza que acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, nos EUA \ud83d\udd25\ud83d\udca7 #ArquivoBBC https://t.co/khgFDjAW4K"
        },
        {
            "author_id": "1155951519595978752",
            "created_at": "2020-02-14T21:25:56.000Z",
            "id": "1228430197621501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Replantando Vida participa, neste domingo (16), de um mutir\u00e3o de plantio no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u. A CEDAE vai doar mil mudas, e a atividade contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o. O ponto de encontro ser\u00e1 \u00e0s 7h, em frente \u00e0 faculdade UNIG. https://t.co/oGd4bpf5fL"
        },
        {
            "author_id": "928002819554148353",
            "created_at": "2020-02-14T21:17:07.000Z",
            "id": "1228427978872360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva l\u00e1 vida\ud83d\ude0e em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/kyIrWYQHlx"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-02-14T21:09:05.000Z",
            "id": "1228425955456233472",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seu nome significa \"montanha fumarenta\"em v\u00e1rios pa\u00edses, como por exemplo em Nahuatl, \u00e9 parte do Parque Nacional Izta-Popo Zoquiapan."
        },
        {
            "author_id": "3183992440",
            "created_at": "2020-02-14T21:01:41.000Z",
            "id": "1228424092799426561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar na Barragem do Batat\u00e3? \u00c9 um reservat\u00f3rio localizado no Parque Estadual do Bacanga. Ele estava comprometido e apresentava riscos de ruptura.\n\nCom a nossa interven\u00e7\u00e3o, vamos evitar graves acidentes e garantir o  aumento do abastecimento de \u00e1gua na cidade. \ud83d\ude00 https://t.co/COJCjrh7O6"
        },
        {
            "author_id": "55603979",
            "created_at": "2020-02-14T21:01:30.000Z",
            "id": "1228424047135989760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Obras de recupera\u00e7\u00e3o na Barragem do Batat\u00e3, localizado no Parque Estadual do Bacanga, est\u00e3o em fase de acabamento e finaliza\u00e7\u00e3o. O reservat\u00f3rio  integra o Sistema Produtor Sacav\u00e9m e abastece cerca de 50 bairros de S\u00e3o Lu\u00eds \ud83d\udea7\ud83d\udc77 &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/XWQo8byW6w"
        },
        {
            "author_id": "1014968212281229313",
            "created_at": "2020-02-14T20:55:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ede0302bb656ff82"
            },
            "id": "1228422552957128706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "\ud83c\udf43 A Illa de Cortegada \u00e9 a illa do Parque Nacional que representa maior densidade arb\u00f3rea.\nA praia, debido \u00e1s restrici\u00f3ns de visitas, ten unha ocupaci\u00f3n baixa, e est\u00e1 composta por unha zona ampla de vexetaci\u00f3n. \ud83c\udf33\n#BoasNoites #Galicia https://t.co/GETQeeP5kH"
        },
        {
            "author_id": "1219741061079277568",
            "created_at": "2020-02-14T20:40:26.000Z",
            "id": "1228418745711910913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ofensiva sobre o legado de meu pai, fonte de conserva\u00e7\u00e3o da floresta e da vida segue Amaz\u00f4nia a dentro. A Verde Para Sempre \u00e9 a maior Reserva Extrativista do Brasil com mais de 1 milh\u00e3o de hectares, o objetivo desse encontro nada mais \u00e9 que ganhar for\u00e7a pra extinguir a Resex. https://t.co/NEen5xfdmq"
        },
        {
            "author_id": "835182207706750980",
            "created_at": "2020-02-14T20:30:30.000Z",
            "id": "1228416245676093442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famoso complexo do PETAR no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira oferece uma experi\u00eancia indescrit\u00edvel. Se liga nessa! https://t.co/ZNaOs9EIYu"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-02-14T20:24:15.000Z",
            "id": "1228414674699530241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 561,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 209
            },
            "text": "Essa semana falei q deputados e senadores fizeram press\u00e3o pol\u00edtica pra suspender uma opera\u00e7\u00e3o do IBAMA no sul do Par\u00e1.\nPois o MILICO chefe do ICMBio participar\u00e1 de um evento para CRIADORES DE GADO de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (RESEX) junto com os caras!!\n\nTA TUDO DOMINADO! https://t.co/5W8cNaR08y"
        },
        {
            "author_id": "1114674228563980288",
            "created_at": "2020-02-14T20:14:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1228412271120068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente not\u00edcia. \n\nPoder\u00e1 servir para melhor divulgar o Parque Nacional. https://t.co/Oz8C0jmi1u"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-02-14T20:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1228411484973256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso carro no meio do nada em v\u00e1rias ocasi\u00f5es ahahahahha!!! em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/cIxcDTths7"
        },
        {
            "author_id": "37486660",
            "created_at": "2020-02-14T19:59:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "24802340",
                        "start": 127,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228408521487765504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles muda estrutura do ICMBio e abre chefia de unidade de conserva\u00e7\u00e3o a pessoas de fora do \u00f3rg\u00e3o https://t.co/s0uiwqqDaC via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "54340303",
            "created_at": "2020-02-14T19:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "13474002",
                        "start": 4,
                        "username": "jakespring"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "15569598",
                        "start": 117,
                        "username": "bol"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "15569598",
                        "start": 131,
                        "username": "bol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228408388909969409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com @jakespring \n\nSalles muda estrutura do ICMBio e abre chefia de unidade de conserva\u00e7\u00e3o a pessoas de fora do \u00f3rg\u00e3o @BOL Not\u00edcias @BOL https://t.co/wSk6sZSj7n"
        },
        {
            "author_id": "977327150910107648",
            "created_at": "2020-02-14T19:17:17.000Z",
            "id": "1228397820245348355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95happy valentine's day\u2764\ufe0f\n(this is one of my favorite shot of us) em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Eb7pEbf26m"
        },
        {
            "author_id": "2699536842",
            "created_at": "2020-02-14T19:16:53.000Z",
            "id": "1228397720253161473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nenhum programa de encontro nunca vai superar o que eu tive no Inim\u00e1 de Paula + Parque municipal, eu e o mo\u00e7o n\u00e3o deu em nada mas vai ser dif\u00edcil ter encontro melhor que esse https://t.co/hDrTLrKg6S"
        },
        {
            "author_id": "52527163",
            "created_at": "2020-02-14T19:13:14.000Z",
            "id": "1228396802958876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara -S\u00e3o Raimundo Nonato (Piau\u00ed), tem pintura rupestre com a cena de beijo mais antiga do mundo!\n\nVisite o Piau\u00ed! \u2665\ufe0f\n\n#Valentines https://t.co/w9t8a8te7Q"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2020-02-14T18:57:21.000Z",
            "id": "1228392804113616897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Um verdadeiro para\u00edso a ser contemplado. A Floresta Nacional de Faro oferece natureza e a cultura dos povos tradicionais da Calha Norte aos seus visitantes.\n\nConhe\u00e7a um pouco mais desse para\u00edso no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. Quem sabe n\u00e3o vira roteiro para as suas pr\u00f3ximas f\u00e9rias? \ud83c\udf05 https://t.co/W4eXzQZ7nx"
        },
        {
            "author_id": "44072377",
            "created_at": "2020-02-14T18:26:06.000Z",
            "id": "1228384938090803202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a-feira na Biblioteca Parque Estadual. Cheguem 17h30! https://t.co/zmqwmFtei4"
        },
        {
            "author_id": "170372646",
            "created_at": "2020-02-14T18:11:25.000Z",
            "id": "1228381242674028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente o Parque Estadual da Ibitipoca, localizado em Minas Gerais, se tornou acess\u00edvel para pessoas com defici\u00eancia f\u00edsica. Ele conta com duas cadeiras de rodas apropriadas para trechos de visita\u00e7\u00e3o como trilhas e montes."
        },
        {
            "author_id": "340567070",
            "created_at": "2020-02-14T18:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "2692577755",
                        "start": 103,
                        "username": "cbnrp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228380508679221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o debate prote\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual no Plano Diretor - Not\u00edcias - https://t.co/AyzXFT5mgi via @cbnrp"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2020-02-14T17:52:53.000Z",
            "id": "1228376581539876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9aJabutis s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos extintos. Ovos da esp\u00e9cie foram encontrados dias ap\u00f3s a soltura. Os filhotes devem nascer nos pr\u00f3ximos meses.\nhttps://t.co/lIep5QUr8m"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2020-02-14T17:40:24.000Z",
            "id": "1228373438655586306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma semana da reabertura das portas, a biblioteca infantil da Biblioteca Parque Estadual (BPE) j\u00e1 recebeu aproximadamente 400 visitantes\nhttps://t.co/IITZCCwJX7"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2020-02-14T17:39:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc2e8c62f955001"
            },
            "id": "1228373330836819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren est\u00e1 repleto de atividades ao longo do dia em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio do parque. E pra come\u00e7ar, tem a segunda Caminhada Hist\u00f3rica do ano, a entrada \u00e9 gratuita! \ud83c\udf33\ud83c\udf89\n#rol\u00ea #sextou #parque #lazer #natureza #cultura #hist\u00f3ria https://t.co/Vnru8yjuMo"
        },
        {
            "author_id": "100451293",
            "created_at": "2020-02-14T17:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228370259373105153",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio e onde fica o Parque Estadual?"
        },
        {
            "author_id": "426645140",
            "created_at": "2020-02-14T17:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "792083472974225408",
                        "start": 0,
                        "username": "piovesana_mari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228369888433053696",
            "in_reply_to_user_id": "792083472974225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@piovesana_mari n sei mt sobre o seaworld ent\u00e3o n\u00e3o posso falar mt kkkk mas sim, o pessoal nem procura saber mais antes de falar sobre alguma coisa, me deixa puta isso!! nunca vi uma pessoa que luta contra zoo tb lutando pra melhor fiscaliza\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida, n\u00e3o fazem nd e criticam quem faz"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-02-14T17:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1228364255059161090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#biribiri #minasgerais #travel #nature #cachoeirasdobrasil #waterfalls #sudestedobrasil em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/1Tb7tubg8p"
        },
        {
            "author_id": "879237174151057408",
            "created_at": "2020-02-14T17:03:31.000Z",
            "id": "1228364155444432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Palho\u00e7a \u00e9 muito importante para Santa Catarina, pois conserva uma fauna e flora impressionante no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, sendo simplesmente a maior \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do estado. L\u00e1, que \u00e9\u2026 https://t.co/WSRIOXOcl9"
        },
        {
            "author_id": "137857576",
            "created_at": "2020-02-14T17:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.68758949,
                        -5.20138909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b832ab2472a63219"
            },
            "id": "1228363662290771969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei durante o dia 12/02 de uma vistoria para diagn\u00f3stico do patrim\u00f4nio natural do Parque Natural Municipal Pedra do Castelo para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo daquela \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\u2800\nO percurso\u2026 https://t.co/uMl5Lx682z"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-02-14T16:57:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1228362704613773314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#biribiri #minasgerais #travel #nature #cachoeirasdobrasil #waterfalls #sudestedobrasil em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/UXtLTHYaoj"
        },
        {
            "author_id": "210898110",
            "created_at": "2020-02-14T16:45:23.000Z",
            "id": "1228359591148376065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um levantamento inicial do ano passadp j\u00e1 havia identificado algumas esp\u00e9cies no parque, da cidade de Uberl\u00e2ndia.\nhttps://t.co/70Swa9z7ry"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-02-14T16:41:10.000Z",
            "id": "1228358532212371457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em apenas uma semana, biblioteca infantil do Parque Estadual j\u00e1 soma 400 visitantes. O local conta com acervo de mais de 13 mil livros. #Cultura #BandNewsFM https://t.co/2w7RQQwjmT"
        },
        {
            "author_id": "185746418",
            "created_at": "2020-02-14T16:40:38.000Z",
            "id": "1228358398279868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Mel tem aproximadamente 95% de sua \u00e1rea composta por ecossistemas de restinga e Floresta Atl\u00e2ntica, o que a elevou \u00e0 categoria de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em 1982.  #2020 #IlhadoMel #Litoral #Praias #Revista #Turismo #viva https://t.co/YXwkprIAIW https://t.co/Q3rLNQucpO"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2020-02-14T16:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "66740930",
                        "start": 74,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228355848910536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Ger\u00eas #PNPG #VisitPortugal @visitportugal https://t.co/U1yRROrjN3 https://t.co/WZD4JTANIA"
        },
        {
            "author_id": "1141888609534058497",
            "created_at": "2020-02-14T16:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "780751531612045312",
                        "start": 0,
                        "username": "RMafei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228354105984331776",
            "in_reply_to_user_id": "780751531612045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RMafei Exatamente: distraem a galera enquanto queima de arquivo cai no esquecimento, aprovam carteira verde amarela, aprovam pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, entopem a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica de milico, d\u00e3o isen\u00e7\u00e3o p igreja e falsos profetas, liberam pesca em \u00e1rea protegida, matam ind\u00edgenas"
        },
        {
            "author_id": "3372939605",
            "created_at": "2020-02-14T16:22:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1228353912358494210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta sexta-feira (14) acompanhei o prefeito Edivaldo em vistoria \u00e0 obra de recupera\u00e7\u00e3o da Barragem do Batat\u00e3, situada no Parque Estadual do Bacanga. https://t.co/1ph1FslSZu"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-02-14T16:02:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "791635",
                        "start": 139,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228348733886287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas se mobilizam para travar extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no Parque Nacional do Monte Pascoal - ((o))eco - https://t.co/6Kf963Wnow via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3183992440",
            "created_at": "2020-02-14T15:57:50.000Z",
            "id": "1228347626850045953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma manh\u00e3vistoriando obras!\n\nEstive no Parque Estadual do Bacanga, onde estamos fazendo a recupera\u00e7\u00e3o da Barragem do Batat\u00e3. Uma importante interven\u00e7\u00e3o para evitar rompimento e, consequentemente, desabastecimento de \u00e1gua em parte da cidade e danos graves \u00e0s comunidades. https://t.co/SKrv5BD9DB"
        },
        {
            "author_id": "81174388",
            "created_at": "2020-02-14T15:31:30.000Z",
            "id": "1228341000327720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha pequena (quase maior que eu \ud83d\ude05), n\u00e3o importa o quanto voc\u00ea cres\u00e7a, sempre ser\u00e1 minha princesinha ! em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/k3T7Wb2JtL"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2020-02-14T15:26:00.000Z",
            "id": "1228339614710190080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc67\ud83c\udffb\ud83e\uddd2\ud83c\udffe\ud83d\udc66\ud83c\udffc Biblioteca infantil recebe 400 visitantes na primeira semana de reabertura\n\n\ud83d\udcda Espa\u00e7o localizado na Biblioteca Parque Estadual estava fechado h\u00e1 dois anos\n\nConfira aqui https://t.co/Uun3Ml4WJ4\n.\n.\n.\n#GovRJ https://t.co/LWxOG6zOnn"
        },
        {
            "author_id": "50631805",
            "created_at": "2020-02-14T15:21:08.000Z",
            "id": "1228338392208900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valentine\u2019s Day. Tenho essa. Serve? Serve sim. Uhuuu. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/Bw9d5jhox1"
        },
        {
            "author_id": "78736344",
            "created_at": "2020-02-14T14:59:50.000Z",
            "id": "1228333031146041345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gatinho do parque municipal me deu moral, vou ficar com um sorriso besta no rosto o dia inteiro"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2020-02-14T14:57:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "253034260",
                        "start": 160,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "253179626",
                        "start": 202,
                        "username": "nisseioficial"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "219656143",
                        "start": 231,
                        "username": "rpcparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228332328818180098",
            "in_reply_to_user_id": "35124030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada uma das corridas mais bonitas do Brasil e do mundo, a 13\u00aa Meia Maratona das Cataratas \u00e9 promovida pelo Grupo Cataratas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (@ICMBio). O evento tem patroc\u00ednio da loja @NisseiOficial e promo\u00e7\u00e3o da @RPCparana. \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ud83c\udfc3\u200d\u2642\n\n\ud83d\udcf8: Corrida PARATODOS https://t.co/mleFjLX2qw"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-02-14T14:39:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1228327794754670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#biribiri #minasgerais #beautifulplaces #naturewonder #nature #natureza #sudestedobrasil #travel em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/HlN3MXEspd"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2020-02-14T14:37:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1228327406106222599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num lugar maravilhoso \ud83d\ude0d\n\n#biribiri #minasgerais #beautifulplaces #naturewonder #nature #natureza #sudestedobrasil #travel em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/ykebTJ6qbk"
        },
        {
            "author_id": "4373046495",
            "created_at": "2020-02-14T14:34:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1228326620294995978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/IBrjFzmpZI"
        },
        {
            "author_id": "4373046495",
            "created_at": "2020-02-14T14:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1228326151036317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95 em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/dBNdSKnOFA"
        },
        {
            "author_id": "473894614",
            "created_at": "2020-02-14T14:08:59.000Z",
            "id": "1228320232034439168",
            "in_reply_to_user_id": "473894614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento acontece hoje, 14 de fevereiro, na sede da unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual, APA da Bica do Ipu e marca o pioneirismo na prote\u00e7\u00e3o de nascentes no Estado. O projeto \u00e9 promovido e pensado pelo Comit\u00ea de Bacia do Acara\u00fa, com apoio da Cogerh e Sema."
        },
        {
            "author_id": "732505592053563392",
            "created_at": "2020-02-14T14:07:50.000Z",
            "id": "1228319944468811776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos pela Pol\u00edcia Militar Ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na cidade de Brotas,\u00a0SP https://t.co/DQnKNF5F72 https://t.co/xUnPb95sD3"
        },
        {
            "author_id": "90870402",
            "created_at": "2020-02-14T14:00:03.000Z",
            "id": "1228317985028354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (14), o Comit\u00ea de Bacia Hidrogr\u00e1fica (CBH) lan\u00e7a o projeto \u201cPreserva\u00e7\u00e3o de Nascentes da Bacia do Acara\u00fa\u201d,  na sede da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) da Bica do Ipu. O CBH afirma que o projeto visa a garantir a seguran\u00e7a h\u00eddrica. (Foto: Secretaria do Meio Ambiente) https://t.co/a4Z4pQG5yc"
        },
        {
            "author_id": "441091965",
            "created_at": "2020-02-14T13:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3011452708",
                        "start": 0,
                        "username": "Xxandracula"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228310980280672259",
            "in_reply_to_user_id": "3011452708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Xxandracula isso \u00e9 o parque municipal meu fi"
        },
        {
            "author_id": "993690072087171072",
            "created_at": "2020-02-14T13:28:06.000Z",
            "id": "1228309943507394565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IND\u00cdGENAS SE MOBILIZAM PARA TRAVAR EXTRA\u00c7\u00c3O ILEGAL DE MADEIRA NO PARQUE NACIONAL DO MONTE PASCOAL - A Mata Atl\u00e2ntica a cada ano perde mais espa\u00e7o frente aos avan\u00e7os da extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira e das monoculturas de eucalipto.\n\nLeia mais em: https://t.co/LdjMJ5yfUs\n\n#UNC"
        },
        {
            "author_id": "55603979",
            "created_at": "2020-02-14T13:24:30.000Z",
            "id": "1228309039370600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estamos realizando obra de recupera\u00e7\u00e3o da Barragem do Batat\u00e3, localizado no Parque Estadual do Bacanga \ud83d\udea7\ud83d\udc77\ud83c\udffd\u200d\u2642\n \n#PrefeituraS\u00e3oLu\u00eds #S\u00e3oLu\u00edsEmObras https://t.co/rJShiwFzRz"
        },
        {
            "author_id": "8227312",
            "created_at": "2020-02-14T12:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3948041",
                        "start": 0,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228302850138214400",
            "in_reply_to_user_id": "8227312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rosana Morro Branco, CE - 2016\nMonumento natural das fal\u00e9sias\nPor muito tempo, meu papel de parede do computador... \ud83d\ude0a https://t.co/FYHisrXf1I"
        },
        {
            "author_id": "33742531",
            "created_at": "2020-02-14T12:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3948041",
                        "start": 0,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228300975057907713",
            "in_reply_to_user_id": "3948041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosana Valle Franc\u00e9s, circuito W no Parque Nacional Torres del Paine, Patag\u00f4nia chilena, 2016. https://t.co/dE06f1lLe9"
        },
        {
            "author_id": "955993883120369664",
            "created_at": "2020-02-14T12:47:14.000Z",
            "id": "1228299662437896193",
            "in_reply_to_user_id": "955993883120369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Na Amaz\u00f4nia, os munic\u00edpios onde mais se desmata, s\u00e3o os que tem maior explos\u00e3o de viol\u00eancia\n- Para cada hectare de \u00e1rea protegida, Brasil gasta 5x menos que Argentina, 7x menos que Costa Rica, 9x menos que M\u00e9xico e 35x menos que EUA"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2020-02-14T12:43:53.000Z",
            "id": "1228298818090917888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidando da sa\u00fade no parque!!! #parquebarueri #saude #exerciciofisico #alcindoalmeida em Parque Municipal - Barueri https://t.co/z1AxSLbO5h"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2020-02-14T12:37:59.000Z",
            "id": "1228297332392853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site resgata Coberturas Fotogr\u00e1ficas antigas \u2013 Parque Estadual do Turvo\u00a0(Fev/2008) https://t.co/4bgocp0BBi https://t.co/vEG7bqdvfE"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-14T12:36:50.000Z",
            "id": "1228297044869177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto Tropidurus\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/OTbtXhGYKP"
        },
        {
            "author_id": "366337669",
            "created_at": "2020-02-14T12:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3948041",
                        "start": 0,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228293510295621634",
            "in_reply_to_user_id": "3948041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosana Eu no Parque Municipal Gericin\u00f3- Nil\u00f3polis-RJ. https://t.co/E3iIxTgvTT"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2020-02-14T12:07:21.000Z",
            "id": "1228289621953568769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira est\u00e1 aberto para receber grupos de escolas, universidades, empresas e demais pessoas para a realiza\u00e7\u00e3o de diversas atividades ao ar livre. https://t.co/CnJLhJcvc2"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2020-02-14T12:00:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33825,
                        -5.19331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1228287961248169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira est\u00e1 aberto para receber grupos de escolas, universidades, empresas e demais pessoas para a realiza\u00e7\u00e3o de diversas atividades ao ar livre. O local funciona de segunda a sexta,\u2026 https://t.co/4a1ArNmJLS"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-02-14T11:58:13.000Z",
            "id": "1228287323525304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom dia de hoje mostra o milagre da natureza: nascimento do periquito cara-suja (Pyrrhura griseipectus) no Ref\u00fagio da Vida Silvestre (REVIS) Periquito Cara-suja, em Guaramiranga. https://t.co/iiNVcfsvtE"
        },
        {
            "author_id": "188316079",
            "created_at": "2020-02-14T11:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "36010024",
                        "start": 77,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228285664501870592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios https://t.co/lUdlJ8I5ku via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2020-02-14T11:48:50.000Z",
            "id": "1228284963172372484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas at\u00e9 17 de fevereiro de 2020 \ud83d\udc40 https://t.co/UcfTgIvh4E"
        },
        {
            "author_id": "50064964",
            "created_at": "2020-02-14T11:47:10.000Z",
            "id": "1228284543603486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#UmDiaEuVou conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.... https://t.co/TjOlWgWEwU"
        },
        {
            "author_id": "1089976751873318915",
            "created_at": "2020-02-14T11:32:39.000Z",
            "id": "1228280889358110721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional no rio de janeiro, sentada num tronco de arvore e com a cabe\u00e7a no colo de alguem q tava mais elevada, toda torta! existem fotos desse momento e wu estava a mais de 30h sem dormir https://t.co/5WBEuqLH4T"
        },
        {
            "author_id": "19289870",
            "created_at": "2020-02-14T07:57:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "791635",
                        "start": 139,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228226664506638338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas se mobilizam para travar extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no Parque Nacional do Monte Pascoal - ((o))eco - https://t.co/PgwdxV0HiB via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "81174388",
            "created_at": "2020-02-14T06:09:15.000Z",
            "id": "1228199503305424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja a energia que deseja atrair ! em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/jZ20B2BGF9"
        },
        {
            "author_id": "1122997729184178176",
            "created_at": "2020-02-14T05:52:16.000Z",
            "id": "1228195231922679811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "daluznene \nAmeiii nossa foto em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/TJxEPVBziu"
        },
        {
            "author_id": "537378266",
            "created_at": "2020-02-14T05:19:03.000Z",
            "id": "1228186871580094466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe quase 3 milh\u00f5es de turistas em 2019 - UOL https://t.co/RthYtaVbFA https://t.co/c8jr7QLJqj"
        },
        {
            "author_id": "1228165759718719489",
            "created_at": "2020-02-14T04:15:14.000Z",
            "id": "1228170813443960833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendimento a domic\u00edlio nas redondezas\n Parque Municipal\nComendador Soares\nJuscelino\nMesquita\nEdson Passos\nCosmorama\nVila norma\nNil\u00f3polis\nCabuis\nPaiol"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2020-02-14T02:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80315,
                        -25.67981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "1228147495630446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Capanema, Sudoeste do Paran\u00e1. \nToro da fam\u00edlia no Por de Sol mais lindo do mundo. \nPense num carro \u201cb\u00e3o\u201d, \u00e9 este\ud83d\ude0d. #amominhatoro #torofiat #fiattoro #fiat #edsoncampagnolo em Capanema,\u2026 https://t.co/afEt0v3jyp"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-02-14T02:11:08.000Z",
            "id": "1228139582786560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pronto, come\u00e7ou a dicotomia tosca desse site. Pode ir ao Louvre sim gente, pode ir pra Disney tbm, e pro Parque Nacional da Serra da Capivara. Um n\u00e3o \u00e9 excludente do outro, muito menos te define. Eu hein?"
        },
        {
            "author_id": "881243658170884096",
            "created_at": "2020-02-14T01:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2252993944",
                        "start": 0,
                        "username": "pandxraq"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "40532613",
                        "start": 26,
                        "username": "ricardonaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228126415121502214",
            "in_reply_to_user_id": "2252993944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pandxraq @galinharafinh4 @ricardonaa se n me engano, area de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "1317516308",
            "created_at": "2020-02-14T01:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "989845002",
                        "start": 0,
                        "username": "donatellu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228123023556960256",
            "in_reply_to_user_id": "989845002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@donatellu e ainda vai ter reprise de fotos ic\u00f4nicas da gente no parque municipal amoooooo"
        },
        {
            "author_id": "2808433578",
            "created_at": "2020-02-13T23:52:15.000Z",
            "id": "1228104628807532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia est\u00e1 perfeito pra morrer de forma misteriosa num parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "894962569789792256",
            "created_at": "2020-02-13T23:48:01.000Z",
            "id": "1228103564817551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros do Parque Municipal Jardim das Perdizes\n#jardimdasperdizes \n#pertodetudoelongedostress em Jardim das Perdizes - Corretora de Im\u00f3veis Cristina Nonis Creci 128307-F https://t.co/HkOqTC2b2R"
        },
        {
            "author_id": "170539435",
            "created_at": "2020-02-13T23:25:05.000Z",
            "id": "1228097795069968387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando o corpo e a alma \ud83c\udf43\ud83d\udca6 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/96PgvvyeVF"
        },
        {
            "author_id": "51452272",
            "created_at": "2020-02-13T23:19:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0846df44c5168000"
            },
            "id": "1228096351063420931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o  - Crato, Cear\u00e1. https://t.co/JEhHYvJLU5"
        },
        {
            "author_id": "75100655",
            "created_at": "2020-02-13T23:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52960205,
                        -22.40809261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1228095288579100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A capela Santo Ant\u00f4nio dos Eucaliptos aben\u00e7oa nossa floresta Estadual desde 1955.\n\n#horto #feena #floresta #igreja #capela #rioclarosp\u2665 @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/Nk66vOt7Kl"
        },
        {
            "author_id": "758311219174440961",
            "created_at": "2020-02-13T22:56:30.000Z",
            "id": "1228090601591189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o meu sonho \u00e9 que o parque municipal ficasse aberto 24hrs"
        },
        {
            "author_id": "1887815899",
            "created_at": "2020-02-13T22:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "791635",
                        "start": 139,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228088529785360385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas se mobilizam para travar extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no Parque Nacional do Monte Pascoal - ((o))eco - https://t.co/sw1g8h4Cgh via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "874431989230731265",
            "created_at": "2020-02-13T22:46:18.000Z",
            "id": "1228088031636344832",
            "in_reply_to_user_id": "874431989230731265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela est\u00e1 bem, amanh\u00e3 vai pra reserva biol\u00f3gica https://t.co/s0OD6T8qMh"
        },
        {
            "author_id": "2450219187",
            "created_at": "2020-02-13T22:42:35.000Z",
            "id": "1228087096981803009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou guard\u00e1-lo em meu cora\u00e7\u00e3o \u00e0s lembran\u00e7as jamais mudaram, pois quando partir e saudades sentir estar\u00e1 sempre em meu cora\u00e7\u00e3o. #Prasempre\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/76GpvgPsCN"
        },
        {
            "author_id": "95257295",
            "created_at": "2020-02-13T22:29:37.000Z",
            "id": "1228083834371047426",
            "in_reply_to_user_id": "95257295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e grande parte das cachoeiras) e Cavalcante. Decidimos nos hospedar em S\u00e3o Jorge e Alto Para\u00edso. N\u00e3o nos arrependemos pq distribu\u00edmos as cachoeiras pela proximidade. S\u00e3o Jorge: menor, mais roots e mais cara. Alto Para\u00edso: maior e apenas cara.  Cavalcante:"
        },
        {
            "author_id": "1091397618348015617",
            "created_at": "2020-02-13T21:55:10.000Z",
            "id": "1228075166724509699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E depois de 60 anos na justi\u00e7a, uma \u00e1rea do Parque Nacional Aparados da Serra ocupada por particulares vai voltar \u00e0s m\u00e3os da Uni\u00e3o. https://t.co/xsWu9UC3Rd"
        },
        {
            "author_id": "772755501444653056",
            "created_at": "2020-02-13T21:40:14.000Z",
            "id": "1228071405520027650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada na margem esquerda do Rio Lima, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, a aldeia de Lindoso brinde-nos com um Patrim\u00f3nio muito importante e valioso. Exemplo disso, \u00e9 o\u00a0castelo medieval e os famosos\u2026 https://t.co/r5x54rX0qC"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2020-02-13T21:40:11.000Z",
            "id": "1228071395051085825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Jamanxim, que completa 14 anos hoje, \u00e9 uma das UCs \nque protegem a Amaz\u00f4nia na regi\u00e3o de Altamira, no Par\u00e1, onde a press\u00e3o do desmatamento e garimpo \u00e9 forte.\n\n#UnidosCuidamos #Altamira #Amaz\u00f4nia #ParqueNacional #Jamanxim https://t.co/YRgSv4GBBm"
        },
        {
            "author_id": "2584466262",
            "created_at": "2020-02-13T21:22:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "300974581",
                        "start": 74,
                        "username": "InsideNatGeo"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "20682514",
                        "start": 88,
                        "username": "LindbladExp"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "589465410",
                        "start": 101,
                        "username": "joyastarr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.74180031,
                        7.62958664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1228067030936543238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\n#coiba #parquenacionalcoiba #granitodeoro #hermosura #belleza #playa @insidenatgeo @lindbladexp @joyastarr @ Parque Nacional Coiba https://t.co/u9sU5IDKkP"
        },
        {
            "author_id": "214491802",
            "created_at": "2020-02-13T21:14:05.000Z",
            "id": "1228064827324719106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha esquecido o qu\u00e3o cansativo \u00e9 trabalhar no Parque Nacional do Igua\u00e7u, mesmo que seja num desk job da vida por\u00e9m gosto muito"
        },
        {
            "author_id": "2395406027",
            "created_at": "2020-02-13T21:03:32.000Z",
            "id": "1228062169465589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque Municipal com ele, ainda mais q agora ele t\u00e1 curioso q"
        },
        {
            "author_id": "77191165",
            "created_at": "2020-02-13T21:02:17.000Z",
            "id": "1228061856864096261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredite nas suas capacidades e lute todos os dias para que elas sobressaiam no seu trabalho. em Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha https://t.co/seVf5D4X7l"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-13T20:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228056349206077444",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ICMBio abre processo de credenciamento de pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas interessadas em realizar a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de comercializa\u00e7\u00e3o de alimentos na Floresta Nacional de Ipanema, em S\u00e3o Paulo. https://t.co/8TpfXtcHwW\n\n\ud83d\udcf7Werner Rudhart https://t.co/4ge6LrRR6f"
        },
        {
            "author_id": "816469742",
            "created_at": "2020-02-13T20:35:16.000Z",
            "id": "1228055056106315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade civil participa de vig\u00edlia pela prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal, na Bahia - SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/rt5yjlKb6y"
        },
        {
            "author_id": "46176216",
            "created_at": "2020-02-13T20:24:38.000Z",
            "id": "1228052382308851715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT #ParnaAnavilhanas \nQue saudades q bateu! \u2764\nUma das praias \u00e0s margens do #RioNegro, uma das muitas comunidades que visitei nos \u00faltimos 2 dias de trabalho volunt\u00e1rio na Amaz\u00f4nia, dessa vez no Parque Nacional de\u2026 https://t.co/b6ZUYpuiZ4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-02-13T20:19:14.000Z",
            "id": "1228051022511300610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie exclusiva \u00e9 conservada na Rebio Po\u00e7o das Antas\n\nA Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, no Rio de Janeiro, iniciou um projeto de conserva\u00e7\u00e3o de Grazielanthus arkeocarpus, esp\u00e9cie vegetal da fam\u00edlia das Monimiaceae, que s\u00f3 ocorre na UC.\nSaiba mais: https://t.co/k3UBseA6FT"
        },
        {
            "author_id": "234810830",
            "created_at": "2020-02-13T19:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1329607180660649985",
                        "start": 0,
                        "username": "lisfontela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228046120972099592",
            "in_reply_to_user_id": "4079941343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lisfontela 86 reais indo de trem \u00e9 uma covardia, esse pre\u00e7o para gringo ok mas para morador local \u00e9 loucura!! Tipo tinha que ser mais no estilo como o Parque Nacional do Itatiaia, moradores da regi\u00e3o uma taxa de 4 e pouco, brasileiros na faixa de 10 e gringo 20 e pouco"
        },
        {
            "author_id": "1011976058747449346",
            "created_at": "2020-02-13T19:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1552244599",
                        "start": 0,
                        "username": "ggatobrut"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "85327394",
                        "start": 11,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228045703013900288",
            "in_reply_to_user_id": "1552244599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ggatobrut @randolfeap eai rapaz do Randolfe eu n sei, + o Greenpeace, seus volunt\u00e1rios e a popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 garantiram a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista de Porto de Moz, tem tido sucesso na defesa dos recifes de corais da Amz, e contra a explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira, j\u00e1 coletou + de 90 toneladas de lixo+"
        },
        {
            "author_id": "1195363466229567488",
            "created_at": "2020-02-13T19:51:02.000Z",
            "id": "1228043925195296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?\n\n1 - Ch\u00e3o (inclusive estou)\n2 - casa da larah\n3 - parque municipal\n4- acho q \u00e9 Mangabeiras ali\n5 -sinal da centen\u00e1rio \n6 - Casa\n7 - Maik\n8 - to c raiva no momento\n9 - maik\n10 - varias pessoas mandaram\n\nfav q eu mando se fode"
        },
        {
            "author_id": "3997819217",
            "created_at": "2020-02-13T19:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1106697014",
                        "start": 8,
                        "username": "AndreMOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228041694215536642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost @AndreMOficial\nMade by image.downloader\n\u00b7 \u00b7 \u00b7 \u00b7\nDia de #tbt com essa Expedi\u00e7\u00e3o animal que fizemos pro Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3. Foiii incr\u00edvel, \u00e9 uma experi\u00eancia de renovar completamente as\u2026 https://t.co/IgnP9jg2da"
        },
        {
            "author_id": "48003419",
            "created_at": "2020-02-13T19:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "215322898",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelo_semer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228037400175292418",
            "in_reply_to_user_id": "215322898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelo_semer No NE, sugiro Cabaceiras, pr\u00f3ximo \u00e0 Campina Grande - PB. Quem t\u00e1 com um real valendo menos que um real, em Alagoas eu sugiro a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici. Tudo melhor do que a Disney. Mas n\u00e3o pode gostar viu? S\u00f3 pode ir uma vez."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-02-13T19:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "791635",
                        "start": 139,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228037005205999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas se mobilizam para travar extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no Parque Nacional do Monte Pascoal - ((o))eco - https://t.co/6Kf963Wnow via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1098328278769774592",
            "created_at": "2020-02-13T19:18:35.000Z",
            "id": "1228035760252706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica hoje!\nHoje recebemos para visita t\u00e9cnica a bi\u00f3loga Lucelia dos Santos que veio conhecer nosso trabalho com as borboletas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Jardim Bot\u00e2nico de Curitiba!\nObrigada e volte sempre!\n\n#borboletas #jardimbotanicodecuritiba #conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/VendP4z1R1"
        },
        {
            "author_id": "4258484559",
            "created_at": "2020-02-13T18:41:24.000Z",
            "id": "1228026400176852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho massa quem defende a natureza, bate no peito falando que faz isso e aquilo, mas a\u00ed a pessoa vai e come\u00e7a a divulgar uma \u00e1rea de lazer que foi criada com intenso desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, s\u00f3 para satisfazer as necessidades do dono R$!!!"
        },
        {
            "author_id": "1227218860455137280",
            "created_at": "2020-02-13T18:15:38.000Z",
            "id": "1228019916810444807",
            "in_reply_to_user_id": "1227218860455137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2- UCs federais com presen\u00e7a, confirmada ou em diferentes fases de pesquisa, de povos isolados: ESEC Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rio Acre (AC); ESEC da Terra do Meio (PA); FLONA de Itatuba II (PA); FLONA de Santa Rosa do Purus (AC); FLONA do Amazonas (AM/RR); PARNA da Amaz\u00f4nia (AM/PA);"
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2020-02-13T18:11:20.000Z",
            "id": "1228018836089319426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui selecionado mais uma vez pra ser volunt\u00e1rio do Parque Nacional de Ubajara, carnaval vai ser nas trilhas. Queria q a galera dos laborat\u00f3rios tivesse sido tb. Tem um edital aberto pra ficar tr\u00eas meses e meio no Parque Nacional de Jericoacoara. Tira de mim essa vontade, meu Pai!"
        },
        {
            "author_id": "77191165",
            "created_at": "2020-02-13T18:01:41.000Z",
            "id": "1228016408736354304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mentes pequenas n\u00e3o acreditam em grandes caminhos que levam a sonhos ainda maiores. em Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha https://t.co/ysD1Ni9bZl"
        },
        {
            "author_id": "238270130",
            "created_at": "2020-02-13T17:55:10.000Z",
            "id": "1228014768033804295",
            "in_reply_to_user_id": "238270130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VotaN\u00e3o -- Transforma o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, criado pelo Decreto no 93.546, de 6 de novembro de 1986, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa do Peixe."
        },
        {
            "author_id": "1227218860455137280",
            "created_at": "2020-02-13T17:46:54.000Z",
            "id": "1228012685310201856",
            "in_reply_to_user_id": "1227218860455137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2- UCs federais com presen\u00e7a de povos isolados: ESEC Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rio Acre (AC); ESEC da Terra do Meio (PA); FLONA de Itatuba II (PA); FLONA de Santa Rosa do Purus (AC); FLONA do Amazonas (AM/RR); PARNA da Amaz\u00f4nia (AM/PA);"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2020-02-13T17:40:00.000Z",
            "id": "1228010949078114311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa identifica esp\u00e9cies de mam\u00edferos no Parque Estadual do Pau Furado.\nProjeto poder\u00e1 servir de base para a\u00e7\u00f5es n\u00e3o apenas para esses animais, mas com foco na biodiversidade em geral\nhttps://t.co/1xm1cHyT1x https://t.co/C1tsIvCWLS"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-02-13T16:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "259840707",
                        "start": 186,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227999324115808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ind\u00edgenas se mobilizam para travar extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no Parque Nacional do Monte Pascoal, na Bahia. V\u00e1rios pedidos por fiscaliza\u00e7\u00e3o j\u00e1 foram protocolados por ind\u00edgenas junto ao @MPF_PGR, sem resposta efetiva. https://t.co/vdqbvap6gH"
        },
        {
            "author_id": "55094817",
            "created_at": "2020-02-13T16:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227997748030562305",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Legal \u00e9 pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #atequando"
        },
        {
            "author_id": "2467200594",
            "created_at": "2020-02-13T16:31:50.000Z",
            "id": "1227993794592813063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Gruta do\u00a0Bacaetava https://t.co/K9hH3YdPC9 https://t.co/QIAo4h6hIh"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-02-13T16:30:44.000Z",
            "id": "1227993517504573440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Ind\u00edgenas se mobilizam para travar extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no Parque Nacional do Monte Pascoal \n\nhttps://t.co/hPnVkOBZrJ"
        },
        {
            "author_id": "2467200594",
            "created_at": "2020-02-13T16:26:25.000Z",
            "id": "1227992431372705792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da\u00a0Uva https://t.co/2ZAxtUsMv7 https://t.co/YpgkdUR65e"
        },
        {
            "author_id": "280229238",
            "created_at": "2020-02-13T16:04:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "559128581",
                        "start": 0,
                        "username": "belbartok"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227987017985859585",
            "in_reply_to_user_id": "559128581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belbartok Praticamente s\u00f3 para o agroneg\u00f3cio.\nManufatura vem tudo da China para ser montado, e n\u00e3o existe um parque nacional para substituir.\nDollar alto at\u00e9 atrapalha."
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2020-02-13T15:36:19.000Z",
            "id": "1227979822330261505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Monte Alegre ganham placas de sinaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/14CHTkFhrr"
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2020-02-13T15:33:46.000Z",
            "id": "1227979180807262210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Mata do Junco, em Capela, recebe projeto de reflorestamento do Governo do Estado https://t.co/neCqqxfElp"
        },
        {
            "author_id": "1067863737686781952",
            "created_at": "2020-02-13T15:28:17.000Z",
            "id": "1227977803435515906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IND\u00cdGENAS SE MOBILIZAM PARA TRAVAR EXTRA\u00c7\u00c3O ILEGAL DE MADEIRA NO PARQUE NACIONAL MONTE PASCOAL - A Mata Atl\u00e2ntica a cada ano perde mais espa\u00e7o frente aos avan\u00e7os da extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira e das monoculturas de eucalipto.\n\nLeia em: https://t.co/wViR2HgaDw\n\n#UNI https://t.co/JvVrNGQB7s"
        },
        {
            "author_id": "198218526",
            "created_at": "2020-02-13T15:00:19.000Z",
            "id": "1227970764974034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar devolve \u00e0 Uni\u00e3o \u00e1rea ocupada por particulares em parque nacional, em S\u00e3o Francisco de Paula | Rio Grande do Sul | G1 https://t.co/7zyzgNKsGV"
        },
        {
            "author_id": "53534456",
            "created_at": "2020-02-13T13:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206222507",
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227949260991344640",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zehdeabreu Ou o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1031720996947075072",
            "created_at": "2020-02-13T12:37:58.000Z",
            "id": "1227934941352165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/pbjhwtWopY"
        },
        {
            "author_id": "146834712",
            "created_at": "2020-02-13T12:18:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20562946,
                        -22.97170888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1227930101033029634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E #tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8  que fala n\u00e9 em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/GEkpPbO8m3"
        },
        {
            "author_id": "1127724520905814018",
            "created_at": "2020-02-13T12:09:56.000Z",
            "id": "1227927887040434178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preocupa\u00e7\u00e3o ...\nQuase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia pode ser perdida, alertam ambientalistas | Distrito Federal | G1 #danoambiental #meioambiente #florestanacional https://t.co/JCybqRF5iu"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-13T11:59:56.000Z",
            "id": "1227925368994246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/358wUwXU0G"
        },
        {
            "author_id": "59359329",
            "created_at": "2020-02-13T11:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227925281245138946",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Voc\u00ea \u00e9 cara que foi CONDENADO por adulterar os mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas? Ou \u00e9 o cara que disse ter Mestrado em Yalle e nunca estudou l\u00e1?\n\nCerto! Entendi voc\u00ea defender esse Paulo Guedes. \ud83d\udc4d.\n\nhttps://t.co/BmbS1uoIzN\n\nhttps://t.co/2axAC9BTnm"
        },
        {
            "author_id": "40872165",
            "created_at": "2020-02-13T11:40:18.000Z",
            "id": "1227920428313841665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem umas est\u00e1tuas bem peculiares no parque municipal neh?!"
        },
        {
            "author_id": "59591520",
            "created_at": "2020-02-13T10:29:44.000Z",
            "id": "1227902667856502785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de mais um Plurarte especial. Eu converso com Cida Pereira, a guia e protetora do Parque Nacional da Serra da Capivara, diretamente do Piau\u00ed. \ud83d\ude1c\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/VlzdrBeZBH"
        },
        {
            "author_id": "41897427",
            "created_at": "2020-02-13T09:54:02.000Z",
            "id": "1227893685888704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui na \u00e1rea de servi\u00e7o e percebi que falta pouco para a floresta amaz\u00f4nica que \u00e9 minha house se tornar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com a quantidade de bicho que tem \n\nguaiamun do azul (aquela que t\u00e1 com risco de extin\u00e7\u00e3o)\nmini tartaruga \ncachorros \np\u00e1ssaros \neu"
        },
        {
            "author_id": "15578130",
            "created_at": "2020-02-13T06:01:02.000Z",
            "id": "1227835049430650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como Ministro do Open Bar assseguro que d\u00f3lar alto \u00e9 bom porque os pre\u00e7os das passagens a\u00e9reas no Acre v\u00e3o baixar. O povo t\u00e1 indo muito pro Peru, melhor do que dom\u00e9stica no Nordeste e no Beach Park \u00e9 v\u00ea-las visitar o Parque Nacional do Divisor enquanto n\u00e3o extinguimos."
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-02-13T04:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18436797",
                        "start": 0,
                        "username": "biabionica"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2330949535",
                        "start": 12,
                        "username": "Maufalavigna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227808947417079809",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biabionica @Maufalavigna At\u00e9 pq quem come\u00e7ou com essa coisa de parque nacional foi o Get\u00falio e, como sabemos, os paulistas n\u00e3o achavam ele muito batuta. Kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-02-13T04:11:53.000Z",
            "id": "1227807579356704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13/02/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova plano de manejo de floresta nacional no RS\nhttps://t.co/6MfGDkFqvd"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-02-13T03:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2330949535",
                        "start": 0,
                        "username": "Maufalavigna"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "18436797",
                        "start": 14,
                        "username": "biabionica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227804285670436865",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maufalavigna @biabionica C\u00eas sabiam que S\u00e3o Paulo tem um parque nacional s\u00f3? O Serra da Bocaina (e ainda divide com o RJ.)."
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-02-13T03:28:26.000Z",
            "id": "1227796645947084806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na traseira de um pau de arara cruzando a transamaz\u00f4nica. Na ca\u00e7amba de uma fiorino no meio de um parque estadual, no relento. Dentro da caverna. (Biologo tem uma vida doida) https://t.co/FqGI7W0nv7"
        },
        {
            "author_id": "716509693275975681",
            "created_at": "2020-02-13T03:18:08.000Z",
            "id": "1227794053741391881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "assim n\u00e3o d\u00e1 kkkk \u00e9 um q faz pruuu o outro faz ueire ueire \u00e9 casa do BBB ou parque nacional  #bbb20 https://t.co/7J6RD3rTGx"
        },
        {
            "author_id": "863951359493779456",
            "created_at": "2020-02-13T03:14:51.000Z",
            "id": "1227793226045837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 minha lux\u00faria \ud83c\udfb6 #selfie #nature em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/NEbdKJfccq"
        },
        {
            "author_id": "259469149",
            "created_at": "2020-02-13T01:54:11.000Z",
            "id": "1227772929217323009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos juntos presidente jairmessiasbolsonaro ... \u201cBrasil acima de tudo, Deus acima de todos\u201d...\nboraqueavidatapassando dmxcurvelooficial em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/xhnR2V2iNi"
        },
        {
            "author_id": "135228971",
            "created_at": "2020-02-13T01:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.851944,
                        9.978889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00cbad4318310a30"
            },
            "id": "1227770371946041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita hoje \u00e0 cratera principal do vulc\u00e3o mais alto da Costa Rica (3.432 metros), bem acima das nuvens. O vulc\u00e3o est\u00e1 ativo mas n\u00e3o se v\u00ea nenhum ind\u00edcio de atividade, felizmente! em Parque nacional Volc\u00e1n Iraz\u00fa https://t.co/4ErbewJ9EC"
        },
        {
            "author_id": "313406075",
            "created_at": "2020-02-13T01:33:37.000Z",
            "id": "1227767753773342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumindo: o pobre tem que ter menos op\u00e7\u00e3o para ser for\u00e7ado a ficar aqui.\nPaulo Guedes j\u00e1 foi tantas vezes para os EUA, ai eu pergunto, tem quanto tempo que ele n\u00e3o chupa um picol\u00e9 de Itu l\u00e1 no parque municipal?\nTu \u00e9 babaca Paulo Guedes. https://t.co/yE8YYBzmEm"
        },
        {
            "author_id": "770405158387867648",
            "created_at": "2020-02-13T01:09:16.000Z",
            "id": "1227761623504445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal no meio do quarteir\u00e3o eletr\u00f4nico\nNo show do vintage em p\u00e9 (foi s\u00f3 umas cochilada) https://t.co/tTmXEWVKQ8"
        },
        {
            "author_id": "1212557228227489792",
            "created_at": "2020-02-13T00:50:34.000Z",
            "id": "1227756916434141186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem aqui ja foi no parque nacional da serra da capivara no PI???"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-02-13T00:23:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1227750091563380741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Eco: \u00cdndios decidem fechar o port\u00e3o do parque, sobreposto \u00e0 Terra Ind\u00edgena Patax\u00f3, localizada no sul da Bahia, e fazer vigia noturna para vetar a sa\u00edda de madeira explorada ilegalmente\n\nhttps://t.co/LVMGb5y3dg"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-02-12T23:54:22.000Z",
            "id": "1227742773647822848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Vespertino Mirantes do Parnit,\u00a0 caminhada do Ecoando no \u00faltimo dia 9, no Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i. Para ver mais fotos, ler o di\u00e1rio dessa trilha e saber mais sobre o Ecoando,\u2026 https://t.co/CGQBoEE0PN"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-02-12T23:53:02.000Z",
            "id": "1227742438606987266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Vespertino Mirantes do Parnit,\u00a0 caminhada do Ecoando no \u00faltimo dia 9, no Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i. Para ver mais fotos, ler o di\u00e1rio dessa trilha e saber mais sobre o Ecoando,\u2026 https://t.co/ou0Tu5KPWj"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2020-02-12T23:51:18.000Z",
            "id": "1227742002290319361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Vespertino Mirantes do Parnit,\u00a0 caminhada do Ecoando no \u00faltimo dia 9, no Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i. Para ver mais fotos, ler o di\u00e1rio dessa trilha e saber mais sobre o Ecoando,\u2026 https://t.co/j4yvB4NzJl"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-02-12T23:47:11.000Z",
            "id": "1227740966901223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 318,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 105
            },
            "text": "O desmonte do ICMBio a galope.\nAgora qualquer ruralista, milico batedor de contin\u00eancia ou laranja de partido pode assumir a gest\u00e3o de uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O.\nAntes, somente um servidor concursado assumia, com experi\u00eancia e conhecimento, agora qualquer IDIOTA pode.\nIDIOCRACIA! https://t.co/X1swwqaviQ"
        },
        {
            "author_id": "44072377",
            "created_at": "2020-02-12T23:20:08.000Z",
            "id": "1227734161433206786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mocidade Independente de Padre Miguel inovou mais uma vez e realizou uma exposi\u00e7\u00e3o antes mesmo do seu carnaval na Biblioteca Parque Estadual, na Presidente Vargas. \n\nMuito legal poder contribuir nesta exposi\u00e7\u00e3o. Muito bom discutir carnaval, enredo e, principalmente, Elza Soares"
        },
        {
            "author_id": "3041222039",
            "created_at": "2020-02-12T23:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "918919405224022016",
                        "start": 0,
                        "username": "thelastdrgonls"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227734120299626497",
            "in_reply_to_user_id": "918919405224022016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thelastdrgonls amiga ta chovendo muito, todos os dias! uma pena ela n\u00e3o aproveitar o parque nacional e as cachu"
        },
        {
            "author_id": "1113405632202276864",
            "created_at": "2020-02-12T23:16:29.000Z",
            "id": "1227733242272505864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "130 cargos do ICMBio v\u00e3o poder ser ocupados pro pessoas de fora da carreira p\u00fablica. Aguardem, vai ter policial pagando de bi\u00f3logo, vai ter pol\u00edtico sem forma\u00e7\u00e3o chefiando parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "96180599",
            "created_at": "2020-02-12T22:50:16.000Z",
            "id": "1227726643852193793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi o secret\u00e1rio de Sa\u00fade de Sena Madureira, Daniel Herculano.\n\nGanhei um artesanato em l\u00e1tex que representa uma de v\u00e1rias pe\u00e7as produzidas pela reserva extrativista Cazumb\u00e1/Iracema, feitas a partir de folhas reais da Amaz\u00f4nia.\n\n#SenadorMarcioBittar #Acre #SenaMadureira https://t.co/APIeV4tjdl"
        },
        {
            "author_id": "1546414920",
            "created_at": "2020-02-12T22:40:26.000Z",
            "id": "1227724170458550273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui a terra continua bela e charmosa. Assista \u201cExpedition to Serra do Sol, Parque Nacional do Monte Roraima (TEASER)\u201d no #Vimeo https://t.co/HQFbtOUFEi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-02-12T22:18:09.000Z",
            "id": "1227718560341987329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "\u00cdndios decidem fechar o port\u00e3o do parque, sobreposto \u00e0 Terra Ind\u00edgena Patax\u00f3, localizada no sul da Bahia, e fazer vigia noturna para vetar a sa\u00edda de madeira explorada ilegalmente\n\nhttps://t.co/SW649COvnf"
        },
        {
            "author_id": "1123710905689235457",
            "created_at": "2020-02-12T22:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227714285599674368",
            "in_reply_to_user_id": "1123710905689235457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama *Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "57377053",
            "created_at": "2020-02-12T21:37:38.000Z",
            "id": "1227708364370718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade das rosas comemora 65 anos. Dia 1\u00ba de mar\u00e7o tem Nenhum de N\u00f3s no Parque Municipal do Imigrante em Sapiranga (RS) &gt; https://t.co/hbrQiQRkGI"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2020-02-12T21:37:33.000Z",
            "id": "1227708345513058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4: As terras, pertencentes \u00e0s instala\u00e7\u00f5es do Parque Nacional de Aparados da Serra, s\u00e3o alvo de disputa judicial desde a d\u00e9cada de 60, quando a Uni\u00e3o ajuizou a a\u00e7\u00e3o de desapropria\u00e7\u00e3o. #Desapropria\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "3676537042",
            "created_at": "2020-02-12T21:12:05.000Z",
            "id": "1227701934045487106",
            "in_reply_to_user_id": "1426659732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kunbehelit \u00c9 nois jhow, qualquer dia chega a\u00ed, tomar pinga no parque Municipal vendo pombo disputar espa\u00e7o com pato"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-02-12T20:00:00.000Z",
            "id": "1227683793084923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 Fica a Dica | Os visitantes de #Niter\u00f3i podem apreciar, gratuitamente, uma exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica de paisagens do Parque Estadual da Serra da Tiririca. A mostra fica em exibi\u00e7\u00e3o at\u00e9 dia 23/02 na sede do Parque Natural do Munic\u00edpio, diariamente das 8h \u00e0s 17h. https://t.co/i0luxzFzqT"
        },
        {
            "author_id": "4417467569",
            "created_at": "2020-02-12T19:38:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4700311280",
                        "start": 5,
                        "username": "ArtyWinds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227678341324558337",
            "in_reply_to_user_id": "4700311280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's @ArtyWinds vs. Carnavalzinho tem vrias atraes gratuitas para a crianada no Parque Municipal (ID #15891817623) https://t.co/1D3XqkC33j"
        },
        {
            "author_id": "813760198548586496",
            "created_at": "2020-02-12T19:18:02.000Z",
            "id": "1227673234147024896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio ilegal em Copacabana \u00e9 demolido, 2 meses ap\u00f3s descoberta da irregularidade | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/PxzbjnwtgJ"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2020-02-12T19:14:53.000Z",
            "id": "1227672441146740737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Monte Alegre! \ud83d\udee3\ufe0f\u26f0\ufe0f\ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Oqx04LogSp"
        },
        {
            "author_id": "1428890886",
            "created_at": "2020-02-12T19:14:29.000Z",
            "id": "1227672341490126848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Mata do Junco, em Capela, recebe projeto de\u00a0reflorestamento https://t.co/oqhBqd8GwU https://t.co/0At9UQ3cnp"
        },
        {
            "author_id": "1036949039923843077",
            "created_at": "2020-02-12T19:11:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1227671690869649409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd Mais um artigo do nosso professor Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Lemos! Afinal, o que o Governo de MT est\u00e1 querendo com a cria\u00e7\u00e3o do \u201cMonumento Natural Centro Geod\u00e9sico da Am\u00e9rica Latina\u201d?  Am\u00e9rica Latina \u00e9 uma coisa e Am\u00e9rica do Sul \u00e9 outra. \n https://t.co/XJvpQuJRTx https://t.co/Q9KvvBIX2D"
        },
        {
            "author_id": "3404733075",
            "created_at": "2020-02-12T18:47:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 26,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227665494062379008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em pleno Carnaval 2020, a @Prefeitura_Rio subiu a Ladeira dos Tabajaras e demoliu o muro da \nGRES Unidos da Villa Rica sem nenhum mandado judicial. Esse muro ficava pr\u00f3ximo a um condom\u00ednio que eles tamb\u00e9m demoliram por ter sido constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/QOhyaLoo8Y"
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2020-02-12T18:32:12.000Z",
            "id": "1227661699253252097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Mata do Junco, em Capela, recebe projeto de reflorestamento do Governo do Estado https://t.co/neCqqxfElp"
        },
        {
            "author_id": "340337869",
            "created_at": "2020-02-12T18:30:23.000Z",
            "id": "1227661240111157250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio ilegal em Copacabana \u00e9 demolido, 2 meses ap\u00f3s descoberta da irregularidade.\nhttps://t.co/4AmPEZSibA"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2020-02-12T18:26:02.000Z",
            "id": "1227660146526035969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 demolido em Copacabana\nA prefeitura informou que j\u00e1 sabia da constru\u00e7\u00e3o h\u00e1 mais de dois meses. Os apartamentos eram vendidos por R$ 170 mil\nhttps://t.co/GKzYD2SIKk"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2020-02-12T17:41:22.000Z",
            "id": "1227648906038779905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DeOlhoNoC\u00f3digo\nDois \u201cJabutis\u201dforam inseridos na Medida Provis\u00f3ria (MP) que tratava de alterar a lei que transferia terras da Uni\u00e3o para os estados de Roraima e Amap\u00e1. Uma emenda altera o C\u00f3digo Florestal e outra reduz uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/ebJGGKffsG"
        },
        {
            "author_id": "119362440",
            "created_at": "2020-02-12T17:39:13.000Z",
            "id": "1227648363555966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 especial, sob certo olhar torna-se espetacular!\n. \nChristian Spencer, que vive no Brasil h\u00e1 19 anos, capturou um momento muito especial no Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro: um lindo arco-\u00edris\u2026 https://t.co/nPh4sUcPSd"
        },
        {
            "author_id": "4204729155",
            "created_at": "2020-02-12T17:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "810110259469713409",
                        "start": 0,
                        "username": "naaybraga05"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227642454058381315",
            "in_reply_to_user_id": "810110259469713409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naaybraga05 Eu tbm\n\nQnd eu fui fazer trilha no parque nacional... Nossinhora"
        },
        {
            "author_id": "956397881354850305",
            "created_at": "2020-02-12T17:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227640055423959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/WZ6fNcsaT1 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "51637112",
            "created_at": "2020-02-12T16:44:54.000Z",
            "id": "1227634696126857228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emendas 'jabutis' inclu\u00eddas em MP mudam regras do C\u00f3digo Florestal.\nPropostas apresentadas pelo governo de Jair Bolsonaro preveem desmatamento em estados da Amaz\u00f4nia e redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Roraima.\nhttps://t.co/LgvaPBuNvc"
        },
        {
            "author_id": "937810063",
            "created_at": "2020-02-12T16:37:00.000Z",
            "id": "1227632707888349187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou a unica mulher no meio de uns 7 homens em uma unidade de conservacao...isolada........ estou em panico"
        },
        {
            "author_id": "300511655",
            "created_at": "2020-02-12T16:31:45.000Z",
            "id": "1227631384489078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de tomar uma gotada no olho, mas de energias renovadas em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/sGcczbPOCX"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-02-12T16:13:42.000Z",
            "id": "1227626844532477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual recebe exposi\u00e7\u00e3o em homenagem a Elza Soares. A apresenta\u00e7\u00e3o \u201cElza Deusa Soares\u201d fica dispon\u00edvel at\u00e9 o dia 20 de fevereiro. #Cultura #BandNewsFM https://t.co/YDD0XXInvx"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2020-02-12T16:05:41.000Z",
            "id": "1227624825331515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00e9lissima trilha no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \nFoto @karlititaresende\n#SerradoCip\u00f3\n#SantanadoRiacho \n#Cachoeiras #MinasGerais #Turismo https://t.co/tjJEL173IC"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-02-12T15:48:02.000Z",
            "id": "1227620385845391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 1\u00aa emenda pretende alterar o c\u00f3digo florestal p liberar mais 30% de \u00e1reas para desmatamento dentro de propiedades privadas. A 2\u00aa pretende reduzir a \u00e0rea da Floresta Nacional de Roraima\n\n#IsoladosEmRisco\n#AntiFascism\n#PLdoGenoc\u00eddio\n#PL191n\u00e3o\n#DevolveMaia\nhttps://t.co/U58oU8Kqz5"
        },
        {
            "author_id": "57183630",
            "created_at": "2020-02-12T15:29:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2395323132",
                        "start": 0,
                        "username": "Opif_Pires"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "951583513",
                        "start": 12,
                        "username": "profeborto"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "58113236",
                        "start": 24,
                        "username": "getuliosantana"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 40,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227615758387220480",
            "in_reply_to_user_id": "2395323132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Opif_Pires @profeborto @getuliosantana @RenovaMidia Se n\u00e3o me engano, esta fulana, possui propriedade numa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, RPPN. \n\nSeria isto uma rea\u00e7\u00e3o na eminencia de perder sua \"Passarinhos Pequenos\" ?\n\n\u201cn\u00e3o se endireita a sombra da vara torta\u201d"
        },
        {
            "author_id": "713037612420841476",
            "created_at": "2020-02-12T15:14:14.000Z",
            "id": "1227611880539197441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois \u201cJabutis\u201d foram inseridos na MP 901/2019.  A MP inicialmente tratava apenas de alterar a lei que transferia terras da Uni\u00e3o para os estados de Roraima e Amap\u00e1.  Mas duas emendas foram inseridas: uma que altera o C\u00f3digo Florestal e outra que reduz uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/WEDVfKrUxl"
        },
        {
            "author_id": "41570925",
            "created_at": "2020-02-12T15:02:35.000Z",
            "id": "1227608945277181960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era uma constru\u00e7\u00e3o da mil\u00edcia e tinha que demolir mesmo! \ud83c\udfd8\n\nhttps://t.co/OtFnOtDynu"
        },
        {
            "author_id": "87718453",
            "created_at": "2020-02-12T14:56:36.000Z",
            "id": "1227607443213033472",
            "in_reply_to_user_id": "87718453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece absurdo ter uma pol\u00edtica sobre meio ambiente que diga internacionalmente que pretendem desmatar e extrair min\u00e9rio em \u00e1rea protegida enquanto jura que est\u00e1 protegendo as regi\u00f5es e mata nativa, certo? Certo."
        },
        {
            "author_id": "972117134359834624",
            "created_at": "2020-02-12T14:47:51.000Z",
            "id": "1227605239576047623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u tem uma est\u00e1tua dele por ter sido pioneiro com a id\u00e9ia de tornar as cataratas em patrim\u00f4nio p\u00fablico. HER\u00d3I \n\n\u201cPosso dizer-lhe, Frederico Engel, que estas maravilhas em torno das Cataratas n\u00e3o podem continuar a pertencer a um particular. (25/04/1916)\u201d https://t.co/9yHWgERp7b https://t.co/TqVdASmluw"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2020-02-12T14:28:11.000Z",
            "id": "1227600291668819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma equipe com 100 homens est\u00e1 envolvida na opera\u00e7\u00e3o. A estrutura foi erguida em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o tem licen\u00e7a e est\u00e1 acima do gabarito permitido. #CBNRio #NoArNaCBN \nhttps://t.co/E5nFktESCW"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-02-12T14:24:53.000Z",
            "id": "1227599460676653061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom dia de hoje traz um p\u00e1ssaro de cor vibrante e que facilmente pode ser detectada no meio da mata: Guarmiranga. Foi fotografada por Paulo Thieres Pinto de Brito, na unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual, APA da Serra de Baturit\u00e9. https://t.co/yIFws6NoQ9"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2020-02-12T14:24:43.000Z",
            "id": "1227599415965339650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom dia de hoje traz um p\u00e1ssaro de cor vibrante e que facilmente pode ser detectada no meio da mata: Guarmiranga. Foi fotografada por Paulo Thieres Pinto de Brito, na unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual, APA da Serra de Baturit\u00e9. https://t.co/zoLWVuPPyB"
        },
        {
            "author_id": "1111445018907213829",
            "created_at": "2020-02-12T14:10:56.000Z",
            "id": "1227595949054164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serrinha do Alambari \u00e9 um lugar maravilhoso, localizado \u00e0s margens do Parque Nacional do Itatiaia, disp\u00f5e de excelente condi\u00e7\u00e3o de preserva\u00e7\u00e3o do ecossistema local. Sendo uma APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, possui trilhas ecol\u00f3gicas, cachoeiras /po\u00e7os\u2026https://t.co/FZNbynUllz"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-12T14:08:54.000Z",
            "id": "1227595435797307397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ZaiHdLhyZF"
        },
        {
            "author_id": "50777402",
            "created_at": "2020-02-12T14:05:03.000Z",
            "id": "1227594469354213377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#redacaosportv Piripiri \u00e9 a cidade do IV de Julho, que jogou Copa do Brasil com Palmeiras nos anos 90 e levou 2o jogo pro Pq Antarctica. Fica + ou - a meio caminho enre Teresina e o litoral, perto do Parque Nacional de Sete Cidades (s\u00edtio arqueol\u00f3gico). Gent\u00edlico  \u00e9 piripiriense."
        },
        {
            "author_id": "65517514",
            "created_at": "2020-02-12T13:43:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1227588926652780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/02/2020 Moradores da Posse em Teres\u00f3polis RJ reclamam ao portal Ter\u00ea Total o abandono do acesso ao Parque Municipal Montanhas De Teres\u00f3polis. Liga\u00e7\u00e3o da Posse sendo do  Clube do Lago ao parque! Est\u00e1 intrag\u00e1vel ! Muito buraco! Pedimos melhoria! #denuncias #tere  #teresopolis https://t.co/3sQlQpttx6"
        },
        {
            "author_id": "394258933",
            "created_at": "2020-02-12T13:42:54.000Z",
            "id": "1227588895476453377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude94\ud83d\udea6\ud83c\udf1e\ud83c\udf35 *Grupamento de Defesa Ambiental de Bayeux apreende madeira ilegal e det\u00e9m dois homens na mata do Xem-Xem*\n\n*\ud83c\udf1e\ud83c\udf35QAP24H\ud83c\udd7f\ud83c\udd71*- Dois homens foram detidos em flagrante retirando madeiras ilegais do Parque estadual Mata\u2026 https://t.co/vRYjOUfsf2"
        },
        {
            "author_id": "246879760",
            "created_at": "2020-02-12T13:26:24.000Z",
            "id": "1227584742628962305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Brinca, Sorocaba!\" re\u00fane brincadeiras, atividades l\u00fadicas e experi\u00eancias ao ar livre das 9h30 \u00e0s 13h, no Parque Natural Municipal \u201cChico Mendes\u201d, domingo (16/02).\n\nOBS: se chover, o evento ser\u00e1 adiado.\n\nEntrada gratuita &gt;&gt; https://t.co/bJlfBrcxCp https://t.co/IDWbasx38f"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-12T13:21:35.000Z",
            "id": "1227583529338441728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\n____\nPor iristebaldi \u2018Ei! Acorda! Vai amanhecer! Vamos! Vamos come\u00e7ar a subir! D\u00e1 tempo!\u2019 A\u00ed tudo come\u00e7a... sair do quentinho do saco de dormir, pegar a lanterna, abrir a\u2026 https://t.co/ZLRldv3DU5"
        },
        {
            "author_id": "29308413",
            "created_at": "2020-02-12T13:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1227581942142509060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Barreirinhas proved to be a very beautiful, unique spot. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/2R4WcA1L6C"
        },
        {
            "author_id": "29308413",
            "created_at": "2020-02-12T13:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1227581556602130433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oasis @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/kZqTJttYV3"
        },
        {
            "author_id": "926450939325710336",
            "created_at": "2020-02-12T12:42:52.000Z",
            "id": "1227573785890566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fui em todos e recomendo \nTem o parque nacional tmb que e bem legal pra quem gosta de fazer trilha https://t.co/hpFmejVLNo"
        },
        {
            "author_id": "74065794",
            "created_at": "2020-02-12T11:56:19.000Z",
            "id": "1227562070964568066",
            "in_reply_to_user_id": "74065794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18. Complexo de Conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia Central, AM\n\nAbriga uma das biodiversidades mais ricas do planeta. A \u00e1rea \u00e9 composta pelo Parque Nacional do Ja\u00fa, Reserva de Desenvol. Sustent\u00e1vel Mamairau\u00e1, Reserva de Desenvol. Sustent\u00e1vel Aman\u00e3 e a Esta\u00e7\u00e3o Anavilhanas. \ud83d\udcf8 Turiano Neto https://t.co/UXLr76UiQl"
        },
        {
            "author_id": "1106407096835338240",
            "created_at": "2020-02-12T11:55:25.000Z",
            "id": "1227561843608125445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um dos lugares mais incr\u00edveis pelos quais eu j\u00e1 passei!"
        },
        {
            "author_id": "20293958",
            "created_at": "2020-02-12T11:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "16334137",
                        "start": 98,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227560491595247617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamento no Parque dos Poderes! [Campo Grande, MS] #OBugio https://t.co/HHQ9WjpsDy via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "74065794",
            "created_at": "2020-02-12T11:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "74065794",
                        "start": 235,
                        "username": "matraqueando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227557777276645376",
            "in_reply_to_user_id": "74065794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15. Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1\n\nAs cataratas s\u00e3o consideradas fen\u00f4menos naturais extraordin\u00e1rios e de import\u00e2ncia est\u00e9tica incomum, al\u00e9m do parque fazer parte de um habitat natural para a conserva\u00e7\u00e3o da diversidade biol\u00f3gica. \ud83d\udcf8 @matraqueando https://t.co/5RxzMdk0gx"
        },
        {
            "author_id": "3631352713",
            "created_at": "2020-02-12T11:37:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "3631352713",
                        "start": 165,
                        "username": "PortalSambrasil"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "3631352713",
                        "start": 182,
                        "username": "PortalSambrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1227557339932303360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio recebe a exposi\u00e7\u00e3o Elza Deusa Soares\n\nMostra apresenta fantasias e explica\u00e7\u00f5es sobre o enredo em homenagem a cantora\n\nPor #reda\u00e7\u00e3o @portalsambrasil @PortalSambrasil\u2026 https://t.co/FrRiUSFJwD"
        },
        {
            "author_id": "203209062",
            "created_at": "2020-02-12T11:36:12.000Z",
            "id": "1227557009760886786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha expectativa para fazer o pr\u00e9 wedding na floresta Nacional de Ipanema t\u00e1 muito grande, to com medo de me frustar"
        },
        {
            "author_id": "74065794",
            "created_at": "2020-02-12T11:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "74065794",
                        "start": 248,
                        "username": "matraqueando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227555560087748608",
            "in_reply_to_user_id": "74065794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12. Paisagem da cidade do Rio de Janeiro \n\nO Parque Nacional da Tijuca, o Jardim Bot\u00e2nico, o Corcovado, a praia de Copacabana, o aterro do Flamengo e as colinas que cercam a Ba\u00eda de Guanabara fazem parte do complexo que levou o t\u00edtulo da UNESCO. \ud83d\udcf8 @matraqueando https://t.co/zw9u5Wq5bw"
        },
        {
            "author_id": "74065794",
            "created_at": "2020-02-12T11:15:20.000Z",
            "id": "1227551758001561601",
            "in_reply_to_user_id": "74065794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7. Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\n\nTestemunho \u00fanico de uma civiliza\u00e7\u00e3o q desapareceu, preservando os vest\u00edgios mais antigos de ocupa\u00e7\u00e3o humana da Am\u00e9rica do Sul. No s\u00edtio arqueol\u00f3gico foram encontradas pinturas rupestres de mais de 25 mil anos. \ud83d\udcf8 Alzenir de Souza https://t.co/57sB4N9UpP"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-02-12T10:10:06.000Z",
            "id": "1227535340342272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Emendas \u2018jabutis\u2019 inclu\u00eddas em MP mudam regras do C\u00f3digo Florestal | Propostas apresentadas pelo governo de Jair Bolsonaro preveem #desmatamento em estados da Amaz\u00f4nia e redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Roraima\n\nhttps://t.co/MesNpPTfcC"
        },
        {
            "author_id": "4999181",
            "created_at": "2020-02-12T08:30:58.000Z",
            "id": "1227510392525672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 brazilwonders: Caverna S\u00e3o Vicente II -\u00a0Parque Estadual Terra Ronca, Goi\u00e1s (by yel nunes) https://t.co/3VAKwLklQO"
        },
        {
            "author_id": "371771336",
            "created_at": "2020-02-12T05:32:55.000Z",
            "id": "1227465586151690245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moro em bh e nunca fui no parque municipal https://t.co/lUXOIjwcbX"
        },
        {
            "author_id": "72036007",
            "created_at": "2020-02-12T03:29:47.000Z",
            "id": "1227434596138090501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta de inten\u00e7\u00f5es refor\u00e7a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Jiboia https://t.co/XDfqqQiRp2"
        },
        {
            "author_id": "996559222224670722",
            "created_at": "2020-02-12T02:58:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "47749265",
                        "start": 122,
                        "username": "ElzaSoares"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "3266263404",
                        "start": 154,
                        "username": "GRESMIPM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227426635609190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual recebe at\u00e9 o dia 20 de fevereiro a exposi\u00e7\u00e3o Elza Deusa Soares. A mostra conta a hist\u00f3ria de @ElzaSoares, que ser\u00e1 enredo da @GRESMIPM no carnaval deste ano. A visita\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e pode ser feita de segunda a sexta das 10h \u00e0s 18h."
        },
        {
            "author_id": "2874423579",
            "created_at": "2020-02-12T02:49:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1227424540327890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Meu nome \u00e9 Paula Diniz, eu sou graduanda em Ci\u00eancias biol\u00f3gicas e trabalho com estrutura e composi\u00e7\u00e3o da comunidade de pequenos e m\u00e9dios mam\u00edferos do Parque Estadual da Ilha Grande. \n#DiaInternacionalDeMulheresEMeninasNaCiencia #DiaInternacionalDeLaMujerEnLaCiencia https://t.co/Lujk0C2StC"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2020-02-12T01:30:09.000Z",
            "id": "1227404489721810945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles ser\u00e3o levados um aqu\u00e1rio no Parque Estadual da \u00c1gua Branca https://t.co/BHgkocqKcy"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2020-02-12T01:27:38.000Z",
            "id": "1227403859930292224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar devolve \u00e0 Uni\u00e3o \u00e1rea ocupada por particulares em parque nacional, em S\u00e3o Francisco de Paula https://t.co/x618cIkjkJ https://t.co/tWrYtSdKAL"
        },
        {
            "author_id": "1221945254053601282",
            "created_at": "2020-02-12T01:16:50.000Z",
            "id": "1227401139672551425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia de trilha no Parque Nacional da Tijuca. #Turismo #trilha #trip #naturelovers #naturephotography #parquedatijica #cascatinha #RiodeJaneiro #Brazil https://t.co/lGxVgJaM3T"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-02-12T01:14:16.000Z",
            "id": "1227400493913321473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca se mant\u00e9m como o parque mais visitado de todo o Brasil em 2019! Clique em https://t.co/6wqDkqTD3M e leia todas as informa\u00e7\u00f5es para descobrir quais outros locais tamb\u00e9m s\u00e3o muito procurados pelos visitantes! https://t.co/183HE93PKR"
        },
        {
            "author_id": "894236673738977280",
            "created_at": "2020-02-12T01:08:03.000Z",
            "id": "1227398928817098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu peguei uma mania que me da mais seguran\u00e7a na hora de fazer pega\u00e7\u00e3o, que \u00e9 perguntar pro cara se ele cobra. S\u00f3 tive essa mania depois que eu passei por uma situa\u00e7\u00e3o tensa no parque Municipal  \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "968144504778870786",
            "created_at": "2020-02-11T23:52:15.000Z",
            "id": "1227379852359032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cole\u00e7\u00e3o \" Lugares \" \nParque Nacional de Banff, Canad\u00e1 https://t.co/WMd0JGbAsM"
        },
        {
            "author_id": "729730423799091200",
            "created_at": "2020-02-11T23:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24815469,
                        -26.92538258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "1227379702844854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Indaial!! \ud83e\udd18\ud83d\ude01\nNos Dias 14 e 15/02 estaremos tocando muitos cl\u00e1ssicos do Rock e Hard Rock no 12\u00ba Encontro Sul Brasileiro de Motociclistas, o Moto Vale (harpyas_do_vale_mc) l\u00e1 no Parque Municipal Jorge Hardt.\n\nCola\u2026 https://t.co/m3k17YYOar"
        },
        {
            "author_id": "54270728",
            "created_at": "2020-02-11T23:37:55.000Z",
            "id": "1227376245781827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A for\u00e7a da natureza \u00e9 impressionante!\n\nDurante as chuvas de domingo, uma tromba d\u2019\u00e1gua se formou na Cachoeira V\u00e9u da Noiva, que passa pela Rota M\u00e1rcia Prado (Estrada de Manuten\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/Z7jJVGjTdR"
        },
        {
            "author_id": "977987991514894337",
            "created_at": "2020-02-11T23:00:37.000Z",
            "id": "1227366859462381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e2nion do Itaimbezinho, localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul, no Rio Grande do sul, na Serra Ga\u00facha.\nhttps://t.co/0s9N81WRJo\n#cambaradosul, #canion, #itaimbezinho, #natureza, #parquenacional, #riodoboi, #viagem, #viagembarata, #vidasimples https://t.co/CI3hpEPN6j"
        },
        {
            "author_id": "62029830",
            "created_at": "2020-02-11T22:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "62029830",
                        "start": 174,
                        "username": "Adenilton10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227364263527886849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIPE SEMI \u00c1RIDO (CAESA) e equipe Java\u00e9 do Norte realizam mais uma instru\u00e7\u00e3o no Monumento Natural da Cachoeira do Ferro Doido, em Morro do Chap\u00e9u. https://t.co/gz4AS6Ilgr via @adenilton10"
        },
        {
            "author_id": "1035101529366253569",
            "created_at": "2020-02-11T22:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2426149674",
                        "start": 0,
                        "username": "barrildepinga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227358489288347649",
            "in_reply_to_user_id": "2426149674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barrildepinga ah entendi fizeram show no parque municipal outro dia tinha umas 15 pessoas la"
        },
        {
            "author_id": "717348321887711232",
            "created_at": "2020-02-11T22:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "618393991",
                        "start": 0,
                        "username": "VontadeDeViajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227358234031403008",
            "in_reply_to_user_id": "618393991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VontadeDeViajar Sabias que na regi\u00e3o de Magallanes existe o Parque Nacional Torres del Paine no Chile e por suas belas paisagens foi escolhido em 2013 a Oitava Maravilha do Mundo, entre 300 lugares em 50 pa\u00edses? Incr\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "791831392028065794",
            "created_at": "2020-02-11T22:08:58.000Z",
            "id": "1227353861486260228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai 6h de cvel e s\u00f3 voltei agr do parque nacional, fiquei 8h sem comer nd e andei 10km de mata fechada, agr eu to morrendo, vida de pesquisador \u00e9 foda"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2020-02-11T22:05:45.000Z",
            "id": "1227353052782485506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista lateral da geleira de Johns Hopkins, Parque Nacional e Reserva da Ba\u00eda Glacier, Alasca, Estados Unidos. A geleira, de 19 km de comprimento, tem sua origem nas encostas leste da Montanha Lituya e do Monte Salisbury. https://t.co/rdDSgLuE7z"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-02-11T21:01:46.000Z",
            "id": "1227336949029101573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #timelapse #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun #atlanticrainforest\u2026 https://t.co/aUq8yShIZv"
        },
        {
            "author_id": "282874229",
            "created_at": "2020-02-11T21:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1227336792661164032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Aparados da Serra: C\u00e2nion Itaimbezinho, Cambar\u00e1 do Sul/RS\n.\n\ud83c\udf04\u2764\ud83e\udd29\ud83d\ude01\n.\n#parque #nature #aparadosdaserra #serra  #cambaradosul #riograndedosul #waterfall #trip em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/BGIra3ymW3"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2020-02-11T20:16:53.000Z",
            "id": "1227325656574373890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 11 de fevereiro participamos da 1 caminhada ecologica da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s. Muitos frutos em 2020. https://t.co/5xKt2ykXM1"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-02-11T19:10:59.000Z",
            "id": "1227309070887063552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Maravilhosa! \u2728\ud83d\udc9a Uma anta (tapirus terrestris) desfilou para um grupo de visitantes sortudos nesta tarde. E ao que tudo indica, ela segue uma dieta balanceada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\ude02\ud83d\ude0d\n\nRegistro incr\u00edvel feito pela guia de turismo Jessica. \ud83d\ude0d https://t.co/aJOpsLtwcR"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2020-02-11T19:01:42.000Z",
            "id": "1227306734663938057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o pode perder o lindo tributo \u00e0 nossa madrinha do samba Beth Carvalho! \ud83c\udfbc A barueriense J\u00f4 Moreno e banda se apresentam no domingo (16), \u00e0s 11h, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, para animar a cidade com grandes cl\u00e1ssicos. \ud83c\udd92\ud83d\ude0d\ud83c\udfa4 https://t.co/V2vbPvxx8s #jb https://t.co/C8Daj01qti"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2020-02-11T18:39:08.000Z",
            "id": "1227301055303749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 o primeiro enredo de Mocidade a virar exposi\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/x2AYybqeeD"
        },
        {
            "author_id": "2336773823",
            "created_at": "2020-02-11T18:32:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "14383251",
                        "start": 0,
                        "username": "_danielaabade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227299319851687936",
            "in_reply_to_user_id": "14383251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_danielaabade vai ter um aqui em Beag\u00e1, no parque municipal, garanta a sua entrada logo"
        },
        {
            "author_id": "1082872664",
            "created_at": "2020-02-11T18:29:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227298715645489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Coc\u00f3 - \u00c1rvore a ser identificada - 11 de fevereiro de... https://t.co/TDCkB8Ut2Y via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "320393956",
            "created_at": "2020-02-11T18:15:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1227295019649945600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo da minha terra \ud83e\udd7a em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/xJgOenQyiR"
        },
        {
            "author_id": "772186023174475777",
            "created_at": "2020-02-11T17:59:11.000Z",
            "id": "1227291001649336321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do passeio \u00e0 comunidade do Tauary.\nUm lugar encantador. \ud83d\udc9a\n#flowerslovers #plants #naturezaperfeita #naturelovers #tef\u00e9 em Floresta Nacional de Tef\u00e9 - FLONA https://t.co/yeONSJavQB"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-02-11T17:50:00.000Z",
            "id": "1227288689887203329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Propostas do governo Bolsonaro liberam \u00e1reas de Estados da Amaz\u00f4nia para desmatamento e reduzem \u00e1rea protegida em Roraima https://t.co/W1t8I7qyBX"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2020-02-11T17:18:55.000Z",
            "id": "1227280867992563712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha h\u00e1 um s\u00edtio arqueol\u00f3gico? Leia: https://t.co/pFGSUD3MPd https://t.co/lRoefUaUdg"
        },
        {
            "author_id": "1012394511077691392",
            "created_at": "2020-02-11T17:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2508524346",
                        "start": 0,
                        "username": "__jujudantas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227276244259082241",
            "in_reply_to_user_id": "2508524346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__jujudantas Piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2020-02-11T16:47:03.000Z",
            "id": "1227272847049007104",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1967, Fossey criou em Ruanda, no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, o centro de pesquisa Karisoke, que existe ainda hoje. https://t.co/s4BFu1lCh1"
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2020-02-11T16:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1347586856091844608",
                        "start": 0,
                        "username": "felipi_andrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227270644884099072",
            "in_reply_to_user_id": "1224497340586909697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipi_andrade V\u00ea se \u00e9 parente dessa a\u00ed!\n \nEncontrei no Parque Nacional da Tijuca/RJ https://t.co/2Yh0KJY9d1"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-02-11T16:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "22914738",
                        "start": 239,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227268621300359170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O novo chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS) n\u00e3o apenas apoia o rebaixamento da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para a categoria de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), a menos protegida, como fez um abaixo-assinado com esta finalidade. Via @o_eco\nhttps://t.co/MI3uw80G6a https://t.co/uSMlPoipaI"
        },
        {
            "author_id": "813733641759182848",
            "created_at": "2020-02-11T16:13:30.000Z",
            "id": "1227264406125338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recebemos do secret\u00e1rio de Desenvolvimento Econ\u00f4mico de Feliz, Cl\u00e1udio Rodrigo Vieira, e comitiva o convite para Encontro de Cervejarias Artesanais e Cultura Alem\u00e3 da Cidade de Feliz, o Feliz Bier Park. Ser\u00e1 nos dias 14,15 e 16, agora no Parque Municipal. Estaremos l\u00e1 no s\u00e1bado. https://t.co/uGJVlsU2nO"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-02-11T15:49:06.000Z",
            "id": "1227258266360537090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 - Deteriora\u00e7\u00e3o e descuido em meio a tanta beleza  https://t.co/BC5XNxDa77"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-02-11T15:42:30.000Z",
            "id": "1227256606070538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca (RJ) foi o parque mais visitado do pa\u00eds em 2019.\n\nForam 2.959.444 turistas recebidos durante todo o ano, com 202.236 pessoas a mais que em 2018. \n\nSaiba mais: https://t.co/Ie0M4WXakk\n\n#ParqueNacionaldaTijuca #ParquesNacionais https://t.co/3nWCWg4YW1"
        },
        {
            "author_id": "438642241",
            "created_at": "2020-02-11T15:39:54.000Z",
            "id": "1227255951008333825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os pr\u00e9dios do Rio das Pedras, Muzema, Barrinha, Itanhang\u00e1, e demais comunidades, deveriam ser demolidos, principalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e  antes que desabem! #balan\u00e7ogeralrj"
        },
        {
            "author_id": "715195172292833280",
            "created_at": "2020-02-11T15:39:24.000Z",
            "id": "1227255823245537282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - MG, cachoeira Congonhas de baixo https://t.co/S7wgbuRewA"
        },
        {
            "author_id": "715195172292833280",
            "created_at": "2020-02-11T15:37:19.000Z",
            "id": "1227255300731867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - MG, cachoeira Congonhas de baixo https://t.co/oMsIwPPV6h"
        },
        {
            "author_id": "1222705122742063109",
            "created_at": "2020-02-11T15:28:16.000Z",
            "id": "1227253020720713728",
            "in_reply_to_user_id": "60962767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TainanBuendia E sobre trabalhos de preserva\u00e7\u00e3o, existem alguns como: Projeto Gavi\u00e3o-real, Projeto de Monitoramento do Gavi\u00e3o-real, Projeto de Monitoramento de Harpia no Parque Nacional Serra da Bodoquena (PNSB). +"
        },
        {
            "author_id": "902888503012450306",
            "created_at": "2020-02-11T15:25:10.000Z",
            "id": "1227252244216762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece um parque nacional, dessas viagens de 300 kms que eu fa\u00e7o pra pedalar em um lugar desconhecido, mas \u00e9 dentro da cidade do Rio de Janeiro! Domingo postei um v\u00eddeo sobre esse rol\u00e9 e foi um dos que eu mais gostei\u2026 https://t.co/OV8OhYUapE"
        },
        {
            "author_id": "390976693",
            "created_at": "2020-02-11T15:14:03.000Z",
            "id": "1227249443629666306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 agradecer....\n#ibitipoca #trekking #ibitipocamg #trilhandotrilhas #gratidao em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/sAzTUMB522"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2020-02-11T15:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1907932550",
                        "start": 108,
                        "username": "IdemaRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227248556404330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd88 Com o objetivo buscar poss\u00edveis registros da esp\u00e9cie Tubastraea spp, tamb\u00e9m conhecida como \u201cCoral-Sol\u201d, o @IdemaRN iniciou uma s\u00e9rie de vistorias aos naufr\u00e1gios que est\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Recifes de Corais (APARC) h\u00e1 mais de 50 anos. https://t.co/hE7UKcfuGa"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2020-02-11T14:50:15.000Z",
            "id": "1227243455845302274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \u00e0 deriva: diretor de parque nacional faz campanha para diminuir prote\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria unidade https://t.co/telob1nWmN https://t.co/RX9qLAL9HF"
        },
        {
            "author_id": "8373962",
            "created_at": "2020-02-11T14:48:29.000Z",
            "id": "1227243009223229442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#foda \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Edson \u2018Redson\u2019 Pozzi: \"Cordeiro homenageia Redson (banda C\u00f3lera) em \u00c1rea Verde\" \nhttps://t.co/OPiA2Bu7lB https://t.co/QoMrrzI1m5"
        },
        {
            "author_id": "136040782",
            "created_at": "2020-02-11T14:41:43.000Z",
            "id": "1227241306713292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST MUDO. Donald Trump faz explodir tumbas de nativos-americanos numa \u00e1rea protegida pela UNESCO para construir o muro na fronteira com o M\u00e9xico  - Il Fatto Quotidiano https://t.co/pg8lxHZWN2"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2020-02-11T14:24:59.000Z",
            "id": "1227237097553235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \u00e0 deriva: diretor de parque nacional faz campanha para diminuir prote\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria unidade  #ParquedoPeixe #meioambiente #Natureza #RS https://t.co/OhKDF8bsFs"
        },
        {
            "author_id": "66363321",
            "created_at": "2020-02-11T14:08:59.000Z",
            "id": "1227233070660685829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u \u00e9 uma cidade pra quem ama natureza.\ud83d\udc9a\ud83d\ude0a O Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Parque das Aves s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es \u00f3timas pra turistas! \ud83d\udc26\ud83c\udf33 Visite as Cataratas do Igua\u00e7u, uma das maiores cachoeiras do mundo! \ud83c\udf0a\ud83d\udef6 \ud83d\ude09 Alugue o carro ideal em https://t.co/CX4HXImeMq https://t.co/5rJQ8RawiS"
        },
        {
            "author_id": "1311788186",
            "created_at": "2020-02-11T14:07:44.000Z",
            "id": "1227232757329399808",
            "in_reply_to_user_id": "153193833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vdcsp Lago do Robertinho, Parque Nacional do Monte Roraima, Aquamak, comprinhas em Lethem"
        },
        {
            "author_id": "1031172454004207617",
            "created_at": "2020-02-11T14:07:39.000Z",
            "id": "1227232733262467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/YlRV9Vs8lz"
        },
        {
            "author_id": "2500110777",
            "created_at": "2020-02-11T13:27:07.000Z",
            "id": "1227222532677423104",
            "in_reply_to_user_id": "1081153003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_i_g_o_r_f_ Em frente o parque municipal veeiii, assalto com direito a tiroteio, carro capotando e bandido fugindo. O auge viu"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2020-02-11T13:24:34.000Z",
            "id": "1227221892349689857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol no Rio Formoso,  Parque Nacional das Emas - Mineiros - Goi\u00e1s - Brasil\n\n#vocation #travelphotography #wonderful_places #water #forest #naturephotography #naturelover #inspiration #instanature #brasil\u2026 https://t.co/Cd5yuleEYJ"
        },
        {
            "author_id": "820044123524792320",
            "created_at": "2020-02-11T13:20:06.000Z",
            "id": "1227220769081524225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso retorna \u00e0s atividades dia 12 de fevereiro\n\nTodos os setores do parque realizar\u00e3o uma apresenta\u00e7\u00e3o de boas-vindas aos idosos no hall da lanchonete, com direito a m\u00fasica e din\u00e2micas.\n\nhttps://t.co/0KqOhMmZY4 https://t.co/JBSEMXD4iQ"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2020-02-11T13:12:08.000Z",
            "id": "1227218764300767234",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3.\u00a0 Seu estudo sobre chimpanz\u00e9s mudou a forma como vemos a humanidade\nAinda em 1960, Jane fez importantes descobertas sobre os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe. Primeiro, ela observou que eles tamb\u00e9m se alimentavam de carne. https://t.co/g6580KsN3o"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2020-02-11T13:02:22.000Z",
            "id": "1227216307076161541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga agora homenageia Camillo Vianna em seu nome!\u2063\ud83c\udf3f\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddb3\n\u2063\nO professor, m\u00e9dico e ambientalista paraense era engajado na preserva\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o de nossa biodiversidade e ra\u00edzes culturais, e a homenagem n\u00e3o poderia ser mais merecida. \ud83d\udcda\ud83d\udc89\ud83c\udf31\u2063 https://t.co/Xq0Yv0wncK"
        },
        {
            "author_id": "223235314",
            "created_at": "2020-02-11T13:00:04.000Z",
            "id": "1227215727217782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyons, grutas, dunas de areia vermelha, cachoeiras, trilhas, \u00e1guas cristalinas. O Parque Estadual do #Jalapao \u00e9 a joia do #Tocantins e destino certo para quem gosta de #ecoturismo e contato com a #natureza.\n\n #Brasil https://t.co/v6qOzUHAvg"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2020-02-11T12:56:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "22914738",
                        "start": 221,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227214713555210245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O novo chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe n\u00e3o s\u00f3 apoia o rebaixamento da UC para a categoria de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), como tamb\u00e9m fez um abaixo-assinado com essa finalidade, informa Fernanda Wenzel em @o_eco.\nhttps://t.co/Ih9BupWaDM"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2020-02-11T12:45:34.000Z",
            "id": "1227212078739578883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o ocorreu entre os dias 2 e 8 de fevereiro na Reserva Extrativista Verde Para Sempre, localizada no munic\u00edpio de Porto de Moz. https://t.co/PCIZUdi3Aj"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2020-02-11T12:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "2188416542",
                        "start": 96,
                        "username": "fatoamazonico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227209075521441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso retorna \u00e0s atividades dia 12 de fevereiro https://t.co/0V16FyWKdG via @fatoamazonico"
        },
        {
            "author_id": "2500110777",
            "created_at": "2020-02-11T12:27:46.000Z",
            "id": "1227207596882505729",
            "in_reply_to_user_id": "1066115691907026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CorradeMatheus Em frente o parque municipal kkkkk vou te mandar no wpp"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2020-02-11T12:25:15.000Z",
            "id": "1227206966315028481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, fotografado por Ian Ribeiro, no Parque Estadual do Coc\u00f3, o Sabi\u00e1-laranjeira (Turdus rufiventris), \u00e9 uma esp\u00e9cie de p\u00e1ssaro com canto melodioso e variado, o principal motivo de sua popularidade no Brasil. \u00c9 facilmente observada nas cidades, parques urbanos e quintais. https://t.co/yCRu80VcdE"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-02-11T12:20:17.000Z",
            "id": "1227205713623179265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, fotografado por Ian Ribeiro, no Parque Estadual do Coc\u00f3, o Sabi\u00e1-laranjeira (Turdus rufiventris), \u00e9 uma esp\u00e9cie de p\u00e1ssaro com canto melodioso e variado, o principal motivo de sua popularidade no Brasil. \u00c9 facilmente observada nas cidades, parques urbanos e quintais. https://t.co/mfXjF86k0p"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-11T12:13:00.000Z",
            "id": "1227203881689665537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao\n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/898uiUVNUj"
        },
        {
            "author_id": "3239899511",
            "created_at": "2020-02-11T11:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1157118436939616256",
                        "start": 0,
                        "username": "InsetoLand"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227197992488271872",
            "in_reply_to_user_id": "1157118436939616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InsetoLand Olha essa aqui, ela \u00e9 transparente, tirei no Parque Estadual em Caldas Novas https://t.co/DUkD60y5Lq"
        },
        {
            "author_id": "21925427",
            "created_at": "2020-02-11T11:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1227192773561999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se o sal molhar o meu sorriso, n\u00e3o se espante, cante, que o teu canto \u00e9 minha for\u00e7a pra cantar em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/z3pIDfSziR"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-02-11T11:12:29.000Z",
            "id": "1227188653480456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sanha destruidora n\u00e3o para! \nProjeto prop\u00f5e que Lagoa do Peixe vire \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com menos restri\u00e7\u00f5es - https://t.co/Tb1VcQCtjU #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "159629479",
            "created_at": "2020-02-11T10:49:43.000Z",
            "id": "1227182925210378241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 volto me lascando em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara https://t.co/Plv5IIyvEf"
        },
        {
            "author_id": "901729576237355008",
            "created_at": "2020-02-11T10:46:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "74026161",
                        "start": 13,
                        "username": "GuibsCarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227182210601693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!\nO @guibscarvalho e a gabrielle_vasconcelos estiveram no lindo Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u visitando as Cataratas e aproveitaram pra produzir essa foto fant\u00e1stica com sua GoPro! Um registro muito\u2026 https://t.co/mwW7zNww6P"
        },
        {
            "author_id": "981044518173794305",
            "created_at": "2020-02-11T10:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4505473533",
                        "start": 0,
                        "username": "Nobrelages"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227179551874265088",
            "in_reply_to_user_id": "4505473533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nobrelages pelas parte da esta\u00e7\u00e3o e o parque municipal at\u00e9 13:00"
        },
        {
            "author_id": "129695638",
            "created_at": "2020-02-11T10:33:14.000Z",
            "id": "1227178776720703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando as atividades da ter\u00e7a-feira no Parque Municipal Odilon Soares - PV2. em Parque Da Vizinhan\u00e7a https://t.co/rVYFKfgwT0"
        },
        {
            "author_id": "881262499961679874",
            "created_at": "2020-02-11T08:53:46.000Z",
            "id": "1227153742107172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIPE SEMI \u00c1RIDO (CAESA) e equipe Java\u00e9 do Norte realizam mais uma instru\u00e7\u00e3o no Monumento Natural da Cachoeira do Ferro\u00a0Doido https://t.co/sXGjIF4Pld https://t.co/bdBFzY33XD"
        },
        {
            "author_id": "1222719706680918016",
            "created_at": "2020-02-11T04:20:09.000Z",
            "id": "1227084884369453057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a ajudar o pr\u00f3ximo. em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/4dZFCKRPOC"
        },
        {
            "author_id": "1213877874245005312",
            "created_at": "2020-02-11T03:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1017749504530026497",
                        "start": 14,
                        "username": "GodnessGoth"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "109325390",
                        "start": 51,
                        "username": "andrezadelgado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227072518491688961",
            "in_reply_to_user_id": "1182894225379213313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guacamolerad @GodnessGoth @ThEthrilledd @_babyrad @andrezadelgado Eu moro em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no interior da floresta amaz\u00f4nica, mas se tiver na cidade de Rio Branco,  Acre, j\u00e1 ajuda..."
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2020-02-11T03:26:03.000Z",
            "id": "1227071270535102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso retorna \u00e0s atividades dia 12 de fevereiro https://t.co/J39CecsKuk https://t.co/SyZG1wLlED"
        },
        {
            "author_id": "483008377",
            "created_at": "2020-02-11T02:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "60582641",
                        "start": 0,
                        "username": "denis_duarte"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "862296313882451970",
                        "start": 14,
                        "username": "brigidacec"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "74309518",
                        "start": 26,
                        "username": "carlosaviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227058573785608192",
            "in_reply_to_user_id": "60582641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@denis_duarte @brigidacec @carlosaviana Ent\u00e3o explica a libera\u00e7\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com nascente e mata, e que vai prejudicar ainda mais o ca\u00f3tico tr\u00e2nsito na regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1110454343604424704",
            "created_at": "2020-02-11T02:21:13.000Z",
            "id": "1227054954071785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caverna #SonDoong \u00e9 a caverna natural no Parque Nacional de Phong Nha-Ke Bang, na prov\u00edncia #QuangBinh, #Vietnam. Foi descobrida em 2009, Son Doong \u00e9 acredita-se ter entre 2 e 5 milh\u00f5es de anos e ser a maior caverna do mundo. #viagem #viagens #travel #asiaticatravel https://t.co/86TFniD0rI"
        },
        {
            "author_id": "1106016231654653952",
            "created_at": "2020-02-11T01:31:15.000Z",
            "id": "1227042380743921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thiago: vamo pra o parque Municipal na quinta\n\nEu: https://t.co/poPmuaOuyM"
        },
        {
            "author_id": "833803080089100289",
            "created_at": "2020-02-11T01:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "347349823",
                        "start": 15,
                        "username": "AUFOficial"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "976843532530081792",
                        "start": 27,
                        "username": "Libertadores"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1221917467750084609",
                        "start": 41,
                        "username": "LibertaDepre_"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "17327804",
                        "start": 56,
                        "username": "impedimento"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227039508857749509",
            "in_reply_to_user_id": "1223198695069552642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UruguaiBrasil @AUFOficial @Libertadores @LibertaDepre_ @impedimento em 10 de janeiro, uma festa do maroon 5 ser\u00e1 realizada no centen\u00e1rio, e o parque nacional central n\u00e3o ser\u00e1 ativado at\u00e9 junho, pode envolver adiamento"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2020-02-11T01:07:16.000Z",
            "id": "1227036346251972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso retorna \u00e0s atividades dia 12 de fevereiro\nFotos - F\u00e1bia Lima / FDT\nhttps://t.co/q0iI9drnds https://t.co/MWGsObtEBD"
        },
        {
            "author_id": "55767644",
            "created_at": "2020-02-11T01:06:38.000Z",
            "id": "1227036186599993344",
            "in_reply_to_user_id": "55767644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estas s\u00e3o do Parque Nacional da Terra do Fogo, onde termina a Rodovia Pan-Americana. Em tese, daqui d\u00e1 pra pegar o carro e dirigir at\u00e9 o Alaska. Entretanto, a rodovia n\u00e3o \u00e9 continua: h\u00e1 um trecho de selva intranspon\u00edvel entre a Col\u00f4mbia e o Panam\u00e1 que precisa ser desviado via mar https://t.co/ZAGMig22aZ"
        },
        {
            "author_id": "183762644",
            "created_at": "2020-02-11T00:57:40.000Z",
            "id": "1227033929879822337",
            "in_reply_to_user_id": "183762644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seria lindo se n\u00e3o fizesse meses que t\u00e1 rolando uma obra pra constru\u00e7\u00e3o de um piscin\u00e3o NO MEIO DE UM PARQUE ESTADUAL que eles mesmos fazem quest\u00e3o de divulgar a import\u00e2ncia"
        },
        {
            "author_id": "967125617559986177",
            "created_at": "2020-02-11T00:19:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "810543051684933632",
                        "start": 0,
                        "username": "skisergio123"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227024196238266369",
            "in_reply_to_user_id": "810543051684933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@skisergio123 Ainda Foz do Igua\u00e7u concerva belezas naturais o Parque Nacional tambem e um sonho.\nRecomendo uma visita"
        },
        {
            "author_id": "240372426",
            "created_at": "2020-02-11T00:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -16.4903687,
                        28.3236785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a57cb97a72205173"
            },
            "id": "1227024116877873153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#voyage #vacance #canarie #ile #teide #tenerife #lifeisbeautiful \u00e0 Parque Nacional del Teide https://t.co/fkGKmnGlH8"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2020-02-11T00:15:49.000Z",
            "id": "1227023395298123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso retorna com atividades na quarta - https://t.co/E51TJG7hpb https://t.co/psTurnbiw7"
        },
        {
            "author_id": "1095121359741562881",
            "created_at": "2020-02-10T23:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "5480072",
                        "start": 113,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227017420629565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entretenimento- Parque Municipal do Idoso retorna \u00e0s atividades dia 12 de fevereiro. https://t.co/x5UOvWwlNC via @Portal Mana\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2020-02-10T23:36:53.000Z",
            "id": "1227013600264564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso retorna \u00e0s atividades dia 12 de\u00a0fevereiro https://t.co/Z8F3lkG3Ai https://t.co/IwitgLTAvy"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2020-02-10T23:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -115.56622416,
                        51.18238984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3a8d0d494d8cd990"
            },
            "id": "1227012337598681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que no Parque Nacional de Banff existem em alguns lugares, essas duas cadeiras vermelhas para voc\u00ea desfrutar uma experi\u00eancia??\nS\u00e3o as red chairs e estas a gente viu no Hoodos Viewpoint.\n.\n.\n#redchairs\u2026 https://t.co/q7CF12HTjR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-02-10T23:17:26.000Z",
            "id": "1227008703427117057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Por tr\u00e1s do rebaixamento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o interesses de pescadores, pecuaristas e empres\u00e1rios do setor de energia e\u00f3lica\n\nhttps://t.co/L7ELHtypDK"
        },
        {
            "author_id": "44265917",
            "created_at": "2020-02-10T23:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "848415819499532288",
                        "start": 0,
                        "username": "LeeGengar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227008114173632514",
            "in_reply_to_user_id": "848415819499532288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeeGengar tu poderia fazer uma serie de v\u00eddeos falando do mercado imobili\u00e1rio de pokemon, quais os melhores lugar para morar devido a cultura, pokemon e atra\u00e7\u00f5es, eu sempre tive um amor por goldenrod city por ter metro e ser perto tanto da floresta quanto do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "86387308",
            "created_at": "2020-02-10T22:29:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1226996650054496258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ate o momento nenhuma arvore (@ Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o) https://t.co/Cwl4HSR0ms"
        },
        {
            "author_id": "995423656091275264",
            "created_at": "2020-02-10T22:00:41.000Z",
            "id": "1226989390217478146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG  ALEXANDREPFILHO  : PARQUE  NACIONAL  DA  TIJUCA  \u00c9  O MAIS VISITADO D... https://t.co/1j9un12PiW"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2020-02-10T21:53:21.000Z",
            "id": "1226987543511621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje !!\nBiblioteca Parque Estadual\nat\u00e9 o dia 20 de fevereiro \nexposi\u00e7\u00e3o Elza Deusa Soares\nde segunda a sexta das 10h \u00e0s 18h https://t.co/fcCn4NUoUT"
        },
        {
            "author_id": "50631805",
            "created_at": "2020-02-10T21:52:12.000Z",
            "id": "1226987253097955331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que doido!! Rsrsrs. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/GsGa2zFjpY"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2020-02-10T21:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "47749265",
                        "start": 123,
                        "username": "ElzaSoares"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "3266263404",
                        "start": 155,
                        "username": "GRESMIPM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226984563001495557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\ud83c\udf89A Biblioteca Parque Estadual recebe at\u00e9 o dia 20 de fevereiro a exposi\u00e7\u00e3o Elza Deusa Soares. A mostra conta a hist\u00f3ria de @ElzaSoares, que ser\u00e1 enredo da @GRESMIPM no carnaval. A visita\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e pode ser feita de segunda a sexta das 10h \u00e0s 18h. #vemprorio #RioImperd\u00edvel https://t.co/llnxrJMm15"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2020-02-10T21:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "2449816758",
                        "start": 226,
                        "username": "tvtapajos_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226983178210041859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "\"Alvo de especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alter do Ch\u00e3o, em Santar\u00e9m, oeste do Par\u00e1, mais uma vez sofre interven\u00e7\u00e3o humana com desmatamento, queimada de vegeta\u00e7\u00e3o nativa e desvio de leito de igarap\u00e9\". Via @tvtapajos_hd\n\nhttps://t.co/4OAkGV2bqx"
        },
        {
            "author_id": "1164000126",
            "created_at": "2020-02-10T21:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1226152135756328960",
                        "start": 111,
                        "username": "ricoperdiz"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1225918532887744512",
                        "start": 123,
                        "username": "PeldForr"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "253034260",
                        "start": 133,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1415740117",
                        "start": 141,
                        "username": "ForestPlots"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "71283780",
                        "start": 154,
                        "username": "Ascom_Inpa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226980921083138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nosso artigo sobre o Parque Nacional #SerraDaMocidade (#Roraima) j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel em https://t.co/E0ioDm4fk2 @ricoperdiz @PeldForr @ICMBio @ForestPlots @Ascom_Inpa"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2020-02-10T21:23:16.000Z",
            "id": "1226979973157793794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos amigos do blog Off The Path navegaram pelas \u00e1guas azul-turquesa e eternas geleiras do lago General Carrera e tamb\u00e9m pelos incr\u00edveis Cuernos de Granito no Parque Nacional Torres del Paine em sua jornada pela Carretera Austral, um destino #ondeoimpossivelepossivel https://t.co/WaIUxEjvbr"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2020-02-10T21:23:04.000Z",
            "id": "1226979921232375813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Local atrativo na Regi\u00e3o dos Lagos do Rio oferece riscos \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, de acordo com o \u00f3rg\u00e3o estadual ambiental\nhttps://t.co/uBRel10PUa"
        },
        {
            "author_id": "350726512",
            "created_at": "2020-02-10T21:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1226979220984926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima Lembran\u00e7a para levar para vida toda.\nObrigado cvc.sp.barretos pelo passeio.\n#CVCBarretos #ParqueNacionaldaTijuca #Cristo #RJ #DiegoNaBalada em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Dm02UhhFbL"
        },
        {
            "author_id": "1226911589565116416",
            "created_at": "2020-02-10T21:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "47749265",
                        "start": 21,
                        "username": "ElzaSoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226976925685514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O convite \u00e9 da Deusa @ElzaSoares !\n\nLocal: Biblioteca Parque Estadual, Centro do Rio de Janeiro\nHor\u00e1rio: de 10h \u00e0s 18h\nData: de 11 a 20 de Fevereiro!\n#Carnaval2020 #MIPM2020 #Mocidade #ElzaDeusaSoares #ElzaSoares #Cultura #BibliotecaParqueEstadual https://t.co/nb0c7v7s6I"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-02-10T20:25:19.000Z",
            "id": "1226965390594584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Enredo da Mocidade sobre Elza Soares ganha exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual. https://t.co/aEFEVYoOZS"
        },
        {
            "author_id": "132506016",
            "created_at": "2020-02-10T20:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "62891396",
                        "start": 15,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226964773708992517",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @MTurismo Para al\u00e9m das pinturas rupestres| Parque Nacional Serra da Capivara (epis\u00f3dio 4) https://t.co/JvFZRBkdzd"
        },
        {
            "author_id": "132506016",
            "created_at": "2020-02-10T20:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "62891396",
                        "start": 15,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226963304381321225",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @MTurismo Arqueologia e conserva\u00e7\u00e3o | Parque Nacional Serra da Capivara (epis\u00f3dio 2)  https://t.co/ygjDiyMaMS"
        },
        {
            "author_id": "1166775995866779648",
            "created_at": "2020-02-10T20:14:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "16492180",
                        "start": 152,
                        "username": "Lincoln_Tejota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226962612669337601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A vice-coordenadora do curso de Geologia da Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia (FCT/UFG), Joana Paula Sanchez, apresentou ao vice-governador do estado, @Lincoln_Tejota , um projeto de cria\u00e7\u00e3o de um Geoparque em Goi\u00e1s, na \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/WTu0WK0HAX"
        },
        {
            "author_id": "454396343",
            "created_at": "2020-02-10T20:05:44.000Z",
            "id": "1226960460391559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com fantasias, fotos e v\u00eddeos, a Mocidade Independente de Padre Miguel faz sua exposi\u00e7\u00e3o \u201cElza Deusa Soares\u201d na Biblioteca Parque Nacional no Centro do Rio. Antecipa sua celebra\u00e7\u00e3o, que acontecer\u00e1 na Sapuca\u00ed, a essa grande diva da MPB. Willmersdorf P / Globo Foto: Marinho S. https://t.co/1vu7LTKZAQ"
        },
        {
            "author_id": "778316512067289088",
            "created_at": "2020-02-10T20:05:11.000Z",
            "id": "1226960323762102272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu ou ouviu falar da \"Janela do C\u00e9u\"? Corre nesse post aqui que contamos como aproveitar ao m\u00e1ximo sua visita ao Parque Estadual do Ibitipoca - MG! https://t.co/ggncebL4zg"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2020-02-10T20:00:00.000Z",
            "id": "1226959020713398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prop\u00f5e que Lagoa do Peixe vire \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com menos restri\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/tZTCD83aLP"
        },
        {
            "author_id": "132506016",
            "created_at": "2020-02-10T19:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "62891396",
                        "start": 15,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226957995420082176",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @MTurismo O Parque \u00e9 nosso | Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/eCSTHcr9gy"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-02-10T19:52:19.000Z",
            "id": "1226957084878659590",
            "in_reply_to_user_id": "1161992190945632258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tahoe Floresta Nacional tem muitos recursos naturais e artificiais para o gozo de seus visitantes, incluindo centenas de lagos e reservat\u00f3rios, canyons do rio escavados atrav\u00e9s rocha de granito, e muitos quil\u00f4metros de trilhas, incluindo uma parte da Pacific Crest Trail.\n* https://t.co/xQinIRViye"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-02-10T19:52:15.000Z",
            "id": "1226957066616655872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marque algu\u00e9m que n\u00e3o pode deixar de ver esse cachorrinho! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd17\ud83d\udc36\u2764\u2708\nTahoe Floresta Nacional \u00e9 um EUA Floresta Nacional localizada no estado da Calif\u00f3rnia, a noroeste do Lago Tahoe. https://t.co/JeEBg4YREU"
        },
        {
            "author_id": "132506016",
            "created_at": "2020-02-10T19:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "62891396",
                        "start": 15,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226956759392280576",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @MTurismo Serra Vermelha, Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/5hE6txUPJn"
        },
        {
            "author_id": "1194200428709384192",
            "created_at": "2020-02-10T18:50:33.000Z",
            "id": "1226941541534621697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de visitantes do Parque estadual da Serra do Tabuleiro. \nUm lugar que vale a pena visitar.\n\nBoeno Ecoturismo e Aventuras. \nAtividades com educa\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o parte de nossa miss\u00e3o. em Centro de Visitantes\u2026 https://t.co/gY4mySdxbG"
        },
        {
            "author_id": "132506016",
            "created_at": "2020-02-10T18:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "62891396",
                        "start": 15,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226940527507054593",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @MTurismo Preserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora da caatinga - Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/Yp2NvIjIFx"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2020-02-10T18:46:12.000Z",
            "id": "1226940445986631682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Inconformado com o projeto de lei 6.024/2019, que visa extinguir o Parque Nacional Serra do Divisor, fiz uma peti\u00e7\u00e3o pedindo o arquivamento do PL que s\u00f3 beneficia grandes latifundi\u00e1rios da amaz\u00f4nia.\n\nAcesse o abaixo assinado: https://t.co/VCM5BX34C5\n\n#TodosPelaSerraDoDivisor https://t.co/PsCepclXer"
        },
        {
            "author_id": "1194200428709384192",
            "created_at": "2020-02-10T18:44:08.000Z",
            "id": "1226939927868399617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc conhece as lindas cachoeiras do Rio Maciambu no parque estadual da Serra do Tabuleiro?\n\nEsta e a cachoeira do Po\u00e7o da Andorinhas. \n\u00c1gua gelada ,cristalina e um po\u00e7o fundo  dando aos que como eu ama adenalina\u2026 https://t.co/8JjUbFzzHG"
        },
        {
            "author_id": "906598042006061058",
            "created_at": "2020-02-10T18:34:29.000Z",
            "id": "1226937495591555077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo: td mundo queria pegar algu\u00e9m nesse rol\u00ea mas ngm foi correspondido\nParque municipal, 2018 \nKkkkkkkkkkk https://t.co/PVRqJ3PaL8"
        },
        {
            "author_id": "344798389",
            "created_at": "2020-02-10T18:33:41.000Z",
            "id": "1226937295737118722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que ambientalistas temiam est\u00e1 acontecendo. Projeto de Lei para rebaixar Lagoa do Peixe de parque nacional para APA foi apresentado no Senado. Se o Congresso aprovar o texto, poder\u00e1 ser autorizado plantar, criar gado e erguer moradia na \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/qOWhEj9LBr"
        },
        {
            "author_id": "27960856",
            "created_at": "2020-02-10T18:28:10.000Z",
            "id": "1226935907200184331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 o mais visitado do\u00a0Brasil https://t.co/TwRS5fvyeN https://t.co/NcsGsDqBVk"
        },
        {
            "author_id": "983772732147068929",
            "created_at": "2020-02-10T18:27:03.000Z",
            "id": "1226935627519799304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto prop\u00f5e que Lagoa do Peixe vire \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com menos restri\u00e7\u00f5es https://t.co/bN5wEn97Lo"
        },
        {
            "author_id": "2962325686",
            "created_at": "2020-02-10T18:26:30.000Z",
            "id": "1226935489342644225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando viramos m\u00e3e nunca mais somos a mesma! em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/20VISZ5TnG"
        },
        {
            "author_id": "70585102",
            "created_at": "2020-02-10T18:18:34.000Z",
            "id": "1226933493550211073",
            "in_reply_to_user_id": "1219769297490403328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eusammylee T\u00e1 mesmo, Sammy. Moro aqui em frente o parque municipal de Barueri e estava de dar medo."
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-02-10T18:15:50.000Z",
            "id": "1226932803213963265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA ESCALVADA Maior biodiversidade de peixes recifais do Brasil e \u00e9 um cl\u00e1ssico do mergulho no Esp\u00edrito Santo. \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, situada a 06 milhas da costa de Guarapari, sendo poss\u00edvel chegar apenas de barco, navegando-se, aproximadamente, por 45 min.\n#Guarapari https://t.co/12Ex3XZ2rm"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-10T18:12:13.000Z",
            "id": "1226931893209313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/pf2O9jATdH\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/IOc1WG9NaE"
        },
        {
            "author_id": "1226911589565116416",
            "created_at": "2020-02-10T17:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "47749265",
                        "start": 43,
                        "username": "ElzaSoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226925228577710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed, que luxo!\nCom as ben\u00e7\u00e3os da Deusa @ElzaSoares, sonhar n\u00e3o custa nada!\n\nhttps://t.co/vwKOB8oeSF"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-02-10T17:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "253034260",
                        "start": 66,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "62891396",
                        "start": 74,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226923050676998145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "#Turismo | Parque Nacional da Tijuca \u00e9 o mais visitado do Brasil. @ICMBio @MTurismo https://t.co/sLs0N1dkcF"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2020-02-10T17:08:02.000Z",
            "id": "1226915739917049857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sitio arqueol\u00f3gico \u00e9 descoberto no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, em Guarapari\nhttps://t.co/Bnj3aoqpqQ"
        },
        {
            "author_id": "798267718503960576",
            "created_at": "2020-02-10T16:44:56.000Z",
            "id": "1226909930084544513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida da cidade n\u00e3o da para mim ou quero ser guarda florestal no Parque nacional de Niassa ou uma pescadora."
        },
        {
            "author_id": "273150222",
            "created_at": "2020-02-10T16:44:30.000Z",
            "id": "1226909820718080001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Um deslizamento de terra atingiu e arrastou dois \u00f4nibus na Avenida Coronel Sezefredo Fagundes, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual Cantareira, na zona norte de S\u00e3o Paulo. V\u00eddeo do ouvinte da @radiotransitofm Sergio \nhttps://t.co/LCVRvJNjKV"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2020-02-10T16:39:27.000Z",
            "id": "1226908547495186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Um deslizamento de terra atingiu e arrastou dois \u00f4nibus na Avenida Coronel Sezefredo Fagundes, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual Cantareira, na zona norte de S\u00e3o Paulo. V\u00eddeo do ouvinte Sergio #Voc\u00eaEmTr\u00e2nsito https://t.co/DEj3SkbLxp"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-10T16:36:04.000Z",
            "id": "1226907698370949121",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Vila Aurora\n2) Pra\u00e7a Francisco Servas - Barra Funda\n3) Vila Perus\n4) Rodovia Anhanguera - Santa F\u00e9\n5) Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/hXUYEIppNV"
        },
        {
            "author_id": "92077744",
            "created_at": "2020-02-10T16:04:21.000Z",
            "id": "1226899716979482625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Brasil: Reserva Biol\u00f3gica das Arauc\u00e1rias em Teixeira Soare... https://t.co/ZJiEMfKWxx"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-10T15:56:44.000Z",
            "id": "1226897798790098945",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[12:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rodovia C\u00f4nego Dom\u00eanico Rangoni - Raiz da Serra\n2) Avenida Pedroso de Morais - Pinheiros\n3) Rem\u00e9dios\n4) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n5) Pra\u00e7a Jos\u00e9 af de Almeida - Pinheiros https://t.co/lnHBUmB8c5"
        },
        {
            "author_id": "2897459998",
            "created_at": "2020-02-10T15:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "259311313",
                        "start": 0,
                        "username": "Corantioquia"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2270879984",
                        "start": 14,
                        "username": "amoramartinez1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226894046418751493",
            "in_reply_to_user_id": "259311313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Corantioquia @amoramartinez1 \u00c1rea protegida de incendio forestal! https://t.co/jkSPbnAaq8"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2020-02-10T14:51:37.000Z",
            "id": "1226881411220738048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[Coluna] Num final inesperado, pedra de 35 toneladas retirada de comunidade ind\u00edgena e considerada sagrada pelos pem\u00f3ns voltar\u00e1 a parque nacional venezuelano, ap\u00f3s 22 anos exposta no Tiergarten em Berlim. Brasil \u00e9 alvo de artista na busca por substituta. https://t.co/BHHBujgmAi"
        },
        {
            "author_id": "1166425101597904896",
            "created_at": "2020-02-10T14:51:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1d483d82df6cbaa1"
            },
            "id": "1226881280253538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, nunca aluguem apartamento \nouviram ? NUNCA \nNUNCA ALUGUEM APARTAMENTO (principalmente em bh) morem na rua, parque municipal, viaduto Sant. Teresa, Pra\u00e7a Raul Soares...\u00e9 menos burocr\u00e1tico. Menos dor de cabe\u00e7a. Menos tudo! \nrepito; N\u00c3O ALUGUEL APT"
        },
        {
            "author_id": "51648111",
            "created_at": "2020-02-10T14:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68781757,
                        -23.33402727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1226880918826233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem tem \u201cekg\u201d no nome do arquivo da foto, vai ter foto boa.\n.\n.\nSempre presente nas melhores corridas. Valeu emanuelgalafassifotografia \ud83d\udcf8\n.\n.\ndesafio.circuitodasserras em Parque Estadual Juquery https://t.co/BjGQ5cSCNt"
        },
        {
            "author_id": "174321148",
            "created_at": "2020-02-10T14:19:19.000Z",
            "id": "1226873283678789633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida imitando a arte.\n\nBabu\u00edno rouba filhote e recria cena ic\u00f4nica de 'O Rei Le\u00e3o'\nImagem foi capturada por Kurt Schultz, um guia que trabalha no Parque Nacional.\n\nUm acontecimento flagrado no Parque Nacional\u2026 https://t.co/TboPDVMYFp"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2020-02-10T14:15:12.000Z",
            "id": "1226872245601153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Ilha Anchieta em Ubatuba tem praias lindas, trilhas legais e muita hist\u00f3ria para contar - Antes de se tornar o Parque Estadual da Ilha Anchieta, que aconteceu s\u00f3 em 1977, a ilha em Ubatuba servia como col\u00f4nia penal https://t.co/knnRFffEuO #Ubatuba #TurismoPaulista https://t.co/E5gDL1om5Q"
        },
        {
            "author_id": "1132019232860979201",
            "created_at": "2020-02-10T14:09:51.000Z",
            "id": "1226870900269703172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional (FLONA) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel. \u00c9 \u00e1rea com cobertura florestal de esp\u00e9cies predominantemente nativas.\n\nQuando criada pelo Estado ou Munic\u00edpio, ser\u00e1 denominada,\u2026 https://t.co/G1zrprbxzC"
        },
        {
            "author_id": "134892783",
            "created_at": "2020-02-10T14:05:00.000Z",
            "id": "1226869682067689472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entao \u00e9 verdade mesmo. T\u00e1 autorizada a pesca esportivas em todos biomas do pa\u00eds, inclu\u00edndo Amazonas e Pantanal. A portaria tamb\u00e9m legaliza a atividade em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do integrais, que s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o, as mais sens\u00edveis segundo a prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente \u2639\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "44229128",
            "created_at": "2020-02-10T13:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "142424051",
                        "start": 93,
                        "username": "lalalasampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226865536157540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a c o r d a     a m o r \u2764\ufe0f gratid\u00e3o, amores!\n.\nem fevereiro teve carnaval vermelho.\n.\nfotos: @lalalasampaio e em Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/b85QClKKEc"
        },
        {
            "author_id": "4573511835",
            "created_at": "2020-02-10T13:16:39.000Z",
            "id": "1226857512617566214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Elza Deus Soares \u2b50 |Em mais uma atitude repleta de pioneirismo e inova\u00e7\u00e3o, a Mocidade realiza exposi\u00e7\u00e3o sobre seu enredo Elza Deusa Soares, na Biblioteca Parque Estadual, no centro do Rio.\nHaver\u00e1 fotos, ,\u2026 https://t.co/NSpAUB0ZTP"
        },
        {
            "author_id": "137349966",
            "created_at": "2020-02-10T13:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.06666667,
                        -33.76666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0136e87259729466"
            },
            "id": "1226857011285020673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguas de Panamavida, #bubbling #trekking #hikingadventures #chile #weird @ Monumento Natural El Morado https://t.co/elHpukAFMP"
        },
        {
            "author_id": "483054491",
            "created_at": "2020-02-10T12:51:09.000Z",
            "id": "1226851095705772037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Estrada do Colono est\u00e1 cada vez mais pr\u00f3xima de ser reaberta. A medida \u00e9 uma das pautas priorit\u00e1rias do Vermelho Deputado, autor na C\u00e2mara Federal do Projeto de Lei 984/19 que cria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o Estrada-Parque.\n\nConfira \u2b07\nhttps://t.co/xoEny5x23P"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-10T12:40:49.000Z",
            "id": "1226848494515871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a   Parque Nacional do Capara\u00f3\n\n____\nPor divastrilheiras \ud83c\udfc6Destaque do dia\n\ud83d\udc51Repost da Diva monalisacosentino\n.\n\ud83d\ude4b Muito obrigada por fazer parte da nossa galeria!\n\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\n\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\n\ud83d\udccdLocal: Vale\u2026 https://t.co/Gq0qdm8AId"
        },
        {
            "author_id": "35106318",
            "created_at": "2020-02-10T12:34:51.000Z",
            "id": "1226846991076020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar tem uma energia poderosa com as forma\u00e7\u00f5es de pedra de grande beleza. Percorrer o Parque Nacional de 7 Cidades correndo \u00e9 das aventuras que a gente n\u00e3o esquece. J\u00e1 tinha feito, nesta segunda edi\u00e7\u00e3o passei de\u2026 https://t.co/Oy1IW3fJKG"
        },
        {
            "author_id": "1211832463116267520",
            "created_at": "2020-02-10T12:01:17.000Z",
            "id": "1226838544808804352",
            "in_reply_to_user_id": "1142962166829670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taeggukartts Voc\u00ea conhece o hospitalis? Ent\u00e3o eu moro a\u00ed perto depois do parque municipal, moro perto da fieb do engenho"
        },
        {
            "author_id": "3168247662",
            "created_at": "2020-02-10T12:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "185039697",
                        "start": 194,
                        "username": "MacaulayLibrary"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226838394593918979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Goi\u00e1s parakeets near the opening to the massive Terra Ronca cavern in the Parque Estadual de Terra Ronca, South of S\u00e3o Domingos n the state of Goi\u00e1s, Brazil #ParrotOTD. Pic by Daniel Branch via @MacaulayLibrary https://t.co/H7x0kKmoBX https://t.co/TI0Ew28DbE"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-10T11:52:59.000Z",
            "id": "1226836456217468930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Pjm8ZXwApH"
        },
        {
            "author_id": "1211253574300127232",
            "created_at": "2020-02-10T11:39:31.000Z",
            "id": "1226833068020969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Nova Igua\u00e7u.... \ud83d\ude0d apaixonada nas cachoeiras https://t.co/GipGEWT87p"
        },
        {
            "author_id": "227275708",
            "created_at": "2020-02-10T11:34:07.000Z",
            "id": "1226831710953902081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds parque estadual de canela.... https://t.co/Fg8VpC7CGT"
        },
        {
            "author_id": "1060101245065666560",
            "created_at": "2020-02-10T11:04:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "39085195",
                        "start": 140,
                        "username": "theGEF"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "20596281",
                        "start": 150,
                        "username": "UNDP"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "377946810",
                        "start": 156,
                        "username": "UNDPAfrica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226824145683537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Angola est\u00e1 a expandir as \u00e1reas protegidas e a investir na #biodiversidade, conserva\u00e7\u00e3o da #natureza e no #ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83e\udd92\ud83e\udd93, com o apoio do @theGEF e @UNDP @UNDPAfrica\nNo Parque Nacional da Qui\u00e7ama, autoridades e residentes defendem juntos o #ambiente \nhttps://t.co/8u1tSWpF4n https://t.co/kTIzqGKXkl"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-02-10T10:43:16.000Z",
            "id": "1226818913608126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas retiram mais de tr\u00eas toneladas de lixo do lado argentino do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XIY3I6k4bc"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2020-02-10T09:07:26.000Z",
            "id": "1226794795726708736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 5,5 mil filhotes de quel\u00f4nios foram devolvidos \u00e0 natureza na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Igap\u00f3-A\u00e7u. Aatividade \u00e9 realizada pelos moradores da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) com apoio da Secretaria de Estado do Meio Ambiente  ##quelo https://t.co/Dm8jlbCVK0 https://t.co/7d80rRMSUm"
        },
        {
            "author_id": "2178620012",
            "created_at": "2020-02-10T08:34:22.000Z",
            "id": "1226786472851902465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto foi tirada no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, quando um macho resgatou o pequeno le\u00e3o de um grupo de babu\u00ednos https://t.co/JBDo2b3bNr"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-10T05:05:38.000Z",
            "id": "1226733944458051584",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[02:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n24) Rua Diogo Martins - Campo Limpo\n25) Rua Carlos Rodrigues de Barros - Vila Medeiros\n26) Pra\u00e7a Ugo Tambelini - Tatuap\u00e9\n27) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "1164996288515137537",
            "created_at": "2020-02-10T03:48:41.000Z",
            "id": "1226714579784343553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 As Cinque Terre, na It\u00e1lia, eram apenas vilarejos de pescadores at\u00e9 serem descobertas pelos turistas e virarem um parque nacional. As cinco vilas est\u00e3o enfileiradas uma bem ao lado da outra, ent\u00e3o, \u00e9 razoavelmente\u2026 https://t.co/cblM1q0ivC"
        },
        {
            "author_id": "1147750408426835971",
            "created_at": "2020-02-10T03:46:21.000Z",
            "id": "1226713991860424705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Virunga \u00e9 um document\u00e1rio, que nos faz descobrir a verdadeira hist\u00f3ria dos guardas florestais que protegem esse parque nacional classificado como Patrim\u00f4nio Mundial pela UNESCO, localizado no leste da (Ruanda). Netflix. https://t.co/f6hgY1rG6w"
        },
        {
            "author_id": "39376797",
            "created_at": "2020-02-10T02:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01405716,
                        -25.2482942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1226692401810608129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos inesquec\u00edveis.... em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/NGTbAnthND"
        },
        {
            "author_id": "3387493282",
            "created_at": "2020-02-10T02:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "195861450",
                        "start": 22,
                        "username": "williangillies"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226691362898292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo de @williangillies, FIZ O PARQUE NACIONAL BIG ROCK, DINO VETERIN\u00c1RIO EM A\u00c7\u00c3O - JURASSIC WORLD EVOLUTION https://t.co/slIMaXExdv"
        },
        {
            "author_id": "492835540",
            "created_at": "2020-02-10T02:15:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1226691176054611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vellozia gigantea @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ppInuNvbTl"
        },
        {
            "author_id": "242253926",
            "created_at": "2020-02-10T01:57:40.000Z",
            "id": "1226686639306616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha ecol\u00f3gica na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente \"Vale Encantado\", aberta ao p\u00fablico e situada no Distrito de Pium, Parnamirim/RN https://t.co/FM6f0tF1d3"
        },
        {
            "author_id": "43772194",
            "created_at": "2020-02-10T01:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50538619,
                        -23.04087057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1226684981432475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde queria estar hoje pra comemorar o aniver do boy que eu amo \ud83d\udc9d\ud83c\udf08 PARAB\u00c9NS KEKETOOOO!! @ Amigos do Parque Natural Municipal da Prainha https://t.co/V0kHYNs2CE"
        },
        {
            "author_id": "240297870",
            "created_at": "2020-02-10T01:49:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.50228987,
                        -30.93021453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7490de70e7e5d874"
            },
            "id": "1226684684081520640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prova de la\u00e7o... \nRodeio em #arambare \n\ud83d\udc0e em Parque Municipal De Eventos E Rodeio Arambar\u00e9 https://t.co/1W9dpm3t59"
        },
        {
            "author_id": "1221485387773857792",
            "created_at": "2020-02-10T01:22:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ed20cf887001"
            },
            "id": "1226677838717300741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses https://t.co/oyReUNiBuy"
        },
        {
            "author_id": "1129840905144471552",
            "created_at": "2020-02-10T01:12:26.000Z",
            "id": "1226675258012426247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba\ud83e\udd70\ud83c\udfd6\ufe0f https://t.co/o6uyj2EcHM"
        },
        {
            "author_id": "35106318",
            "created_at": "2020-02-10T00:52:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.7816534,
                        -5.0787117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1226670250990735361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem cedo, no parque nacional de 7 cidades, eu tive a companhia dele pra correr 30km. Agora tenho a honra de ser o dj da festa surpresa de anivers\u00e1rio dele. Parab\u00e9ns, Valdir. em Borim Gastronomia https://t.co/jMC9xJDKNN"
        },
        {
            "author_id": "41444151",
            "created_at": "2020-02-10T00:45:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59690061,
                        -23.43424484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1226668540587057153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de supera\u00e7\u00e3o f\u00edsica e treinamento mental com meus amigos da Pro-Vida! Sensacional! #provida #drcelsocharuri #ipero #morrodeipanema #trilha #meditacao #gratidao #lifestyle em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/C0ShZxHQTt"
        },
        {
            "author_id": "2374055558",
            "created_at": "2020-02-10T00:28:23.000Z",
            "id": "1226664171862970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83d\udc9a em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/L4CFZvO4Li"
        },
        {
            "author_id": "953287479251079169",
            "created_at": "2020-02-10T00:26:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "903718535645601792",
                        "start": 0,
                        "username": "meninojesus2002"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226663653400772609",
            "in_reply_to_user_id": "903718535645601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meninojesus2002 Domingo \u00e0s 5 da tarde no parque municipal de Vinhedo, primeiro lote 30 reais e tem ponto de venda aqui em Itatiba mano"
        },
        {
            "author_id": "1216718844418494464",
            "created_at": "2020-02-10T00:19:21.000Z",
            "id": "1226661898734784513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho realizado neste domingo (9) de fevereiro, no Parque Municipal/ BH. Os auxiliares da terapia do amor, convidaram todos os casais e solteiros para participar da Terapia do Amor que acontece todas as\u2026 https://t.co/t0tK9tQ3ky"
        },
        {
            "author_id": "1148005759063666688",
            "created_at": "2020-02-09T23:55:53.000Z",
            "id": "1226655991665553410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/IvaHV450cH"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2020-02-09T23:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "289465084",
                        "start": 0,
                        "username": "welytonmanoel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226652313395384320",
            "in_reply_to_user_id": "289465084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@welytonmanoel J\u00e1 estive em uma mesma pauta com ele, anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em 2010."
        },
        {
            "author_id": "83456326",
            "created_at": "2020-02-09T23:35:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47373694,
                        -20.65422301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1226650751306473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/U1IWHp4yKN"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2020-02-09T23:24:39.000Z",
            "id": "1226648134056632320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO sedia \u20184\u00b0Encontro de American Bully e Pit Bull\u2019 da Regi\u00e3o \n\nCriadores, propriet\u00e1rios, e amantes da ra\u00e7a de c\u00e3es Pit Bull, se encontraram no Parque Municipal Jayme Ferragut neste domingo (9), para trocar\u2026 https://t.co/z5osJf1wHd"
        },
        {
            "author_id": "1197499910440050688",
            "created_at": "2020-02-09T23:23:17.000Z",
            "id": "1226647786927644675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Patag\u00f4nia \u00e9 mesmo maravilhosa! Em dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Glaciar, na cidade de El Calafate, na prov\u00edncia de Santa Cruz-Argentina, se encontra com sua beleza e exuber\u00e2ncia o Glaciar Perito Moreno (j\u00e1 foi\u2026 https://t.co/jOq27oWO17"
        },
        {
            "author_id": "59214233",
            "created_at": "2020-02-09T23:07:46.000Z",
            "id": "1226643882898853888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal descida e subida serra da macaca , parque estadual Carlos Botelho em S\u00e3o Miguel  banca roots MTB\ud83d\udeb5\ud83d\udc7d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83d\ude4c https://t.co/MvuPhoIZyW"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-09T23:06:11.000Z",
            "id": "1226643484335104001",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Vila Gilda\n2) 20o G. A. C. L.\n3) Rio Tiet\u00ea\n4) Estadual Mario Covas - Santo Andr\u00e9\n5) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela https://t.co/vcw6k3EajD"
        },
        {
            "author_id": "733148188295716864",
            "created_at": "2020-02-09T23:03:34.000Z",
            "id": "1226642827121172481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peladinha do p2 no parque municipal tinha mais futebol q isso a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "51452272",
            "created_at": "2020-02-09T22:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.366026,
                        -7.228656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1226639048552394754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa n\u00e3o \u00e9 uma gaiola vazia,  \u00e9 um p\u00e1ssaro livre. em Parque Estadual Sitio Fund\u00e3o https://t.co/dCG8nLNxDt"
        },
        {
            "author_id": "431774161",
            "created_at": "2020-02-09T22:23:26.000Z",
            "id": "1226632726360547331",
            "in_reply_to_user_id": "431774161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ o chamado coral-sol, considerado uma praga e um risco \u00e0 biodiversidade. Em setembro, foram afundados dois navios na costa de Pernambuco, na Praia de Tamandar\u00e9, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos corais de Pernambuco e Alagoas. Bolsonaro parabenizou Gilson pelo feito."
        },
        {
            "author_id": "2473953939",
            "created_at": "2020-02-09T22:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1226628975671304193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estaremos sempre junto, te amo \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/LUFrAV6PCY"
        },
        {
            "author_id": "1195002672715378688",
            "created_at": "2020-02-09T21:34:15.000Z",
            "id": "1226620351502848001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccAt\u00e9 logo + fui... \ud83d\ude97\ud83d\udca8\ud83d\udca8 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/0AbsRKQVNz"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2020-02-09T21:33:46.000Z",
            "id": "1226620227686936580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca aumenta de 2018 para 2019 https://t.co/fgHl8AKF7s"
        },
        {
            "author_id": "51443881",
            "created_at": "2020-02-09T20:53:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68781757,
                        -23.33402727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1226610160539459585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um staff conclu\u00eddo com sucesso ! \n#circuitodasserras #trilhareiros em Parque Estadual Juquery https://t.co/t0xFsMixEh"
        },
        {
            "author_id": "88522004",
            "created_at": "2020-02-09T20:07:07.000Z",
            "id": "1226598420342767616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Trilha com Trilhas F\u00e1ceis! em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/OCSo358hZU"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-02-09T20:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "778316512067289088",
                        "start": 102,
                        "username": "fuiserviajante"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "1114529069360734210",
                        "start": 226,
                        "username": "seturmaranhao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226597133228204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Sabe aquelas dicas important\u00edssimas antes de ir conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? O @fuiserviajante preparou algumas sobre um dos principais destinos por l\u00e1: https://t.co/nIM1nWZZkl. \n\n\ud83d\udcf7 Biaman Prado #MTur \n\n@seturmaranhao https://t.co/Vjx9CeS7ew"
        },
        {
            "author_id": "465759937",
            "created_at": "2020-02-09T19:42:53.000Z",
            "id": "1226592324584640512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que experi\u00eancia sensacional! em Parque Estadual Juquery https://t.co/HThI0OFY9A"
        },
        {
            "author_id": "777197486679228418",
            "created_at": "2020-02-09T18:31:16.000Z",
            "id": "1226574299173134337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse \u00e9 sem zoas o tipo de coisa bizarra q tem no meio do parque nacional de bsb sem nenhuma explica\u00e7\u00e3o https://t.co/Q8ekGp4mqR"
        },
        {
            "author_id": "1105971523825909765",
            "created_at": "2020-02-09T18:15:22.000Z",
            "id": "1226570298864082945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional hj oq estragou foi a chuva, como sempre"
        },
        {
            "author_id": "733796802437222400",
            "created_at": "2020-02-09T18:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226569232240041985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/te0y8Doaja via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2020-02-09T18:00:24.000Z",
            "id": "1226566532576268292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol l\u00e1 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! \ud83c\udf04\nPara os trilheiros de plant\u00e3o o visual \u00e9 uma super recompensa!\n\nVeja essa e outras dicas para curtir o carnaval aqui em Petr\u00f3polis: \ud83d\udc49https://t.co/q7NzR9NcXQ\n\n\ud83d\udcf8@lhenriquelucas via Instagram\n\n#petropolis #natureza #rj https://t.co/JskCkUNzc9"
        },
        {
            "author_id": "1168241224010096640",
            "created_at": "2020-02-09T17:36:58.000Z",
            "id": "1226560635011510273",
            "in_reply_to_user_id": "1168241224010096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma atitude que deve-se estender principalmente na regi\u00e3o de Brazl\u00e2ndia que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do APA do descoberto o qual  \u00e9 respons\u00e1vel por mais de 60 por cento da \u00e1gua pot\u00e1vel de Bras\u00edlia.\nA \u00e1rea a muito est\u00e1 sem a devida fiscaliza\u00e7\u00e3o pelos \u00f3rg\u00e3os comoetentes"
        },
        {
            "author_id": "1218161539703869441",
            "created_at": "2020-02-09T17:25:58.000Z",
            "id": "1226557865051250688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Domingouuu \u270c\ud83d\udcf7 @trilhanatureza \nParque Estadual da Pedra Azul - ES\n\u2708 v\u00e1 com a FVV !\nJ\u00e1 pensou em trabalhar realizando sonhos ? \u2764Seja um Franqueado! \n\u25aa\ufe0fUma das franquias mais baratas do mercado voltada para o p\u00fablico de favelas.\n#empreendedorismo #favela #viajar https://t.co/LHdlHd6BqK"
        },
        {
            "author_id": "1112506806738317319",
            "created_at": "2020-02-09T17:22:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1226557002379169793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\n\n#trilhasrj #trilhascariocas em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/TXODudgO2j"
        },
        {
            "author_id": "117261531",
            "created_at": "2020-02-09T17:21:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.82470186,
                        -20.70631023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dc7329fc150b9e8"
            },
            "id": "1226556787501010946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf24\n\n#sunday #picoftheday #olhandopronada em Parque Municipal Jo\u00e3o Reis https://t.co/OxDrQqrC3L"
        },
        {
            "author_id": "1208025399399194627",
            "created_at": "2020-02-09T16:54:05.000Z",
            "id": "1226549841582592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro gorilas das montanhas, entre eles um beb\u00e9, morreram no Uganda depois de terem sido atingidos por um rel\u00e2mpago. O incidente ocorreu, na passada segunda-feira, no Parque Nacional de Gorilas Mgahinga. https://t.co/PRU7t15Ewg"
        },
        {
            "author_id": "537378266",
            "created_at": "2020-02-09T16:34:33.000Z",
            "id": "1226544926017540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe quase 3 milh\u00f5es de turistas em 2019 - Di\u00e1rio da Jaragu\u00e1 https://t.co/SQwbRHhDHG https://t.co/dikI8UMSQU"
        },
        {
            "author_id": "1160006415018287105",
            "created_at": "2020-02-09T16:16:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1160006415018287105",
                        "start": 54,
                        "username": "papodefavelaofc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226540469062074370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5 presos Oriundos do Juramento,2 fuzis apreendidos.  \n@papodefavelaofc \nReserva Biol\u00f3gica. Recreio Presente + Charlie, Fox, Supervis\u00e3o 31\u00b0 https://t.co/KogELb9b9m"
        },
        {
            "author_id": "1210036874334613504",
            "created_at": "2020-02-09T16:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226539116285878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/cM7osGa9UL via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1007463086817730560",
            "created_at": "2020-02-09T15:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.16350128,
                        -25.37346816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "1226535747777372165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito gratificante fazer o que a gente gosta, cada campo \u00e9 um novo aprendizado com muita dedica\u00e7\u00e3o, esfor\u00e7o e amor pela natureza.\n\nPesquisa cient\u00edfica com anf\u00edbios na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\u2026 https://t.co/Q32B1El0oo"
        },
        {
            "author_id": "170464483",
            "created_at": "2020-02-09T15:57:47.000Z",
            "id": "1226535675308204034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 presos. Oriundos do Juramento. 2 fuzis. Na Reserva Biol\u00f3gica Barra. Recreio Presente + Charlie, Fox, Supervis\u00e3o 31\u00b0\n#recreiopresente #policiamilitar #segurancapresente https://t.co/arwVtQYSWY"
        },
        {
            "author_id": "242739087",
            "created_at": "2020-02-09T15:35:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1226530013668876289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a moda pega em BH vai ter mais \u00e1rvore no meio da rua do que no parque Municipal https://t.co/CEhXj5vmj4"
        },
        {
            "author_id": "321510125",
            "created_at": "2020-02-09T15:20:13.000Z",
            "id": "1226526222206853121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 resgatado emSFI foi baleado. Animal, encontrado em uma estrada nas proximidades de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Guaxindiba, teve a pata amputada.\nhttps://t.co/oaT7aOjlz5 https://t.co/GqcmhuRZNK"
        },
        {
            "author_id": "492835540",
            "created_at": "2020-02-09T15:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1226525632093466624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Biomimicry adventures in Minas Gerais, Brazil with biomimicry38 @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Oknvxnkpiy"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-02-09T14:31:57.000Z",
            "id": "1226514072876744707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Os quel\u00f4nios foram devolvidos \u00e0 natureza na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Igap\u00f3-A\u00e7u https://t.co/EJUDn6E2rm https://t.co/At6UJVE6eB"
        },
        {
            "author_id": "83749370",
            "created_at": "2020-02-09T13:34:18.000Z",
            "id": "1226499565240623104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduz a Reserva Extrativista Chico Mendes, confina os ambientalistas na Amaz\u00f4nia tamb\u00e9m... https://t.co/P80OVzs7l4"
        },
        {
            "author_id": "162837034",
            "created_at": "2020-02-09T13:14:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1226494602871496706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ouvi dizer que teremos novidades no coreto do parque municipal no centro de BH.\n\nQuem se habilita a ir pra l\u00e1? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "131979843",
            "created_at": "2020-02-09T13:00:22.000Z",
            "id": "1226491024735862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembro como se fosse ontem quando eu fiquei presa dentro do banheiro do parque municipal kkkkkkk Eu tinha 13 anos de idade, estava com uma unha porti\u00e7a horr\u00edvel kkk e que por isso n\u00e3o conseguia abrir a porta. O desespero que minha m\u00e3e ficou \ud83d\udc40"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2020-02-09T13:00:11.000Z",
            "id": "1226490980741849094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Babu\u00edno rouba filhote e recria cena ic\u00f4nica de 'O Rei Le\u00e3o'.\nImagem foi capturada por Kurt Schultz, um guia que trabalha no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\n#FocoEmVoc\u00ea https://t.co/jjlewxUWeK"
        },
        {
            "author_id": "131979843",
            "created_at": "2020-02-09T12:59:03.000Z",
            "id": "1226490696313589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades quando eu, minha m\u00e3e e minha prima madrug\u00e1vamos o domingo pra chegar cedinho na feira. Amava comprar um tanto de bijux e compra um peda\u00e7o de bolo gigante de chocolate e sentar no parque municipal pra comer depois de ter andando muito kkkkk"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Franclio6].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Franclio6",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Franclio6"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PoetasFla].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PoetasFla",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PoetasFla"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [ricardonaa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ricardonaa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ricardonaa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LibertaDepre_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LibertaDepre_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LibertaDepre_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [skisergio123].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "skisergio123",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "skisergio123"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porteirinha, Brasil",
                "id": "ba502b73a5df4ee1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Vilagarc\u00eda de Arousa, Espa\u00f1a",
                "id": "ede0302bb656ff82",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal)",
                "id": "0fc2e8c62f955001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castelo do Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "b832ab2472a63219",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o",
                "id": "0846df44c5168000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Cartago, Costa Rica",
                "id": "00cbad4318310a30",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "La Orotava, Espa\u00f1a",
                "id": "a57cb97a72205173",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Banff, Alberta",
                "id": "3a8d0d494d8cd990",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jacinto, Brasil",
                "id": "1d483d82df6cbaa1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "San Jos\u00e9 de Maipo, Chile",
                "id": "0136e87259729466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arambar\u00e9, Brasil",
                "id": "7490de70e7e5d874",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "id": "07d9ed20cf887001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Oliveira, Brasil",
                "id": "6dc7329fc150b9e8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Colombo, Brasil",
                "id": "808db5f06ed969d4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1195002672715378688",
                "name": "HallJordan",
                "username": "HallJor32276425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518476845",
                "name": "Binotti",
                "username": "CiclistaBinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51866717",
                "name": "Victor Bonini",
                "username": "boninivictor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "891674711876403201",
                "name": "(\u03b3)",
                "username": "raiozinhosgama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16188243",
                "name": "Fabiano \ud83c\udff4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "username": "fabianodelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70407923",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedrokaasper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362482841",
                "name": "daniela ramos",
                "username": "danyelydez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110470198",
                "name": "Henrique Veras",
                "username": "hjcveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305961645",
                "name": "Guth",
                "username": "__Guth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501767533",
                "name": "Maria Isabel turchetti\ud83d\udc99",
                "username": "belturchetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055210751332413443",
                "name": "Iasmim Araujo",
                "username": "Iasmimaraujo21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4865396362",
                "name": "Liz Elhaz Oliveira",
                "username": "lizelhaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001851849216024581",
                "name": "\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc95\ud835\udc90 \ud80c\udd99",
                "username": "inconsuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050745226585886720",
                "name": "Giovanna",
                "username": "_giiolara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245999180",
                "name": "Fhabio ivan",
                "username": "fabioivancap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142808435764936705",
                "name": "she is a girl from zona leste",
                "username": "almeidasjuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487886018",
                "name": "Z\u00e9 Vitu \ud83c\udf0a",
                "username": "zedu_vitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3948041",
                "name": "Rosana Hermann",
                "username": "rosana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2392862689",
                "name": "Sidim triste \u26e7\u262d",
                "username": "sidneyanxiety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333613287",
                "name": "manel",
                "username": "manelAlves16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891443780",
                "name": "Todo errado \ud83e\udd21 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "edim4rr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227503908",
                "name": "nom. nud.",
                "username": "tapecuim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38009919",
                "name": "Shimazu",
                "username": "juliyshimazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712961466928930817",
                "name": "Lukelson Lessa",
                "username": "Lukelson_lessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965741665",
                "name": "Papa Francisco",
                "username": "Pontifex_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "752350723",
                "name": "Eliana Loss Chaves",
                "username": "eliloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083506396614836233",
                "name": "gabson",
                "username": "gahbixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082261208588271617",
                "name": "Amanda Oliveira Advogada",
                "username": "amandaadvogada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "720028919852896256",
                "name": "Flan\u00e1ticosRJ",
                "username": "FlanaticosRjofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141725029736075264",
                "name": "ser_peixinho",
                "username": "atane_re",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129695638",
                "name": "Prof.JovinoOliveira",
                "username": "Jovino_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173934547970514945",
                "name": "Coletivo Anarquista Bandeira Negra",
                "username": "cabn_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52061307",
                "name": "Iron J\u00fanior",
                "username": "ironjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985521186414190592",
                "name": "N\u00c3O SOU O EUCLIDES",
                "username": "EuclidesFla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195207187",
                "name": "meci",
                "username": "messicrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48053429",
                "name": "Carlita pouco prov\u00e1vel \ud83d\udd34 \u26ab",
                "username": "carlitasFLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149050270976020480",
                "name": "Edgard Couto",
                "username": "couto_edgard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189868822473433088",
                "name": "Passeios em Foz do Igua\u00e7u/PG Viajantes",
                "username": "EmFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81999528",
                "name": "Ricardo Borges Martins",
                "username": "ricardoborgesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77191165",
                "name": "Alexandre Oliveira",
                "username": "alecosmeticos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604918928",
                "name": "wagner",
                "username": "crisostomo_t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632158214",
                "name": "Bony sky ( Ag. independente de Fact-Cheking )",
                "username": "BonySky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053003526052474881",
                "name": "Elisete \ud83d\ude0e38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida",
                "username": "EliOliv98248502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060101245065666560",
                "name": "UNDP Angola",
                "username": "UNDPAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661840268",
                "name": "\u2606 taurus \u2726\u2727",
                "username": "anocascrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93658149",
                "name": "\u00cdtalo",
                "username": "italo__henrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019415728850657280",
                "name": "gurgel lucas",
                "username": "dgolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358959014",
                "name": "(random) rick.e",
                "username": "random_rick_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "Lipe",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5346",
                "name": "Pato de Cropped \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "provocamaremoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70284501",
                "name": "Ernani Polo",
                "username": "ernanipolo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282874229",
                "name": "Blaasfemo",
                "username": "Blaasfemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304090507",
                "name": "M\u00f4 Coelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #forabolsonaro",
                "username": "MCoelho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1217533055621062657",
                "name": "Fe",
                "username": "ws_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847898203219513344",
                "name": "Ricardo",
                "username": "halloranxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397373425",
                "name": "gw\u00e9na\u00ebl choliere",
                "username": "gcholiere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3026732902",
                "name": "brenda torres",
                "username": "chapyuski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159638345",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "andreczero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124633646",
                "name": "CENSURA",
                "username": "Censura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1137715896",
                "name": "Ricardo Gamba \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RadicoreMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73925964",
                "name": "Northon Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "northonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951885187",
                "name": "ket",
                "username": "KetelyOli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195209172",
                "name": "Thiago Vasco",
                "username": "tcpvasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730785094177312769",
                "name": "OMJ Castro",
                "username": "OmjCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061354092533088257",
                "name": "II Simp\u00f3sio de Biologia e Conserva\u00e7\u00e3o Marinha UFF",
                "username": "sbcmaruff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44925643",
                "name": "Lu\u00edsa Borges Pontes",
                "username": "luisapontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1155951519595978752",
                "name": "Cedae",
                "username": "CedaeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928002819554148353",
                "name": "Claudio Ferreira",
                "username": "Claudio86942145",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183992440",
                "name": "Edivaldo Holanda Jr",
                "username": "EHolandaJr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55603979",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "PrefeituraSL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1014968212281229313",
                "name": "Escapada a Galicia",
                "username": "GaliciaEscapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219741061079277568",
                "name": "\u00c2ngelaDaFloresta",
                "username": "AngelaFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835182207706750980",
                "name": "Chronus Viagens",
                "username": "Chronustur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114674228563980288",
                "name": "Arepp\u00fcK \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\u23f3\u265f",
                "username": "AK38upper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37486660",
                "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rob de Laet",
                "username": "robdelaet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54340303",
                "name": "Lisandra Paraguassu",
                "username": "lisparaguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13474002",
                "name": "Jake Spring",
                "username": "jakespring",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15569598",
                "name": "BOL - Brasil Online",
                "username": "bol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "977327150910107648",
                "name": "___Family.Travel.Adventures___ \ud83d\udc3a\ud83e\udd8a\ud83d\udc36",
                "username": "familytraveladv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699536842",
                "name": "Fernanda \ud83c\udf3b",
                "username": "febag_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52527163",
                "name": "Vanize Lemos",
                "username": "vanizelemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44072377",
                "name": "Alex  Campos",
                "username": "alexlgcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170372646",
                "name": "ONCB",
                "username": "ONCBNAREDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340567070",
                "name": "Madelyne Boer",
                "username": "MadelyneBoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2692577755",
                "name": "CBN GRANDES LAGOS",
                "username": "cbnrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100451293",
                "name": "eu n\u00e3o sou eu",
                "username": "isrdaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "426645140",
                "name": "ana",
                "username": "anapmazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792083472974225408",
                "name": "Dona Marocas",
                "username": "piovesana_mari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879237174151057408",
                "name": "SobreVoar Viagens",
                "username": "Sobre_Voar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137857576",
                "name": "Anderson Lima",
                "username": "andersonll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210898110",
                "name": "Matheus Muratori",
                "username": "matheusmuratori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185746418",
                "name": "Viva Portal Qualidade de Vida",
                "username": "viva_qualidadev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1141888609534058497",
                "name": "Katiucia",
                "username": "KatiucisSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780751531612045312",
                "name": "Rafael Mafei",
                "username": "RMafei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3372939605",
                "name": "Ant\u00f4nio Ara\u00fajo",
                "username": "AntonioAraujo_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81174388",
                "name": "Erika Regazzi",
                "username": "erika_regazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50631805",
                "name": "fernando ieno",
                "username": "foca44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78736344",
                "name": "leo \ud83e\udd0c\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c",
                "username": "aroquemtafarano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253179626",
                "name": "Nissei",
                "username": "nisseioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4373046495",
                "name": "a cara do filho da Neide",
                "username": "Cardoso_VT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473894614",
                "name": "Cogerh",
                "username": "CogerhCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732505592053563392",
                "name": "Rep\u00f3rter Beto Ribeiro",
                "username": "reporterbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870402",
                "name": "TV Di\u00e1rio",
                "username": "tvdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441091965",
                "name": "Maris",
                "username": "mariscoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3011452708",
                "name": "Alegrande o Xand",
                "username": "Xxandracula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993690072087171072",
                "name": "Uni\u00e3o Nacional Camponesa",
                "username": "UCamponesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8227312",
                "name": "Thiago Coutinho",
                "username": "thilsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742531",
                "name": "Cibele G",
                "username": "cibele_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955993883120369664",
                "name": "Gabriel Esber Elias",
                "username": "Gabriel_Esber_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366337669",
                "name": "Carlos Cesar Bittencourt",
                "username": "CBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188316079",
                "name": "Elvis Presl3y no Multiverso\u2122 \ud83d\udc7d\ud83d\ude80",
                "username": "elvisbodozeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50064964",
                "name": "Selene Vampire Elder Fanfic \u00ae\ufe0f Lycan's Queen\ud83d\udc51\ud83d\udc3a\ud83e\udd87",
                "username": "nunespereirabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089976751873318915",
                "name": "senhora \ud83c\udf08",
                "username": "asteps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19289870",
                "name": "Natan J\u00fanior \u24cb \ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\ud83c\udffb\ud83c\udfbc\ud83c\udfa5\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc63",
                "username": "asetimarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122997729184178176",
                "name": "Vanda almeida",
                "username": "Vandaal51553896",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537378266",
                "name": "Economize \u00c1gua",
                "username": "Economize_Agua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228165759718719489",
                "name": "Agatha (Sobrancelhas Design Nova Igua\u00e7u)",
                "username": "AgathaIguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81639081",
                "name": "Edson Campagnolo",
                "username": "edsoncampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881243658170884096",
                "name": "m \ud83c\udf38",
                "username": "silicleison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252993944",
                "name": "pipu",
                "username": "pandxraq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317516308",
                "name": "iza",
                "username": "nextiflix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989845002",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd86 \ud83e\udd0c\ud83c\udffb",
                "username": "donatellu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2808433578",
                "name": "Pedro Seed",
                "username": "SeedPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894962569789792256",
                "name": "Julia Nonis - Perto de tudo e longe do stress!",
                "username": "pertodetudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170539435",
                "name": "Lucas Rockenbach",
                "username": "lucasrockenbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51452272",
                "name": "Jonathan Martins",
                "username": "Jonathan_Jua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75100655",
                "name": "Rio Claro Grupo",
                "username": "RioClaroGrupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758311219174440961",
                "name": "malu",
                "username": "malulalalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887815899",
                "name": "Silvana",
                "username": "Silvana46918293",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874431989230731265",
                "name": "Zulema supremaci",
                "username": "Caioo_Dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450219187",
                "name": "J S ( \u035d\u00b0 \u035c\u0296\u0361\u00b0)\u1564",
                "username": "joaosergio95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95257295",
                "name": "Ol\u00edvia",
                "username": "oliviadeamores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091397618348015617",
                "name": "Matinal Jornalismo",
                "username": "newsmatinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772755501444653056",
                "name": "Espreitar o Mundo",
                "username": "EspreitaroMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584466262",
                "name": "Cara Bucciarelli",
                "username": "profeglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300974581",
                "name": "National Geographic Society",
                "username": "InsideNatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20682514",
                "name": "Lindblad Expeditions",
                "username": "LindbladExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589465410",
                "name": "Joya Holden",
                "username": "joyastarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214491802",
                "name": "eu memo",
                "username": "PedroHScloneski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395406027",
                "name": "Naluisa",
                "username": "berlivou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816469742",
                "name": "beloyanis",
                "username": "beloyanis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46176216",
                "name": "Keikolina",
                "username": "keikolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234810830",
                "name": "Lucas Bartolini",
                "username": "LucBartolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329607180660649985",
                "name": "Lis \u2728\ud83d\udda4",
                "username": "lisfontela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011976058747449346",
                "name": "iza",
                "username": "izafgd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1552244599",
                "name": "Patriota",
                "username": "ggatobrut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83d\udc89\ud83d\udc53",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1195363466229567488",
                "name": "\ud835\udd22\ud835\udd24\ud835\udd24 \ud83d\udc23",
                "username": "_mayaagnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3997819217",
                "name": "Eleida",
                "username": "topmartinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106697014",
                "name": "Andr\u00e9 Martinelli \ud83e\udd34\ud83c\udffb",
                "username": "AndreMOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48003419",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "Fabones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215322898",
                "name": "Marcelo Semer",
                "username": "marcelo_semer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098328278769774592",
                "name": "Maristela Zamoner",
                "username": "MaristelaZamon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258484559",
                "name": "Bobby-Z",
                "username": "LukesFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227218860455137280",
                "name": "OPI",
                "username": "OPI_Isolados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343023242",
                "name": "Gato de Schr\u00f6dinger",
                "username": "limathial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238270130",
                "name": "Edna Velinho",
                "username": "velinho_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55094817",
                "name": "Felipe Domingues \ud83d\udea9",
                "username": "dominguesfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2467200594",
                "name": "O Guia Metropolitano",
                "username": "oguiametropoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280229238",
                "name": "ABNR - Academia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 de \ud83d\udcdd de Repudio (Vendo \ud83c\udf93)",
                "username": "Paulao1010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559128581",
                "name": "Sem tempo irm\u00e3o.",
                "username": "belbartok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1067863737686781952",
                "name": "Uniao Nacional Ind\u00edgena",
                "username": "UIndigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198218526",
                "name": "Edson Rodrigues",
                "username": "edssonrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53534456",
                "name": "M\u00e1rcio R. Gusm\u00e3o",
                "username": "gusmao2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1031720996947075072",
                "name": "Deyvid",
                "username": "DeyvidPessanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146834712",
                "name": "Felipe Brasil",
                "username": "DossantosBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127724520905814018",
                "name": "Luciano SF",
                "username": "LucianoSF4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59359329",
                "name": "Luc\u00e9lio Dias \ud83c\udfae twitch.tv/ludiaz \ud83d\udda5 Xbox Series X",
                "username": "ludiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40872165",
                "name": "Crocodrigo Ogando \ud83d\udc0a",
                "username": "digogando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59591520",
                "name": "Sandra Duailibe",
                "username": "sandraduailibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41897427",
                "name": "my life as",
                "username": "richas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15578130",
                "name": "Ministro do Open Bar",
                "username": "EuSouTerrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18436797",
                "name": "biabionica - PICANHA, CERVEJA & LULA",
                "username": "biabionica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330949535",
                "name": "Maufalavigna",
                "username": "Maufalavigna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716509693275975681",
                "name": "Mary \u264a \ud83c\udf35",
                "username": "MarianaGaldin20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863951359493779456",
                "name": "Rodolfo Pires",
                "username": "Rodolfo92Pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259469149",
                "name": "Dr. Diogo Moreira",
                "username": "diogocvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135228971",
                "name": "Francisco Cunha Use m\u00e1scara PFF2\ud83d\ude37",
                "username": "cunha_francisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313406075",
                "name": "SavaLover",
                "username": "uaiGaribel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770405158387867648",
                "name": "Papa o\u00f9 T'es?",
                "username": "peeaga_hp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212557228227489792",
                "name": "\ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea",
                "username": "arrobatonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3041222039",
                "name": "V",
                "username": "supemodel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918919405224022016",
                "name": "yaxssmin",
                "username": "thelastdrgonls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113405632202276864",
                "name": "Raissa Amorim .C.",
                "username": "Raissasamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96180599",
                "name": "Senador Marcio Bittar",
                "username": "marciombittar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1546414920",
                "name": "Edimar Figueiredo",
                "username": "Edimarfigueired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1123710905689235457",
                "name": "Lucas Meireles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "Luckp12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57377053",
                "name": "Lado Inverso",
                "username": "ladoinverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3676537042",
                "name": "Lucas",
                "username": "DonLucon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4417467569",
                "name": "ArtyMash",
                "username": "ArtyMash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4700311280",
                "name": "Arty Winds",
                "username": "ArtyWinds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813760198548586496",
                "name": "MarcoAMartins",
                "username": "marco_martins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB - Jornalismo, Cultura e Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428890886",
                "name": "Lagarto Como Eu Vejo",
                "username": "LagartoComoVejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036949039923843077",
                "name": "Academia de Arquitetura e Urbanismo de Mato Grosso",
                "username": "academiaarqurb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3404733075",
                "name": "FAVELAS NA #COP26",
                "username": "eumichelsilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340337869",
                "name": "rosageg\u00ea",
                "username": "erregege1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119362440",
                "name": "Marcos Freitas",
                "username": "Prof_Freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204729155",
                "name": "Fadinha \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2728",
                "username": "_Lari_Simmons_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810110259469713409",
                "name": "Braga \ud83e\udd8b",
                "username": "naaybraga05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956397881354850305",
                "name": "Simone Sanches",
                "username": "sicsanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51637112",
                "name": "Joffre",
                "username": "Joffrevc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937810063",
                "name": "enjoy_the_silence_mp3",
                "username": "Strokellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300511655",
                "name": "Cyborg da vida real",
                "username": "Fabiano_DBX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla #MarcoTemporalNao",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57183630",
                "name": "\u2720 Aragua \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "araguaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395323132",
                "name": "Osvaldo",
                "username": "Opif_Pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58113236",
                "name": "Get\u00falio Santana",
                "username": "getuliosantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713037612420841476",
                "name": "Amigos da Terra - Amaz\u00f4nia Brasileira",
                "username": "adtamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41570925",
                "name": "Monica Fontes",
                "username": "MJFontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87718453",
                "name": "personanongrata",
                "username": "suelifeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972117134359834624",
                "name": "Missia Neto",
                "username": "messiasnetoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111445018907213829",
                "name": "Outer Ecotrip Turismo",
                "username": "EcotripOuter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50777402",
                "name": "Miguel Caballero",
                "username": "mig_Caballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65517514",
                "name": "Teresopolis Total",
                "username": "teretotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394258933",
                "name": "Bayeux Jovem",
                "username": "BayeuxJovem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246879760",
                "name": "Agenda Sorocaba",
                "username": "agendasorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29308413",
                "name": "Mindful Vagabond",
                "username": "mindfulvagabond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926450939325710336",
                "name": "@ntevasin..",
                "username": "_GbrielSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74065794",
                "name": "S\u00edlvia Oliveira",
                "username": "matraqueando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106407096835338240",
                "name": "J\u00e3o Marcos",
                "username": "jmaarcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20293958",
                "name": "\u00a3ucas \u03a0estana",
                "username": "LucasPestana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3631352713",
                "name": "Portal Sambrasil",
                "username": "PortalSambrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203209062",
                "name": "Vit\u00f3ria Oliveira",
                "username": "ViicOliiveiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4999181",
                "name": "Jorge Ferrari \u00ae",
                "username": "ferraribsas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "371771336",
                "name": "Ju",
                "username": "jualvesb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72036007",
                "name": "Josenalvo Cerqueira",
                "username": "josacerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996559222224670722",
                "name": "Jonas Di Andrade",
                "username": "jonasdiandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47749265",
                "name": "Elza Soares",
                "username": "ElzaSoares",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3266263404",
                "name": "Mocidade Independente (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "GRESMIPM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2874423579",
                "name": "paula da mata",
                "username": "_pauladiniz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1221945254053601282",
                "name": "GuiadospeloMundo",
                "username": "GuiadospeloMund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894236673738977280",
                "name": "Novinho BH \ud83e\udd24",
                "username": "AndrNovinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968144504778870786",
                "name": "Gra\u00e7as Dornas",
                "username": "maria_dornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729730423799091200",
                "name": "Pressure Gain",
                "username": "PressureGain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54270728",
                "name": "Bike Zona Sul",
                "username": "bikezonasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977987991514894337",
                "name": "Andante e Digital",
                "username": "andanteedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62029830",
                "name": "Blog do Adenilton Pereira",
                "username": "Adenilton10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035101529366253569",
                "name": "maria",
                "username": "mariaccsalvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426149674",
                "name": "\u2606rosinha\u2606",
                "username": "barrildepinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717348321887711232",
                "name": "B the travel brand",
                "username": "BttbPortugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "618393991",
                "name": "Vontade de Viajar",
                "username": "VontadeDeViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791831392028065794",
                "name": "babesun \u2600\ufe0f",
                "username": "babesunmoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081197467729907712",
                "name": "jornaldebarueri",
                "username": "jornaldebarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336773823",
                "name": "R\u00f4mulo de Papel\u00e3o #naoaomarcotemporal",
                "username": "romulobanner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14383251",
                "name": "Daniela Abade",
                "username": "_danielaabade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082872664",
                "name": "Luciano Hortencio",
                "username": "lucianohortenci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320393956",
                "name": "Carla barbosa dacruz",
                "username": "carla462de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772186023174475777",
                "name": "fe \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "fefranceae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012394511077691392",
                "name": "Lourrany Dias",
                "username": "Lodias96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508524346",
                "name": "dantas",
                "username": "__jujudantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1347586856091844608",
                "name": "Felipi",
                "username": "felipi_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813733641759182848",
                "name": "Deputado Elton Weber",
                "username": "EltonWeberDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438642241",
                "name": "temosseuimovelrj",
                "username": "temosseuimovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715195172292833280",
                "name": "Cleyton Pereira",
                "username": "cleytonpereyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222705122742063109",
                "name": "Vida no Zoo \ud83e\udd92",
                "username": "VidaNoZoo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "902888503012450306",
                "name": "Breno Bizinoto",
                "username": "Ciclo_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390976693",
                "name": "RAFAEL BRAVO",
                "username": "Fael_Bravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8373962",
                "name": "reciferock",
                "username": "reciferock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136040782",
                "name": "Imediata",
                "username": "agimediata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66363321",
                "name": "CarroAluguel",
                "username": "CarroAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311788186",
                "name": "karol",
                "username": "filhadoseuchico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031172454004207617",
                "name": "Robson Pantoja90",
                "username": "RPantoja90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500110777",
                "name": "Nicole Souto \ud83c\udf80",
                "username": "_nicolesouto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820044123524792320",
                "name": "Toda Hora",
                "username": "InfoTodaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223235314",
                "name": "Flow Travel",
                "username": "flow_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239899511",
                "name": "Pai Jo\u00e3o da Ter\u00e7a Feira",
                "username": "JoaocGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21925427",
                "name": "Elienai Cabral Jr",
                "username": "elienaijr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159629479",
                "name": "Icaro leal",
                "username": "icaroleals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901729576237355008",
                "name": "Natal Gopro",
                "username": "GoproNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74026161",
                "name": "Guibs Carvalho",
                "username": "GuibsCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981044518173794305",
                "name": ".",
                "username": "mattheuszno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4505473533",
                "name": "Brenin",
                "username": "Nobrelages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881262499961679874",
                "name": "Al\u00e9cio Ricardo Oliveira Alves",
                "username": "LeoRicardoNotic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222719706680918016",
                "name": "Anieli Santos",
                "username": "AnieliSantos9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213877874245005312",
                "name": "Anaruez",
                "username": "AnaruezS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017749504530026497",
                "name": "vendo cristais m\u00edsticos roubados",
                "username": "GodnessGoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109325390",
                "name": "andreza",
                "username": "andrezadelgado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483008377",
                "name": "Ricardo Henrique cma",
                "username": "RicardoHenriq86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60582641",
                "name": "DDuarte",
                "username": "denis_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862296313882451970",
                "name": "Br\u00edgida Almeida",
                "username": "brigidacec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74309518",
                "name": "Carlos Viana",
                "username": "carlosaviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1110454343604424704",
                "name": "Asiatica Travel Portuguese",
                "username": "travel_asiatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106016231654653952",
                "name": "cova",
                "username": "eustofudida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833803080089100289",
                "name": "Juan Pintos",
                "username": "jpintos1899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347349823",
                "name": "AUF",
                "username": "AUFOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "976843532530081792",
                "name": "CONMEBOL Libertadores",
                "username": "Libertadores",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17327804",
                "name": "Impedimento",
                "username": "impedimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55767644",
                "name": "Rodrigo Menegat",
                "username": "RodrigoMenegat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183762644",
                "name": "sorriso",
                "username": "nymphal1dae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967125617559986177",
                "name": "IVaNa :{terceira via};",
                "username": "ivani_vana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240372426",
                "name": "J&B ! privatis\u00e9 Stp",
                "username": "jeanbartslipson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095121359741562881",
                "name": "Portal Mana\u00f3s",
                "username": "portalmanaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44265917",
                "name": "youngster joey",
                "username": "DanielYV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848415819499532288",
                "name": "lee \ud83d\udc7b",
                "username": "LeeGengar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86387308",
                "name": "victor neves \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "nevesvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995423656091275264",
                "name": "Alexandre Pereira Filho",
                "username": "Alexand62706316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2449816758",
                "name": "TV Tapaj\u00f3s Oficial\ud83d\udcfa",
                "username": "tvtapajos_hd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164000126",
                "name": "Reinaldo Imbrozio",
                "username": "imbrozio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226152135756328960",
                "name": "Ricardo Perdiz",
                "username": "ricoperdiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225918532887744512",
                "name": "Peld Forr",
                "username": "PeldForr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415740117",
                "name": "ForestPlots",
                "username": "ForestPlots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71283780",
                "name": "Ascom do Inpa",
                "username": "Ascom_Inpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350726512",
                "name": "Diego Na Balada",
                "username": "DiegonaBalada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226911589565116416",
                "name": "Mem\u00f3ria Mocidade - Depto. Cultural",
                "username": "MemoriaMocidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132506016",
                "name": "Elizangela",
                "username": "amoaparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1166775995866779648",
                "name": "Reitoria Digital UFG",
                "username": "ReitoriaUFG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16492180",
                "name": "Lincoln Tejota",
                "username": "Lincoln_Tejota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454396343",
                "name": "Lucio Flavio Gonzaga Silva",
                "username": "lucioflaviog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778316512067289088",
                "name": "Fui Ser Viajante",
                "username": "fuiserviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1161992190945632258",
                "name": "Viajar Milhas",
                "username": "MilhasViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194200428709384192",
                "name": "Aventuras SC",
                "username": "EEcoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221880489",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcc \ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc8s",
                "username": "LucasMatosRB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906598042006061058",
                "name": "\ud835\ude72\ud835\ude77\ud835\ude70\ud835\ude7c\ud835\ude7f\ud835\ude78\ud835\ude7e\ud835\ude7d\u2728",
                "username": "dudaachampion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344798389",
                "name": "Marcelo Kervalt",
                "username": "marcelokervalt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27960856",
                "name": "Jornal Mundo Lus\u00edada",
                "username": "MundoLusiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983772732147068929",
                "name": "Lu\u00eds Felipe dos Santos",
                "username": "lf_ds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962325686",
                "name": "Ingrid Mendes",
                "username": "193ce68359034ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70585102",
                "name": "Eliana Cardoso",
                "username": "lilysfashion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798267718503960576",
                "name": ".",
                "username": "Chelsinnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273150222",
                "name": "Di\u00e1rio \ud83d\ude87",
                "username": "DiariodaCPTM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78682416",
                "name": "Play FM",
                "username": "playfmbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92077744",
                "name": "Bel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BelBrasilx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897459998",
                "name": "CiudadanosLateralSur",
                "username": "barrioeldanubio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259311313",
                "name": "Corantioquia",
                "username": "Corantioquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2270879984",
                "name": "Ana Ligia Mora",
                "username": "amoramartinez1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1166425101597904896",
                "name": "LUAN NUNES",
                "username": "uluanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51648111",
                "name": "Mois\u00e9s Louren\u00e7o",
                "username": "moiseslourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174321148",
                "name": "Marcelo Arruda",
                "username": "Marcelo_Arruda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132019232860979201",
                "name": "Ecologe-se",
                "username": "EcologeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134892783",
                "name": "G\u00eanesis\ud83d\udd56",
                "username": "Gen_Nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44229128",
                "name": "Maria Gad\u00fa",
                "username": "mariagadu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142424051",
                "name": "@ki.dsgraca",
                "username": "lalalasampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4573511835",
                "name": "carnainstarj",
                "username": "carnainstarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137349966",
                "name": "Leo Ferres",
                "username": "leoferres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483054491",
                "name": "PSD C\u00e2mara",
                "username": "psdcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35106318",
                "name": "zan viana",
                "username": "zanviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211832463116267520",
                "name": "Moon \u2077 \u263e",
                "username": "love0shine0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3168247662",
                "name": "Parrot Of The Day \ud83e\udd9c",
                "username": "ParrotOfTheDay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185039697",
                "name": "Macaulay Library at the Cornell Lab",
                "username": "MacaulayLibrary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211253574300127232",
                "name": "Stephanie Machado",
                "username": "tecimachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227275708",
                "name": "passatempo mas n\u00e3o o biscoito",
                "username": "dntzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39085195",
                "name": "Global Environment Facility (GEF)",
                "username": "theGEF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20596281",
                "name": "UN Development",
                "username": "UNDP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "377946810",
                "name": "UNDP Africa",
                "username": "UNDPAfrica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178620012",
                "name": "Clic Camaqu\u00e3",
                "username": "ClicCamaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164996288515137537",
                "name": "Divino Turismo - Ag\u00eancia de Viagens",
                "username": "divinoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147750408426835971",
                "name": "Alexandre lopes",
                "username": "alexand80807045",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39376797",
                "name": "Paulo Leonar",
                "username": "PauloLeonar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387493282",
                "name": "Eduardo Altenburg",
                "username": "DuduAltenburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195861450",
                "name": "Entre Irm\u00e3os e Games EIG",
                "username": "williangillies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492835540",
                "name": "Daniel Kinzer",
                "username": "MrKsTweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242253926",
                "name": "Paul Giovanni Brand",
                "username": "PAULOGIOBRANDAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43772194",
                "name": "yasmin \ud83c\udf08",
                "username": "yasmilerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240297870",
                "name": "SILVIO EDUARDO",
                "username": "silvioeduardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221485387773857792",
                "name": "Santos\ud83d\udd1e",
                "username": "ManoelS86436737",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129840905144471552",
                "name": "yorie gurl \ud83c\uddf5\ud83c\udde6",
                "username": "maryorielieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41444151",
                "name": "Ricardo Cassal",
                "username": "CassalVocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374055558",
                "name": "Clarice Alves",
                "username": "claricealvesv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953287479251079169",
                "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd94",
                "username": "Fabianocmrg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903718535645601792",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94 \ud835\udd75\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd98",
                "username": "meninojesus2002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216718844418494464",
                "name": "Pastor Marcio Roberto",
                "username": "PastorMarcioR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148005759063666688",
                "name": "alexandre canavezes",
                "username": "alexandrecanav3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289465084",
                "name": "ton \u262d",
                "username": "welytonmanoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83456326",
                "name": "// \u0166\u0454l\u0e40p\u0454 Bosi",
                "username": "FelipeBosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197499910440050688",
                "name": "Jornada na Estrada",
                "username": "jornada_na",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59214233",
                "name": "Diogo Campos",
                "username": "diogo_lhp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733148188295716864",
                "name": "rafael augusto",
                "username": "rafaugustoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431774161",
                "name": "Guilherme Caetano",
                "username": "guiicaetano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2473953939",
                "name": "Luke",
                "username": "1Lukitoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51443881",
                "name": "Thiago A. do Rozario",
                "username": "thiagoarozario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88522004",
                "name": "Glauco Brites",
                "username": "glaucobrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114529069360734210",
                "name": "Setur Maranh\u00e3o",
                "username": "seturmaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465759937",
                "name": "Luiz Diniz #VacinaJ\u00e1! #ForaBolsonaroGenocida!",
                "username": "luizgtdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777197486679228418",
                "name": "lelena",
                "username": "hipopotato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105971523825909765",
                "name": "Lele",
                "username": "lelerodrigsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733796802437222400",
                "name": "bianquita",
                "username": "miojowang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168241224010096640",
                "name": "Edimar Pireneus Cardoso",
                "username": "CardosoPireneus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218161539703869441",
                "name": "Favelavaivoando_agencias",
                "username": "Fvv_Agencias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112506806738317319",
                "name": "\ud83c\udf08 \ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud83d\udc0d",
                "username": "euviitorviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117261531",
                "name": "Thiago - Licurgo \u00e9 um nome muito F.O.D.A.",
                "username": "thiaguediz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208025399399194627",
                "name": "informa moz",
                "username": "InformaMoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160006415018287105",
                "name": "PAPO DE FAVELA OFC\ud83d\udd51",
                "username": "papodefavelaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210036874334613504",
                "name": "giulia",
                "username": "giuliagarnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007463086817730560",
                "name": "andressinha furac\u00e3o",
                "username": "andbeenjoy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170464483",
                "name": "Ivert Leone A\u01b7'",
                "username": "ivertleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242739087",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0f2",
                "username": "Samu_FGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321510125",
                "name": "Folha 1",
                "username": "Folha1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83749370",
                "name": "camy",
                "username": "mestrecamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162837034",
                "name": "Blog dos Atleticanos",
                "username": "BlogAtleticano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131979843",
                "name": "DANI-SE",
                "username": "DanielaAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1228831417704046593",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo71gc71l3r107m2lte76gn30bljel",
        "oldest_id": "1226490696313589760",
        "result_count": 498
    }
}