{
    "data": [
        {
            "author_id": "1035420621977595904",
            "created_at": "2020-01-12T18:04:08.000Z",
            "id": "1216420612882804737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "a hist\u00f3ria bizarra da Serra da Rola Mo\u00e7a, atualmente parque estadual de MG: a sera era conhecida como ponto de desova de mulheres, v\u00e1rios feminic\u00eddios aconteciam pelos penhascos do lugar https://t.co/XhWdRIGG5Q"
        },
        {
            "author_id": "1124875432946483200",
            "created_at": "2020-01-12T18:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1344118365682597894",
                        "start": 0,
                        "username": "f4iryjoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216420517999185925",
            "in_reply_to_user_id": "1157484123025526789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F4IRYJOY \u00e9 meio longe kkkkkk\nmas aqui tem um parque nacional e tal, o \u00fanico ponto tur\u00edstico da cidade kkkkk\n\nde onde vc \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "424345220",
            "created_at": "2020-01-12T17:05:16.000Z",
            "id": "1216405797753753602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisNovidades\nBAZAR/BRECH\u00d3\nA PARTIR DE R$1,00\nACEITAMOS CART\u00d5ES DE CR\u00c9DITO E D\u00c9BITO\n#NOVOS\n#BIJUTERIAS\n#ARTESANATOS\n#ARTE\n#AMOOQFACO \u2014 se sentindo grata em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/YGxRbGB2om"
        },
        {
            "author_id": "732339474303201280",
            "created_at": "2020-01-12T17:04:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87767,
                        -16.75096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1216405492139950087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature @ Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/nnSa6bhUG3"
        },
        {
            "author_id": "1003120329869447168",
            "created_at": "2020-01-12T16:50:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "997641537499656193",
                        "start": 0,
                        "username": "laaryluci"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216402024864141319",
            "in_reply_to_user_id": "997641537499656193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laaryluci Lembro de tudo tamb\u00e9m, 2015 e eu tava no parque nacional e n\u00e3o conseguia pesquisar pra saber como ele tava \ud83d\ude30"
        },
        {
            "author_id": "1192284082367074304",
            "created_at": "2020-01-12T16:28:50.000Z",
            "id": "1216396630267777029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim aqui no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es n\u00e9, tudo muito lindo, as cachoeiras e tal, mas acabei achando dois bi\u00f3logos e come\u00e7amos conversar e tal, os cara falava meus zoi brilhava slk, me animaram total pra trampa em reserva ( que j\u00e1 era meu sonho) SLK ANIMADO PRA KRL"
        },
        {
            "author_id": "2562114542",
            "created_at": "2020-01-12T16:20:06.000Z",
            "id": "1216394431097704448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 reais pra ir no parque municipal na moral????"
        },
        {
            "author_id": "37676907",
            "created_at": "2020-01-12T16:16:12.000Z",
            "id": "1216393447671726080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Anglo American N\u00edquel Brasil Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/LLrMRkUgbb https://t.co/BOKMcreawE"
        },
        {
            "author_id": "1460865596",
            "created_at": "2020-01-12T16:10:18.000Z",
            "id": "1216391966616768512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/wBgN6QSxy9"
        },
        {
            "author_id": "53882688",
            "created_at": "2020-01-12T15:58:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "49118282",
                        "start": 0,
                        "username": "bittersteel01"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1190211566680993792",
                        "start": 15,
                        "username": "derflecha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216388920927301632",
            "in_reply_to_user_id": "49118282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bittersteel01 @derflecha Atr\u00e1s de onde em moro, tiveram que usar rapel pra tirar 16 ca\u00e7ambas de lixo, jogam lixo da rua de cima em \u00e1rea protegida de manancial"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-01-12T15:54:00.000Z",
            "id": "1216387863388086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Anglo American N\u00edquel Brasil Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/74bPEKQGIq https://t.co/5jP9lspza0"
        },
        {
            "author_id": "15842026",
            "created_at": "2020-01-12T15:29:32.000Z",
            "id": "1216381707408039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosveadeiros #praiadecandango #natureza #saltosdoriopreto @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZIFm3dR4NK"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-12T15:26:48.000Z",
            "id": "1216381019080794114",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[12:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n8) Cumbica\n9) Cumb\u00edca\n10) Rio Tiet\u00ea\n11) Parque Estadual Horto Florestal - Mandaqui\n12) Rodovia Ayrton Senna da Silva - Pimentas\n13) Pra\u00e7a Cmte. Jos\u00e9 Henrique de Souza - Morumbi\n14) Bela Vista"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-01-12T14:54:01.000Z",
            "id": "1216372768561868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para BAUXITA detectada no sistema da ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Copacel Ind\u00fastria e Comercio de Calc\u00e1r... #AmazoniaMinada https://t.co/2XG9rnNZMZ https://t.co/diubvU2dPQ"
        },
        {
            "author_id": "84635030",
            "created_at": "2020-01-12T14:53:22.000Z",
            "id": "1216372605659369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional serra do cip\u00f3 https://t.co/HZHzDolquN"
        },
        {
            "author_id": "723602423907012609",
            "created_at": "2020-01-12T14:38:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d27fdcd96e07cd5e"
            },
            "id": "1216368966500802562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vc chega na cidade e o que est\u00e1 escrito no parque municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/xCrKJoA9bW"
        },
        {
            "author_id": "2971841531",
            "created_at": "2020-01-12T14:26:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1216365802275758080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#formei \ud83c\udf93 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Ji9cJFdViE"
        },
        {
            "author_id": "878336489540567040",
            "created_at": "2020-01-12T14:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59360947,
                        -11.4247373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "1216364420470673409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 #bahia\u2764\ufe0f #Domingao #natureza\ud83c\udf43 #araraazul em Parque Estadual Das Setes Passagens https://t.co/fQnSNjrtAV"
        },
        {
            "author_id": "67440578",
            "created_at": "2020-01-12T14:20:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216364218305433600",
            "in_reply_to_user_id": "67440578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Localidade conhecida como \"Jardim do Saco\". \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Serra da Miseric\u00f3rdia."
        },
        {
            "author_id": "177874694",
            "created_at": "2020-01-12T14:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1216362290037035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/XfyGjvEdW3"
        },
        {
            "author_id": "527601777",
            "created_at": "2020-01-12T14:02:58.000Z",
            "id": "1216359921727541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o tive a oportunidade de usar o #Tinder , eu j\u00e1 estava casado e tive que fazer tudo manualmente: 1 semana de chaveco, v\u00e1rios rol\u00eas no parque municipal, e aquela ida marota no motelzinho ali da rua S\u00e3o Paulo com Santos Dumont!!!\nHeheehehe melhor de tudo?\nEla e Cuzeirense!"
        },
        {
            "author_id": "878919354",
            "created_at": "2020-01-12T14:00:00.000Z",
            "id": "1216359175007145984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM AO CENTRO DA TERRA!\n\nA cidade de Apia\u00ed, no Vale do Ribeira, abriga o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, o Petar .\n\nNo Petar, a gente encontra a beleza da Mata Atl\u00e2ntica e algumas das mais fascinantes cavernas do Brasil! #RosanaValle https://t.co/qPUebz2e7G"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-01-12T13:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "253034260",
                        "start": 4,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216358068348489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26f0 O @ICMBio vai selecionar empresas para desenvolver atividades de #turismo no Parque Nacional do Pico da Neblina, no Amazonas. L\u00e1 onde fica o ponto mais alto do Brasil https://t.co/abLxeYpUuP\n\ud83d\udcf7 Ramilla Rodrigues/ ICMBio https://t.co/hlyL9e6Axo"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-01-12T13:54:00.000Z",
            "id": "1216357665078640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para BAUXITA detectada no sistema da ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Copacel Ind\u00fastria e Comercio de Calc\u00e1r... #AmazoniaMinada https://t.co/2XG9rnNZMZ https://t.co/YXQMyWv5CC"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2020-01-12T13:46:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1216355702853206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita baguncinha boa. \ud83d\udc9e\ud83c\udfde\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/K4fB9r0uKz"
        },
        {
            "author_id": "739501952913047553",
            "created_at": "2020-01-12T13:31:47.000Z",
            "id": "1216352071840083968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque estadual, seria tudo pra minha carreira"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-01-12T13:28:16.000Z",
            "id": "1216351186229567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 multado por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida de mata ciliar https://t.co/1EY8wtiN4i"
        },
        {
            "author_id": "992063308139319296",
            "created_at": "2020-01-12T12:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "20646711",
                        "start": 115,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216342792387035146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TurismoChina | #Jiuzhaigou \u00e9 uma reserva natural e parque nacional localizado no norte de #Sichuan, inscrita pela @UNESCO como Patrim\u00f4nio da Humanidade e Reserva Mundial da Biosfera. \u00c9 conhecida por suas cachoeiras de v\u00e1rios n\u00edveis, lagos coloridos e picos cobertos de neve. https://t.co/GlLxrLvR0I"
        },
        {
            "author_id": "731986620031897600",
            "created_at": "2020-01-12T12:34:52.000Z",
            "id": "1216337749613125633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lapa dos Troncos, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Itacarambi.\nNo melhor lugar do mundo: Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-12T12:28:22.000Z",
            "id": "1216336113717129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pardal\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/0nCEoCMzfN"
        },
        {
            "author_id": "915117936",
            "created_at": "2020-01-12T12:22:56.000Z",
            "id": "1216334744910209029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de banho de mar seguro em \u00c1rea Protegida por Arrecifes e na Mar\u00e9 Seca. Evite as Correntes de Retorno entre as falhas dos arrecifes. Fique esperto #DicasdoTobias #Recife #BanhodeMarSeguro em Recife, Brazil https://t.co/kXFTKrO8In"
        },
        {
            "author_id": "67217097",
            "created_at": "2020-01-12T12:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "791635",
                        "start": 0,
                        "username": "Shareaholic"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "3429634143",
                        "start": 133,
                        "username": "ScienceatCZ"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "3431374869",
                        "start": 146,
                        "username": "WildCRU_Ox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216331690718703622",
            "in_reply_to_user_id": "67217097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Shareaholic 'Uma pesquisa sobre a percep\u00e7\u00e3o que as pessoas t\u00eam das on\u00e7as no entorno do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em parceria com o @ScienceatCZ/@WildCRU_Ox mostrou que as on\u00e7as-pintadas tanto encabe\u00e7am o ranking das esp\u00e9cies mais \u201cqueridas\u201d...e das mais temidas'."
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-01-12T11:59:05.000Z",
            "id": "1216328744572522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrerem com ca\u00e7a, on\u00e7as-pintadas ressurgem no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xoXi0DupW8"
        },
        {
            "author_id": "1171489339089383425",
            "created_at": "2020-01-12T11:55:10.000Z",
            "id": "1216327756323151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio em um local com fauna e flora riqu\u00edssimos e o melhor de tudo: gratuito. \ud83d\ude0d Assim \u00e9 o Manancial da Serra, um verdadeiro museu a c\u00e9u aberto localizado dentro do Parque Estadual Pico do Marumbi, a 40km de Curitiba. \ud83c\udfde\n\nhttps://t.co/30Pm2Yco2h"
        },
        {
            "author_id": "3329642487",
            "created_at": "2020-01-12T11:28:52.000Z",
            "id": "1216321141389705217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o de bacaba! \ud83c\udf34 Reserva Extrativista de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta! Maiores informa\u00e7\u00f5es Via Direct \ud83d\udce5. \ud83c\udf34 #fazendamatadoscocais #fazendanaamazonia #amazonialegal #terraaltapa #vazantemg #haras #extrativismo #castanhalpa\u2026 https://t.co/Elbx3OVyhm"
        },
        {
            "author_id": "3329642487",
            "created_at": "2020-01-12T11:21:07.000Z",
            "id": "1216319191042576384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o de bacaba! \ud83c\udf34 Reserva Extrativista de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta! Maiores informa\u00e7\u00f5es Via Direct \ud83d\udce5. \ud83c\udf34 #fazendamatadoscocais #fazendanaamazonia #amazonialegal #terraaltapa #vazantemg #haras #extrativismo #castanhalpa\u2026 https://t.co/BuPICHnTqA"
        },
        {
            "author_id": "146167619",
            "created_at": "2020-01-12T11:03:00.000Z",
            "id": "1216314631674908675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei cedo pra correr no parque Municipal, olha oq me tornei"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2020-01-12T11:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "1017402103789047809",
                        "start": 137,
                        "username": "vidonfilipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216313875299061762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - habitada por le\u00f5es marinhos, coalas e p\u00e1ssaros - teve 155 mil hectares atingidos; veja imagens da Nasa\n\nPor @vidonfilipe \n\n#maislidas\n\nhttps://t.co/G2v6C3Y2il"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2020-01-12T10:18:50.000Z",
            "id": "1216303513975885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho reconhecido. ORGULHO! https://t.co/alZMh5ZxCj"
        },
        {
            "author_id": "928795638",
            "created_at": "2020-01-12T10:07:27.000Z",
            "id": "1216300650729963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus sentimentos \u00e0 toda fam\u00edlia Cordeiro e a comunidade do Pereirinha no Parque Estadual da Ilha do Cardoso. Descanse em Paz Seu Toninho."
        },
        {
            "author_id": "1074719829532262400",
            "created_at": "2020-01-12T04:25:40.000Z",
            "id": "1216214637433315330",
            "in_reply_to_user_id": "1074719829532262400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2013 Mas... Mas infelizmente esta arvore est\u00e1 marcada por um \u201cX\u201d, esse \u201dX\u201d significa que v\u00e3o derruba-la e pegar sua madeira, mesmo essa sendo uma \u00e1rea protegida. Esses desgra\u00e7ados n\u00e3o se importam com as leis, querem corta-la a qualquer custo.\n - Mas do que adianta voc\u00ea se[+]"
        },
        {
            "author_id": "60712791",
            "created_at": "2020-01-12T04:13:54.000Z",
            "id": "1216211676887945222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quase terem desaparecido por causa principalmente da ca\u00e7a desenfreada, a popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u atingiu seu maior volume nos \u00faltimos dez anos. Conto aqui detalhes dessa hist\u00f3ria. https://t.co/w8X7GuVaSV"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-12T03:21:19.000Z",
            "id": "1216198445154865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Campos Gerais\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/P8EwRv1HAZ\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/lNHGT0zPyB"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-12T03:21:19.000Z",
            "id": "1216198443271688193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Boqueir\u00e3o de la On\u00e7a\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/kk0krn6hIy\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/OYgBkQYkow"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-12T03:21:19.000Z",
            "id": "1216198442135015425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/sLrRKqUFRS\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/Qz5RKebXV3"
        },
        {
            "author_id": "311182989",
            "created_at": "2020-01-12T03:11:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.03035413,
                        -35.46006069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0177c06b29c1e0dc"
            },
            "id": "1216195951628558338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque nacional Radal Siete Tazas https://t.co/TTgnnvjT9q"
        },
        {
            "author_id": "1558878710",
            "created_at": "2020-01-12T02:18:47.000Z",
            "id": "1216182706486370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 127,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "R\u00e1pidos del Caleufu. Meliquina. Parque Nacional Lanin.\nFoto: Fhc https://t.co/aU0t2MjCXr"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2020-01-12T01:49:41.000Z",
            "id": "1216175383067930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa est\u00e1 em Parque Nacional do Ja\u00fa.\nNovo Air\u00e3o \u00b7 Amazonas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  Mimos da M\u00e3e Natureza\n\nEstamos com visitantes de fora, pelicanos.\nO Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 um santu\u00e1rio para as aves migrat\u00f3rias,... https://t.co/MWRQsguckA"
        },
        {
            "author_id": "884378981558095872",
            "created_at": "2020-01-12T01:25:07.000Z",
            "id": "1216169200143736834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma expedi\u00e7\u00e3o de primeira no Parque Nacional do Perua\u00e7u #AtleticanoSegueAtleticano https://t.co/11qCkAs8p2"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-01-12T01:15:28.000Z",
            "id": "1216166773688537089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrerem com ca\u00e7a, on\u00e7as-pintadas ressurgem no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PzkVdBZ3Xf"
        },
        {
            "author_id": "206442116",
            "created_at": "2020-01-12T00:07:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20562946,
                        -22.97170888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1216149722945216515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOntem li um livro que me fez pensar, erros do passado vale repensar.\u201d em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/8a56HoAgIK"
        },
        {
            "author_id": "398686328",
            "created_at": "2020-01-12T00:04:55.000Z",
            "id": "1216149017593286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e9ditos:Helv\u00e9cio Marcos Braga, hdronesbr\n...\nReservat\u00f3rio do Ribeir\u00e3o Jo\u00e3o Leite \nTerez\u00f3polis de Goi\u00e1s\n...\nAbastecimento de \u00e1gua da cidade de Goi\u00e2nia\n...\nEm maio de 1994 parte do Parque Estadual Altamiro de Moura... https://t.co/Du16kDj21X"
        },
        {
            "author_id": "187294508",
            "created_at": "2020-01-11T23:36:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25967797,
                        -20.20079208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1216141920612896771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos que vamos. em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/hXOy7YkmHT"
        },
        {
            "author_id": "398686328",
            "created_at": "2020-01-11T23:23:03.000Z",
            "id": "1216138480125992961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e9ditos:Helv\u00e9cio Marcos Braga, hdronesbr\n...\nReservat\u00f3rio do Ribeir\u00e3o Jo\u00e3o Leite \nTerez\u00f3polis de Goi\u00e1s\n...\nAbastecimento de \u00e1gua da cidade de Goi\u00e2nia\n...\nEm maio de 1994 parte do Parque Estadual Altamiro de Moura... https://t.co/JxmPWrS9D2"
        },
        {
            "author_id": "284874278",
            "created_at": "2020-01-11T23:13:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "14277430",
                        "start": 63,
                        "username": "sas_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1216136142258655235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantada com esse lugar! \ud83e\udd17 \ud83d\udc9a J\u00e1 quero voltar! \nCom meu amores @sas_ em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/DxcddPakit"
        },
        {
            "author_id": "1532119494",
            "created_at": "2020-01-11T22:31:03.000Z",
            "id": "1216125394253963270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente teve tanta sorte que viemos no Parque Nacional Torres del Paine, o tempo estava previsto como nublado/chuva e fez sol!!!! deu pra ver tudinho da forma mais linda poss\u00edvel https://t.co/MIjfyrFU2T"
        },
        {
            "author_id": "163640586",
            "created_at": "2020-01-11T22:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216124488187772936",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Tem alguma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em long Beach?"
        },
        {
            "author_id": "59520239",
            "created_at": "2020-01-11T21:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "20980429",
                        "start": 0,
                        "username": "Berrador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216114924922994688",
            "in_reply_to_user_id": "20980429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Berrador Devia haver uma \u00e1rea protegida. E ser proibido o usar o nome francesinha nestas coisas."
        },
        {
            "author_id": "16857308",
            "created_at": "2020-01-11T21:37:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17376430",
                        "start": 0,
                        "username": "corinthiana"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "34056261",
                        "start": 13,
                        "username": "barbaramvieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216112002671824908",
            "in_reply_to_user_id": "17376430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@corinthiana @barbaramvieira essa foto n\u00e3o parece a Pedra Grande. \u00c9 o parque estadual da Cantareira. A trilha pra Pedra Grande n\u00e3o \u00e9 asfaltada (ainda)"
        },
        {
            "author_id": "394980903",
            "created_at": "2020-01-11T21:32:23.000Z",
            "id": "1216110632912728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 resta agradecer a Deus por permitir passar momentos preciosos com a fam\u00edlia. \ud83d\ude4f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/29MkcJw7LJ"
        },
        {
            "author_id": "398686328",
            "created_at": "2020-01-11T21:27:38.000Z",
            "id": "1216109436000972807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e9ditos:Helv\u00e9cio Marcos Braga, hdronesbr\n...\nReservat\u00f3rio do Ribeir\u00e3o Jo\u00e3o Leite \nTerez\u00f3polis de Goi\u00e1s\n...\nAbastecimento de \u00e1gua da cidade de Goi\u00e2nia\n...\nEm maio de 1994 parte do Parque Estadual Altamiro de Moura... https://t.co/Adv9l45LiK"
        },
        {
            "author_id": "34820226",
            "created_at": "2020-01-11T21:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "14654943",
                        "start": 0,
                        "username": "alesie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216109353062805504",
            "in_reply_to_user_id": "14654943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alesie Lel\u00ea, tem o Parque Nacional de Ibitipoca, pertinho de JF. Fui l\u00e1 h\u00e1 uns quinze dias. Tem Capit\u00f3lio tb."
        },
        {
            "author_id": "394980903",
            "created_at": "2020-01-11T21:26:41.000Z",
            "id": "1216109195260547075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 resta agradecer a Deus por permitir passar momentos preciosos com a fam\u00edlia. \ud83d\ude4f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/l3KY2EA3Fz"
        },
        {
            "author_id": "398686328",
            "created_at": "2020-01-11T21:25:53.000Z",
            "id": "1216108997415251973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cr\u00e9ditos:Helv\u00e9cio Marcos Braga, hdronesbr\n...\nReservat\u00f3rio do Ribeir\u00e3o Jo\u00e3o Leite \nTerez\u00f3polis de Goi\u00e1s\n...\nAbastecimento de \u00e1gua da cidade de Goi\u00e2nia\n...\nEm maio de\u00a01994\u00a0parte do\u00a0Parque Estadual Altamiro de Moura\u2026 https://t.co/pABJAczZcw"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2020-01-11T21:17:10.000Z",
            "id": "1216106801063698433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO PLANALTO CENTRAL - ARMADILHAS FOTOGR\u00c1FICAS https://t.co/RLroOOsF7U"
        },
        {
            "author_id": "808782085125181440",
            "created_at": "2020-01-11T21:14:47.000Z",
            "id": "1216106203534831617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo vaga na rep pav\u00e3o... 1 quarto individual 400 pila casa pr\u00f3xima ao parque municipal Po\u00e7os de Caldas, chama no chat"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2020-01-11T20:59:14.000Z",
            "id": "1216102288386859009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 02. \u00a9\nhttps://t.co/RITlYak3aw\nhttps://t.co/bFEQKDg562\n#photography #landscape #palenque #Chiapas #Mexico #archaeologicalzone #zonaarqueologica #travelphotgraphy #prints #piramides https://t.co/TTNK3dig0b"
        },
        {
            "author_id": "278595438",
            "created_at": "2020-01-11T20:52:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1216100588674600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que o ver\u00e3o carioca \u00e9 apenas praia??\n#verao2020 #cachoeiraesol #quedadagua em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/L1V5yzwHQo"
        },
        {
            "author_id": "398686328",
            "created_at": "2020-01-11T20:42:09.000Z",
            "id": "1216097989158031360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e9ditos:Helv\u00e9cio Marcos Braga, hdronesbr\n...\nReservat\u00f3rio do Ribeir\u00e3o Jo\u00e3o Leite \nTerez\u00f3polis de Goi\u00e1s \n...\nAbastecimento de \u00e1gua da cidade de Goi\u00e2nia \n...\nEm maio de\u00a01994\u00a0parte do\u00a0Parque Estadual Altamiro de Moura\u2026 https://t.co/51F9gpnW7Z"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-01-11T20:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216097763974373378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "172764143",
            "created_at": "2020-01-11T20:37:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9920905,
                        -23.43706214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1216096806725201921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sou Turistas!!! Rsrs em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/HFG4bLNzbn"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-11T19:56:15.000Z",
            "id": "1216086439307501568",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n9) Paradise Golf &amp; Lake Resort - Jundiapeba\n10) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n11) Mogi das Cruzes\n12) Komatsu do Brasil - Suzano\n13) Suzano\n14) Batistini"
        },
        {
            "author_id": "734137124123992065",
            "created_at": "2020-01-11T19:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1216083819603939331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/tj4iQrWXiQ"
        },
        {
            "author_id": "2349810766",
            "created_at": "2020-01-11T19:11:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1216075225722429441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no meio do parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e a vivo funciona como se eu tivesse no 4G de S\u00e3o Lu\u00eds! Arrasou!"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-01-11T19:00:00.000Z",
            "id": "1216072284160413696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Sob a n\u00e9voa ou sob o sol, o C\u00e2nion do Itaimbezinho \u00e9 uma joia do Parque Nacional de Aparados da Serra. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. \nFoto: Fernando Tatagiba/ICMBio\n#ecoturismo #incluirparapreservar #parquesnacionais #paisagensnaturais #turismo #Brasil https://t.co/K0HSKybcmS"
        },
        {
            "author_id": "424345220",
            "created_at": "2020-01-11T18:45:58.000Z",
            "id": "1216068752485355520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades #Bijuterias\nAmo o que fa\u00e7o\nAmo Minhas Artes\nMinhas Cria\u00e7\u00f5es\nPe\u00e7as Exclusivas\n\nBAZAR BRECHO\n#Novos\n\nACEITAMOS CART\u00d5ES DE CR\u00c9DITO E D\u00c9BITO \u2014 em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/X67dCUMRpf"
        },
        {
            "author_id": "228174965",
            "created_at": "2020-01-11T18:41:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35014932,
                        -23.96905522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1216067688742768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplar!\n\n#streetphoto \n#mobgraphia \n#mobilephotography \n#bike em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/6qll91yvgh"
        },
        {
            "author_id": "78358795",
            "created_at": "2020-01-11T17:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "46155576",
                        "start": 8,
                        "username": "RosalbaCiarlini"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "861721803395170305",
                        "start": 30,
                        "username": "get_repost"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34900269,
                        -5.17935163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1216055357346177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @rosalbaciarlini with @get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#Retrospectiva2019 Em Maio ainda est\u00e1vamos concluindo a obra de infra-estrutura do parque municipal e do parque da crian\u00e7a, das dezenas de avenidas recuperadas, t\u00ednhamos\u2026 https://t.co/TZN8n5udIP"
        },
        {
            "author_id": "35054532",
            "created_at": "2020-01-11T17:51:33.000Z",
            "id": "1216055055364784135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida longa ao parque nacional do Igua\u00e7u! \u2665\ufe0f https://t.co/N4Z0gCey3r"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-01-11T17:29:46.000Z",
            "id": "1216049573875064832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u (MG) encanta pela riqueza da fauna e da flora | Terra da Gente | G1 https://t.co/i8Fr9aATyy"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-01-11T17:28:19.000Z",
            "id": "1216049211017441282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 81 anos  https://t.co/kmnZQR9WOs"
        },
        {
            "author_id": "379552090",
            "created_at": "2020-01-11T17:14:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "1216045662686588929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitem o parque nacional da serra de Itabaiana #GiroSergipe"
        },
        {
            "author_id": "427614665",
            "created_at": "2020-01-11T16:53:46.000Z",
            "id": "1216040513855524864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeira vez no parque municipal t\u00f4 amando"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2020-01-11T16:53:08.000Z",
            "id": "1216040357550592001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \"Espet\u00e1culo da natureza, inesquec\u00edvel, perfeito para os amantes da natureza, paisagem de encher os olhos, um verdadeiro encanto natural\".\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros completa hoje, 11 de janeiro,\u2026 https://t.co/E5sT3scRgq"
        },
        {
            "author_id": "767815894819045382",
            "created_at": "2020-01-11T16:28:47.000Z",
            "id": "1216034228405600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu telefone n\u00e3o foca em falsos....\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02#goias #caldasnovas #parqueestadualdecaldasnovas em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/D05FdDDBJr"
        },
        {
            "author_id": "814955042616832004",
            "created_at": "2020-01-11T16:21:51.000Z",
            "id": "1216032483025866753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Mucug\u00ea Bahia https://t.co/0TaaVWrYji"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2020-01-11T16:14:13.000Z",
            "id": "1216030564014338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto; temporal derrubou galhos de mais de 40 \u00e1rvores https://t.co/jJ1pK8MATe"
        },
        {
            "author_id": "452368173",
            "created_at": "2020-01-11T16:02:37.000Z",
            "id": "1216027645214892033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pra campo essa semana: faltou luz, \u00e1gua, n\u00e3o teve janta e nem almo\u00e7o (sobrevivi de barra de cereal), o cara que ia buscar a gente atrasou 5 horas, mas pelo menos teve o chefe da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim caindo no gemid\u00e3o do zap. cenas impag\u00e1veis"
        },
        {
            "author_id": "15025348",
            "created_at": "2020-01-11T15:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "813931926490902528",
                        "start": 0,
                        "username": "felipefbsilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216025099893182467",
            "in_reply_to_user_id": "813931926490902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipefbsilva Sim, acho que novos acessos afastados do que j\u00e1 existem \u00e9 uma ideia que faz sentido, pelo menos em teoria. Na pr\u00e1tica, por\u00e9m... imagina uma ponte saindo da Daniela, que bizarro. Agora pensa que do outro lado \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Imagina o custo. Invi\u00e1vel a curto prazo..."
        },
        {
            "author_id": "4311981869",
            "created_at": "2020-01-11T15:50:10.000Z",
            "id": "1216024511029633026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria ir no Parque Estadual Suma\u00fama"
        },
        {
            "author_id": "140289664",
            "created_at": "2020-01-11T15:43:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1216022896969207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base do Parque Pedra Azul. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/LJa5iHW2wt"
        },
        {
            "author_id": "229920799",
            "created_at": "2020-01-11T15:21:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55,
                        -34.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "1216017203922792448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wild life                                 #wildlife #capivara #animal #uruguay #natureza #capybara #animals #animalphotography #nature #nikon #nikonphotography em Parque nacional de Santa Teresa https://t.co/T0tzhk45md"
        },
        {
            "author_id": "993576010686836736",
            "created_at": "2020-01-11T15:09:51.000Z",
            "id": "1216014366115553280",
            "in_reply_to_user_id": "993576010686836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, por toda a cidade e nas atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas podemos observar placas como esta, no Parque Nacional Tierra del Fuego. A quest\u00e3o das Malvinas ainda \u00e9 extremamente latente na regi\u00e3o, e a rivalidade com Ingleses e Chilenos, com quem dividem o Canal Beagle, \u00e9 f\u00e1cil de perceber https://t.co/plw04ySgBC"
        },
        {
            "author_id": "4053620823",
            "created_at": "2020-01-11T15:04:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "832764266893570048",
                        "start": 0,
                        "username": "MrciaMiranda80"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216013002333466624",
            "in_reply_to_user_id": "832764266893570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MrciaMiranda80 Vou confessar que sonho em conhecer o jequitib\u00e1 gigante no parque estadual dos tr\u00eas picos, me pego sonhando abra\u00e7ado com ele, me emociono s\u00f3 de lembrar dos sonhos!"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2020-01-11T15:03:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1216012784049250306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele banho de cachu gostoso!! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/HonND5SHNj"
        },
        {
            "author_id": "168542829",
            "created_at": "2020-01-11T14:48:34.000Z",
            "id": "1216009009116913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional t\u00e1 interditado mano, por falta de pagamento dos funcion\u00e1rios... Que absurdo"
        },
        {
            "author_id": "307960330",
            "created_at": "2020-01-11T14:43:56.000Z",
            "id": "1216007841187844097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2019, mais de dois milh\u00f5es de pessoas visitaram a reserva ambiental https://t.co/893M9idU05"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2020-01-11T14:40:11.000Z",
            "id": "1216006899478540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SalveoCerrado\n\nHoje, duas importantes Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado comemoram 59 anos de cria\u00e7\u00e3o: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e Parque Nacional das Emas.\n\n#UnidosCuidamos #Cerrado #ParqueNacional #ChapadadosVeadeiros #Emas https://t.co/S2suBImxI5"
        },
        {
            "author_id": "61670802",
            "created_at": "2020-01-11T14:22:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1216002385329430529",
            "in_reply_to_user_id": "61670802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos Dumont (1873-1932) foi quem ousou propor a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u em 1916. Ficou maravilhado com as cataratas. Blog Naoviu traz entrevista sua folha naquele ano. https://t.co/x76XC8Mriw"
        },
        {
            "author_id": "98670864",
            "created_at": "2020-01-11T14:20:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216002058429632512",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Legal, mas explica ai pq exonerou quem era respons\u00e1vel pelo controle e avalia\u00e7\u00e3o do impacto de produtos qu\u00edmicos sobre o meio ambiente.\nVai rolar mais adult\u00e9rios de mapas ambientais? ou fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-01-11T14:00:07.000Z",
            "id": "1215996816564551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrerem com ca\u00e7a, on\u00e7as-pintadas ressurgem no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xoXi0DupW8"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-01-11T13:33:08.000Z",
            "id": "1215990024870621186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Miranda autua infrator em R$ 7,5 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida de mata ciliar e uso de motosserra ilegal: Policiais Militares Ambientais de Miranda receberam den\u00fancias de explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea de\u2026 https://t.co/Yyooge7DuG https://t.co/lqAvAICHX7"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2020-01-11T13:31:03.000Z",
            "id": "1215989500112965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OLegalDoTwitter\u00c9 que voc\u00ea pode conferir as atra\u00e7\u00f5es do Terra da Gente muito mais r\u00e1pido! \nhttps://t.co/W6VTqTY1zi"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2020-01-11T13:26:05.000Z",
            "id": "1215988249304489985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Macacos - Lima Duarte - MG\n\u2800\nLocalizada dentro do Parque Estadual de Ibitipoca, no distrito Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca. Duas quedas de cerca de 30 metros cada com bons po\u00e7os para banho, entre eles o famoso\u2026 https://t.co/uQl7xGbM51"
        },
        {
            "author_id": "3019758347",
            "created_at": "2020-01-11T12:51:33.000Z",
            "id": "1215979559071383555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policial Militar da ambiental morre dentro do batalh\u00e3o que fica no interior do Parque Nacional https://t.co/TDyE42eGha"
        },
        {
            "author_id": "395029657",
            "created_at": "2020-01-11T12:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.873718,
                        -8.776337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "1215976404224897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for no Parque Natural de Porto Velho... N\u00c3O acredite na placa de aproxima\u00e7\u00e3o... Ela vai te enganar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\n#umdiadecadavez #bike #lifestyle em Parque Natural Municipal de Porto Velho /\u2026 https://t.co/wBbtJVSDVX"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2020-01-11T12:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1215975499651895296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnsaioFotogr\u00e1fico #Gestante\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/zparmD3JB3"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2020-01-11T12:31:31.000Z",
            "id": "1215974517190856704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos, s\u00e1bado iluminado para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! A cena \u00e9 no lago do Muratuba, na Resex (Reserva Extrativista) Tapaj\u00f3s-Arapiuns, em Santar\u00e9m do Par\u00e1. Foto de Nilson Vieira. https://t.co/FrFFCGoGlW"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2020-01-11T12:29:42.000Z",
            "id": "1215974061651767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos, s\u00e1bado iluminado para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! A cena \u00e9 no lago do Muratuba, na Resex (Reserva Extrativista) Tapaj\u00f3s-Arapiuns, em Santar\u00e9m do Par\u00e1. Foto de nilsonvieira.srm . https://t.co/aRuZsFEAar"
        },
        {
            "author_id": "1049286842116464640",
            "created_at": "2020-01-11T12:07:29.000Z",
            "id": "1215968469210017794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional volta a funcionar normalmente. https://t.co/k6PH6zRmZ6"
        },
        {
            "author_id": "200486864",
            "created_at": "2020-01-11T11:57:32.000Z",
            "id": "1215965965805993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do 'Janeiro Branco' re\u00fane mais de 100 profissionais de sa\u00fade em Petrolina: O evento acontece no dias 26 de janeiro, das 8h \u00e0s 12h na sede do Transforma Petrolina e em outras \u00e1reas do Parque Municipal Josepha Coelho. Campanha Janeiro Branco tem o\u2026 https://t.co/LtYKH7RjQv https://t.co/kmWPw00zbt"
        },
        {
            "author_id": "345524427",
            "created_at": "2020-01-11T11:54:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "36802106",
                        "start": 0,
                        "username": "iedamarcondes"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "95966522",
                        "start": 15,
                        "username": "fvguima"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "16608807",
                        "start": 24,
                        "username": "vitordornelles"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "16546904",
                        "start": 40,
                        "username": "obafofia"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "15835368",
                        "start": 50,
                        "username": "boatealouca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215965243190468609",
            "in_reply_to_user_id": "36802106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iedamarcondes @fvguima @vitordornelles @obafofia @boatealouca Breve coment\u00e1rio sobre \"tem uma mega cadeia de morros entre um e outro\": Parque Nacional da Tijuca, reflorestado por Dom Pedro II e onde est\u00e3o localizados a Pedra da G\u00e1vea e um tal de Corcovado."
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-01-11T11:30:19.000Z",
            "id": "1215959115232620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estima-se que quase 30% da economia local esteja relacionada a visita\u00e7\u00e3o e gera\u00e7\u00e3o de empregos no Parque. https://t.co/zYOcgNAvYP https://t.co/E4ngnA1ArC"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-01-11T10:30:18.000Z",
            "id": "1215944011371941894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7as Pintadas ressurgem no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SPcJvv3C92"
        },
        {
            "author_id": "1207696036430520333",
            "created_at": "2020-01-11T10:19:57.000Z",
            "id": "1215941406595829762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALA VIAJANTES! essa \u00e9 a Lagoa de Cara\u00eds, localizada no interior do Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, na cidade de Guarapari - ES. \ud83c\udfde\ufe0f\n.\nEla \u00e9 popularmente conhecida como lagoa da Coca cola, por causa do tom\u2026 https://t.co/xgIMipBtNv"
        },
        {
            "author_id": "1193904906433900546",
            "created_at": "2020-01-11T09:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "34090165",
                        "start": 0,
                        "username": "PaparazzoRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215933850297294848",
            "in_reply_to_user_id": "34090165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaparazzoRN Parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os muito bom l\u00e1 mas tem que tomar muito cuidado com as trombas d'\u00e1gua , ir bem cedo pra aproveitar e voltar cedo antes das chuvas"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-11T09:43:27.000Z",
            "id": "1215932224224317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/UOLYM7NsHg"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2020-01-11T03:47:49.000Z",
            "id": "1215842723728646150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 01. \u00a9\nhttps://t.co/RITlYak3aw\nhttps://t.co/Yh3SD74Sff\n#photography #landscape #palenque #Chiapas #Mexico #archaeologicalzone #zonaarqueologica #travelphotgraphy #prints #piramides https://t.co/KVzpDUpg4z"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2020-01-11T03:16:31.000Z",
            "id": "1215834845919748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de vento em A624 - Itatiaia - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/0hIcYBezVI"
        },
        {
            "author_id": "1044048857431240706",
            "created_at": "2020-01-11T03:03:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215831487116906501",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista Quando n\u00e3o \u00e9 jatinho com dinheiro do BNDES \u00e9 casa de praia explodida por invas\u00e3o de \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "2936351596",
            "created_at": "2020-01-11T03:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "962039592823095297",
                        "start": 11,
                        "username": "Sweetaejjk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215831388575936512",
            "in_reply_to_user_id": "976588063517433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drapoza45 @Sweetaejjk a\u00a0Pedra do Tel\u00e9grafo\u00a0fica na Zona Oeste da cidade do Rio de Janeiro, no Parque Estadual da\u00a0Pedra\u00a0Branca, mais especificamente no setor Praias Selvagens em Barra de Guaratiba"
        },
        {
            "author_id": "37580858",
            "created_at": "2020-01-11T02:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67975212",
                        "start": 0,
                        "username": "Anderson_BR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215826741899468805",
            "in_reply_to_user_id": "37580858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anderson_BR E diz que 9:00 tem Garotas Solteiras no Parque Municipal maaaaaaas \u00e9 9:00 de s\u00e1bado n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "463020829",
            "created_at": "2020-01-11T01:54:38.000Z",
            "id": "1215814241111986177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM  da Ambiental em c4 no Parque Nacional  em Foz"
        },
        {
            "author_id": "3181433764",
            "created_at": "2020-01-11T01:40:11.000Z",
            "id": "1215810602733658117",
            "in_reply_to_user_id": "3181433764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10h - Blocos Daquele Jeito, Ziriguidum, Tiete da Vevete, A Roda, e a Bateria da Acad\u00eamicos de Venda Nova na Av. Abra\u00e3o Caran 840, Pampulha. \u2800\n\n11h - Ensaio Bloco Garotas Solteiras - Gramado do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti. \u2800"
        },
        {
            "author_id": "255705607",
            "created_at": "2020-01-11T01:26:23.000Z",
            "id": "1215807132223909890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida n\u00e3o nos leva onde queremos. Somos n\u00f3s que nos levamos!\n\nNas escolhas que fazemos e nas rea\u00e7\u00f5es que temos diante das escolhas alheias a n\u00f3s, vamos tra\u00e7ando nosso caminho. \n\n#S2Redentorista \n#DeusAben\u00e7oe  @ Parque Nacional da Serra Geral \u2014 em... https://t.co/wdrJo24rJK"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2020-01-11T01:25:03.000Z",
            "id": "1215806795148492800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "F\u00e9rias no Parque Estadual Suma\u00fama t\u00eam trilhas guiadas e mostra de insetos raros neste s\u00e1bado (11/01) https://t.co/qM8mepVpfX https://t.co/x658UX6gwc"
        },
        {
            "author_id": "360858501",
            "created_at": "2020-01-11T01:14:31.000Z",
            "id": "1215804146596634625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Belo Horizonte \u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/1kGp0LH8yn"
        },
        {
            "author_id": "200000836",
            "created_at": "2020-01-11T01:03:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1468840795",
                        "start": 0,
                        "username": "ehjoaopo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1215801487017893894",
            "in_reply_to_user_id": "1468840795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ehjoaopo Mas multar o pai dele pescando em unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode..."
        },
        {
            "author_id": "794608081720274945",
            "created_at": "2020-01-11T00:18:17.000Z",
            "id": "1215789993899241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea pro parque nacional amanh\u00e3 deu ruim"
        },
        {
            "author_id": "324948930",
            "created_at": "2020-01-10T23:52:26.000Z",
            "id": "1215783487690682373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Tur\u00edstico Ecol\u00f3gico Dunas de Genipabu engloba uma praia, um grande complexo de dunas, uma lagoa e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizados no munic\u00edpio de Extremoz. \n#turismodesolepraia #genipabu #dunas\u2026 https://t.co/H1A2gVKZQ0"
        },
        {
            "author_id": "1182331312918712320",
            "created_at": "2020-01-10T23:16:47.000Z",
            "id": "1215774518377099264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal da Fonte do Itajuru recebe neste s\u00e1bado (11) mais uma edi\u00e7\u00e3o da Aldeia Criativa. O evento, gratuito e aberto para o p\u00fablico de todas as idades, come\u00e7a \u00e0s 16h e encerra \u00e0s 21h. https://t.co/1kAbzrlWWl https://t.co/D3EuBG1OFE"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-01-10T23:16:21.000Z",
            "id": "1215774409467867142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 81 anos https://t.co/7L83XTdEsS"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-01-10T23:16:11.000Z",
            "id": "1215774365490589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 81 anos https://t.co/gZUVsKz12w"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-01-10T23:16:08.000Z",
            "id": "1215774353578741765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 81 anos https://t.co/JAWaI1CUHQ"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-01-10T23:16:06.000Z",
            "id": "1215774344481320965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 81 anos https://t.co/3bwv19rhUu"
        },
        {
            "author_id": "121767889",
            "created_at": "2020-01-10T22:31:30.000Z",
            "id": "1215763120636952576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus est\u00e1 aqui neste momento, Sua presen\u00e7a \u00e9 real em meu viver!\n#p\u00f4rdosol #serradacanastra #rotadoqueijo em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/6PTBiSpHyZ"
        },
        {
            "author_id": "1197518938931912707",
            "created_at": "2020-01-10T22:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "935989619128197121",
                        "start": 0,
                        "username": "Pkalha777"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "965003480900554752",
                        "start": 11,
                        "username": "Sj_fds"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1355914463015280643",
                        "start": 19,
                        "username": "_novetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215762971844018181",
            "in_reply_to_user_id": "1197518938931912707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pkalha777 @Sj_fds @_novetti Tal da Vista chinesa, parque nacional da Tijuca \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "3856268789",
            "created_at": "2020-01-10T22:25:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3307577698",
                        "start": 0,
                        "username": "pamcerqs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215761541699686401",
            "in_reply_to_user_id": "3307577698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pamcerqs Amiga acabei q eu nao fui, pega um uber e pede pra ele te deixar na porta do parque Municipal de NI e de la vc faz a trilha andando"
        },
        {
            "author_id": "84643774",
            "created_at": "2020-01-10T22:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1215759550395179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das melhores f\u00e9rias no Parque Nacional da Serra da Canastra. \n\ndavi_aventurasdacanastra\n\n#queijo\n#caf\u00e9\n#cervejaartesanal \n#cerrado \n#serradacanastra em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Y4bXBMDWje"
        },
        {
            "author_id": "807702262869004288",
            "created_at": "2020-01-10T22:14:25.000Z",
            "id": "1215758822750420992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83c\udf24\ufe0f De hj com meu BB\ud83d\udda4 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/SU4pzgFL8v"
        },
        {
            "author_id": "1199847810390204416",
            "created_at": "2020-01-10T22:11:11.000Z",
            "id": "1215758006861713409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 02 de Janeiro, 2\u00b0 de Passeio em Campos do Jord\u00e3o\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nO dia come\u00e7ou nublado leve chuva mesmo assim fomos at\u00e9 o Parque estadual Campos do Jord\u00e3o, mais conhecido como Horto Florestal. Fica um pouco afastado\u2026 https://t.co/35w19nceHy"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2020-01-10T22:08:50.000Z",
            "id": "1215757415460823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH ficou fechado hoje devido ao temporal que atingiu a capital mineira nesta quinta. O local passou por limpeza, poda de galhos e manuten\u00e7\u00e3o desde o in\u00edcio da manh\u00e3. O Parque Municipal retoma o funcionamento normal no s\u00e1bado e fica aberto das 6h \u00e0s 18h."
        },
        {
            "author_id": "1146518936705482753",
            "created_at": "2020-01-10T22:05:55.000Z",
            "id": "1215756682816622595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Parque Estadual da Pedra Azul ES https://t.co/vmBwxA1J0F"
        },
        {
            "author_id": "2446103028",
            "created_at": "2020-01-10T21:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1215751434995666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais... \ud83e\udde1\ud83d\ude04\n\n#ibitipoca #minas #mg #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Y8v5aaIU1s"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-01-10T21:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "823905",
                        "start": 85,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215749874764996608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: 81 anos de inspira\u00e7\u00e3o e magia https://t.co/HxxKL2JWNb via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "109567067",
            "created_at": "2020-01-10T21:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1215745698429313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De alma leve \ud83c\udf43\ud83c\udf3f #riodejaneiro #cachoeira  #horto #cachoeiradohorto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/jxuHzOgksf"
        },
        {
            "author_id": "57386490",
            "created_at": "2020-01-10T21:17:03.000Z",
            "id": "1215744386081984513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt2017  para comemorar o anivers\u00e1rio do Parque Nacional \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/YeTksNA55D"
        },
        {
            "author_id": "38546215",
            "created_at": "2020-01-10T21:10:35.000Z",
            "id": "1215742757580525568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u fez 81 anos, dia de visitar o aniversariante que sempre nos presenteia com esse cen\u00e1rio deslumbrante! #cataratasdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #maravilhadanatureza"
        },
        {
            "author_id": "1096474516308541445",
            "created_at": "2020-01-10T21:08:20.000Z",
            "id": "1215742191752089602",
            "in_reply_to_user_id": "989147531186720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariaelodb parque municipal, aproveitamos e queimamo um \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2020-01-10T21:02:45.000Z",
            "id": "1215740786513305600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: o prazo de consulta p\u00fablica da proposta de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Humait\u00e1 (AM) foi ESTENDIDO PARA 21/02! \nPara mais informa\u00e7\u00f5es,\u2026 https://t.co/qOXiMTdBh8"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-01-10T21:00:10.000Z",
            "id": "1215740137524596737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 81 anos com a\u00e7\u00f5es no turismo e meio ambiente https://t.co/ycN718GuBO"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2020-01-10T20:36:20.000Z",
            "id": "1215734140441710598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GUARATIBA | AV DOM JO\u00c3O VI: dois carros bateram no sentido Barra, na altura da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba. CET-Rio no local. #zonaoeste https://t.co/StgS6OO1LT"
        },
        {
            "author_id": "165505864",
            "created_at": "2020-01-10T20:34:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "1215733574256730113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no parque municipal e agora vamos tomar sorvete"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2020-01-10T20:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "73550153",
                        "start": 240,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215732326556192770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A 13\u00b0 Meia Maratona das Cataratas ser\u00e1 no dia 7 de junho!\ud83c\udf89\n\nA #MeiadasCataratas, uma das provas mais belas do Brasil e do mundo, ser\u00e1 realizada no dia 7 de junho de 2020, com o percurso incr\u00edvel do Parque Nacional do Igua\u00e7u e o cen\u00e1rio das @CataratasBrasil, em Foz do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/sSWK7lpxaA"
        },
        {
            "author_id": "42245184",
            "created_at": "2020-01-10T20:24:46.000Z",
            "id": "1215731227925319681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Secretaria de Meio Ambiente solicita que a popula\u00e7\u00e3o colabore e n\u00e3o circule dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de moto ou bicicleta, para que seja mantido o nivelamento do piso em saibro, e consequentemente, garantida a acessibilidade\u201d, finaliza o... https://t.co/g6TRk0wsRr"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2020-01-10T20:21:45.000Z",
            "id": "1215730467506413569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA  NA FLORESTA NACIONAL DE S\u00c3O FRANCISCO DE PAULA/RS \u2013 VER\u00c3O 2020\n\nVALOR: R$65,00 POR PESSOAS\n\nLINK DA INSCRI\u00c7\u00c3O:  https://t.co/Q7AzfSNpfg\n\nFone/Watsapp: 54 999414044\n\nData: 22 de setembro de 2020 \u2013 SABADO\n\nInicio das... https://t.co/Q7AzfSNpfg"
        },
        {
            "author_id": "717420219338203138",
            "created_at": "2020-01-10T20:20:43.000Z",
            "id": "1215730206297772040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que \u00e9 proibido subir no Morro do Careca em Natal-RN? O cart\u00e3o postal da cidade \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental desde 97 e a subida \u00e9 proibida para evitar a eros\u00e3o e a deteriora\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o. Respeite a sinaliza\u00e7\u00e3o e contribua para a conserva\u00e7\u00e3o das nossas belezas \ud83d\ude00"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2020-01-10T20:07:36.000Z",
            "id": "1215726906622009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades sendo divulgado pelo ICMBIO Nacional https://t.co/llRd4ufzpc"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-01-10T20:03:05.000Z",
            "id": "1215725769533612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de empregos, Parque do Igua\u00e7u movimenta 30% da economia de Foz https://t.co/8iyvcTiScx"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-01-10T20:01:31.000Z",
            "id": "1215725377043271681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 81 anos com boas a\u00e7\u00f5es no turismo e no meio ambiente https://t.co/aGaB4BMwHH"
        },
        {
            "author_id": "1055250329296605184",
            "created_at": "2020-01-10T19:55:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "13124602",
                        "start": 0,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215723814203658242",
            "in_reply_to_user_id": "13124602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delucca Ele se faz de idiota ne, at\u00e9 parece que o icmbio nao foi todo aparelhado pelo anti ministro ou que eles cuidam de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Austr\u00e1lia tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2020-01-10T19:45:44.000Z",
            "id": "1215721404869545986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas chamadas de projetos para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradas no interior e entorno de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o nos biomas Caatinga e Pantanal. \nPara saber mais informa\u00e7\u00f5es e enviar uma proposta, acesse o nosso site: https://t.co/sqeUzMpGEh https://t.co/mP6LFhed9L"
        },
        {
            "author_id": "235963823",
            "created_at": "2020-01-10T19:32:51.000Z",
            "id": "1215718161208791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias no Parque Estadual Suma\u00fama ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado https://t.co/Q7DWI7g717"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-01-10T19:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "89091897",
                        "start": 87,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215716269313417216",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "81 anos Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83c\udf89\ud83d\udc9a\n\nO general Joaquim Silva e Luna, diretor-geral da @Usina_Itaipu, ressaltou a colabora\u00e7\u00e3o entre Itaipu e parque. \u201cHoje, mais de cem mil hectares \u00e9 preservado, \u00e9 de responsabilidade tamb\u00e9m da nossa Itaipu. Participamos dessa hist\u00f3ria. \u201d \ud83e\udd70 \u2800 https://t.co/5v6yFLGyU9"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-01-10T19:22:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "73550153",
                        "start": 98,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "2753262374",
                        "start": 115,
                        "username": "governoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215715542641848320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "S\u00e3o 81 anos de muitos motivos para visitar e comemorar! \ud83c\udf89\ud83e\udd73 Parab\u00e9ns, Parque Nacional do Igua\u00e7u! \n\n@CataratasBrasil @governoparana #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u #CataratasDoIgua\u00e7u #Cataratas #Parques https://t.co/5QabEUy9c1"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2020-01-10T19:21:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "20646711",
                        "start": 86,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215715216891228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 81 anos . S\u00edtio do Patrim\u00f4nio Mundial Natural pela @UNESCO abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, maior atrativo tur\u00edstico da regi\u00e3o. #itaipu #itaipubinacional Leia mais: https://t.co/xJX4Sq4uwp https://t.co/YNY5hIVIZf"
        },
        {
            "author_id": "1182315434407845888",
            "created_at": "2020-01-10T19:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "111045942",
                        "start": 12,
                        "username": "Alceu_Moreira"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "57648137",
                        "start": 27,
                        "username": "SenadorHeinze"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "92739280",
                        "start": 42,
                        "username": "LucasRedecker"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "23239275",
                        "start": 57,
                        "username": "pedrowestphalen"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "43041690",
                        "start": 74,
                        "username": "onyxlorenzoni"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "128372940",
                        "start": 89,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "21069302",
                        "start": 104,
                        "username": "marcelvanhattem"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "54678650",
                        "start": 121,
                        "username": "jeronimogoergen"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1546427636",
                        "start": 138,
                        "username": "carlosgomesdep"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "2767167039",
                        "start": 154,
                        "username": "DepSanderson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215712898279989248",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @Alceu_Moreira @SenadorHeinze @LucasRedecker @pedrowestphalen @onyxlorenzoni @jairbolsonaro @marcelvanhattem @jeronimogoergen @carlosgomesdep @DepSanderson Telef\u00e9rico de Ubajara est\u00e1 reforma, na velocidade de bicho pregui\u00e7a. https://t.co/ukvBbxDsZj\nParque Nacional de Ubajara - Guia do Visitante - ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "2557304144",
            "created_at": "2020-01-10T19:01:54.000Z",
            "id": "1215710374009372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplo perfeito da comunh\u00e3o de interesses da preserva\u00e7\u00e3o com o do desenvolvimento social e econ\u00f4mico do destino. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/4iY93RmIHb"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-01-10T18:04:32.000Z",
            "id": "1215695934648090624",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "81 anos Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83c\udf89\ud83d\udc9a\n\nPara Ivan Baptiston, chefe do Parque, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem feito o seu papel. \u201cN\u00f3s temos uma ag\u00eancia consolidada, 81 anos de sucesso e muitas realiza\u00e7\u00f5es. A hist\u00f3ria do Parque se mistura com a hist\u00f3ria de toda a regi\u00e3o.\ud83c\udf0e https://t.co/hGxVat2L6f"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-01-10T18:03:18.000Z",
            "id": "1215695624294797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 81 anos com bons motivos a comemorar\nhttps://t.co/zgHrmiNaOr https://t.co/xe0uaPuh8A"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-01-10T18:00:27.000Z",
            "id": "1215694910885650433",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "81 anos Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83c\udf89\ud83d\udc9a\n\nPara celebrar a data e os bons resultados na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e na satisfa\u00e7\u00e3o das pessoas que visitam o local, a dire\u00e7\u00e3o organizou o corte de um grande bolo, com os funcion\u00e1rios do parque. \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udcf8: Christian Rizzi/Nilton Rolin https://t.co/ksXWMPGld8"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2020-01-10T17:46:50.000Z",
            "id": "1215691482641895425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 grande a movimenta\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas e de caminh\u00f5es utilizados na limpeza do espa\u00e7o hoje: https://t.co/763fMF2zmL"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-01-10T17:46:50.000Z",
            "id": "1215691481719152645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 grande a movimenta\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas e de caminh\u00f5es utilizados na limpeza do espa\u00e7o hoje: https://t.co/rpxay3BjMG"
        },
        {
            "author_id": "17224579",
            "created_at": "2020-01-10T17:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25487911",
                        "start": 0,
                        "username": "brisaflow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215690729449775106",
            "in_reply_to_user_id": "25487911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brisaflow quem inventou esses brinquedo? pelo amor de deusa mesmo! fui com o primo da Barbara naquela barca do parque municipal, ela descia e minha alma ficava la em cima junto com o v\u00f4mito, eu subia e pegava de volta - \u00e9 uma quase morte terr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2020-01-10T17:37:11.000Z",
            "id": "1215689054668369920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama t\u00eam trilhas guiadas e mostra de insetos raros neste s\u00e1bado https://t.co/UJGQCUb5wG https://t.co/MhDeGAOT3C"
        },
        {
            "author_id": "3026687671",
            "created_at": "2020-01-10T17:34:14.000Z",
            "id": "1215688309529305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho todinho ir no parque nacional de komodo vai toma no cu"
        },
        {
            "author_id": "90870402",
            "created_at": "2020-01-10T17:30:33.000Z",
            "id": "1215687386497196033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (10), acontece a a primeira Lua Cheia do ano de 2020. Visando as vibra\u00e7\u00f5es positivas neste in\u00edcio de ano, o Parque Estadual do Coc\u00f3 realiza uma medita\u00e7\u00e3o sob a Lua Cheia, com organiza\u00e7\u00e3o do grupo Arte de Viver. A medita\u00e7\u00e3o \u00e9 guiada e o acesso \u00e9 gratuito, \u00e0s 19h. https://t.co/j6nfVqqw3m"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2020-01-10T17:30:26.000Z",
            "id": "1215687353123123206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Existe algo mais bonito do que uma noite silenciosa na montanha, onde se pode aproveitar o sil\u00eancio e o brilho das estrelas? \u2744\ufe0f\ud83c\udf20\nO Parque Nacional de Banff \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para curtir a paz e a tranquilidade em terras canadenses. https://t.co/i6gSTtyZUt https://t.co/IYUcLrMfIn"
        },
        {
            "author_id": "740685661964013569",
            "created_at": "2020-01-10T16:58:25.000Z",
            "id": "1215679298855751686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "queria tanto ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-01-10T16:47:25.000Z",
            "id": "1215676528564035593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 81 anos com bons motivos a comemorar \ud83d\udc9a\u2728\u2800  \u2800 https://t.co/EvETepAPN9"
        },
        {
            "author_id": "816475313521786881",
            "created_at": "2020-01-10T16:31:41.000Z",
            "id": "1215672568667086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no parque municipal fazer um piquenique \ud83e\udd7a\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2020-01-10T16:31:35.000Z",
            "id": "1215672546500206592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias no Parque Estadual Suma\u00fama t\u00eam trilhas guiadas e mostra de insetos raros neste s\u00e1bado (11/01) https://t.co/iCqgV8aEIO #parintinsnoticias #Parintins - O Site de Parintins"
        },
        {
            "author_id": "1015080045809893377",
            "created_at": "2020-01-10T16:25:53.000Z",
            "id": "1215671111012290560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feira hip perto da entrada do parque municipal de frente pra afonso arinos.. chique demais quando tem https://t.co/V14b4oakbX"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2020-01-10T16:16:56.000Z",
            "id": "1215668859526696961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VALINHOS: Prefeitura prepara Parque Municipal para Festa do Figo que acontece dia 18\n\nFaltando poucos  dias para a abertura do maior evento cultural de VALINHOS, a 71\u00aa Festa do Figo e 26\u00aa Expogoiaba, a Prefeitura\u2026 https://t.co/PpY3LP1oPh"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2020-01-10T16:09:00.000Z",
            "id": "1215666861599330304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias no Parque Estadual Suma\u00fama t\u00eam trilhas guiadas e mostra de insetos raros neste s\u00e1bado (11/01)\nhttps://t.co/29kBGu5gWR https://t.co/29kBGu5gWR"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2020-01-10T16:08:46.000Z",
            "id": "1215666804573515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias no Parque Estadual Suma\u00fama t\u00eam trilhas guiadas e mostra de insetos raros neste s\u00e1bado\u2026 https://t.co/LFnyUlgMSc"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2020-01-10T16:07:13.000Z",
            "id": "1215666412355772418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias no Parque Estadual Suma\u00fama t\u00eam trilhas guiadas e mostra de insetos raros neste s\u00e1bado (11/01) https://t.co/2S3sqPXJL8 #Parintins #parintinsnoticias - O Site de Parintins"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2020-01-10T16:06:28.000Z",
            "id": "1215666222479695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias no Parque Estadual Suma\u00fama t\u00eam trilhas guiadas e mostra de insetos raros neste s\u00e1bado (11/01) https://t.co/HpkLs6hVaL - #parintinsnoticias #Parintins"
        },
        {
            "author_id": "3949425093",
            "created_at": "2020-01-10T16:06:13.000Z",
            "id": "1215666160009719815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Malu fomos no parque nacional e est\u00e1 fechado"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-01-10T15:51:59.000Z",
            "id": "1215662578208247809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u movimenta 30% da economia de Foz https://t.co/8iyvcTiScx"
        },
        {
            "author_id": "1004125250383155202",
            "created_at": "2020-01-10T15:45:33.000Z",
            "id": "1215660959429267471",
            "in_reply_to_user_id": "1004125250383155202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Costa Verde, Penedo, o parque nacional de Itatiaia... Tem potencial para turismo no interior mas ainda \u00e9 basicamente brasileiro s\u00f3 que procura. Mano, como que at\u00e9 hj nenhum governador se preocupou de articular um sistema de turismo no estado com atra\u00e7\u00f5es e tal e divulgar tudo?"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2020-01-10T15:25:46.000Z",
            "id": "1215655979943002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correndo no parque hj cedo!!! Foco no cuidado do corpo!!! #corrida #exercicio #vidasaudavel #alcindoalmeida em Parque Municipal - Barueri https://t.co/b6dl6uKrhp"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2020-01-10T15:25:20.000Z",
            "id": "1215655872027820033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos homenagear o aniversariante do dia!!!! Parab\u00e9ns PNI!!!!\nVoc\u00ea conhece a hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u? Confira em:\n\nhttps://t.co/gkyu5zID6c\n\n#viajarcorrendo #visitecataratas #parquenacionaldoiguacu\n#fozdoiguacu https://t.co/gkyu5zID6c https://t.co/K3QNSMkzvt"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2020-01-10T15:05:20.000Z",
            "id": "1215650837634199554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama tem trilhas guiadas e mostra de insetos raros neste s\u00e1bado (11/1) - https://t.co/DEnktarBV9 https://t.co/7vjmXROue0"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2020-01-10T14:59:06.000Z",
            "id": "1215649268972867584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 81 anos de atividades https://t.co/E8rNWZe1Bo"
        },
        {
            "author_id": "806103420725825536",
            "created_at": "2020-01-10T14:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "21318294",
                        "start": 0,
                        "username": "ohenriqueandre"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "68416396",
                        "start": 16,
                        "username": "thiagoreisbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215647612101107714",
            "in_reply_to_user_id": "21318294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ohenriqueandre @thiagoreisbh Galo t\u00e1 igual os carrinhos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1067412276884488193",
            "created_at": "2020-01-10T14:33:05.000Z",
            "id": "1215642724726116353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Suma\u00fama preparou uma programa\u00e7\u00e3o gratuita para toda a fam\u00edlia no per\u00edodo de f\u00e9rias. Confira a agenda: https://t.co/63lG0qUKmI\n\n#GovernoDoAmazonas #GovAm #Amazonas #ParqueSuma\u00fama #F\u00e9rias https://t.co/sOnmQQMHbA"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2020-01-10T14:30:54.000Z",
            "id": "1215642175150661636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra sobre produ\u00e7\u00e3o de adubo e simula\u00e7\u00e3o de resgate com c\u00e3es tamb\u00e9m est\u00e3o entre atividades gratuitas https://t.co/PfxCIC1J08 https://t.co/Picsc8AdHk"
        },
        {
            "author_id": "2478845370",
            "created_at": "2020-01-10T14:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "59888178",
                        "start": 0,
                        "username": "supercabelIo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215642049132875778",
            "in_reply_to_user_id": "59888178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@supercabelIo Nem sabia que Setiba tinha um parqu\u00ea estadual kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "38176310",
            "created_at": "2020-01-10T14:16:16.000Z",
            "id": "1215638490064359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E seguimos amando esse lugar, avemaria \ud83d\udc99\n.\n#elcalafate #patagonia #patagoniargentina #parquenacionallosglaciares #glaciaresargentinos em Parque Nacional Los Glaciares - El Calafate - Patagonia Argentina https://t.co/GbblQVGSrX"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-01-10T13:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "62891396",
                        "start": 182,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "253034260",
                        "start": 212,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215634145184903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Parque Nacional do Pico da Neblina, localizado no estado do Amazonas, ser\u00e1 reaberto para o turismo. A previs\u00e3o \u00e9 que a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica seja permitida a partir de mar\u00e7o, informa @MTurismo\u27a1\ufe0f  \n\n\ud83d\udcf7Marcos Amend/ @ICMBio https://t.co/CjsmloLuCB"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-01-10T13:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "62891396",
                        "start": 182,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "253034260",
                        "start": 212,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215634145054994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Parque Nacional do Pico da Neblina, localizado no estado do Amazonas, ser\u00e1 reaberto para o turismo. A previs\u00e3o \u00e9 que a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica seja permitida a partir de mar\u00e7o, informa @MTurismo\u27a1\ufe0f  \n\n\ud83d\udcf7Marcos Amend/ @ICMBio https://t.co/FafQfaPhvi"
        },
        {
            "author_id": "1205509005654810625",
            "created_at": "2020-01-10T13:40:36.000Z",
            "id": "1215629517382922246",
            "in_reply_to_user_id": "1205509005654810625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ser uma unidade de prote\u00e7\u00e3o integral, n\u00e3o \u00e9 permitida visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica na ESEC Taim. Por\u00e9m, existem v\u00e1rias trilhas no entorno que est\u00e3o abertas ao p\u00fablico. \ud83c\udd93\ud83d\udc63 A sede da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica possui um museu encantador. +"
        },
        {
            "author_id": "1205509005654810625",
            "created_at": "2020-01-10T13:40:35.000Z",
            "id": "1215629511900966912",
            "in_reply_to_user_id": "1205509005654810625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um territ\u00f3rio, com limites definidos, que possui caracter\u00edsticas  naturais importantes e rica biodiversidade. Por isso, \u00e9 preciso garantir sua prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o. \ud83c\udf43 +"
        },
        {
            "author_id": "1205509005654810625",
            "created_at": "2020-01-10T13:40:35.000Z",
            "id": "1215629509891960832",
            "in_reply_to_user_id": "1205509005654810625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (ESEC Taim) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral localizada no sul do estado do Rio Grande do Sul, entre as cidades de Rio Grande e Santa Vit\u00f3ria do Palmar. \ud83d\udccd\ud83c\udf0e +"
        },
        {
            "author_id": "1205509005654810625",
            "created_at": "2020-01-10T13:40:34.000Z",
            "id": "1215629506456817665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje seguiremos com mais uma dica de f\u00e9rias! \u2600\u26f1 Vamos conhecer melhor a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. \u2b07 + https://t.co/mTR0Xh7bnt"
        },
        {
            "author_id": "396093203",
            "created_at": "2020-01-10T13:07:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "922516596937121798",
                        "start": 0,
                        "username": "_Arthur_v_v_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215621248102944768",
            "in_reply_to_user_id": "922516596937121798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Arthur_v_v_ @solgg29 \u00e9 um parque estadual q tem indo em dire\u00e7\u00e3o a guarapari, \u00e9 lindo e o pessoal as vezes vai p surfar na praia de la tmb. tem mangue, restinga, etc etc"
        },
        {
            "author_id": "1918668714",
            "created_at": "2020-01-10T13:07:31.000Z",
            "id": "1215621190976516097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podia ser tombada como monumento natural brasileiro"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2020-01-10T13:02:12.000Z",
            "id": "1215619852188164097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 fechado para limpeza ap\u00f3s temporal https://t.co/euM9RElISE"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2020-01-10T12:56:08.000Z",
            "id": "1215618324685578241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u (MG) encanta pela riqueza da fauna e da flora https://t.co/gsRSpxN1m2"
        },
        {
            "author_id": "1114515917503979520",
            "created_at": "2020-01-10T12:53:01.000Z",
            "id": "1215617540258287621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monte Roraima e outras montanhas do Parque Nacional da Canaima,  s\u00e3o consideradas as mais antigas forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas da Terra, datadas de 2 bilh\u00f5es de anos, l\u00e1 na Era Pr\u00e9-Cambriana.\n#ObraDeDeus https://t.co/U8SIfUL6wg"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-01-10T12:52:17.000Z",
            "id": "1215617357206474752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 81 anos de atividades  \n#Not\u00edcias #Catve\nhttps://t.co/xaVXFRFDxi"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2020-01-10T12:50:24.000Z",
            "id": "1215616882180575232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5115,
                "quote_count": 191,
                "reply_count": 90,
                "retweet_count": 751
            },
            "text": "O Monte Roraima e outras montanhas do Parque Nacional da Canaima,  s\u00e3o consideradas as mais antigas forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas da Terra, datadas de 2 bilh\u00f5es de anos, l\u00e1 na Era Pr\u00e9-Cambriana. https://t.co/AD0DPcq3X2"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-01-10T12:30:37.000Z",
            "id": "1215611904929996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem do Macuco Safari aos 81 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PDLgqMVTvh"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-01-10T12:25:22.000Z",
            "id": "1215610583854329857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ meu filho (a), correeee aqui rapid\u00e3o ver esse lugar \ud83d\ude31. O Rio Roncador fica dentro do Parque Nacional da Chapada Diamantina/ Bahia, o roteiro tem in\u00edcio em Len\u00e7\u00f3is, e o percurso sai de carro at\u00e9 a Vila do Remanso, onde est\u00e1 tamb\u00e9m a sa\u00edda para o pas\u2026 https://t.co/5f9syJeuK6 https://t.co/CA6MXTFwJa"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-01-10T12:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 267,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215609607705579520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u25ba \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Planalto Central foi decretada num 10 de Janeiro, h\u00e1 18 anos. Regi\u00e3o ter\u00e1 obras rodovi\u00e1rias e pode ser alvo de urbaniza\u00e7\u00e3o. H\u00e1 planos para UC mais restritiva por l\u00e1, que manteria parte das belezas, potencial tur\u00edstico e vida selvagem. @redeprouc_ https://t.co/RVRHqvzTXX"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2020-01-10T12:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "20646711",
                        "start": 124,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215608255646437378",
            "in_reply_to_user_id": "89091897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque \u00e9 ainda a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil a ser institu\u00edda como S\u00edtio do Patrim\u00f4nio Mundial Natural pela @UNESCO ."
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2020-01-10T12:15:34.000Z",
            "id": "1215608115271475208",
            "in_reply_to_user_id": "89091897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u conserva o maior remanescente de floresta Atl\u00e2ntica da regi\u00e3o sul do Brasil e \u00e9 conhecido mundialmente por abrigar as Cataratas do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2020-01-10T12:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "89091897",
                        "start": 30,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215608022862647296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O diretor-geral brasileiro da @usina_itaipu, general Joaquim Silva e Luna, e o diretor de Coordena\u00e7\u00e3o, general Luiz Felipe Carbonell, participam neste momento da cerim\u00f4nia de comemora\u00e7\u00e3o dos 81 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/zsE5XiuqlZ"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-01-10T12:07:48.000Z",
            "id": "1215606161271152641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de gerar empregos, Parque Nacional do Igua\u00e7u respons\u00e1vel por quase 30%  de Foz https://t.co/clNEzWnw55"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2020-01-10T11:51:29.000Z",
            "id": "1215602053642366978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd04Atualiza\u00e7\u00e3o \n08h51 Linhas impactadas: 2101, 2104, 4032, 4106, 5104, 5106, 5107 e SC02B. Desvio por Jo\u00e3o Pinheiro, Augusto de Lima, Esp\u00edrito Santo, Tupis e Afonso Pena. As linhas deixam assim de atender os pontos em frente ao Parque Municipal, entre \u00c1lvares Cabral e Bahia. https://t.co/MOhURWTOgR"
        },
        {
            "author_id": "61670802",
            "created_at": "2020-01-10T11:49:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1116028335929401344",
                        "start": 43,
                        "username": "parna_iguacu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1215601442939117569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 10/1/20, o Parque Nacional do Igua\u00e7u @parna_iguacu completa 81 anos.180 mil hectares de preserva\u00e7\u00e3o da mata atl\u00e2ntica. Conhecido por abarcar as Cataratas, tamb\u00e9m \u00e9 lar de on\u00e7as pintadas e outras centenas de esp\u00e9cies de animais e milhares de vegetais. Parab\u00e9ns e gratid\u00e3o! https://t.co/Cd7jZBSSx5"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2020-01-10T11:30:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1215596815212535814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/C4H9j4Vr2w https://t.co/VLxeo6BFQJ"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-01-10T11:21:23.000Z",
            "id": "1215594479006167045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ meu filho (a), correeee aqui rapid\u00e3o ver esse lugar \ud83d\ude31. O Rio Roncador fica dentro do Parque Nacional da Chapada Diamantina/ Bahia, o roteiro tem in\u00edcio em Len\u00e7\u00f3is, e o percurso sai de carro at\u00e9 a Vila do Remanso, onde\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/RRyfxz6PtD via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/7D8I5VDXVs"
        },
        {
            "author_id": "1208061979333668864",
            "created_at": "2020-01-10T11:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1072925493249347584",
                        "start": 0,
                        "username": "Reinatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215594134402162690",
            "in_reply_to_user_id": "1072925493249347584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reinatos Em um parque estadual que tem na minha cidade, perto do rio. Rs"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-10T11:19:19.000Z",
            "id": "1215593958627270657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corru\u00edra\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#passaros em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/AIWIWgqFh3"
        },
        {
            "author_id": "87743175",
            "created_at": "2020-01-10T10:49:10.000Z",
            "id": "1215586372939079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal abre audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Nacional dos  Aparados da Serra  #Conectado"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2020-01-10T10:39:40.000Z",
            "id": "1215583983184023553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem for correr ou caminhar no Parque Municipal ou em outros parques, matas, fique atentos com queda de \u00e1rvores ou galho, frutas como manga cair na cabe\u00e7a de algu\u00e9m! Vamos praticar esporte com seguran\u00e7a!\u2026 https://t.co/O2xRwVTCPF"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-01-10T10:20:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1215579130147868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Mour\u00e3o (Pedra do Elefante)\ud83d\udc18\n\nAlto Mour\u00e3o, o ponto mais alto de Niter\u00f3i com 412m de altitude, tamb\u00e9m conhecida como Pedra do Elefante, localizada no Parque Estadual da Serra da Tiririca, rocha essa que possui\u2026 https://t.co/NglqUTCToK"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2020-01-10T10:06:26.000Z",
            "id": "1215575620475854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a cachoeira \"v\u00e9u da noiva\" na estrada da manuten\u00e7\u00e3o dentro do parque estadual da Serra do mar e que faz parte da Rota M\u00e1rcia Prado, caminho de 80km pedalando saindo do Graja\u00fa na Zona sul #BDSP https://t.co/yFNsJ7GvkT"
        },
        {
            "author_id": "1141110211689832450",
            "created_at": "2020-01-10T09:44:56.000Z",
            "id": "1215570208288641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano para a Amaz\u00f4nia conforme Ricardo Galv\u00e3o\n\nPlano &gt; Carni\u00e7a quer vender a Amaz\u00f4nia para os gringos\nEm 2007 a ger\u00eancia FMI/PT/Carni\u00e7a, atrav\u00e9s da Ministra do Meio Ambiente a Tartaruga iniciou o processo de venda da FLONA (Floresta Nacional) do Jamari em Rond\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "199379984",
            "created_at": "2020-01-10T08:52:26.000Z",
            "id": "1215556994557468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria passear no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1156160583860985856",
            "created_at": "2020-01-10T07:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "950372648",
                        "start": 0,
                        "username": "yasmimstark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215537606244622336",
            "in_reply_to_user_id": "950372648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yasmimstark T\u00f4 quase morando no parque municipal, da vontade de abandonar a faculdade \u00e0s vezes n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:51:47.000Z",
            "id": "1215526631818825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de las Araucarias\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/sFq69K0RYh\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/kg5R1nfOch"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:31:46.000Z",
            "id": "1215521597760638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Anavilhanas\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/O2uVkDcBad\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/nFzHobyxtw"
        },
        {
            "author_id": "1041873811484954624",
            "created_at": "2020-01-10T06:27:58.000Z",
            "id": "1215520638640758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2049LUGARES?!\n\n1 - sof\u00e1 de casa\n2 - my house\n3 - Minas\n4- minha casa \n5 - pra\u00e7a do Belval \n6 - escola\n7 - parque municipal\n8 - Minas\n9 - Minas \n10 - Carapicu\u00edba KKKKK\n11 - sei l\u00e1 \n\nFav que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:21:45.000Z",
            "id": "1215519073645355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de las Monta\u00f1as de Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/1DYgjLcS5j\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/0I7gewoabI"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:04.000Z",
            "id": "1215514119929057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Pico da Neblina\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/ggxoROvXYb\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/csE6X4rvuo"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:03.000Z",
            "id": "1215514118884556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Serra da Mocidade\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/XiKjSmwByJ\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/jQsaY7cICx"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:03.000Z",
            "id": "1215514118045818880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Chapada dos Guimar\u00e3es\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/qKmFvMoBUm\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/LeDJ9gep60"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:03.000Z",
            "id": "1215514117030596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/dzIuWHZR6C\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwlI5S\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/VJltUlvf9x"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:03.000Z",
            "id": "1215514116024160257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Perua\u00e7u\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/nfvGG0a3eU\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/OqNnSYPJhs"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:02.000Z",
            "id": "1215514115063656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Araguaia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/FW8vM3bWEk\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/4hJ1VP1x28"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:02.000Z",
            "id": "1215514114178588675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Serra do Cip\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/CjaH7HBmQ5\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/qctGJBWme2"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:02.000Z",
            "id": "1215514112853184513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de Canastra\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/mW7i1ms8So\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/47HT9bGBEF"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:02.000Z",
            "id": "1215514111880105984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional das Sempre-Vivas\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/0vuLkEMTfV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/hgRRIMStPA"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:01.000Z",
            "id": "1215514110827417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del R\u00edo Parna\u00edba\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/NcaN8Xxizp\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/tVPqRsYevO"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:01.000Z",
            "id": "1215514109871099905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Chapada Diamantina\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/FRovCModQm\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/DKjLo6VB8M"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:01.000Z",
            "id": "1215514109049024513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Sete Cidades\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/ey8zAuul8b\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/SrPHMvgpNW"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:01.000Z",
            "id": "1215514108075880450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Serra Geral\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/5y561Fg8HL\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/xCCnLPhty3"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:00.000Z",
            "id": "1215514107010527234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Iguaz\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/imXbKhjZ09\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/DYKL4fVHns"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:00.000Z",
            "id": "1215514106163273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/LNWzjMW7ku\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/ZOJetFL9D2"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:00.000Z",
            "id": "1215514105299251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/cSY1DQVQKV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/KKjIgUYPtP"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T06:02:00.000Z",
            "id": "1215514104372305920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Recortados de la Sierra\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/BFLA0h8eDP\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/yANEpcGemn"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T05:21:49.000Z",
            "id": "1215503991796305920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Superag\u00fci\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/3vHALhqOn4\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/445Sgcylv8"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T05:21:49.000Z",
            "id": "1215503990890336258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Cabo Naranja\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/z8IgO5rFgb\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/HAjGcs4Mb7"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T05:21:48.000Z",
            "id": "1215503990047289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional marino de Abrolhos\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/WscIWraToO\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/ryeLvylodC"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-10T05:21:48.000Z",
            "id": "1215503989049057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de Gandarela\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/2qZuNJm3vW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RmkLuwDjus\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/uBeI4SMscn"
        },
        {
            "author_id": "578303090",
            "created_at": "2020-01-10T05:15:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "45447020",
                        "start": 0,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215502520853942272",
            "in_reply_to_user_id": "45447020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@xicosa @leninaveira Infelizmente um inc\u00eandio entre Porteiras/Jardim trecho da Floresta Nacional do Araripe destruiu 85% dos piquizeiros. O mundo t\u00e1 pegando fogo."
        },
        {
            "author_id": "934382935368757249",
            "created_at": "2020-01-10T03:31:46.000Z",
            "id": "1215476296987398144",
            "in_reply_to_user_id": "1921493628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@solgg29 parque estadual, fica um pouco antes de chegar em setiba"
        },
        {
            "author_id": "78742033",
            "created_at": "2020-01-10T03:06:19.000Z",
            "id": "1215469893518352391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu nome \u00e9 Barbara e #EuPare\u00e7oCientista.\nEstudo Paleobotanica: o desenvolvimento dos vasos condutores de seiva em Samambaias petrificadas do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas. Essas plantinhas j\u00e1 foram enormes. Mas tamb\u00e9m sou Designer, Core\u00f3grafa e doida por s\u00e9ries rsrs https://t.co/ImWpnnGScj"
        },
        {
            "author_id": "1164927551061577729",
            "created_at": "2020-01-10T02:35:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "17025771",
                        "start": 28,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215462059904770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/EL8czoXI7l via @Parque Nacional do Pico da Neblina/AM, ser\u00e1 reaberto para o turismo em mar\u00e7o - Not\u00edcias | Afim de Viajar"
        },
        {
            "author_id": "823260535831597056",
            "created_at": "2020-01-10T02:30:44.000Z",
            "id": "1215460937920020480",
            "in_reply_to_user_id": "823260535831597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pablo_Zantos \nvdd ou consequ\u00eancia \namericanas \nparque municipal \nextra \nmaria \nbanco do brasil \nbrownie"
        },
        {
            "author_id": "214583631",
            "created_at": "2020-01-10T02:19:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.90986046,
                        -8.04339118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1215458035163897857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje mais um passeio TOP mai\u00fasculo, inenarr\u00e1vel, 3:30hs de espera para entrar na caverna, mas valeu cada segundo de espera, \u00e9 n\u00f3is filhota em Poco Azul - Parque Nacional Chapada Diamantina https://t.co/H5h3kHr9UN"
        },
        {
            "author_id": "1548751861",
            "created_at": "2020-01-10T01:47:22.000Z",
            "id": "1215450024517173248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem ja foi no parque municipal do embu parque rizzo sera q tem alguma pega\u00e7\u00e3o??"
        },
        {
            "author_id": "289443220",
            "created_at": "2020-01-10T01:19:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "994718610743545856",
                        "start": 0,
                        "username": "Rolayne_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215442898931650560",
            "in_reply_to_user_id": "994718610743545856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rolayne_ Saudades amooooor,vamos escrever nome na \u00e1rvore l\u00e1 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2190291365",
            "created_at": "2020-01-10T00:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "37983366",
                        "start": 62,
                        "username": "vemprajeri"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "253034260",
                        "start": 74,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215437281085022210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ali em Jeri atolar o carro... Kkkkk mas cheguei l\u00e1. Kkk..\n@vemprajeri\n@icmbio \n#dunasdejeri em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/GXEVPV2RJ2"
        },
        {
            "author_id": "50456603",
            "created_at": "2020-01-10T00:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "10228272",
                        "start": 109,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215433443334656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bacana. \n\nSAF\u00c1RI NA \u00c1FRICA | COMO FAZER | PARQUE NACIONAL KRUEGER | LADO R https://t.co/rQ4U38wVCv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "231881154",
            "created_at": "2020-01-10T00:36:50.000Z",
            "id": "1215432272704344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levei o Thor na pista de corrida perto do parque municipal de Barueri e ele perde a bolinha dele, coitado do vacilao"
        },
        {
            "author_id": "17373774",
            "created_at": "2020-01-10T00:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.61615065,
                        -23.45330847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1215427286968696833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/hyw1WERwOn"
        },
        {
            "author_id": "1199847810390204416",
            "created_at": "2020-01-09T23:49:52.000Z",
            "id": "1215420456070733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a- Feira , 30 de Dezembro, 1 \u00b0 dia de passeios em Campos do Jord\u00e3o. Nesse dia conseguimos fazer passeios apenas no per\u00edodo da manh\u00e3 devido a chuvas . Foi  suficiente para conhecer o Parque estadual Pico do\u2026 https://t.co/c17q7Zwiss"
        },
        {
            "author_id": "1014151040973852673",
            "created_at": "2020-01-09T23:33:16.000Z",
            "id": "1215416278359232513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida n\u00e3o \u00e9 problema, \u00e9 batalha \u00e9 desafio! \ud83d\udc4a #desafio45dias #nem\ud83e\udd8daguenta em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/vniP0ZduFl"
        },
        {
            "author_id": "437633799",
            "created_at": "2020-01-09T23:26:16.000Z",
            "id": "1215414515468328960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canastra Music Festival promete \"revolu\u00e7\u00e3o\" cultural no entorno do Parque Nacional https://t.co/KCzP6aUpFe"
        },
        {
            "author_id": "437633799",
            "created_at": "2020-01-09T23:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "437633799",
                        "start": 111,
                        "username": "ernanibaraldi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215411672640303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canastra Music Festival promete \u201crevolu\u00e7\u00e3o\u201d cultural no entorno do Parque Nacional https://t.co/KCzP6aUpFe via @ernanibaraldi"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2020-01-09T23:14:49.000Z",
            "id": "1215411632546992129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional Thingvellir, na Isl\u00e2ndia, abriga o lago Thingvallavatn, no qual \u00e9 poss\u00edvel mergulhar entre duas placas tect\u00f4nicas! Uma experi\u00eancia \u00fanica, que voc\u00ea pode viver no nosso lugar da semana! \ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\n#destinos #viagens https://t.co/tJDrcFJ13R"
        },
        {
            "author_id": "732733839857045504",
            "created_at": "2020-01-09T23:11:08.000Z",
            "id": "1215410709263278082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Monte Taranaki na ilha do Norte da Nova Zel\u00e2ndia tem mais de 2500 metros de altura, com um raio de 10km de florestas preservadas pelo Parque Nacional de Egmont. https://t.co/TUqy7CCGGX"
        },
        {
            "author_id": "3551008979",
            "created_at": "2020-01-09T22:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "956377139154169856",
                        "start": 0,
                        "username": "frederico_jbm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215400102996664331",
            "in_reply_to_user_id": "3551008979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frederico_jbm \nHahaiiiiiiii vocals\nLuz\nDan\u00e7a\nDeboche\nEstudos\nMacho \nParque municipal\nBaile do fera\nJo\u00e3o Gaga\nJo\u00e3o Pedro\nGabriel"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2020-01-09T22:25:21.000Z",
            "id": "1215399184674820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina ser\u00e1 reaberto para o turismo https://t.co/ysB0blbppj"
        },
        {
            "author_id": "2307713095",
            "created_at": "2020-01-09T22:23:24.000Z",
            "id": "1215398696294273026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Nova Igua\u00e7u \u00e9 muito foda, s\u00f3 cachoeira linda, maior paz"
        },
        {
            "author_id": "238976808",
            "created_at": "2020-01-09T22:23:13.000Z",
            "id": "1215398648156250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em discuss\u00e3o https://t.co/REGeILFKor"
        },
        {
            "author_id": "1176888512819449857",
            "created_at": "2020-01-09T22:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3597865036",
                        "start": 0,
                        "username": "Mcrickoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215397499785097216",
            "in_reply_to_user_id": "3597865036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Mcrickoficial Lembro do MC Rick em um encontro que teve no Parque Municipal, muito tempo atr\u00e1s kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1192123679683026949",
            "created_at": "2020-01-09T22:13:40.000Z",
            "id": "1215396246707490822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem resiste a uma fachada dessas?! \n\u2800\nUma das principais bases para visitar a Chapada Diamantina, Len\u00e7\u00f3is \u00e9 uma antiga cidade de extra\u00e7\u00e3o de diamantes na Bahia.\n\u2800\nA cidade \u00e9 rodeada pelo Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/3NAadQ9p3F"
        },
        {
            "author_id": "1214509042732810245",
            "created_at": "2020-01-09T21:56:22.000Z",
            "id": "1215391893187510272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia top \ud83c\udf43\ud83c\udf43 em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/GTEWOrlAYp"
        },
        {
            "author_id": "51727542",
            "created_at": "2020-01-09T21:51:09.000Z",
            "id": "1215390580534128642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa #vistachinesa #rj #rio2020 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/lkS2TowWy1"
        },
        {
            "author_id": "402211643",
            "created_at": "2020-01-09T21:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "402211643",
                        "start": 190,
                        "username": "sandrakieferof"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215390189071130625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe de perto o belo trabalho de brigadistas da Brigada 1 (B1), que atuam no Parque Estadual da Serra do Rola-mo\u00e7a, em BH (MG). Exclusivo do seu canal do YouTube, Ch\u00e1 Com Leveza.\n.\n.\n.\n@sandrakieferof\u2026 https://t.co/oHla23DC5a"
        },
        {
            "author_id": "2177076919",
            "created_at": "2020-01-09T21:45:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "932408972560044032",
                        "start": 0,
                        "username": "immatrl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215389228676386816",
            "in_reply_to_user_id": "932408972560044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@immatrl amiga, tem uns terrenos baldios, beco do f\u00f3rum, banco de pedra, parque municipal, v\u00e1rios lugares super ??"
        },
        {
            "author_id": "1200820765836369921",
            "created_at": "2020-01-09T21:29:15.000Z",
            "id": "1215385067293478936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caiu um tanto de \u00e1rvore no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1608073146",
            "created_at": "2020-01-09T21:24:01.000Z",
            "id": "1215383749489299475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada e Passeio ao Morro de Guaratiba em Barra de Guaratiba, \nA Pedra do Tel\u00e9grafo est\u00e1 localizada na Zona Oeste da cidade do Rio de Janeiro, na Parque Estadual da Pedra Branca, no setor Praias... https://t.co/A7gRXmiVtZ"
        },
        {
            "author_id": "758839725574598656",
            "created_at": "2020-01-09T21:23:54.000Z",
            "id": "1215383723094544401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#EuParecoCientista \nSou graduanda de biologia e fa\u00e7o inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, minha linha de pesquisa \u00e9 voltada p descri\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies da ordem Orthoptera al\u00e9m de compreender a ecologia de grilos do Parque Nacional do Igua\u00e7u\ud83d\udc9a\nOBS: sem o fomento tais pesquisas n poderiam ser feitas https://t.co/PNFz873Nn0"
        },
        {
            "author_id": "53472500",
            "created_at": "2020-01-09T21:20:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1215382822430674951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza deslumbrante! Cachoeira V\u00e9u de Noiva, Parque Nacional de Itatiaia, RJ https://t.co/wpyAzyQIgM"
        },
        {
            "author_id": "51727542",
            "created_at": "2020-01-09T21:18:53.000Z",
            "id": "1215382458566234112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa! #vistachinesa #rj #rio2020 #ferias em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/F5qhPqq3qi"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2020-01-09T20:55:30.000Z",
            "id": "1215376575572717568",
            "in_reply_to_user_id": "1133138439115812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\n\u2022    08h30 - Alongamento e Pr\u00e1tica de Yoga - Mar\u00ed Romanholi \n\u2022    09h00 - Parab\u00e9ns para o PNCV\n\u2022    09h30 - Passeio guiado (30 pessoas)"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2020-01-09T20:55:10.000Z",
            "id": "1215376489019052036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 11 de Janeiro, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros completa 59 anos! E para celebrar, teremos diversas atividades para os visitantes que comparecerem tanto na entrada do Parque como tamb\u00e9m na Casa de Cultura Cavaleiro de Jorge. D\u00e1 uma olhada na programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/wyoxKQYQGe"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2020-01-09T20:50:13.000Z",
            "id": "1215375243440787467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Durante temporal, mulher \u00e9 atingida por galhos de \u00e1rvore dentro do Parque Municipal, em BH https://t.co/alQnUik3R0"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-09T20:17:29.000Z",
            "id": "1215367007442522112",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Pra\u00e7a Vsc. Cunha Bueno - Morumbi\n2) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n3) Rio Emb\u00fa Mirim\n4) Pra\u00e7a Jo\u00e3o \u00c1lvares Fagundes - Socorro\n5) Pra\u00e7a Nicolau Aranha Pacheco - Socorro https://t.co/qMur0dnJKK"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-09T19:35:06.000Z",
            "id": "1215356340341825537",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Rio Emb\u00fa Mirim\n3) Avenida Vereador Almiro Dias de Oliveira - Campo da Venda\n4) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela https://t.co/tVxgWtKITk"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2020-01-09T19:26:48.000Z",
            "id": "1215354253964910597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Seu Zezinho, \u00e9 agente de apoio do maior parque municipal de S\u00e3o Paulo, o Anhanguera. Ele se dedica h\u00e1 mais de 25 anos ao parque. Veja no v\u00eddeo mais detalhes e programe a sua visita.\nhttps://t.co/PTenP0F8wP"
        },
        {
            "author_id": "1853176507",
            "created_at": "2020-01-09T19:24:51.000Z",
            "id": "1215353761486573570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua de Campari em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/oNP0HwBrzW"
        },
        {
            "author_id": "633439903",
            "created_at": "2020-01-09T19:16:56.000Z",
            "id": "1215351769225728007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em discuss\u00e3o\n\n09 Janeiro 2020 15:39:56\n\nF\u00f3rum Parlamentar Catarinense\n\nA deputada federal Carmen Zanotto (Cidadania) representando o F\u00f3rum Parlamentar Catarinense,\u2026 https://t.co/O2hbJ7JxwJ"
        },
        {
            "author_id": "1098942999667658753",
            "created_at": "2020-01-09T18:54:15.000Z",
            "id": "1215346059616178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em discuss\u00e3o https://t.co/3SST2YCepg"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2020-01-09T18:50:54.000Z",
            "id": "1215345218448326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Amaz\u00f4nia 2019 * | A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro est\u00e1 localizada no baixo rio Negro, no Amazonas, foi criada em dezembro de 2008. No local residem 19 comunidades, distribu\u00eddas em numa \u00e1rea de\u2026 https://t.co/yRgnujevPl"
        },
        {
            "author_id": "552027970",
            "created_at": "2020-01-09T18:43:31.000Z",
            "id": "1215343360124366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda esse Parque Estadual do Turvo"
        },
        {
            "author_id": "1017402103789047809",
            "created_at": "2020-01-09T18:34:01.000Z",
            "id": "1215340969371078657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - habitada por le\u00f5es marinhos, coalas e p\u00e1ssaros - teve 155 mil hectares atingidos; veja imagens da Nasa https://t.co/nYfJEGG2Tz"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-01-09T18:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "80937256",
                        "start": 27,
                        "username": "Terra"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "39423297",
                        "start": 34,
                        "username": "BandNewsFMCtba"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "80894808",
                        "start": 50,
                        "username": "nanduti"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "803219105016872960",
                        "start": 59,
                        "username": "brasilturisBJ"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "73550153",
                        "start": 95,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "836730134",
                        "start": 149,
                        "username": "portalfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215336860446347264",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional @RedeGlobo @Terra @BandNewsFMCtba @nanduti @brasilturisBJ Os apaixonados pelas @CataratasBrasil cresce a cada ano! \u2764\ufe0f\n\nSaiba mais no @PortalFoz. \ud83e\udd29\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes: https://t.co/XPNPY55CbU"
        },
        {
            "author_id": "162833542",
            "created_at": "2020-01-09T17:45:01.000Z",
            "id": "1215328638884831236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa Cachoeira da Fuma\u00e7a \u00e9 linda. Fico pensando: Deus fez tanta coisa linda pra n\u00f3s n\u00e9. Ele \u00e9 maravilhoso! em Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a https://t.co/oKCKh5xFjT"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2020-01-09T17:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "168917668",
                        "start": 195,
                        "username": "CorreiodeSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215322600123129858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas \u00e1reas particulares poder\u00e3o ser retiradas do entorno do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na serra catarinense, refazendo-se o tra\u00e7ado da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/V3vvwYGqFY via @CorreiodeSC"
        },
        {
            "author_id": "1853176507",
            "created_at": "2020-01-09T17:09:31.000Z",
            "id": "1215319702228086786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do topo \ud83c\udfd4 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/a9ivZoMGt4"
        },
        {
            "author_id": "725129110352220160",
            "created_at": "2020-01-09T17:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2334813646",
                        "start": 0,
                        "username": "andrnicolini00"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215319616169431040",
            "in_reply_to_user_id": "2334813646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrnicolini00 combinado,hj no parque municipal 16:00."
        },
        {
            "author_id": "1853176507",
            "created_at": "2020-01-09T17:07:00.000Z",
            "id": "1215319068909166593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd7\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/oTVHgEHm07"
        },
        {
            "author_id": "582952194",
            "created_at": "2020-01-09T16:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93466145,
                        -19.92380512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1215316600657760257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago do Parque Renn\u00e9 Giannetti, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brasil.\n\n#lago #parque #bh #belohorizonte #minasgerais\ud83d\udd3a #f\u00e9rias #viagem #trip #natureza #nature em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/9DLmtW2hcM"
        },
        {
            "author_id": "1121699330",
            "created_at": "2020-01-09T16:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "5480072",
                        "start": 88,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215316263381147648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em discuss\u00e3o https://t.co/8akbNbs2Jv via @Portal NotiSerra SC"
        },
        {
            "author_id": "1093629638377639936",
            "created_at": "2020-01-09T16:52:55.000Z",
            "id": "1215315526999736321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de ir pro parque municipal cvs sobre Jesus c algu\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-01-09T16:51:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "540702387",
                        "start": 87,
                        "username": "Vegazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215315221364998145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o de Ref\u00fagio da Vida Silvestre na Bahia https://t.co/EKyKNZ2cEx via @Vegazeta"
        },
        {
            "author_id": "539981139",
            "created_at": "2020-01-09T16:27:58.000Z",
            "id": "1215309247275327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/ckLJ9WFyzj"
        },
        {
            "author_id": "1073930206396727296",
            "created_at": "2020-01-09T15:43:08.000Z",
            "id": "1215297964870119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu conheci a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e s\u00f3 quero deixar esse video do meu irm\u00e3o.\nPreservem nossas nascentes. https://t.co/gbsMrZ22gw"
        },
        {
            "author_id": "2267662801",
            "created_at": "2020-01-09T15:02:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.1548253,
                        9.4102658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1215287793024368646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \u00a1Pura vida, viva Costa Rica! \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #costarica #centralamerica #puravida #purelife #manuelantonionationalpark #nature #monkey #grasshopper #iguana #hopedforaslothsighting @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/8jJR1NkU8v"
        },
        {
            "author_id": "1157118436939616256",
            "created_at": "2020-01-09T15:00:18.000Z",
            "id": "1215287186024693765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 190,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "No caminho da viagem passamos pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, meu maior sonho \u00e9 visitar esse parque! Ele \u00e9 incrivelmente lindo e encontro milhares de insetos s\u00f3 pelas rodovias, tamb\u00e9m foi l\u00e1 que filmaram a primeira on\u00e7a-parda com leucismo no mundo. https://t.co/9yMNzvAR2k"
        },
        {
            "author_id": "201549387",
            "created_at": "2020-01-09T14:55:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.55078599,
                        -22.40636255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1215286090489323520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o importa onde parou, mas o que \u00e9 capaz de fazer daqui pra frente. Continue a jornada..\u201d #tbt em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/RNUpYukEl8"
        },
        {
            "author_id": "1554454225",
            "created_at": "2020-01-09T14:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "231214354",
                        "start": 0,
                        "username": "NunoAlvim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215285895588458502",
            "in_reply_to_user_id": "231214354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NunoAlvim Quero ver buscar inpira\u00e7ao dando um rol\u00ea no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2520092595",
            "created_at": "2020-01-09T14:08:35.000Z",
            "id": "1215274169023320065",
            "in_reply_to_user_id": "1118275910086557696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Na_Julia_ A\u00ed eu j\u00e1 n sei, mas \u00e9 bem tranquilo, s\u00e3o tr\u00eas ou quatro grafites principais q v\u00e3o te levar pra liba, pro viaduto/parque municipal, pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o e pra perto do mercado central"
        },
        {
            "author_id": "31949312",
            "created_at": "2020-01-09T14:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.09015,
                        -10.27033056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c99fffd9cfb633a"
            },
            "id": "1215272957968150528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria um caju\u00ed \n#tbt #jalapao #tocantins #fruta #cajui #cerrado #nature #porai #saude em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/uZpyuLhHPE"
        },
        {
            "author_id": "498833712",
            "created_at": "2020-01-09T13:59:10.000Z",
            "id": "1215271801699303426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/sfxmpeLFWI"
        },
        {
            "author_id": "356405976",
            "created_at": "2020-01-09T13:55:47.000Z",
            "id": "1215270949286752256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEMA, Parque Estadual de Monte Alegre, vale a pena conhecer... SHOW.. \u2014 se sentindo maravilhado em Pema - Parque Estadual De Monte Alegre https://t.co/W6i7nYnL2n"
        },
        {
            "author_id": "150004483",
            "created_at": "2020-01-09T13:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "58644236",
                        "start": 0,
                        "username": "rntdlsss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215265105786626049",
            "in_reply_to_user_id": "58644236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rntdlsss Meu sonho \u00e9 ser desses aposentados que tem um trailer e ficam s\u00f3 viajando de um parque nacional a outro"
        },
        {
            "author_id": "117171536",
            "created_at": "2020-01-09T13:28:23.000Z",
            "id": "1215264051896487936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos! O flagra de hoje vem direto do charmoso Parque Municipal Dom Jos\u00e9, em Barueri \ud83e\udda2 \ud83e\udda2 \ud83e\udda2 ( ferfigfelix \ud83d\udcf7 ). Lembre-se: \u00a0\u201cA pessoa comum \u00e9 exigente com os outros. A pessoa superior \u00e9 exigente consigo\u2026 https://t.co/6yE0XGaX11"
        },
        {
            "author_id": "88057371",
            "created_at": "2020-01-09T13:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1215263654892929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o com meus parceiros de trabalho. lindoilsonsud paidamariamorena bruno_scarso Papito4k#\u20acresidente #dreadlock em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6hHqDJQV8I"
        },
        {
            "author_id": "898449291026497536",
            "created_at": "2020-01-09T13:18:52.000Z",
            "id": "1215261657368317952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos celebrar ao amor .. \nPorque com esse casal maravilhoso e apaixonados s\u00f3  pode celebrar .. s2 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/mWdW6UTfB4"
        },
        {
            "author_id": "397987202",
            "created_at": "2020-01-09T13:03:24.000Z",
            "id": "1215257766866161665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea atingida por inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe pode levar at\u00e9 30 anos para ser recuperada https://t.co/m2Qh9C7xVF #blogcariri https://t.co/PQ9cHnpivg"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-09T12:58:52.000Z",
            "id": "1215256625054916610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Can\u00e1rio-da-terra\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/KUp8k9dTVm"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-01-09T12:40:12.000Z",
            "id": "1215251925651873793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "https://t.co/O0Xh4Wgnxa - Arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz, joia da coroa do litoral brasileiro. Transformadas em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, as maiores amea\u00e7as atualmente s\u00e3o a pesca irregular e a minera\u00e7\u00e3o submarina https://t.co/o66PpHICeC"
        },
        {
            "author_id": "1853176507",
            "created_at": "2020-01-09T12:37:02.000Z",
            "id": "1215251129816141825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu...\ud83d\ude4f\ud83c\udffd em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/lkwPfkiMFE"
        },
        {
            "author_id": "108954711",
            "created_at": "2020-01-09T12:35:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1215250861598760962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b @ Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/8bicbGpvey"
        },
        {
            "author_id": "1633338246",
            "created_at": "2020-01-09T12:33:21.000Z",
            "id": "1215250202338234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de visitantes no Parque Nacional de Noronha tem aumento de 15,2%\nhttps://t.co/RvXAwY8XuC\n\n#NoArNaCBN https://t.co/ztLAPzmQyk"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2020-01-09T12:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "1017402103789047809",
                        "start": 137,
                        "username": "vidonfilipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215250176148942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - habitada por le\u00f5es marinhos, coalas e p\u00e1ssaros - teve 155 mil hectares atingidos; veja imagens da Nasa\n\nPor @vidonfilipe \n\nhttps://t.co/G2v6C4fDGV"
        },
        {
            "author_id": "3044797474",
            "created_at": "2020-01-09T12:15:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "924032968066289664",
                        "start": 0,
                        "username": "SousaElias40"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215245753003716609",
            "in_reply_to_user_id": "924032968066289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SousaElias40 P\u00e9 de Jaca. Em BH, no Parque Municipal, tem umas \u00e1rvores antigas e bem frondosas, e que em determinada \u00e9poca do ano, ficam cheias dessa fruta gigantesca. J\u00e1 o gosto, n\u00e3o me agrada."
        },
        {
            "author_id": "76039110",
            "created_at": "2020-01-09T12:01:02.000Z",
            "id": "1215242069918322693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Localizado no Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta, o Viveiro da Mata Atl\u00e2ntica j\u00e1 distribuiu \u00e0 popula\u00e7\u00e3o mais de 7 mil mudas no per\u00edodo de janeiro de 2017 a maio de 2019. Esse servi\u00e7o p\u00fablico \u00e9 mais uma a\u00e7\u00e3o feita em BC que prioriza o meio ambiente. https://t.co/cnZZokXFuB"
        },
        {
            "author_id": "1171546560406216704",
            "created_at": "2020-01-09T11:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "869977186723299330",
                        "start": 0,
                        "username": "brizzila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215236832444801024",
            "in_reply_to_user_id": "1171546560406216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brizzila o dia que fomos no parque municipal sdds"
        },
        {
            "author_id": "1195002672715378688",
            "created_at": "2020-01-09T11:34:57.000Z",
            "id": "1215235507623464960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Tbt de hj que bate \u00e0quela saudade imensa inclusive do banho beirando os 5\u00b0 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\nVale dia Deuses \u2764\ufe0f\u26f0\ufe0f em Vale dos deuses - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/ObLQ1mNcxo"
        },
        {
            "author_id": "36394959",
            "created_at": "2020-01-09T11:12:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "34148922",
                        "start": 0,
                        "username": "adlorien"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "15771538",
                        "start": 10,
                        "username": "taicanb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215229784642293761",
            "in_reply_to_user_id": "34148922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adlorien @taicanb Parque Nacional de Yellowstone em festa!"
        },
        {
            "author_id": "69893691",
            "created_at": "2020-01-09T10:38:36.000Z",
            "id": "1215221327587659776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um terremoto de magnitude 5,8 na escala Richter destruiu o monumento natural (melhor do que falar ponto tur\u00edstico \u2639\ufe0f)  de Punta Ventana em Porto Rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 \ud83d\ude31\ud83d\ude25\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gilmarzinhoexplica \n#falaquemsabe\u2026 https://t.co/JEW54i861e"
        },
        {
            "author_id": "163054815",
            "created_at": "2020-01-09T10:22:47.000Z",
            "id": "1215217346211729413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PartiuVer\u00e3oMG\nUm para\u00edso na Zona da Mata \u00e9 o Parque Estadual da Serra do Brigadeiro e suas cachoeiras no entorno. Essa fica no munic\u00edpio de Fervedouro. https://t.co/YdffgpSszS"
        },
        {
            "author_id": "1129885538176163841",
            "created_at": "2020-01-09T10:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215215829396094982",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Al\u00f4 MMA! Ajuda a\u00ed a resolver uma quest\u00e3o super dif\u00edcil para os moradores de Redinha Nova, em Extremoz/RN. Moramos em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a APAJ - Decreto Estadual 19.139/206. O bairro est\u00e1 esquecido por parte dos governos estadual e municipal.  ... segue"
        },
        {
            "author_id": "185350414",
            "created_at": "2020-01-09T08:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "22948591",
                        "start": 4,
                        "username": "AO_Online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215184019526234113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @AO_Online: Governo dos A\u00e7ores diz que obra na Lagoa do Fogo respeita \"\u00e1rea protegida\" https://t.co/2T1QvF1TuC"
        },
        {
            "author_id": "1209345618612756481",
            "created_at": "2020-01-09T05:56:38.000Z",
            "id": "1215150365408186368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maravilhas do Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique \ud83d\ude18\u2764\ud83d\udc4c\ud83c\udffd https://t.co/cohBbSFs6i"
        },
        {
            "author_id": "3346281765",
            "created_at": "2020-01-09T05:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215144304878014464",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf ministro e o trecho da BR 101 entre Campos e a ponte Rio - Niter\u00f3i, falta o peda\u00e7o que Corta a reserva biol\u00f3gica da Uni\u00e3o para duplicar, tem not\u00edcias?"
        },
        {
            "author_id": "995585868",
            "created_at": "2020-01-09T04:31:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "748311194994417664",
                        "start": 0,
                        "username": "mariaeduardxz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215128998319214592",
            "in_reply_to_user_id": "748311194994417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariaeduardxz Parque estadual Em Guarapari mo"
        },
        {
            "author_id": "1003466225903718401",
            "created_at": "2020-01-09T02:04:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "922461192966365184",
                        "start": 0,
                        "username": "MarthaSeillier"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 16,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1623608509",
                        "start": 33,
                        "username": "casacivilbr"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "193003734",
                        "start": 46,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215091855903338496",
            "in_reply_to_user_id": "922461192966365184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarthaSeillier @ppinvestimentos @casacivilbr @mmeioambiente Parque Nacional do Capara\u00f3 est\u00e1 nos planos?"
        },
        {
            "author_id": "717300444352135168",
            "created_at": "2020-01-09T01:06:06.000Z",
            "id": "1215077252439977986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafos do twitter: \nQual lugar bem natureza vcs recomendam para fotografar? Sem ser tipo, parque Municipal e mamgabeiras"
        },
        {
            "author_id": "941852356098101248",
            "created_at": "2020-01-09T01:05:29.000Z",
            "id": "1215077097317621761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajemos, no para escapar de la vida, sino para que la vida no se nos escape \ud83c\udf1e\ud83c\udfde en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/Yu4Hz5eK30"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2020-01-08T23:41:30.000Z",
            "id": "1215055959849988097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAVE THE DATE:\n21/06/2020\nTorres de Bonsucesso .\n Teres\u00f3polis-RJ, tem passagens surpreendentes uma delas \u00e9 Trilha das Torres de Bonsucesso. Localizada na regi\u00e3o do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (PETP), Composta por\u2026 https://t.co/iXlBvwSdmj"
        },
        {
            "author_id": "86387308",
            "created_at": "2020-01-08T23:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1215051890066673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/N8UNqWspMy"
        },
        {
            "author_id": "14298702",
            "created_at": "2020-01-08T22:35:44.000Z",
            "id": "1215039408681967618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caras, tem um parque estadual em S\u00e3o Paulo, o Vassununga, cujas trilhas est\u00e3o fechadas, sem previs\u00e3o de reabrirem, por causa dos javaporcos!"
        },
        {
            "author_id": "27048828",
            "created_at": "2020-01-08T22:29:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "54627948",
                        "start": 83,
                        "username": "portalengeplus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215037937466912774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Crici\u00fama inovando com trave com goleiro. https://t.co/47aVGLp4wg via @portalengeplus"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2020-01-08T21:48:20.000Z",
            "id": "1215027482006560769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o tipo de explica\u00e7\u00e3o que se d\u00e1 prum treco desse... https://t.co/50tILFXWPc"
        },
        {
            "author_id": "576827382",
            "created_at": "2020-01-08T21:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.70780925,
                        -22.74460643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "596a82c8c53236bd"
            },
            "id": "1215027347910316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dieta sim, comida ruim n\u00e3o! Seguimos tentando! Essa del\u00edcia \u00e9 um #bolo de banana com aveia sem trigo feito pelo meu amor! #surpreendente #alimentacaosaudavel em Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier - Flona - Serop\u00e9dica https://t.co/kJsBrzTvLv"
        },
        {
            "author_id": "229920799",
            "created_at": "2020-01-08T21:38:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55,
                        -34.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "1215024961921978370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o uruguaio                                #verao #uruguay #santateresa #verde #carro\u00e7a #chariot #summer #nature #postalesdeluruguay #nikon #nikonphotography em Parque nacional de Santa Teresa https://t.co/YEz7YtBMXS"
        },
        {
            "author_id": "867738595876106240",
            "created_at": "2020-01-08T21:35:27.000Z",
            "id": "1215024240132546560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do Figo: prefeitura prepara o Parque Municipal #valinhos #pedefigo #festadofigo https://t.co/VvA7GvWLX2"
        },
        {
            "author_id": "932795304377769985",
            "created_at": "2020-01-08T21:33:37.000Z",
            "id": "1215023779069546498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Montanha Tianmen, que significa a Montanha do Port\u00e3o do C\u00e9u, \u00e9 uma montanha localizada no Parque Nacional da Montanha Tianmen, Zhangjiajie, na parte noroeste da Prov\u00edncia de Hunan, na China.\u00a0\n#tianmenmountain\u2026 https://t.co/VI6Z8woV24"
        },
        {
            "author_id": "67750837",
            "created_at": "2020-01-08T21:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99466,
                        -29.13417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1215022305748955137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Parque nacional da serra geral em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/8xGN10hJ8T"
        },
        {
            "author_id": "1156088522",
            "created_at": "2020-01-08T21:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1128320126867189760",
                        "start": 0,
                        "username": "elooymartinez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215018001713520640",
            "in_reply_to_user_id": "1128320126867189760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elooymartinez 19:30 parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "4361343736",
            "created_at": "2020-01-08T21:05:20.000Z",
            "id": "1215016662354812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje passei o dia em um dos meus lugares preferidos no Brasil, O Parque Nacional de Itatiaia. Coloca na sua lista de lugares a conhecer, especialmente se voc\u00ea tamb\u00e9m ama muito verde, p\u00e1ssaros, cachoeiras, borboletas e at\u00e9 esquilos (sim)."
        },
        {
            "author_id": "1171489339089383425",
            "created_at": "2020-01-08T21:01:06.000Z",
            "id": "1215015593612627970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foram mais de 2 MILH\u00d5ES de visitantes! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Al\u00e9m de brasileiros, turistas de mais de 177 pa\u00edses passaram pelo  Parque Nacional do Igua\u00e7u.  \ud83d\ude0e E voc\u00ea, j\u00e1 conhece as Cataratas?\n\nhttps://t.co/229mXF6FUG"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2020-01-08T20:41:56.000Z",
            "id": "1215010773552050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que h\u00e1 de mais lindo sobre o P\u00d4R DO SOL \u00e9 poder CRER que ele RESSURGIR\u00c1 amanh\u00e3, pela Gra\u00e7a do bom Deus. \ud83d\ude01\ud83d\udd96\ud83d\udc99 em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/Dp08xF9aXI"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2020-01-08T20:32:26.000Z",
            "id": "1215008382865641472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Amaz\u00f4nia 2019 * |\u00a0Os barcos s\u00e3o os principais meios de transporte\u00a0da Floresta Amaz\u00f4nica, gra\u00e7as a imensa quantidade de rios da regi\u00e3o.\n.\n\ud83d\udccdReserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Rio Negro - Amazonas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\nFoto:\u2026 https://t.co/had8a1YVMF"
        },
        {
            "author_id": "27110008",
            "created_at": "2020-01-08T20:25:32.000Z",
            "id": "1215006644419137536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque foi inaugurado na segunda-feira. Tipo... https://t.co/160ZL0e9Kw"
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2020-01-08T20:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "54627948",
                        "start": 122,
                        "username": "portalengeplus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1215005510950412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura se manifesta sobre pilar dentro de trave no Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/v7zvCZgi3E via @portalengeplus"
        },
        {
            "author_id": "306791862",
            "created_at": "2020-01-08T20:00:30.000Z",
            "id": "1215000345081868288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tente mover o mundo \u2013 o primeiro passo ser\u00e1 mover a si mesmo.\nPlat\u00e3o em Parque Estadual De Serra Nova https://t.co/MmPJZanrK5"
        },
        {
            "author_id": "98670864",
            "created_at": "2020-01-08T19:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214996206918815749",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Mas n\u00e3o venha tentar fraudar novamente o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. SEU FELADAPUTA"
        },
        {
            "author_id": "3065747944",
            "created_at": "2020-01-08T19:37:23.000Z",
            "id": "1214994526051487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Blanco Parque Nacional- Costa Rica- Mal Pais, Santa Taresa and Montezuma https://t.co/P3xTMu3P05 #Photos #photography https://t.co/gLpoRV6HWO https://t.co/qimmJbrZfk"
        },
        {
            "author_id": "1151976490063597568",
            "created_at": "2020-01-08T19:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "34243869",
                        "start": 0,
                        "username": "rogeriojuba"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 13,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214989041038430214",
            "in_reply_to_user_id": "34243869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rogeriojuba @fiscaldoibama Para os grileiros destru\u00edrem tudo, a ind\u00fastria do petr\u00f3leo e a minera\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m. Fiz pesquisa em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e esse cen\u00e1rio ideal n\u00e3o condiz com a realidade. O certo( n\u00e3o ideal) \u00e9 expulsamos os negacionistas do poder."
        },
        {
            "author_id": "10108592",
            "created_at": "2020-01-08T18:54:23.000Z",
            "id": "1214983706336800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse dia foi louco! J\u00e1 estou pensando em projetos para levar os alunos a conhecer esse local em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/Z7mbWfOWHs"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-01-08T18:44:53.000Z",
            "id": "1214981314945966080",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[15:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n12) Shopping Jardim Sul - Vila Andrade\n13) Jardim Mirante\n14) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n15) Avenida Carlos Caldeira Filho - Cap\u00e3o Redondo\n16) Parque Santo Dias - Cap\u00e3o Redondo"
        },
        {
            "author_id": "939291329384861696",
            "created_at": "2020-01-08T18:35:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1085621094277677059",
                        "start": 0,
                        "username": "laumchh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214978976264982529",
            "in_reply_to_user_id": "1085621094277677059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laumchh Cachoeira da barreira tem sirene quando desce a cabe\u00e7a d'\u00e1gua... No parque nacional os guardas avisam"
        },
        {
            "author_id": "25531302",
            "created_at": "2020-01-08T18:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -97.68683056,
                        15.96710278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f1a3c3c70dcc8125"
            },
            "id": "1214978045863436290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde queria \ud83c\udf1f! em Parque nacional Lagunas de Chacahua https://t.co/YDt8cmcLk5"
        },
        {
            "author_id": "28985564",
            "created_at": "2020-01-08T18:30:05.000Z",
            "id": "1214977592182394882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 cidades (\u00e9 o nome do parque nacional) https://t.co/F2S009LIvB"
        },
        {
            "author_id": "712768584758505473",
            "created_at": "2020-01-08T18:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "111045942",
                        "start": 12,
                        "username": "Alceu_Moreira"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "57648137",
                        "start": 27,
                        "username": "SenadorHeinze"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "92739280",
                        "start": 42,
                        "username": "LucasRedecker"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "23239275",
                        "start": 57,
                        "username": "pedrowestphalen"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "43041690",
                        "start": 74,
                        "username": "onyxlorenzoni"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "128372940",
                        "start": 89,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "21069302",
                        "start": 104,
                        "username": "marcelvanhattem"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "54678650",
                        "start": 121,
                        "username": "jeronimogoergen"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1546427636",
                        "start": 138,
                        "username": "carlosgomesdep"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "2767167039",
                        "start": 154,
                        "username": "DepSanderson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214973858857521154",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @Alceu_Moreira @SenadorHeinze @LucasRedecker @pedrowestphalen @onyxlorenzoni @jairbolsonaro @marcelvanhattem @jeronimogoergen @carlosgomesdep @DepSanderson Parque Nacional do Itatiaia, precisa de investimentos, se tiver explora\u00e7\u00e3o justa do neg\u00f3cio, vai encher de turistas! E acreditem, \u00e9 lindo o local, mesmo sem grande infraestrutura."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-01-08T18:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "48895249",
                        "start": 0,
                        "username": "portalpanrotas"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "48780293",
                        "start": 16,
                        "username": "radioculturafoz"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "18938394",
                        "start": 33,
                        "username": "catracalivre"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1732012424",
                        "start": 47,
                        "username": "Sopa_Cultural"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2709871813",
                        "start": 62,
                        "username": "paranaportal"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "73550153",
                        "start": 112,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214971557921071106",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalpanrotas @radioculturafoz @catracalivre @Sopa_Cultural @paranaportal Quanto mais tempo melhor, curtir as @CataratasBrasil por horas! \ud83e\udd29\n\nSaiba mais na #IguassuNewsTur. \ud83d\udc9a\n\nIguassu News Tur - Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o na alta temporada https://t.co/CWibEyJv7u"
        },
        {
            "author_id": "1182315434407845888",
            "created_at": "2020-01-08T17:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "111045942",
                        "start": 12,
                        "username": "Alceu_Moreira"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "57648137",
                        "start": 27,
                        "username": "SenadorHeinze"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "92739280",
                        "start": 42,
                        "username": "LucasRedecker"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "23239275",
                        "start": 57,
                        "username": "pedrowestphalen"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "43041690",
                        "start": 74,
                        "username": "onyxlorenzoni"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "128372940",
                        "start": 89,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "21069302",
                        "start": 104,
                        "username": "marcelvanhattem"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "54678650",
                        "start": 121,
                        "username": "jeronimogoergen"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1546427636",
                        "start": 138,
                        "username": "carlosgomesdep"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "2767167039",
                        "start": 154,
                        "username": "DepSanderson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214967526062526466",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @Alceu_Moreira @SenadorHeinze @LucasRedecker @pedrowestphalen @onyxlorenzoni @jairbolsonaro @marcelvanhattem @jeronimogoergen @carlosgomesdep @DepSanderson Aproveitando pra pedir pelo Parque Nacional de Ubajara (Cear\u00e1)."
        },
        {
            "author_id": "3225903749",
            "created_at": "2020-01-08T17:29:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1682021450",
                        "start": 0,
                        "username": "DelCantone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214962464477122561",
            "in_reply_to_user_id": "1682021450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelCantone kkkkkkkkkkkkkkkkkkk se toda vez que eu fui amea\u00e7ado de processo eu fosse realmente processado eu tava morando no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "41601050",
            "created_at": "2020-01-08T17:29:21.000Z",
            "id": "1214962307773739010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal quinta do P\u00eago Longo https://t.co/E6jh5fu5nM"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-01-08T17:23:19.000Z",
            "id": "1214960786621239302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 81 anos como refer\u00eancia em conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/GbN3XtMS3E"
        },
        {
            "author_id": "22948591",
            "created_at": "2020-01-08T17:23:02.000Z",
            "id": "1214960718241353729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo dos A\u00e7ores diz que obra na Lagoa do Fogo respeita \"\u00e1rea protegida\" https://t.co/xiRxWR40gv"
        },
        {
            "author_id": "990945502198890496",
            "created_at": "2020-01-08T17:20:20.000Z",
            "id": "1214960038386786307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Derrubadas: Parque Estadual do Turvo registrou recorde de p\u00fablico visitante no \u00faltimo final de semana https://t.co/o5tZGKYGBY"
        },
        {
            "author_id": "897151227976396800",
            "created_at": "2020-01-08T17:09:15.000Z",
            "id": "1214957248297889794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade q eu to meu pai. Uma colega minha gravou uma on\u00e7a-parda (puma concolor) na floresta nacional de Bras\u00edlia. Toda linda desfilando, ainda olha pra c\u00e2mera \u2764\u2764\u2764\u2764 hahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "374067422",
            "created_at": "2020-01-08T16:55:30.000Z",
            "id": "1214953789846888449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores de 2019!\n\n\"Ap\u00f3s ser pisoteado por um elefante, um ca\u00e7ador de rinocerontes que estava ca\u00e7ando animais em risco de extin\u00e7\u00e3o em uma \u00e1rea proibida, foi comido por um grupo de le\u00f5es no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Outros ca\u00e7adores... https://t.co/lc46paSLCR"
        },
        {
            "author_id": "123410037",
            "created_at": "2020-01-08T16:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "52093507",
                        "start": 0,
                        "username": "brunogarces"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214951870529183750",
            "in_reply_to_user_id": "52093507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunogarces Cidade com a melhor programa\u00e7\u00e3o de 'bate-volta' que eu j\u00e1 conheci. Muita coisa pra se fazer nos arredores! Se der, n\u00e3o deixe de ir ao Cotopaxi e ao Parque Nacional Sangay. Lind\u00edssimos"
        },
        {
            "author_id": "133086846",
            "created_at": "2020-01-08T16:42:14.000Z",
            "id": "1214950449981218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s ser pisoteado por um elefante, um ca\u00e7ador de rinocerontes que estava ca\u00e7ando animais em risco de extin\u00e7\u00e3o em uma \u00e1rea proibida, foi comido por um grupo de le\u00f5es no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Outros ca\u00e7adores notificaram a fam\u00edlia,... https://t.co/zit0ZuXFVf"
        },
        {
            "author_id": "1187482847642304515",
            "created_at": "2020-01-08T16:41:36.000Z",
            "id": "1214950291625431041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o  dia que eu sa\u00ed e tinha que achar uma Igreja que era na rua de baixo da casa onde eu tava ficando mas parei perto do parque estadual (longe demais) e quando eu voltei o Vitor tava dormindo e n\u00e3o abriu a porta do apartamento,assim, passei a noite dormindo na porta. Kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1655075833",
            "created_at": "2020-01-08T16:41:22.000Z",
            "id": "1214950231390994441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "carol querendo levar bebida alco\u00f3lica pro parque municipal?????? a loca querendo se jogar no lago dos jacar\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "148086870",
            "created_at": "2020-01-08T15:57:23.000Z",
            "id": "1214939160928239617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#significado \n#paraseudia em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/4zChN2fujl"
        },
        {
            "author_id": "3023800575",
            "created_at": "2020-01-08T15:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1214934839717027841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imensid\u00e3o azul em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/Fbt751sKT2"
        },
        {
            "author_id": "47637193",
            "created_at": "2020-01-08T15:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "299802162",
                        "start": 0,
                        "username": "PirataDaTL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214933507216224256",
            "in_reply_to_user_id": "299802162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PirataDaTL \u00c9 dentro da cidade mas uma area protegida a vista"
        },
        {
            "author_id": "2669926658",
            "created_at": "2020-01-08T15:17:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.963917,
                        -25.137319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0f4269b1eadf19cb"
            },
            "id": "1214929234453549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udc9b em Parque Estadual da Ilha do Cardoso https://t.co/DmLgxeE1F2"
        },
        {
            "author_id": "192352212",
            "created_at": "2020-01-08T15:13:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45449164,
                        -25.68293927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1214928033791934465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio muito bom ao lado da minha linda!!! em Parque Nacional Iguaz\u00fa Area Cataratas https://t.co/C0gR7n2a4d"
        },
        {
            "author_id": "192352212",
            "created_at": "2020-01-08T15:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45449164,
                        -25.68293927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1214926057234669569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando uma das maravilhas da natureza sob o ponto de vista dos Hermanos Argentinos!!! em Parque Nacional Iguaz\u00fa Area Cataratas https://t.co/l2VHx1xfQv"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-01-08T14:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "80937256",
                        "start": 27,
                        "username": "Terra"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "39423297",
                        "start": 34,
                        "username": "BandNewsFMCtba"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "80894808",
                        "start": 50,
                        "username": "nanduti"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "803219105016872960",
                        "start": 140,
                        "username": "brasilturisBJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214924227075301376",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional @RedeGlobo @Terra @BandNewsFMCtba @nanduti Pode vir mais um ano com mais um recorde de visita\u00e7\u00e3o! \u2728\u2764\ufe0f \n\nAcompanhe no portal @brasilturisBJ. \ud83c\udf40\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u contabiliza dois milh\u00f5es de visitantes https://t.co/VNboMdrvxu"
        },
        {
            "author_id": "182418538",
            "created_at": "2020-01-08T14:54:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "27045423",
                        "start": 178,
                        "username": "duplaFeS"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "28714873",
                        "start": 205,
                        "username": "notuurno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214923308157882370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crici\u00fama celebrou 140 anos com a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Prefeito Altair Guidi. Milhares de pessoas acompanharam a cerim\u00f4nia de entrega da estrutura e o show nacional da @duplaFeS. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcf8 Clique do @notuurno. https://t.co/EAGa2GJdcc"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2020-01-08T14:17:05.000Z",
            "id": "1214913922517676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluguer de carros Cro\u00e1cia na compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os online Museu Teatro Nacional Croata \u201cIvan pl. Zajc\u201d Northern Velebit Parque Nacional Carnival (cerca de meados de https://t.co/9RSstHtdai"
        },
        {
            "author_id": "67985094",
            "created_at": "2020-01-08T14:16:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1214913681265328129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO universo que h\u00e1 em mim, n\u00e3o cabe nesse mundo pequeno\u201d \n.\nRecarregando \u2728 @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/i1gEA8wKrP"
        },
        {
            "author_id": "2847311174",
            "created_at": "2020-01-08T14:09:41.000Z",
            "id": "1214912060951277569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O maior parque nacional da Eti\u00f3pia se estende por mais de 5.060 km2, no estado regional de Gambella, extremo oeste do pa\u00eds.  O Parque Nacional de Gambella \u00e9 mais fascinante entre mar\u00e7o e junho, quando a segunda maior migra\u00e7\u00e3o de ant\u00edlopes da \u00c1frica. https://t.co/b865ZHUfvl"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2020-01-08T13:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "368996891",
                        "start": 48,
                        "username": "BomDiaBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214907880274571264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AEstradaN\u00e3o\u00c9OCaminho - Foi veiculada no jornal @BomDiaBrasil uma mat\u00e9ria bem esclarecedora que ajudamos a produzir sobre a pol\u00eamica que envolve a poss\u00edvel abertura de uma estrada em meio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. Entenda e fique por dentro: https://t.co/m0LDi0jOaS"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2020-01-08T13:40:45.000Z",
            "id": "1214904778289012737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas para visitar o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #ParqueNacional #PenedaGer\u00eas #Ger\u00eas\nhttps://t.co/DcxMWMa5xi"
        },
        {
            "author_id": "249633318",
            "created_at": "2020-01-08T13:29:33.000Z",
            "id": "1214901957611204609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Realidade Capixaba:\u00a0Trilha Cidad\u00e3 no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha tem acessibilidade e inclus\u00e3o social de pessoas com defici\u00eancia -\u00a0https://t.co/UJbNKlg6hm https://t.co/PaQcAQcixc"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2020-01-08T12:55:33.000Z",
            "id": "1214893404754067457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 um ch\u00earo nesse azul! \ud83d\udd96\ud83d\udc99 #Abrolhos em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/gVU1E8Cjfi"
        },
        {
            "author_id": "58247375",
            "created_at": "2020-01-08T12:04:08.000Z",
            "id": "1214880462553808898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos Parque Nacional da Lagoa do Peixe RGS.\nAve conhecida popularmente como Piru-piru, Batu\u00edra-do-mar-grosso, Ostraceiro-pirupiru, C\u00e3-c\u00e3-da-pra\u00eda, Bejaqu\u00ed e baiacu, entretanto seu nome cient\u00edfico \u00e9 \u00fanico, Haematopus\u2026 https://t.co/6Y3vnttuyU"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-01-08T11:59:16.000Z",
            "id": "1214879237775220737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai mais um lugar diferente pra voc\u00ea e o (a) programarem uma viagem em 2020!! \ud83d\udca6 \ud83d\udccd Cachoeira das Palmeiras fica em S\u00e3o Domingos no Parque Estadual Terra Ronca, Goi\u00e1s. A trilha pra chegar na Cachoeira \u00e9 f\u00e1cil f\u00e1cil. \ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\udcf8 @wilsonguiachapada .\n.\n.\n.\n.\n \u2026 https://t.co/PaDPGtysDs https://t.co/nqmQI5Ta7E"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-01-08T11:57:25.000Z",
            "id": "1214878772568240129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai mais um lugar diferente pra voc\u00ea e o (a) programarem uma viagem em 2020!! \ud83d\udca6 \ud83d\udccd Cachoeira das Palmeiras fica em S\u00e3o Domingos no Parque Estadual Terra Ronca, Goi\u00e1s. A trilha pra chegar na Cachoeira \u00e9 f\u00e1cil f\u00e1cil. \ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\udcf8\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/fiXYQvcYqy via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/0XhWjdyuC4"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-08T11:30:57.000Z",
            "id": "1214872111921000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serralhinha\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/IOalMKImY3"
        },
        {
            "author_id": "301175874",
            "created_at": "2020-01-08T11:19:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a7f8f828765a33df"
            },
            "id": "1214869338370592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no fim das contas eu nem vou pro peba. transferiram minha passagem pra outra cidade e a floresta nacional de caraj\u00e1s ainda nao abriu as expedi\u00e7\u00f5es anuais :("
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2020-01-08T11:16:40.000Z",
            "id": "1214868519612903425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Abrolhos! A maior biodiversidade do Atl\u00e2ntico Sul! \ud83d\udd96\ud83d\udc99 em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/CbEBySBJeU"
        },
        {
            "author_id": "206393224",
            "created_at": "2020-01-08T10:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "17202752",
                        "start": 120,
                        "username": "jornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214857966748393473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TUDO isso???\n\"Cerca de 15 pessoas estiveram na inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Altair Guidi https://t.co/su2eQKDogo via @Jornal dos Bairros | Crici\u00fama e Regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1110454343604424704",
            "created_at": "2020-01-08T06:25:11.000Z",
            "id": "1214795163123372033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#KohKer \u00e9 um s\u00edtio arqueol\u00f3gico remoto no norte do #Camboja, a cerca de 120 km de #SiemReap e do antigo local de #Angkor. \u00c9 uma regi\u00e3o cheia de selva e pouco povoada. Mais de 180 santu\u00e1rios foram encontrados em uma \u00e1rea protegida de 81 quil\u00f4metros quadrados #travel  #Cambodia https://t.co/pKK1reZtQf"
        },
        {
            "author_id": "355924159",
            "created_at": "2020-01-08T05:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45890999,
                        -22.78140451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1214780640446435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R27Adventure  \n\n\ud83c\udf43 Janela do C\u00e9u, V\u00e9u da Noiva, Po\u00e7o das Cobras, e mais. \ud83c\udf43\n\n\ud83d\udcc5 Dia 26/01\n\n\ud83d\udccdLocal: Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u\n\n\ud83d\udcc8 N\u00edvel: M\u00e9dio\n\n\u23f0 Dura\u00e7\u00e3o aproximada da caminhada: 1 hora e meia. \n\n\ud83d\udccdPONTO DE ENCONTRO:\u2026 https://t.co/7dtDrOhVeG"
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2020-01-08T05:14:36.000Z",
            "id": "1214777399491137536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a dos esportes no Parquer Estadual do Rangedor em S\u00e3o Luis. Um bom complexo recreativo e esportivo implantado malandramente numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o De Prote\u00e7\u00e3o Integral, ao custo de 19 milh\u00f5es de Reis e a... https://t.co/HMiwknseFJ"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2020-01-08T04:24:33.000Z",
            "id": "1214764806298836993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF participa de audi\u00eancia p\u00fablica para discutir duplica\u00e7\u00e3o da AL-101 Norte - Correio dos Munic\u00edpios - Alagoas https://t.co/TgFPhIl0DS"
        },
        {
            "author_id": "65424618",
            "created_at": "2020-01-08T03:27:56.000Z",
            "id": "1214750556331360258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje levamos as crian\u00e7as da col\u00f4nia na biblioteca parque estadual. E na sala da secret\u00e1ria de cultura tinha um quadro do Witzel. Eis que ela pergunta: \"voc\u00eas conhecem esse mo\u00e7o do quadro?\" TODOS: \"Sim!!!\" E de repente uma voz no fundo diz: \"esse cara \u00e9 um chato.\"\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1213505269767884800",
            "created_at": "2020-01-08T02:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "777914361335648256",
                        "start": 0,
                        "username": "tavinho_mineiro"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 26,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1270433811084513280",
                        "start": 42,
                        "username": "favelabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214740369105141760",
            "in_reply_to_user_id": "777914361335648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tavinho_mineiro @17ansbh @BoysBHOfficial @Favelabh E vc j\u00e1 fez l\u00e1? Parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "762776941342720000",
            "created_at": "2020-01-08T02:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "396165426",
                        "start": 0,
                        "username": "gabsabitch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214736215141953538",
            "in_reply_to_user_id": "396165426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabsabitch Tlgd, banheirao do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1164995959719415809",
            "created_at": "2020-01-08T02:07:43.000Z",
            "id": "1214730369389547522",
            "in_reply_to_user_id": "1164995959719415809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza como ref\u00fagio da vida silvestre."
        },
        {
            "author_id": "630365631",
            "created_at": "2020-01-08T01:12:12.000Z",
            "id": "1214716397034471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita imperd\u00edvel ao parque nacional da Chapada dos Veadeiros! No roteiro: Salto 120, 80, Mirante do Carrossel e Corredeiras. Trilha, foto, banho e repete tudo de novo!!!\n#chapadadosveadeiros #viavemdemoto @ Parque\u2026 https://t.co/mBLao6M641"
        },
        {
            "author_id": "73266268",
            "created_at": "2020-01-08T01:03:04.000Z",
            "id": "1214714098845392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca decepciona!  Shawarma dos Brimos \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe \u2014 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/xf1DE5Pk2v"
        },
        {
            "author_id": "1044278134659518464",
            "created_at": "2020-01-08T00:45:32.000Z",
            "id": "1214709689335910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Antes e depois dos inc\u00eandios criminosos praticados por um m@c0nheir0, que devastou o parque nacional na Austr\u00e1lia, na Ilha dos Cangurus! https://t.co/AygkZ4sKK2"
        },
        {
            "author_id": "2246619653",
            "created_at": "2020-01-08T00:12:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.55078599,
                        -22.40636255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1214701301050806279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beautiful is to be real \ud83c\udf0e\ud83c\udfad em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/6VxNJqsIiJ"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2020-01-08T00:08:02.000Z",
            "id": "1214700249459105794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos / Mergulho. \ud83d\udd96\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/wEHqpeqP4k"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2020-01-07T23:58:06.000Z",
            "id": "1214697752044523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos / P\u00e1ssaros. \ud83d\udd96\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/jDivnY6all"
        },
        {
            "author_id": "70980676",
            "created_at": "2020-01-07T23:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1214691979893841926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wild Things At Jungle Atmosphere \ud83d\ude0e\ud83d\udc80\ud83e\udd73\ud83c\udf85\ud83c\udffb\ud83c\udf08\ud83c\udf84\ud83d\udc32\ud83d\udc05\ud83d\udc2f\ud83d\udc0a\ud83d\udd78\ud83d\udc0d\ud83c\udf89\ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83c\udf05\ud83e\uddec\ud83d\udcab\ud83d\ude03 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/Pkt8EA5RRA"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2020-01-07T23:32:26.000Z",
            "id": "1214691292103499776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "N\u00famero de visitantes no Parque Nacional de Noronha tem aumento de 15,2% https://t.co/yi19Tyjys8"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2020-01-07T23:31:32.000Z",
            "id": "1214691065577406471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos. \ud83d\udd96\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/eGLcENXm6p"
        },
        {
            "author_id": "1110385178541727744",
            "created_at": "2020-01-07T23:27:04.000Z",
            "id": "1214689939427938304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciei o #projetofit 2020 com sucesso dando uma corrida no parque municipal #daquelenaipe"
        },
        {
            "author_id": "3431996242",
            "created_at": "2020-01-07T23:01:09.000Z",
            "id": "1214683419239731201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u receberam 2 milh\u00f5es de visitantes, no ano de 2019. Localizadas entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa, na Argentina, as cataratas registraram a maior visita\u00e7\u00e3o anual de todos os tempos. https://t.co/jNLSDenZpA"
        },
        {
            "author_id": "22696224",
            "created_at": "2020-01-07T22:57:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23840555,
                        -16.70327219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1214682492139114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picnic da Mariana! Domingo \u00e0 tarde no parque municipal , achando que est\u00e1vamos no Central Park! Bal\u00f5es de g\u00e1s by lufestasedecoracoes4.5 .  #minie #dusney #picnic #party #artdecor #park #flowerarrangement\u2026 https://t.co/bfN8eVXWRQ"
        },
        {
            "author_id": "224015763",
            "created_at": "2020-01-07T22:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1214681608466382849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "she beautiful and the smile\n\n #smile #beutiful #love #amor #eueela #amo #barbudetes #beard  #barber #sorriso em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/IVI8ahdzpD"
        },
        {
            "author_id": "1199303724746850309",
            "created_at": "2020-01-07T22:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1199332858462162944",
                        "start": 0,
                        "username": "Juofgreengables"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1174004349355405320",
                        "start": 17,
                        "username": "rosadosventos14"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214676263392235520",
            "in_reply_to_user_id": "1199332858462162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Juofgreengables @rosadosventos14 O parque estadual de Ibitipoca pq \u00e9 lindo\nRENEW AWAE\n#renewannewithane"
        },
        {
            "author_id": "182900547",
            "created_at": "2020-01-07T22:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390031,
                        -2.50256692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1214671278906281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso na terra! em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/FRyCDTGzHI"
        },
        {
            "author_id": "430790612",
            "created_at": "2020-01-07T21:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.38361616,
                        -15.47573142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "1214664283734396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Caverna Do Perua\u00e7u https://t.co/npPwlrX86R"
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2020-01-07T21:36:00.000Z",
            "id": "1214661989236002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Olha esse casal de Irer\u00ea e seus filhotes se refrescando nas \u00e1guas do Parque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc9a \ud83e\udd86\n\n\ud83d\udcf8 Fabr\u00edcio Almeida https://t.co/TEqMB7Y5iE"
        },
        {
            "author_id": "206896646",
            "created_at": "2020-01-07T21:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1214656179969888259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi assim, mas quando n\u00e3o for assim eu nem quero mais kkkkkkkkk em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/cHtmIjgzdv"
        },
        {
            "author_id": "37927401",
            "created_at": "2020-01-07T20:47:33.000Z",
            "id": "1214649796071440386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Angola, vale a pena conhecer Luanda, Parque Nacional da Quissama, Namibe, praias de  Benguela e Lobito e muitos locais incr\u00edveis com a caracter\u00edstica mais marcante do povo africano mesmo diante de tantas\u2026 https://t.co/4WYQ4pYsUj"
        },
        {
            "author_id": "2723145545",
            "created_at": "2020-01-07T20:28:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "843e4cae6244357c"
            },
            "id": "1214645089286397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional do Descobrimento? \nN\u00e3o conhece ainda? Ent\u00e3o aten\u00e7\u00e3o para a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Projeto Ver\u00e3o no Parque! Sa\u00eddas sempre da portaria principal do Parque (Rodovia Estadual BA 489 - Km 34)\n#gadsocial #natureza #costadasbaleias\n #PND #ICMBio\n#UnidadeDeConserva\u00e7\u00e3o https://t.co/eJPTuMrwwR"
        },
        {
            "author_id": "929666130549059584",
            "created_at": "2020-01-07T20:25:24.000Z",
            "id": "1214644224362237952",
            "in_reply_to_user_id": "929666130549059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro: quase morri com c\u00e2imbra no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2972083203",
            "created_at": "2020-01-07T20:13:04.000Z",
            "id": "1214641120271056902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui correr no parque municipal, MELHOR COISA QUE EU FIZ. A\u00ed gente, a respira\u00e7\u00e3o&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; a vista&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; tudo pra mim obg senhor por isso"
        },
        {
            "author_id": "3065747944",
            "created_at": "2020-01-07T19:23:17.000Z",
            "id": "1214628592040239105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Blanco Parque Nacional- Costa Rica- Mal Pais, Santa Taresa and Montezuma #Inspiration #Quotes https://t.co/P3xTMu3P05 https://t.co/gLpoRV6HWO https://t.co/ZHk2swV1Bk"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2020-01-07T19:09:49.000Z",
            "id": "1214625202816073731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca do Parque das Dunas \u00e9 cortada por invasores\u26a0\ud83c\udf43. Foram depredados 26 trechos da cerca rec\u00e9m colocada no entorno da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para acesso ilegal. \n\ud83d\udcbb: Leia mais em https://t.co/tmsdFpnFwx https://t.co/YzcYZ1E02m"
        },
        {
            "author_id": "737302219360509952",
            "created_at": "2020-01-07T19:06:07.000Z",
            "id": "1214624270233587720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 carregando hoje pra Pedro Leopoldo pra frente de BH meu v\u00f4 enrolar o m\u00e1ximo pra passar o fds em BH da uma volta no parque municipal ir nos barzinhos da 7 faz uns 6 anos que n\u00e3o v\u00f3 pra l\u00e1 https://t.co/DaletucPKX"
        },
        {
            "author_id": "101385013",
            "created_at": "2020-01-07T18:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1124082687633965058",
                        "start": 0,
                        "username": "Johnnytheboy3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214620848780431364",
            "in_reply_to_user_id": "1124082687633965058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Johnnytheboy3 hahahaha queria aaaaffff\neu to em bras\u00edlia mesmo, mas n\u00e9 o parque nacional de jericoacoara \u00e9 do icmbio onde eu trabalho rsrsr"
        },
        {
            "author_id": "101385013",
            "created_at": "2020-01-07T18:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1124082687633965058",
                        "start": 0,
                        "username": "Johnnytheboy3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214619616292560897",
            "in_reply_to_user_id": "1124082687633965058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Johnnytheboy3 VAI NO PARQUE NACIONAL!"
        },
        {
            "author_id": "1029090540661473280",
            "created_at": "2020-01-07T18:15:35.000Z",
            "id": "1214611555335188480",
            "in_reply_to_user_id": "86550361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YviMcarneiro Lindonas! No RJ h\u00e1 o projeto Refauna far\u00e1 a reintrodu\u00e7\u00e3o desses bichos no Parque Nacional da Tijuca, onde eles foram extintos h\u00e1 d\u00e9cadas! Ali\u00e1s, o Refauna est\u00e1 fazendo a reintrodu\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios animais no RJ, como cutias, antas, jabutis e bugios!"
        },
        {
            "author_id": "204838830",
            "created_at": "2020-01-07T18:10:45.000Z",
            "id": "1214610338672521218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em BH \u00e9 s\u00f3 ir no parque municipal e pegar https://t.co/vN4eYsDJvB"
        },
        {
            "author_id": "1071190579739013120",
            "created_at": "2020-01-07T17:59:45.000Z",
            "id": "1214607568372412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This all is right now with me and our guests at #serengeti National Park #Tanzania \n.\nTudo isso est\u00e1 agora comigo e com nossos convidados no parque nacional de Serengeti em #Tanzania\n\n#Africa #safari #animallovers #tourism #wildlife #photography #NaturePhotography #photooftheday https://t.co/tlJVPfq833"
        },
        {
            "author_id": "107538715",
            "created_at": "2020-01-07T17:32:17.000Z",
            "id": "1214600655593189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "quando eu for bilion\u00e1rio uma das primeiras coisas que eu vou fazer vai ser recolher todos os gatos do parque municipal e colocar eles num lindo santu\u00e1rio felino"
        },
        {
            "author_id": "1076474556225859584",
            "created_at": "2020-01-07T17:32:10.000Z",
            "id": "1214600627092951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04Trilha Cachoeira da Serra do Mendanha\ud83c\udf04\n\nA trilha \u00e9 dentro de uma \u00e1rea de mata fechada, que fica dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Gericin\u00f3-Mendanha, o Parque Estadual do\u2026 https://t.co/dFDI8pSWWv"
        },
        {
            "author_id": "892238380699971587",
            "created_at": "2020-01-07T17:27:33.000Z",
            "id": "1214599464847101954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Coca-Cola, Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, vale a pena visitar! https://t.co/5bQVnEPEd4"
        },
        {
            "author_id": "4260489137",
            "created_at": "2020-01-07T17:16:00.000Z",
            "id": "1214596560358690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU VOU TER QUE DORMIR NO ALOJAMENTO DA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O, POR 3 DIAAAS"
        },
        {
            "author_id": "1011364743293100033",
            "created_at": "2020-01-07T17:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2950285349",
                        "start": 0,
                        "username": "unnotedme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214595225475268615",
            "in_reply_to_user_id": "2950285349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unnotedme Tem na floresta e perto do parque municipal tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2020-01-07T17:02:22.000Z",
            "id": "1214593128734306312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de irer\u00eas \u00e9 flagrada no Parque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o, em Florian\u00f3polis... https://t.co/njJmBWyyGx"
        },
        {
            "author_id": "127882231",
            "created_at": "2020-01-07T16:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1214592496556290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas energias. \ud83c\udf43 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/Ci470OnQUa"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2020-01-07T16:27:02.000Z",
            "id": "1214584236125982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dobra o n\u00famero de visitas ao Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o, no Cariri; Saiba como visit\u00e1-lo https://t.co/6qDZxRd0k1"
        },
        {
            "author_id": "4475531433",
            "created_at": "2020-01-07T16:08:15.000Z",
            "id": "1214579508227035138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq todo mundo q faz anivers\u00e1rio em janeiro faz festa? at\u00e9 agr ningu\u00e9m me convidou pra ler um livro no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66539372",
            "created_at": "2020-01-07T16:02:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9503,
                        -29.19834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1214578142985113600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s uma noite chuvosa do dia primeiro na montanhamagicacamp . Encaramos a aventura do dia dois, trilha do Rio do Boi. Logo cedo, fomos quase barrados pelo guarda do Parque Nacional pois o\u2026 https://t.co/6Yd2IISqfR"
        },
        {
            "author_id": "929666130549059584",
            "created_at": "2020-01-07T15:34:01.000Z",
            "id": "1214570892715548676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So queria ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "896135854262976512",
            "created_at": "2020-01-07T15:27:22.000Z",
            "id": "1214569220438142977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer o Parque estadual do Jalap\u00e3o t\u00e1 na lista de coisas que quero fazer antes de morrer"
        },
        {
            "author_id": "54420585",
            "created_at": "2020-01-07T15:19:00.000Z",
            "id": "1214567115983704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UAI, ENT\u00c3O QUEM REINVIDICA MELHORIA NOS BAIRROS, E CRITICA O EXCESSO D OBRAS NO PARQUE MUNICIPAL D ITAJUB\u00c1 N\u00c3O PODE FREQUENTAR O PARQUE? AFF...TEM MUITA GENTE NA CIDADE PRECISANDO D AULA D CIDADANIA!! OU QUEM USA ESSE DISCURSO PODE SER PESSOAS Q EST\u00c3O SENDO BENEFICIADAS,N\u00c9 GENTE?"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2020-01-07T15:06:14.000Z",
            "id": "1214563903419453444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir de carro \u00e9 f\u00e1cil pro litoral, mas eu e meus amigos queremos ir via Rota M\u00e1rcia Prado, um caminho de 80km saindo do Graja\u00fa e que atualmente \u00e9 proibido pedalar na rodovia ou na estrada da manuten\u00e7\u00e3o dentro do parque estadual #SP1 https://t.co/Iaukf12ZiR"
        },
        {
            "author_id": "68676377",
            "created_at": "2020-01-07T15:01:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1214562597392932864",
            "in_reply_to_user_id": "68676377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Graja\u00fa- tem como principal atrativo a Pedra do Andara\u00ed, com 444 metros. https://t.co/OY160yoTPX"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2020-01-07T14:50:10.000Z",
            "id": "1214559858881527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa eh a estrada da manuten\u00e7\u00e3o por dentro do parque estadual da Serra do mar, um caminho conhecido pelos ciclistas como Rota M\u00e1rcia Prado, 80km saindo do Graja\u00fa em dire\u00e7\u00e3o ao litoral paulista, infelizmente acesso proibido atualmente #SP1 https://t.co/QZHJlkmZ3a"
        },
        {
            "author_id": "125125404",
            "created_at": "2020-01-07T14:41:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59360947,
                        -11.4247373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "1214557782990565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Das Setes Passagens https://t.co/rUIPGYNwK6"
        },
        {
            "author_id": "330668034",
            "created_at": "2020-01-07T14:24:53.000Z",
            "id": "1214553495941988358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha namorada \u00e9 mundo! \ud83d\ude0e\n\nPor isso vivo viajando pra encontr\u00e1-la! \ud83d\ude0d\n\n\ud83c\udf34 \ud83c\udf35 \ud83c\udf0a \ud83c\udf05 \ud83c\udf0a \ud83c\udf35 \ud83c\udf34\n\n#parquenacional #jericoacoara #pedrafurada #fortaleza #ceara #brazil #professor #capixaba #blogueiro #vacation @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/WVtKGmRlRz"
        },
        {
            "author_id": "1105553227192377344",
            "created_at": "2020-01-07T14:17:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1214551594554908673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhor, por todas as coisas que coloca em minha vida, agrade\u00e7o pelas boas e pelas ruins, ambas me ajudam a crescer e ser feliz! em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/w3FzfA68lE"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2020-01-07T14:08:35.000Z",
            "id": "1214549395888394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes:\nhttps://t.co/JL5kl9gsFP"
        },
        {
            "author_id": "57338491",
            "created_at": "2020-01-07T13:51:14.000Z",
            "id": "1214545027134894081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecof\u00e9rias no Parque Estadual Morro do Diabo https://t.co/jWAGoKZzXK"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2020-01-07T13:44:00.000Z",
            "id": "1214543206651531265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#ViajeParana \ud83d\udca6 O aumento de turistas brasileiros e estrangeiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u foi de cerca de 6,6% em rela\u00e7\u00e3o a 2018.  https://t.co/aI0hp8Ksul"
        },
        {
            "author_id": "132390715",
            "created_at": "2020-01-07T13:36:48.000Z",
            "id": "1214541397707153409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dobra o n\u00famero de visitas ao Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o, no Cariri; Saiba como visit\u00e1-lo https://t.co/AzgYYCr6x4"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-01-07T13:25:53.000Z",
            "id": "1214538648319860737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemaNaM\u00eddia\nSaiba Mais:(https://t.co/rwyybOVRFX) https://t.co/hHETafiIJI"
        },
        {
            "author_id": "9210382",
            "created_at": "2020-01-07T13:17:56.000Z",
            "id": "1214536646210838529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "man\u00e9 b17 caralho o jason momoa participa de protesto pra caralho no havai pra evitar constru\u00e7ao em area de prote\u00e7ao ambiental sei la nao fala merda do jason momoa aqui nao irmao https://t.co/mI9qZBAQmo"
        },
        {
            "author_id": "949376198072815616",
            "created_at": "2020-01-07T13:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1032307506901667840",
                        "start": 14,
                        "username": "__mariliab"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1472467646",
                        "start": 26,
                        "username": "bigbadwowf"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1252717650918223880",
                        "start": 38,
                        "username": "ureadyshawn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214535352578433027",
            "in_reply_to_user_id": "1044947958473666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camzjauregwi @__mariliab @bigbadwowf @ureadyshawn @pinkfloydead vamo comprar e comer no parque municipal todo mundo \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "981481826",
            "created_at": "2020-01-07T13:08:10.000Z",
            "id": "1214534191750295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dobra o n\u00famero de visitas ao Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o, no Cariri; Saiba como visit\u00e1-lo https://t.co/rV3wETn2n6"
        },
        {
            "author_id": "1013001623851986944",
            "created_at": "2020-01-07T13:04:51.000Z",
            "id": "1214533354143584256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina s\u00f3 trabalhar num parque nacional com 17 habitats diferentes, dentre eles, praia mdssssss"
        },
        {
            "author_id": "67386802",
            "created_at": "2020-01-07T13:00:51.000Z",
            "id": "1214532347799969792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cerca de 328 caranguejos-u\u00e7\u00e1 (Ucides cordatus) foram devolvidos \u00e0 natureza, no Parque Nacional (Parna) de Jericioacoara. Os crust\u00e1ceos foram resgatados na localidade de Mangue Seco, na \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde a captura \u00e9 proibida.\n\n.\n.\n\ud83d\udcf7: Divulga\u00e7\u00e3o / Ascom Semace https://t.co/EzG4qgTc1b"
        },
        {
            "author_id": "968544837577342977",
            "created_at": "2020-01-07T13:00:29.000Z",
            "id": "1214532254577364992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe de reitoria da Unesc estiveram prestigiando a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Prefeito Altair Guidi\n\nhttps://t.co/DtH3ucwIH0"
        },
        {
            "author_id": "2719658872",
            "created_at": "2020-01-07T13:00:24.000Z",
            "id": "1214532234587320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o trenzinho do parque municipal tem um custo benef\u00edcio melhor. https://t.co/47wuLpTL6n"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-01-07T12:49:57.000Z",
            "id": "1214529604062457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Teatr\u00e3o. O GT criado pelo ICMBio para recortar novamente o Parna S\u00e3o Joaquim se re\u00fane amanh\u00e3 em Florian\u00f3polis (SC). Seus membros s\u00e3o na grande maioria governistas, parlamentares e prefeitos que querem acabar com a \u00e1rea protegida. ONGs e pesquisadores foram barrados nesse baile."
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-01-07T12:45:04.000Z",
            "id": "1214528376435814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "328 caranguejos capturados ilegalmente s\u00e3o devolvidos ao Parque Nacional de Jericoacoara: https://t.co/lzFGt4YhU2 https://t.co/HDShKBGKqN"
        },
        {
            "author_id": "1050460540886274049",
            "created_at": "2020-01-07T12:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2600538390",
                        "start": 0,
                        "username": "beebocity"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214520920641028098",
            "in_reply_to_user_id": "1050460540886274049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beebocity \n- rainha da bioqu\u00edmica\n- rol\u00ea no parque municipal\n-SEMPRE ME SALVA\n- minha namorada\n- coisas com a cor amarela\n- maior confidente\n- dan\u00e7a muitooo\n- n\u00e3o vejo minha vida sem\n- cabelo bonito"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-01-07T12:14:25.000Z",
            "id": "1214520663832219648",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 717,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 98
            },
            "text": "Detalhe importante: o resultado n\u00e3o \u00e9 a savana que vc encontra no magn\u00edfico Parque Nacional das Emas ou do tipo que est\u00e1 sendo grilada e dizimada no oeste da Bahia nesse momento, n\u00e3o. Essa levou milh\u00f5es de anos pra se formar.\n\n\u00c9 mais pra um pasto velho cheio de cupim mesmo."
        },
        {
            "author_id": "1132019232860979201",
            "created_at": "2020-01-07T12:06:54.000Z",
            "id": "1214518773144858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7ao de uso sustent\u00e1vel. \u00c9 uma \u00e1rea em geral de pequena extens\u00e3o, com pouca ou nenhuma ocupa\u00e7\u00e3o humana, com caracter\u00edsticas naturais\u2026 https://t.co/LeMemEapZ0"
        },
        {
            "author_id": "1175458656114135040",
            "created_at": "2020-01-07T11:54:36.000Z",
            "id": "1214515674749587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vende\nQuinta em Gouveia\nArea total: 29.000 m2.\nLocalizada a 100 metros do limite da cidade de Gouveia, com excelentes condi\u00e7\u00f5es para um lugar de lazer e misto de rural, ou mesmo para projecto agro, estando integrada no Parque Nacional da Serra da Estrela.\n\nhttps://t.co/cy8QF7iUj2 https://t.co/gq65WMmicL"
        },
        {
            "author_id": "968544837577342977",
            "created_at": "2020-01-07T11:31:29.000Z",
            "id": "1214509857363185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia 6 de janeiro, anivers\u00e1rio de 140 anos de coloniza\u00e7\u00e3o de Crici\u00fama foi marcado com atra\u00e7\u00f5es durante todo dia.\n\nhttps://t.co/WSvGkyQwX9"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-01-07T11:22:07.000Z",
            "id": "1214507500885561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pitanga-do-campo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#frutosatrativosdocerrado \n#frutosdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ShjcDFEDIe"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-01-07T09:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 3,
                        "username": "StormHour"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214484839778410497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "My @StormHour #POTW 04/01/2019 - National Park\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/SklY0a090g"
        },
        {
            "author_id": "1413447224",
            "created_at": "2020-01-07T08:24:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ee226d482000"
            },
            "id": "1214462751151665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no Parque Nacional da Tijuca desbravando o nosso Rio de Janeiro conhecendo a respeito da nossa hist\u00f3ria e conhecendo a nossa Mata Atl\u00e2ntica a maior riqueza do Rio de Janeiro \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca https://t.co/S6FbHs3HRQ"
        },
        {
            "author_id": "1413447224",
            "created_at": "2020-01-07T08:22:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ee226d482000"
            },
            "id": "1214462175575711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no Parque Nacional da Tijuca e deslumbrado a linda vista da cidade maravilhosa pro Cristo Redentor https://t.co/PrfWEV4Z9t"
        },
        {
            "author_id": "1413447224",
            "created_at": "2020-01-07T08:18:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9db2fbf486000"
            },
            "id": "1214461236219449344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu na Pedra Bonita no Parque Nacional da Tijuca olhando pra Pedra da G\u00e1vea https://t.co/rYgFdlyVsc"
        },
        {
            "author_id": "1413447224",
            "created_at": "2020-01-07T08:13:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9db2fbf486000"
            },
            "id": "1214460103757357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentado na Pedra Bonita no Parque Nacional da Tijuca com visual deslumbrante pra Praia de S\u00e3o Conrado oceano Atl\u00e2ntico https://t.co/StDpghzpcF"
        },
        {
            "author_id": "1413447224",
            "created_at": "2020-01-07T08:08:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc384578ad47000"
            },
            "id": "1214458674627919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no alto Da Pedra Bonita no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/zvVeUNIHGG"
        },
        {
            "author_id": "1413447224",
            "created_at": "2020-01-07T08:05:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ee226d482000"
            },
            "id": "1214458117146189824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda paisagem do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/fJPDKBzOEX"
        },
        {
            "author_id": "1413447224",
            "created_at": "2020-01-07T08:03:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ee226d482000"
            },
            "id": "1214457610923061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava subindo a trilha do Parque Nacional da Tijuca quem encontro os miquinhos subindo nas \u00e1rvores fazendo pose pra c\u00e2mera https://t.co/h4LCwtZAaK"
        },
        {
            "author_id": "83187190",
            "created_at": "2020-01-07T07:15:05.000Z",
            "id": "1214445333821788161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 2 milh\u00f5es de visitantes e bate recorde em 2019 https://t.co/aY76ksfIk5 https://t.co/yuPzw9aY24"
        },
        {
            "author_id": "381009523",
            "created_at": "2020-01-07T03:07:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.828295,
                        -25.48731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb3ce8df3466efee"
            },
            "id": "1214383017143070720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Oxossi #xang\u00f4  #oxum\nHarmonia da m\u00e3e natureza\n#ok\u00eaar\u00f4 #kawocabiesil\u00e9  #Oraieie\u00f4 em cachoeira da Fortuna no Parque Estadual do Pau Oco https://t.co/609flDkcE7"
        },
        {
            "author_id": "26238501",
            "created_at": "2020-01-07T02:34:40.000Z",
            "id": "1214374764292255750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressar no Parque Estadual do Turvo para visitar o Salto do Yucum\u00e3 exige paci\u00eancia e determina\u00e7\u00e3o dos turistas. Em Derrubadas, na divisa com a Argentina longas filas se formam na entrada do parque, e alguns visitantes chegam a desistir, indo adiante.\nhttps://t.co/n1FPAo9XfU https://t.co/oRJMHyT8tV"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [Anderson_BR].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Anderson_BR",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Anderson_BR"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_novetti].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_novetti",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_novetti"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [laumchh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "laumchh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "laumchh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [favelabh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "favelabh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "favelabh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Juofgreengables].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Juofgreengables",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Juofgreengables"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapuca\u00ed-Mirim, Brasil",
                "id": "d27fdcd96e07cd5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Molina, Chile",
                "id": "0177c06b29c1e0dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Acordo, Brasil",
                "id": "8c99fffd9cfb633a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil",
                "id": "596a82c8c53236bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Villa de Tututepec de Melchor Ocampo, Oaxaca",
                "id": "f1a3c3c70dcc8125",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canan\u00e9ia, Brasil",
                "id": "0f4269b1eadf19cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curion\u00f3polis, Brasil",
                "id": "a7f8f828765a33df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamaraju, Brasil",
                "id": "843e4cae6244357c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional da Tijuca",
                "id": "07d9ee226d482000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedra Bonita",
                "id": "07d9db2fbf486000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trilha da Pedra Bonita",
                "id": "0fc384578ad47000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morretes, Brasil",
                "id": "bb3ce8df3466efee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1035420621977595904",
                "name": "tro\u00e1 \ud83e\uddf5ou\u00e7a me fudi\ud83e\uddf5",
                "username": "pwrtroa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124875432946483200",
                "name": "la\u00eds \u273f QUEENDOM",
                "username": "_misscutiee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344118365682597894",
                "name": "joy",
                "username": "f4iryjoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424345220",
                "name": "RENATA MENDES",
                "username": "3Renatasilva92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732339474303201280",
                "name": "Karen Caires",
                "username": "karencaires29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003120329869447168",
                "name": "mariana",
                "username": "mseixass1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997641537499656193",
                "name": "lary lary",
                "username": "laaryluci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192284082367074304",
                "name": "Vini Pantaneiro",
                "username": "camargovt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562114542",
                "name": "VIT\u00d3R\u00a1A",
                "username": "ivitoriagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37676907",
                "name": "bo",
                "username": "boz1nha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460865596",
                "name": "Karina Paz Alves",
                "username": "pazkarina2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53882688",
                "name": "Silvia",
                "username": "SilviaNagata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49118282",
                "name": "bittersteel",
                "username": "bittersteel01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190211566680993792",
                "name": "Der Flecha",
                "username": "derflecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15842026",
                "name": "Antonio Bonifacio",
                "username": "tonicob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84635030",
                "name": "Ant\u00f4nio Benvindo",
                "username": "benvindo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723602423907012609",
                "name": "angel baby \uea00",
                "username": "tuiterdokaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971841531",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabrielajustenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878336489540567040",
                "name": "f\u00e9 \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "uerles_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67440578",
                "name": "J.ROBERTO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSORINGA",
                "username": "ZEROBEM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177874694",
                "name": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0414\u0430\u043d\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430",
                "username": "edanilovaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527601777",
                "name": "Roger ( de Jean Roger)",
                "username": "Senhor_Roger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878919354",
                "name": "Rosana Valle",
                "username": "DepRosanaValle",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739501952913047553",
                "name": "amthonymatheus",
                "username": "janeiriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992063308139319296",
                "name": "Embaixada da China no Brasil",
                "username": "EmbaixadaChina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "731986620031897600",
                "name": "Edson Campolina",
                "username": "edsoncampolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915117936",
                "name": "vedasedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "vedasedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67217097",
                "name": "Silvio Marchini",
                "username": "Marchini_Silvio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3429634143",
                "name": "Chester Zoo Science",
                "username": "ScienceatCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431374869",
                "name": "WildCRU, Oxford",
                "username": "WildCRU_Ox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171489339089383425",
                "name": "Viaje Paran\u00e1",
                "username": "ViajeParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3329642487",
                "name": "Faz. Mata Dos Cocais",
                "username": "fazmatacocais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146167619",
                "name": "Aqui \u00e9 a patroa falando",
                "username": "Lylylandd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1017402103789047809",
                "name": "Filipe Vidon",
                "username": "vidonfilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928795638",
                "name": "PY2GTA Jo\u00e3o Vieira",
                "username": "joaocabreuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074719829532262400",
                "name": "\ud83d\udc41\ufe0f Mercury - act 1\ud83d\udc41\ufe0f",
                "username": "CreisOreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60712791",
                "name": "Marcelo Toledo",
                "username": "_marcelotoledo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311182989",
                "name": "Arnoldo Schmidt Neto",
                "username": "noldoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558878710",
                "name": "FM del Lago",
                "username": "fm_dellago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884378981558095872",
                "name": "Ricardo Leal de Melo",
                "username": "RicardoLealdeM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206442116",
                "name": "DAN \ud83d\ude80",
                "username": "bydanvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398686328",
                "name": "Helvecio Braga",
                "username": "helvecio_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187294508",
                "name": "Yamaguchi Falc\u00e3o ( #Yama )",
                "username": "yamaguchifalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284874278",
                "name": "Ka(nsada) Fran\u00e7a",
                "username": "Ka_Franca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14277430",
                "name": "Daniel Sas",
                "username": "sas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532119494",
                "name": "uli",
                "username": "uaixulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163640586",
                "name": "Thiago \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "thiagoarmondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59520239",
                "name": "Miguel Reis",
                "username": "rocovargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20980429",
                "name": "Berrador",
                "username": "Berrador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16857308",
                "name": "dia 12, vai indo l\u00e1 que eu j\u00e1 vou",
                "username": "viniciusduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17376430",
                "name": "Nayara Perone",
                "username": "corinthiana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34056261",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "barbaramvieira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394980903",
                "name": "Kristofferson Andrade",
                "username": "Kristofferson32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34820226",
                "name": "Tatiana Yazbeck",
                "username": "caradesanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14654943",
                "name": "ale siedschlag \ud83d\udc34",
                "username": "alesie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808782085125181440",
                "name": "rp .",
                "username": "RaianPocaia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2974127013",
                "name": "Omar Hernandez",
                "username": "omarhphotograp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278595438",
                "name": "Hilles F Costa",
                "username": "hillescosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172764143",
                "name": "Renato Ferreira (C\u00f3)",
                "username": "Renato_Coh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734137124123992065",
                "name": "Quintela",
                "username": "profquintela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349810766",
                "name": "Paulinha Diniz",
                "username": "paula_jamille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228174965",
                "name": "Rodrigo Pivas",
                "username": "rodrigopivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78358795",
                "name": "ArisonRSilva",
                "username": "ArisonRSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46155576",
                "name": "Rosalba Ciarlini",
                "username": "RosalbaCiarlini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861721803395170305",
                "name": "Repost",
                "username": "get_repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35054532",
                "name": "Therinha",
                "username": "therinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379552090",
                "name": "Claudio Gonzaga \ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "claudio_psciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427614665",
                "name": "N a a n y",
                "username": "naanybe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767815894819045382",
                "name": "Paulo Florencio",
                "username": "crf_pfljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814955042616832004",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagobispo_ofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "452368173",
                "name": "Tarcila",
                "username": "yohannymelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15025348",
                "name": "samuca, eu n\u00e3o esqueci",
                "username": "joaumdoistres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813931926490902528",
                "name": "Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "felipefbsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4311981869",
                "name": "f\u00e3 de Yosemite",
                "username": "tonny_virgem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140289664",
                "name": "Weslley \ud83d\udc80",
                "username": "wmageski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229920799",
                "name": "Chico Chala\u00e7a",
                "username": "ChicoPrint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993576010686836736",
                "name": "Andr\u00e9 Netto",
                "username": "AndreASNetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4053620823",
                "name": "aquela paz",
                "username": "RASTASEP1914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832764266893570048",
                "name": "Pernas Femininas Cruzadas",
                "username": "MrciaMiranda80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168542829",
                "name": "Meduza",
                "username": "Mari_Varotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307960330",
                "name": "Portal P\u00e9rola",
                "username": "portalperola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61670802",
                "name": "Gustavo Oliveira Vieira",
                "username": "gvieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98670864",
                "name": "Fernando Mikio",
                "username": "MikioFernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3019758347",
                "name": "Vevreportagem",
                "username": "oFactual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395029657",
                "name": "narciso silva",
                "username": "silva_narciso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178890809",
                "name": "Jonathan HERBALF",
                "username": "jonathanHERBALF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049286842116464640",
                "name": "Abel Siqueira",
                "username": "play_mult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200486864",
                "name": "Tv Grande Rio",
                "username": "TVGrandeRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345524427",
                "name": "Mario Vitor Rodrigues",
                "username": "mvitorodrigues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36802106",
                "name": "Ieda Marcondes\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "iedamarcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95966522",
                "name": "con et pleurnichard\u2122",
                "username": "fvguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16608807",
                "name": "Vitor \ud83c\udf55\ud83e\uddd0\ud83e\ude97\ud83d\uddff",
                "username": "vitordornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16546904",
                "name": "Regina Montenegro",
                "username": "obafofia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15835368",
                "name": "sarah",
                "username": "boatealouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207696036430520333",
                "name": "angelus_viajante",
                "username": "AngeloFelipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193904906433900546",
                "name": "Alexandre Campos Dos Reis",
                "username": "Alexand77194454",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34090165",
                "name": "Paparazzo Rubro-Negro",
                "username": "PaparazzoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044048857431240706",
                "name": "Banana Republic",
                "username": "Fernand21222826",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936351596",
                "name": "Sr. BLACK",
                "username": "yuri_limas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962039592823095297",
                "name": "sol",
                "username": "Sweetaejjk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37580858",
                "name": "Os cox\u00e3o do Presidente Lula",
                "username": "barbara_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463020829",
                "name": "Sandro Brizola",
                "username": "sandro_brizola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181433764",
                "name": "PulaBH",
                "username": "PulaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255705607",
                "name": "Padre Pascoal \ud83c\udf35",
                "username": "fmpascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360858501",
                "name": "diego barbosa",
                "username": "diegobarbosa27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200000836",
                "name": "Wellington Rom\u00e3o \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc89 VACINA J\u00c1!",
                "username": "wellromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468840795",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "ehjoaopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794608081720274945",
                "name": "Gabriel\ud83d\udd78\ud83d\udd77",
                "username": "G_a_b_r_i_e_l31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324948930",
                "name": "Mari Viagens",
                "username": "mxcmariuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182331312918712320",
                "name": "Portal Zero22",
                "username": "PortalZero22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121767889",
                "name": "Luciana Emirena",
                "username": "lucianaemirena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197518938931912707",
                "name": "Pagotto\ud83d\udc8e",
                "username": "srpagotto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935989619128197121",
                "name": "P K \u270a\ud83c\udffe\ud83c\udf0e",
                "username": "Pkalha777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965003480900554752",
                "name": "st\u00e9fani julie \ud83d\udc76\u2764\ufe0f",
                "username": "Sj_fds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3856268789",
                "name": "STREAM PERIGOSA \ud83d\udc0dMC TAYA",
                "username": "mctayaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307577698",
                "name": "Pinkrrucha",
                "username": "pamcerqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84643774",
                "name": "Anderson Coelho",
                "username": "andersoncoelho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807702262869004288",
                "name": "Sulamita Gon\u00e7alves\ud83d\udc99",
                "username": "Sulamita23232",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199847810390204416",
                "name": "viagensemoto",
                "username": "viagensemoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146518936705482753",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo Campanharo",
                "username": "edu_campanharo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2446103028",
                "name": "Michel Nirenberg",
                "username": "MichelNirenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109567067",
                "name": "Dani Barbosa",
                "username": "DaaniiBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57386490",
                "name": "Patricia Souza",
                "username": "patidesenhista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38546215",
                "name": "Ismael Filadelphi",
                "username": "Filadelphi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096474516308541445",
                "name": "julia",
                "username": "maduuureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165505864",
                "name": "Mona Brisa \ud83c\udf2c\ufe0f",
                "username": "JessyMoyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42245184",
                "name": "Monica Marinho",
                "username": "monicamarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717420219338203138",
                "name": "Sempre Mais Viagens",
                "username": "smpmaisviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055250329296605184",
                "name": "Nayara\ud83d\udea9\ud83c\udf31",
                "username": "nayaraldr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13124602",
                "name": "William De Lucca",
                "username": "delucca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235963823",
                "name": "Difusora 96,9",
                "username": "difusora24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1182315434407845888",
                "name": "Luz",
                "username": "Luz39234840",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111045942",
                "name": "Alceu Moreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alceu_Moreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57648137",
                "name": "SenadorHeinze",
                "username": "SenadorHeinze",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92739280",
                "name": "Lucas Redecker",
                "username": "LucasRedecker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23239275",
                "name": "Dr. Pedro Westphalen",
                "username": "pedrowestphalen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43041690",
                "name": "Onyx Lorenzoni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "onyxlorenzoni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21069302",
                "name": "Marcel van Hattem",
                "username": "marcelvanhattem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54678650",
                "name": "Jer\u00f4nimo Goergen",
                "username": "jeronimogoergen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546427636",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "carlosgomesdep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767167039",
                "name": "Deputado Sanderson",
                "username": "DepSanderson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2557304144",
                "name": "Gestour Brasil",
                "username": "GestourBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17224579",
                "name": "Jenilson Rodrigues",
                "username": "jenilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25487911",
                "name": "delacordilleraflow \ud83d\udcab",
                "username": "brisaflow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3026687671",
                "name": "tchu \ud83e\udd87",
                "username": "___tatau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870402",
                "name": "TV Di\u00e1rio",
                "username": "tvdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "740685661964013569",
                "name": "robertaa",
                "username": "robertaaav_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816475313521786881",
                "name": "IZZIE\u2763\ufe0f\ud83e\udd7a",
                "username": "izzymachado13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015080045809893377",
                "name": "luiza nero jorge \ud83d\udc07",
                "username": "cheirinhodebolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89922266",
                "name": "Portal Chumbo Grosso",
                "username": "ChumboGrossoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949425093",
                "name": "Bianca",
                "username": "biancaloopest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004125250383155202",
                "name": "Sonho er\u00f3tico da Angela Ro Ro",
                "username": "donachuu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Cantu",
                "username": "cantufm96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806103420725825536",
                "name": "Edvaldo Alves",
                "username": "Edvaldo13013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21318294",
                "name": "HENRIQUE ANDR\u00c9",
                "username": "ohenriqueandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68416396",
                "name": "Thiago Reis",
                "username": "thiagoreisbh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1067412276884488193",
                "name": "Governo do Amazonas",
                "username": "AmazonasGoverno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2478845370",
                "name": ".",
                "username": "gabissemgol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59888178",
                "name": "Isabella \ud83d\ude37",
                "username": "supercabelIo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38176310",
                "name": "Patricia",
                "username": "pmnogueira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1205509005654810625",
                "name": "Projeto Botos da Lagoa dos Patos",
                "username": "BotosLP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396093203",
                "name": "demuner",
                "username": "demunerduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922516596937121798",
                "name": "Artistinha",
                "username": "_Arthur_v_v_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918668714",
                "name": "Rodrigues\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "__dowglasrodri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114515917503979520",
                "name": "O P\ud83c\udd70\ufe0fnd\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "_Panda_Martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116028335929401344",
                "name": "Parque Nacional do Igua\u00e7u",
                "username": "parna_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208061979333668864",
                "name": "lailoca",
                "username": "caradetapioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072925493249347584",
                "name": "Safofo \ud80c\udcd2",
                "username": "Reinatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87743175",
                "name": "Tua R\u00e1dio F\u00e1tima",
                "username": "radiofatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518476845",
                "name": "Binotti",
                "username": "CiclistaBinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141110211689832450",
                "name": "MARI_ Tia do ZAP \ud83d\ude4f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "M_Cid3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199379984",
                "name": "Larissa Mac\u00e1rio",
                "username": "Bite_pocaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156160583860985856",
                "name": "de volta a chromatica",
                "username": "4quamarin3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950372648",
                "name": "yasmim",
                "username": "yasmimstark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041873811484954624",
                "name": "kkkkklebo fuma\u00e7as",
                "username": "kjunior_09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578303090",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Manoel Pinheiro",
                "username": "ad_manoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "934382935368757249",
                "name": "\ud835\udd08\ud835\udd2f\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd21\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd23",
                "username": "a_ermidorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78742033",
                "name": "Babi is happier than ever \ud83e\udd0e",
                "username": "badguy505",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164927551061577729",
                "name": "Afim de Viajar",
                "username": "AfimViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823260535831597056",
                "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82",
                "username": "cacakkkkkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214583631",
                "name": "Eduardo Alves Filho",
                "username": "eduafilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548751861",
                "name": "adolfopiresreis",
                "username": "adolfopiresreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289443220",
                "name": "Deus da trapa\u00e7a",
                "username": "BiellCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994718610743545856",
                "name": "You can call me Rola",
                "username": "Rolayne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190291365",
                "name": "Silvio Gomes",
                "username": "Silvio_Gomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37983366",
                "name": "Vemprajeri.com",
                "username": "vemprajeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50456603",
                "name": "Sarita Coelho",
                "username": "saritacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231881154",
                "name": "kaique,",
                "username": "sccpkaique_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17373774",
                "name": "Carlos Galdino",
                "username": "gallldino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014151040973852673",
                "name": "wasi 95",
                "username": "_wasi95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437633799",
                "name": "Ernani Baraldi",
                "username": "ernanibaraldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732733839857045504",
                "name": "Geopizza Podcast",
                "username": "Geopizzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3551008979",
                "name": "nalus \u263d",
                "username": "nalusl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956377139154169856",
                "name": "f",
                "username": "frederico_jbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2307713095",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos",
                "username": "andradejosen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238976808",
                "name": "LD \u2502Lages Di\u00e1rio",
                "username": "lagesdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176888512819449857",
                "name": "FORA BOZONARO",
                "username": "DrVictorAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3597865036",
                "name": "Mc Rick",
                "username": "Mcrickoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192123679683026949",
                "name": "Mochila, C\u00e2mera e A\u00e7\u00e3o",
                "username": "MochilaAcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214509042732810245",
                "name": "matheus",
                "username": "matheus74801935",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51727542",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83c\udfc1\ud83d\udc0d\ud83d\udc4e\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a \ud835\udd6c\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud83d\udc08\ud83c\udfc1\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcd5",
                "username": "felipeatch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402211643",
                "name": "Ch\u00e1 com Leveza",
                "username": "sandrakieferof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177076919",
                "name": "b\u0302\u0366r\u036ei\u0363\u0358t\u0369\u0346\u0363o\u0346\u0350\u0313\u0342p\u034a\u030a\u0310\u0314\u0310\u0352\u034fo\u0344\u034c\u033e\u0365\u036c\u0306\u0328c\u0305\u0306\u0312\u0300\u0311\u0366\u0337e\u0300n\u0302\u0305\u031a\u0369o\u0346",
                "username": "criadoinferno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932408972560044032",
                "name": "\u2651\u2757\u00a9\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0f",
                "username": "immatrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200820765836369921",
                "name": "Gabriel",
                "username": "jogador_055",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608073146",
                "name": "Francisco de Assis",
                "username": "fassisme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758839725574598656",
                "name": "mavi",
                "username": "mudeiviado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53472500",
                "name": "Maria Fonseca",
                "username": "hilfefonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1853176507",
                "name": "Fabi Barros",
                "username": "Fabibarrosx18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633439903",
                "name": "O TEMPO jornal de fato.",
                "username": "JornalOTempo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098942999667658753",
                "name": "O TEMPO jornal de fato",
                "username": "AldoAzevedo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552027970",
                "name": "Dani \u0950",
                "username": "Danielagraff_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80894808",
                "name": "Radio \u00d1andut\u00ed",
                "username": "nanduti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803219105016872960",
                "name": "brasilturis_jornal",
                "username": "brasilturisBJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162833542",
                "name": "Jh\u00f4saf Martins",
                "username": "josaf26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725129110352220160",
                "name": "breno",
                "username": "bisnazika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334813646",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrnicolini00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582952194",
                "name": "Daire",
                "username": "daire_strit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121699330",
                "name": "Portal NotiSerraSC",
                "username": "NotiSerraSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093629638377639936",
                "name": "JC",
                "username": "jamcristinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540702387",
                "name": "Vegazeta",
                "username": "Vegazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539981139",
                "name": "Paulo Chagas",
                "username": "Pchagasvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073930206396727296",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "paulohcsouza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267662801",
                "name": "Zaki",
                "username": "zackriy08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201549387",
                "name": "Jhonat\u00e3 Rodrigo",
                "username": "JhoowUp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554454225",
                "name": "Maioli",
                "username": "faelmaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231214354",
                "name": "nuno",
                "username": "NunoAlvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2520092595",
                "name": "Cadelinha da Harley Quinn",
                "username": "brunastefanni25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31949312",
                "name": "Vitor Ferri",
                "username": "vitorferri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498833712",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Espa\u00f1a",
                "username": "defensor_penal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356405976",
                "name": "DoM",
                "username": "dom_jesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150004483",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vanahauf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58644236",
                "name": "renata",
                "username": "rntdlsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117171536",
                "name": "Viva Digital",
                "username": "vivadigitalsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88057371",
                "name": "Carlos Brasileiro",
                "username": "papito_namira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898449291026497536",
                "name": "Mila Werneck fotogr\u00e1fia",
                "username": "MilaWeneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397987202",
                "name": "BlogCariri",
                "username": "BlogCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108954711",
                "name": "ianca",
                "username": "iancaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633338246",
                "name": "cbnrecife",
                "username": "cbnrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3044797474",
                "name": "ROSENY J. - #FechadoComBolsonaro",
                "username": "RosenyJulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924032968066289664",
                "name": "Elias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b Insta: elias.profissional",
                "username": "SousaElias40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76039110",
                "name": "Fabr\u00edcio Oliveira",
                "username": "fabriciopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171546560406216704",
                "name": "juju",
                "username": "jubsmoreira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869977186723299330",
                "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude81\ud835\ude78",
                "username": "brizzila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195002672715378688",
                "name": "HallJordan",
                "username": "HallJor32276425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36394959",
                "name": "Adams Pinto",
                "username": "AdamsPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34148922",
                "name": "Rafaela Rebou\u00e7as",
                "username": "adlorien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15771538",
                "name": "taicanb",
                "username": "taicanb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69893691",
                "name": "Gilmar - \ud83d\udd76\ufe0f",
                "username": "GilmarF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163054815",
                "name": "Isadora Cabral\ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "Cabral_Is4dora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129885538176163841",
                "name": "Suely Gil Fontanin",
                "username": "FontaninGil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185350414",
                "name": "Rui Costa Vieira",
                "username": "ilhasbruma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22948591",
                "name": "A\u00e7oriano Oriental",
                "username": "AO_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209345618612756481",
                "name": "Jos\u00e9 De Sousa Paiva",
                "username": "JosDeSousaPaiv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346281765",
                "name": "Raphael P\u00faglia",
                "username": "raphaelvpuglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "995585868",
                "name": "Lasquito",
                "username": "larsvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748311194994417664",
                "name": "madu",
                "username": "mariaeduardxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003466225903718401",
                "name": "Davi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2615\ufe0f",
                "username": "DaviCharbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922461192966365184",
                "name": "Martha Seillier",
                "username": "MarthaSeillier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717300444352135168",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd9d\ud835\udd8e\ud835\udd8a \ud83d\udcf8",
                "username": "gabspcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941852356098101248",
                "name": "1997\ud83c\udff9\ud83d\ude80\ud83e\uddf8\ud83c\udf38",
                "username": "Rociio_Marrero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86387308",
                "name": "victor neves \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "nevesvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14298702",
                "name": "Darw",
                "username": "marcelodarw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27048828",
                "name": "Piovesan",
                "username": "diegopiovesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576827382",
                "name": "Wilson Pires",
                "username": "HerrPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867738595876106240",
                "name": "P\u00e9 de Figo\u00ae",
                "username": "pedefigovls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932795304377769985",
                "name": "O ANALISTA",
                "username": "alphaluzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67750837",
                "name": "Fl\u00e1vio Z. Nogueira",
                "username": "flaviozantut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156088522",
                "name": "me llamo luis",
                "username": "bartomioli5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128320126867189760",
                "name": "Eloy \u2122",
                "username": "elooymartinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4361343736",
                "name": "Sherlocka Holmes \ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "AnaPaulaHolmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55939332",
                "name": "Marcos Silvestre",
                "username": "MarcosSilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27110008",
                "name": "Eduardo Madeira",
                "username": "omadeirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306791862",
                "name": "Charles Ant\u00f4nio Dias",
                "username": "CharlesAnthon07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065747944",
                "name": "Santiago Wilson",
                "username": "SwilsonSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151976490063597568",
                "name": "Ad\u00e3o Barros",
                "username": "AdoBarros2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34243869",
                "name": "Rog\u00e9rio",
                "username": "rogeriojuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10108592",
                "name": "Wagner - j\u00e1 ouviu meus podcasts hoje?",
                "username": "wag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939291329384861696",
                "name": "Bea \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "beaatriz21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25531302",
                "name": "paula vilhena",
                "username": "pavilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28985564",
                "name": "jacinto pinto aquino rego",
                "username": "fandangos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712768584758505473",
                "name": "S\u2206mur\u2206i \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u271d\ufe0f\ud83d\uded0",
                "username": "Engenharia_GEEK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225903749",
                "name": "lucas",
                "username": "brizollucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1682021450",
                "name": "Del",
                "username": "DelCantone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41601050",
                "name": "Ana Marques",
                "username": "Ana_Marques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990945502198890496",
                "name": "R\u00e1dio Alto Uruguai FM",
                "username": "AltoUruguaiFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897151227976396800",
                "name": "Cay\u00e7ara \ud83d\udc1d",
                "username": "lowers_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374067422",
                "name": "Let\u00edcia Abreu Gomes",
                "username": "LetiAbreuGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123410037",
                "name": "Fred Perillo",
                "username": "fred_perillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52093507",
                "name": "Bruno Garces",
                "username": "brunogarces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133086846",
                "name": "Katia Lopes",
                "username": "Katiarfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187482847642304515",
                "name": "Paty trem barbie",
                "username": "okgabsalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655075833",
                "name": "luana",
                "username": "luameixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148086870",
                "name": "Wellington Braz",
                "username": "wellingtonbraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3023800575",
                "name": "lineuzinho",
                "username": "renatofelm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47637193",
                "name": "Piggy praieira que nao vai a praia",
                "username": "djdeelevador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299802162",
                "name": "Tutu",
                "username": "PirataDaTL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2669926658",
                "name": "Ana Paula Lima",
                "username": "APLimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192352212",
                "name": "Anderson Ganske",
                "username": "Andyganske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182418538",
                "name": "Jhulian Pereira",
                "username": "oJhulian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27045423",
                "name": "Fernando & Sorocaba - Ou\u00e7a o novo \u00e1lbum!",
                "username": "duplaFeS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28714873",
                "name": "Notuurno TudoEhFesta",
                "username": "notuurno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67985094",
                "name": "\u0280\u1d00\u026as\u1d00 \u0493\u1d00\u0280\u026a\u1d00",
                "username": "Raisa_Faria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847311174",
                "name": "Ethiopia in Brazil",
                "username": "ethioembassybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249633318",
                "name": "Portal Moquecada",
                "username": "PortalMoquecada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58247375",
                "name": "Jos\u00e9 Longhi",
                "username": "Longhirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301175874",
                "name": "do pandeiro",
                "username": "pneultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206393224",
                "name": "\u039b\u03b5\u03c9\u03bd\u03af\u03b4\u03b1\u03c2",
                "username": "cramentu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17202752",
                "name": "jornal",
                "username": "jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110454343604424704",
                "name": "Asiatica Travel Portuguese",
                "username": "travel_asiatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355924159",
                "name": "R\u00f3gers Giannini",
                "username": "RogersGiannini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948624",
                "name": "Milton Fran\u00e7a \"Tartazul\"",
                "username": "MFTartazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65424618",
                "name": "Nini",
                "username": "NiveaCaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213505269767884800",
                "name": "Luccas",
                "username": "Luccas_EC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777914361335648256",
                "name": "Tavinho Mineiro \ud83d\udd1e",
                "username": "tavinho_mineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762776941342720000",
                "name": "Liability \ud83e\udd40",
                "username": "eveelyn_rib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396165426",
                "name": "xoxo, Gab's \u2728\ud83e\udd84",
                "username": "gabsabitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164995959719415809",
                "name": "Alencar Gaspar",
                "username": "alencar_gaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630365631",
                "name": "M\u00e1rton Pederneiras",
                "username": "m_pederneiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73266268",
                "name": "Robson Gordinho",
                "username": "GoRdnHoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044278134659518464",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udce6\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcf7",
                "username": "Linatofolario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2246619653",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fLek",
                "username": "lekrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70980676",
                "name": "\ud83d\ude03\ud83d\udc80\ud83c\udfc6 DiLAY SECKiN \ud83c\udf0d\ud83e\udd73\ud83d\udcab",
                "username": "DiLAYSJoKER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1110385178541727744",
                "name": "Tota",
                "username": "Tota_valerio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431996242",
                "name": "Agora Sabe",
                "username": "agorasabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22696224",
                "name": "Silas  Valverde",
                "username": "silasvalverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224015763",
                "name": "Black Beard",
                "username": "patersonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199303724746850309",
                "name": "Ruby de quarentena",
                "username": "Ruby_mdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174004349355405320",
                "name": "\u027e\u0585s\u0251 \u056a\u0585s \u0475\u04bd\u0572\u0565\u0585s",
                "username": "rosadosventos14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182900547",
                "name": "Bruno Guimar\u00e3es \ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "brunorrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430790612",
                "name": "marcio henrique",
                "username": "marciosabauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206896646",
                "name": "Alex Delgado",
                "username": "alexdelegado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37927401",
                "name": "Fernando Nascimento",
                "username": "Jinglemen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723145545",
                "name": "Vinicius Ambientalista",
                "username": "Viniba_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929666130549059584",
                "name": "rafa\ud83c\udf3b",
                "username": "cordeiro_rafac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972083203",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd1e",
                "username": "ptdeusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737302219360509952",
                "name": "Aplicado",
                "username": "fernandodjesus4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101385013",
                "name": "telefonista",
                "username": "jabrielcomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124082687633965058",
                "name": "Johnny que venceu o covid",
                "username": "Johnnytheboy3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029090540661473280",
                "name": "\ud83d\udea9Andr\u00e9 Freitas\ud83d\udea9",
                "username": "AnunesFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204838830",
                "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca",
                "username": "bikedebigode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071190579739013120",
                "name": "Luna's Wild Rides",
                "username": "lunaswildrides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107538715",
                "name": "oiii genteee cheguei pra mais um picol\u00e9 de lim\u00e3o",
                "username": "DEPRX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076474556225859584",
                "name": "marcelo",
                "username": "mgusmann_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892238380699971587",
                "name": "Alex Emiss\u00e1rio",
                "username": "alexemissario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4260489137",
                "name": "sol\u00f3n",
                "username": "beydcarey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011364743293100033",
                "name": "104",
                "username": "104Cubo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950285349",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "unnotedme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127882231",
                "name": "Rafael Gartner",
                "username": "RafaGartner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4475531433",
                "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82",
                "username": "fergusnblunt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66539372",
                "name": "Renanzinho",
                "username": "caolunarpreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896135854262976512",
                "name": "bibi\ud83d\ude97",
                "username": "bibisaidafrent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54420585",
                "name": "Itajub\u00e1 Oficial",
                "username": "itajubaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68676377",
                "name": "Alexandre Dutra",
                "username": "Alexfrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125125404",
                "name": "Ales\u00f2n Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "lima_aleson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330668034",
                "name": "Marcel Merlo Mendes",
                "username": "MarcelMerlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105553227192377344",
                "name": "Ediane Monteiro alves",
                "username": "EdianeMonteiro4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57338491",
                "name": "Toninho Mor\u00e9",
                "username": "toninhomore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132390715",
                "name": "Miguel Rijo",
                "username": "migueelfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9210382",
                "name": "ingrid \ud83d\udc7b",
                "username": "ingridssaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949376198072815616",
                "name": "dands \u26a2",
                "username": "sapphicflwr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032307506901667840",
                "name": "bia",
                "username": "__mariliab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472467646",
                "name": "binho",
                "username": "bigbadwowf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252717650918223880",
                "name": ".",
                "username": "ureadyshawn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981481826",
                "name": "Portal OKariri",
                "username": "PortalOKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013001623851986944",
                "name": "tau \ud83e\udd51",
                "username": "taubauerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67386802",
                "name": "Jornal Jangadeiro",
                "username": "JJangadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968544837577342977",
                "name": "Portal Litoral Sul (em\ud83c\udfe1)",
                "username": "portalitoralsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719658872",
                "name": "bored",
                "username": "lorenabored",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050460540886274049",
                "name": "Lia \ud83d\udda4\ud83d\udd17",
                "username": "lialecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600538390",
                "name": "patterson's pet",
                "username": "beebocity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1132019232860979201",
                "name": "Ecologe-se",
                "username": "EcologeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175458656114135040",
                "name": "Manuel Reis | IAD Portugal",
                "username": "manuelreisiad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964606814",
                "name": "#StormHour",
                "username": "StormHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413447224",
                "name": "FABIO SEVERO",
                "username": "fabiosevero1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83187190",
                "name": "maring\u00e1 Pr",
                "username": "maringa_Pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381009523",
                "name": "Patricia_Pagu",
                "username": "Patricia_Profes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26238501",
                "name": "Telmo Heinen",
                "username": "telmoheinen",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1216420612882804737",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfpxn6nb6owukgyu00g4i2z9if1",
        "oldest_id": "1214374764292255750",
        "result_count": 499
    }
}