{
    "data": [
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2012-12-31T23:21:21.000Z",
            "id": "285888403709493249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Pulo!!! - Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT - ultimo dia do ano - agora ferias Fort http://t.co/8MEUb23c"
        },
        {
            "author_id": "280220977",
            "created_at": "2012-12-31T23:08:09.000Z",
            "id": "285885081086742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Quepos, fomos no Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio. Al\u00e9m das belas praias, alguns animais como macacos, pregui\u00e7as e guaxinins."
        },
        {
            "author_id": "363469745",
            "created_at": "2012-12-31T22:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "285879855688609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia (Itaja\u00ed, SC) http://t.co/W7o5OKN9"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-12-31T22:35:40.000Z",
            "id": "285876905398386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PR) On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1... http://t.co/E7DPaZtp #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "56466106",
            "created_at": "2012-12-31T22:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "8802752",
                        "start": 126,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "285872668421541889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/h9lBf8Oz via @g1"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-12-31T21:48:21.000Z",
            "id": "285864998096494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/0xLseg1i #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2012-12-31T21:46:22.000Z",
            "id": "285864497833467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/9zbYYWlg"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2012-12-31T21:42:39.000Z",
            "id": "285863562725949441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/lAOXActh"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2012-12-31T21:39:49.000Z",
            "id": "285862850105331713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed meu campo de trabalho dominado por \"visitas\" -On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Je7X34Sh"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2012-12-31T21:35:12.000Z",
            "id": "285861691068145665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/ZGtvzyCa"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-12-31T21:35:12.000Z",
            "id": "285861688660606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/fGB56RcH"
        },
        {
            "author_id": "66501794",
            "created_at": "2012-12-31T21:32:20.000Z",
            "id": "285860966267240450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/eqxzdIeT"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-12-31T21:31:06.000Z",
            "id": "285860657717465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/nNQz0hK8"
        },
        {
            "author_id": "71102288",
            "created_at": "2012-12-31T21:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "248693492",
                        "start": 12,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "285860276899807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho! RT @g1parana On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/wbUW4kHB"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2012-12-31T21:28:12.000Z",
            "id": "285859925966598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/9qFPJ53H"
        },
        {
            "author_id": "169510079",
            "created_at": "2012-12-31T20:43:24.000Z",
            "id": "285848654747672578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2012 wrap-up. Sao Paulo sighting. #concretejungle @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/egQDGt5s"
        },
        {
            "author_id": "596100144",
            "created_at": "2012-12-31T20:36:13.000Z",
            "id": "285846847115907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o dos desejos \n#water #wish #happy #rj @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/q6RCp1I4"
        },
        {
            "author_id": "716995080",
            "created_at": "2012-12-31T20:11:32.000Z",
            "id": "285840634395381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Extrema, MG) http://t.co/1Xavg0A3"
        },
        {
            "author_id": "175485634",
            "created_at": "2012-12-31T20:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "285839878871195650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Bosque da Barra (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/YKiZHum7"
        },
        {
            "author_id": "33069824",
            "created_at": "2012-12-31T19:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11072786,
                        -4.15492906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "285835658503811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando os outros s\u00e3o ref\u00fagio. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/hD4Ub61w"
        },
        {
            "author_id": "33069824",
            "created_at": "2012-12-31T19:23:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11072786,
                        -4.15492906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "285828661972701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2013, seu lindo, vem!!! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/sJYSFfL8"
        },
        {
            "author_id": "33069824",
            "created_at": "2012-12-31T19:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11072786,
                        -4.15492906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "285828267968188416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ahhh, o amor... @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/3MNTzsVv"
        },
        {
            "author_id": "45479533",
            "created_at": "2012-12-31T18:47:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "285819485389213696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) [pic]: http://t.co/uPG5Ohuk"
        },
        {
            "author_id": "130635236",
            "created_at": "2012-12-31T18:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01388548,
                        -25.24993855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "285815432244523009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/Ct1QN5Oc"
        },
        {
            "author_id": "21998204",
            "created_at": "2012-12-31T18:23:20.000Z",
            "id": "285813403791003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed meu novo amigo posando para foto bem perto... #riodejaneiro  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/uqGdeQS9"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-12-31T18:06:50.000Z",
            "id": "285809252113739776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2012 foi o ano dos vulc\u00f5es! Esse da foto \u00e9 o vulc\u00e3o Lan\u00edn que d\u00e1 nome ao Parque Nacional Argetino!... http://t.co/69AV8cxD"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2012-12-31T18:05:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "285809009754259457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH deve passar por grande reforma: http://t.co/MOYw3de1"
        },
        {
            "author_id": "21998204",
            "created_at": "2012-12-31T17:58:02.000Z",
            "id": "285807039215702017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00f5es no Parque Nacional da Tijuca. #riodejaneiro #brasil #brazi @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/hrBJ0WP2"
        },
        {
            "author_id": "135028737",
            "created_at": "2012-12-31T17:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285798359145512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/SWMWxmLm"
        },
        {
            "author_id": "480746905",
            "created_at": "2012-12-31T16:48:38.000Z",
            "id": "285789572149948418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclovia danificada pelo loteamento na reserva biol\u00f3gica para estacionamento irregular em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o,... http://t.co/hnBJdIWR"
        },
        {
            "author_id": "134821215",
            "created_at": "2012-12-31T16:40:58.000Z",
            "id": "285787641390174208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Peru\u00edbe, SP, Brasil - E.E.J.I. - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia - Itatins. #Biodiversidade88milhectares"
        },
        {
            "author_id": "330495904",
            "created_at": "2012-12-31T16:29:45.000Z",
            "id": "285784818988511232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas para passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AEzTwRh3 via http://t.co/qaHZsRC6"
        },
        {
            "author_id": "50645380",
            "created_at": "2012-12-31T15:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48166667,
                        -25.61366667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285772997426552833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo de \u00f4nibus para as Cataratas.  @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/3KInN8RW"
        },
        {
            "author_id": "50645380",
            "created_at": "2012-12-31T15:34:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48166667,
                        -25.61366667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285770883971301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toninho e m\u00e3e no parque nacional do Igua\u00e7u.  @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/UG6g27hL"
        },
        {
            "author_id": "50344018",
            "created_at": "2012-12-31T15:31:52.000Z",
            "id": "285770251763855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal das Arauc\u00e1rias http://t.co/ob63KSru"
        },
        {
            "author_id": "50645380",
            "created_at": "2012-12-31T15:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47925783,
                        -25.6138943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285770239285796866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edgia   Wilson  em visita \u00e0s Cataratas.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - vias de escalada http://t.co/RIBVkUHd"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-12-31T14:19:22.000Z",
            "id": "285752008013656066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis, confira: http://t.co/VKDyVfcz http://t.co/dvpGDjz8"
        },
        {
            "author_id": "17977063",
            "created_at": "2012-12-31T14:04:40.000Z",
            "id": "285748310936010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcaram a \u00e1rea protegida pela Semob errado no #strava e, por + q eu fa\u00e7a o percurso, o app n\u00e3o registra e n\u00e3o d\u00e1 meu tempo #mimimi #pedal"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2012-12-31T13:30:23.000Z",
            "id": "285739680773857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casa Batl\u00f3: uma fonte inesgot\u00e1vel de inspira\u00e7\u00e3o http://t.co/0pYZHsWh"
        },
        {
            "author_id": "730918926",
            "created_at": "2012-12-31T13:21:04.000Z",
            "id": "285737336698978305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu te amo \u2764 @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/emHwyXgQ"
        },
        {
            "author_id": "171869751",
            "created_at": "2012-12-31T13:17:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285736377323253760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/WsJka0NW"
        },
        {
            "author_id": "279508278",
            "created_at": "2012-12-31T13:03:34.000Z",
            "id": "285732932096770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To pensando em descer no parque municipal pra andar de bike com meus irmao mais s\u00f3 se a pregui\u00e7a deixar rs"
        },
        {
            "author_id": "78414649",
            "created_at": "2012-12-31T12:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285726826305826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 4 others) [pic]: http://t.co/0qJzvhQ0"
        },
        {
            "author_id": "49377200",
            "created_at": "2012-12-31T12:32:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4542781,
                        -25.6809871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "285725171808092160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Iguaz\u00fa http://t.co/iXj6i0JL"
        },
        {
            "author_id": "802573765",
            "created_at": "2012-12-31T12:20:27.000Z",
            "id": "285722082048868353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA VAI GANHAR CIRCUITO DE ARBORISMO http://t.co/j98wwLF1"
        },
        {
            "author_id": "235523768",
            "created_at": "2012-12-31T11:46:22.000Z",
            "id": "285713504294563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reveill\u00f3n 2013: Hoje tem Festa da Virada no Parque Maria Chica\n\nO Parque Municipal Maria Chica ser\u00e1 palco para... http://t.co/rmV9JLhX"
        },
        {
            "author_id": "95331884",
            "created_at": "2012-12-31T11:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82939253,
                        -15.40554155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "285712265116798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/JUUeLv7o"
        },
        {
            "author_id": "322322134",
            "created_at": "2012-12-31T04:51:45.000Z",
            "id": "285609161323057154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Halfpipe - Parque municipal Dom Jos\u00e9 - Barueri/Sp - Zona Oeste http://t.co/oq9QlIBR"
        },
        {
            "author_id": "97734985",
            "created_at": "2012-12-31T03:54:23.000Z",
            "id": "285594726571311108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 tem passeio no parque estadual de Vila Velha :)"
        },
        {
            "author_id": "124870986",
            "created_at": "2012-12-31T03:02:05.000Z",
            "id": "285581564891512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De manh\u00e3 fomos a praia S\u00e3o Conrado, parque nacional da tijuca onde cansei e depois ao barra shopping. Ufa."
        },
        {
            "author_id": "276720091",
            "created_at": "2012-12-31T02:36:44.000Z",
            "id": "285575185879412738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To super afim de acordar cedo e ir correr no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "389539674",
            "created_at": "2012-12-31T02:20:42.000Z",
            "id": "285571151617478657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo :-) @ Parque nacional de Itatiaia http://t.co/lPMCOeZq"
        },
        {
            "author_id": "69383374",
            "created_at": "2012-12-31T02:01:17.000Z",
            "id": "285566263479132161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando por Chapada dos Guimar\u00e3es! #ferias @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/VXEwcCOs"
        },
        {
            "author_id": "304576412",
            "created_at": "2012-12-31T00:40:31.000Z",
            "id": "285545938976645122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui no parque municipal e voltei igual um camar\u00e3o k k k ;s"
        },
        {
            "author_id": "168221198",
            "created_at": "2012-12-31T00:38:54.000Z",
            "id": "285545530782785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa fui hoje no parque nacional, ferinha, shopping, cine... *-*  ferias estao sendo produtivas hahahahahh"
        },
        {
            "author_id": "214950201",
            "created_at": "2012-12-31T00:38:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "17025771",
                        "start": 0,
                        "username": "parque"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "324049047",
                        "start": 18,
                        "username": "JuniorCurro"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "770553212",
                        "start": 31,
                        "username": "AlexrBoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "285545393918464000",
            "in_reply_to_user_id": "17025771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Parque Municipal @JuniorCurro @AlexrBoy"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2012-12-31T00:18:18.000Z",
            "id": "285540348099432449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "33800640",
            "created_at": "2012-12-30T23:33:35.000Z",
            "id": "285529091879358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: at Parque Nacional Santa Teresa, Zoologico http://t.co/9MCycT8G"
        },
        {
            "author_id": "22849805",
            "created_at": "2012-12-30T23:25:41.000Z",
            "id": "285527103754096641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem acorrenta elefante em Parque Nacional de Chitwan, a 170 km de Katmandu, no Nepal. Os animais est\u00e3o sendo p... http://t.co/f4Nxgm8n"
        },
        {
            "author_id": "162073847",
            "created_at": "2012-12-30T22:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "101221417",
                        "start": 60,
                        "username": "Beatriiiizp"
                    }
                ]
            },
            "id": "285519036396216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sei o que \u00e9 que arranquei do jardim do parque municipal (@Beatriiiizp live on http://t.co/TkFeqbQV)"
        },
        {
            "author_id": "45467622",
            "created_at": "2012-12-30T22:13:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "285509028883333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas cansado dessa V1D4\u00a30K4 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/KwJX6rg5"
        },
        {
            "author_id": "232192869",
            "created_at": "2012-12-30T22:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31743972,
                        -16.70941624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "285507492404948993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo showzinho do Michael Jackson de 1992...  20 anos.... Ele estava  @ Parque Municipal Bernardo \u00c9lis http://t.co/QDVSeJC"
        },
        {
            "author_id": "22414552",
            "created_at": "2012-12-30T22:05:25.000Z",
            "id": "285506907945451521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando. (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/Aq6GpMLM"
        },
        {
            "author_id": "58886952",
            "created_at": "2012-12-30T21:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27106351,
                        -22.96105194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "285504518765019138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "melhor amigo \ud83d\udc98  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/J483ELv5"
        },
        {
            "author_id": "70822981",
            "created_at": "2012-12-30T21:40:02.000Z",
            "id": "285500520049815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Passa\u00fana @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/2hq1r3pM"
        },
        {
            "author_id": "70822981",
            "created_at": "2012-12-30T21:36:04.000Z",
            "id": "285499519221768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Passa\u00fana @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/WlOcq5pi"
        },
        {
            "author_id": "110560697",
            "created_at": "2012-12-30T21:08:33.000Z",
            "id": "285492594392322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansado do \"baile\" que o Jorginho me deu hoje na caminhada que fizemos no Parque Municipal. Intera\u00e7\u00e3o familiar \u00e9... http://t.co/nXn1jq94"
        },
        {
            "author_id": "49377200",
            "created_at": "2012-12-30T20:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285489751501447169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando as ferias com a mulher de minha vida!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/L5Ydvm8Z"
        },
        {
            "author_id": "6532922",
            "created_at": "2012-12-30T20:27:04.000Z",
            "id": "285482156212490241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passamos o dia no Parque Nacional do Igua\u00e7u, bom demais. Fez at\u00e9 sol :)"
        },
        {
            "author_id": "65176909",
            "created_at": "2012-12-30T20:22:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47925783,
                        -25.6138943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285480884147191808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de fozzzzz :(((( #mom #and #me #postofday  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - vias de escalada http://t.co/6JAlbZ4z"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-12-30T20:15:30.000Z",
            "id": "285479245990469633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/3c44npSN"
        },
        {
            "author_id": "59521470",
            "created_at": "2012-12-30T20:03:43.000Z",
            "id": "285476279396999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Estrada para o Morro do Puca, Mampituba) http://t.co/hR2QKEGg"
        },
        {
            "author_id": "987824298",
            "created_at": "2012-12-30T19:59:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2602409,
                        -22.6938286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "285475323687075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase morri na cachoeira do parque nacional da serra dos orgaos... Me afoguei :("
        },
        {
            "author_id": "15444582",
            "created_at": "2012-12-30T19:49:33.000Z",
            "id": "285472713601085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Hippie Belo Horizonte @ Parque Municipal http://t.co/pVf0tWae"
        },
        {
            "author_id": "15444582",
            "created_at": "2012-12-30T19:48:36.000Z",
            "id": "285472474408300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Hippie Belo Horizonte @ Parque Municipal http://t.co/41Z4Vntk"
        },
        {
            "author_id": "15444582",
            "created_at": "2012-12-30T19:46:54.000Z",
            "id": "285472048950693890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Hippie Belo Horizonte @ Parque Municipal http://t.co/pBAl75w4"
        },
        {
            "author_id": "40076871",
            "created_at": "2012-12-30T19:39:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "285470077074161664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco turismo hehe #rio #niteroi #brasil  @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/DjkbYauZ"
        },
        {
            "author_id": "342396403",
            "created_at": "2012-12-30T19:29:22.000Z",
            "id": "285467633883705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Rola Mo\u00e7a #igersminasgerais #Natureza #belezaNatural @ Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a - MG http://t.co/md5ZGbkf"
        },
        {
            "author_id": "399156180",
            "created_at": "2012-12-30T19:17:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27106351,
                        -22.96105194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "285464737087635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! #parquedatijuca #tijuca #morro #rj #altodaboavista #vistachi @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/HJBxZMES"
        },
        {
            "author_id": "350057543",
            "created_at": "2012-12-30T19:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11072786,
                        -4.15492906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "285462309915226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ver que o mundo \u00e9 capaz de viver de amor e paz! #BoaTarde :)) @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/5A5GwnS1"
        },
        {
            "author_id": "82359062",
            "created_at": "2012-12-30T18:57:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "285459558737002498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/cU7Zpzvx"
        },
        {
            "author_id": "60214730",
            "created_at": "2012-12-30T18:54:20.000Z",
            "id": "285458816894631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) http://t.co/TjnnEW2x"
        },
        {
            "author_id": "225453261",
            "created_at": "2012-12-30T18:53:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27106351,
                        -22.96105194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "285458659687944193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde q te quero verde!  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/mUPQgqn5"
        },
        {
            "author_id": "45467622",
            "created_at": "2012-12-30T18:42:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "285455725562568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Remando a for\u00e7a #chatiado @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/XHEQ0z9G"
        },
        {
            "author_id": "762781501",
            "created_at": "2012-12-30T18:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43899593,
                        -23.59680135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "285447487148417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito #tenso!!!Mas bora,rumo a Ubatuba! (@ Parque Estadual Serra do Mar) http://t.co/AUPggBSn"
        },
        {
            "author_id": "393492006",
            "created_at": "2012-12-30T18:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43816537,
                        -25.68781618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285447459726053376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu Falls  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/k8eOm6kG"
        },
        {
            "author_id": "41283052",
            "created_at": "2012-12-30T18:01:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43816537,
                        -25.68781618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285445549753249792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que coisa linda. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dLVbuzJm"
        },
        {
            "author_id": "40076871",
            "created_at": "2012-12-30T17:56:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "285444144330076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rio #niteroi #nature #sun  @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/g5gxLfLF"
        },
        {
            "author_id": "350057543",
            "created_at": "2012-12-30T17:40:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11072786,
                        -4.15492906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "285440219065487361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/PPohSk7l"
        },
        {
            "author_id": "40305649",
            "created_at": "2012-12-30T17:31:51.000Z",
            "id": "285438061083512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "131 metros de queda e 927 degraus, apenas. (@ Parque Estadual do Caracol w/ 4 others) http://t.co/WGiqk6Ly"
        },
        {
            "author_id": "307871353",
            "created_at": "2012-12-30T17:13:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43816537,
                        -25.68781618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285433432652251137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/WFboUMFT"
        },
        {
            "author_id": "289329328",
            "created_at": "2012-12-30T17:00:49.000Z",
            "id": "285430249838231552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u266b Tomorrow: Tr\u00eas De Maio, Brazil - Dec 31 at Parque Municipal http://t.co/7OA9YOIr"
        },
        {
            "author_id": "145747122",
            "created_at": "2012-12-30T16:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "285425825971593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/hMredNHR"
        },
        {
            "author_id": "40076871",
            "created_at": "2012-12-30T16:22:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "285420624971706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rio #niteroi  @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/MXmIpFN8"
        },
        {
            "author_id": "40076871",
            "created_at": "2012-12-30T16:19:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "285419973327851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rio #niteroi  @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/JFiBZXkR"
        },
        {
            "author_id": "70915078",
            "created_at": "2012-12-30T16:16:37.000Z",
            "id": "285419128687312897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis http://t.co/7BC9llyi"
        },
        {
            "author_id": "482026790",
            "created_at": "2012-12-30T15:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "285412453658001408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/jcVFOMdD"
        },
        {
            "author_id": "65984089",
            "created_at": "2012-12-30T15:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1086695145569951745",
                        "start": 64,
                        "username": "LeticiaPole"
                    }
                ]
            },
            "id": "285411337037815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultimo domingo de 2012. #trilha #pedraazul #irm\u00e3os #adrenalina  @leticiapole @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/A8y9q0NJ"
        },
        {
            "author_id": "36602303",
            "created_at": "2012-12-30T15:45:13.000Z",
            "id": "285411223498022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Mare nostrum (at Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde) http://t.co/2Frygft0"
        },
        {
            "author_id": "62048420",
            "created_at": "2012-12-30T15:41:51.000Z",
            "id": "285410379146862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional Chapada dos guimar\u00e3es , Veu de noivas . @ Chapada dos Guimar\u00e3es - MT http://t.co/LganXBJ9"
        },
        {
            "author_id": "34439172",
            "created_at": "2012-12-30T15:40:17.000Z",
            "id": "285409983879860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/CxBlumoA"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-30T15:39:00.000Z",
            "id": "285409661363040256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No CBN Turismo deste fim de semana, tudo sobre o recorde de visitantes alcan\u00e7ado pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/9zY3YU2u"
        },
        {
            "author_id": "77995900",
            "created_at": "2012-12-30T15:32:47.000Z",
            "id": "285408095079919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no mato com minha mae! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Ql04f70"
        },
        {
            "author_id": "154533016",
            "created_at": "2012-12-30T15:31:21.000Z",
            "id": "285407734088757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parque Nacional Serra de Itabaiana :) http://t.co/8h8zdDQx"
        },
        {
            "author_id": "46986825",
            "created_at": "2012-12-30T15:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1364944431875514372",
                        "start": 0,
                        "username": "rubensll"
                    }
                ]
            },
            "id": "285403640288669696",
            "in_reply_to_user_id": "69948005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rubensll tem o mangabeiras tamb\u00e9m, \u00e9 beeeem menos arriscado que o parque municipal hahaha"
        },
        {
            "author_id": "17286126",
            "created_at": "2012-12-30T15:14:07.000Z",
            "id": "285403397211971584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bateria carregada para come\u00e7ar 2013 @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/kKtJCQe4"
        },
        {
            "author_id": "331264427",
            "created_at": "2012-12-30T15:13:30.000Z",
            "id": "285403245680136192",
            "in_reply_to_user_id": "362805682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@INeedRestartBH + encontro no Parque Municipal decidiu?"
        },
        {
            "author_id": "193925662",
            "created_at": "2012-12-30T14:46:33.000Z",
            "id": "285396461246615552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luigi almo\u00e7ando (@ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho) http://t.co/1ZUjVQCQ"
        },
        {
            "author_id": "69948005",
            "created_at": "2012-12-30T14:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "46986825",
                        "start": 0,
                        "username": "Sweetest_Luu"
                    }
                ]
            },
            "id": "285395832780517376",
            "in_reply_to_user_id": "46986825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sweetest_Luu parque municipal eu j\u00e1 tinha pensado mas fico com medo de n\u00e3o voltar com minha camera de la KKKKKKKKK e guanabara eu n\u00e3o sei K"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-12-30T14:43:51.000Z",
            "id": "285395783950417921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "46986825",
            "created_at": "2012-12-30T14:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1364944431875514372",
                        "start": 0,
                        "username": "rubensll"
                    }
                ]
            },
            "id": "285394452883849217",
            "in_reply_to_user_id": "69948005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rubensll clich\u00ea, mas dois \u00f3timos lugares pra fotografar s\u00e3o o parque municipal e o guanabara, onde as fotos ficam mais descontraidas (:"
        },
        {
            "author_id": "76538609",
            "created_at": "2012-12-30T14:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03540517,
                        -23.41120808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "285391229875802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o boneco de neve... com paolamedici  @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/fkhU5KVE"
        },
        {
            "author_id": "402979690",
            "created_at": "2012-12-30T14:10:41.000Z",
            "id": "285387434068410369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 04 \u00e9 aniversario da carou e agente ou vai p o villa lobos ou ibira  e dia 05 parque municipal awn"
        },
        {
            "author_id": "23471055",
            "created_at": "2012-12-30T13:51:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "285382568277331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo lindo (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 3 others) [pic]: http://t.co/RrudpPWF"
        },
        {
            "author_id": "482026790",
            "created_at": "2012-12-30T13:35:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "285378527556157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/7R8G0sOa"
        },
        {
            "author_id": "224365027",
            "created_at": "2012-12-30T13:31:10.000Z",
            "id": "285377489503653888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta da Piedade - Lagos - Portugal\n\nA Ponta de Piedade \u00e9 um monumento natural tur\u00edstico de Lagos, no Algarve em... http://t.co/LHTR8aAF"
        },
        {
            "author_id": "43431991",
            "created_at": "2012-12-30T13:16:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "285373721550663680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 pra ter uma ideia do tamanho.  @ Parque Estadual Vassununga http://t.co/5UIQuDqS"
        },
        {
            "author_id": "43431991",
            "created_at": "2012-12-30T13:01:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "285370127040528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande jequitib\u00e1-rosa. 40m de altura e 4 de di\u00e2metro. #nofilter #\u00e1rvore #giga @ Parque Estadual Vassununga http://t.co/Xi62xJAT"
        },
        {
            "author_id": "192548877",
            "created_at": "2012-12-30T12:58:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285369288062275584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/aI7iBYrx"
        },
        {
            "author_id": "62297763",
            "created_at": "2012-12-30T12:55:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "285368481485045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax... \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83c\udf3e #instagood #instaphone #photooftheday #like #relax @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ntkjA0Xg"
        },
        {
            "author_id": "43431991",
            "created_at": "2012-12-30T12:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "285367275962392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do parque estadual da vassununga #trilha #natureza #nature #floresta #fo @ Parque Estadual Vassununga http://t.co/aiSMk7d6"
        },
        {
            "author_id": "131619106",
            "created_at": "2012-12-30T12:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9655931,
                        -22.4029211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "285366982759571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque nacional.. Bora?? Hahahah"
        },
        {
            "author_id": "32494687",
            "created_at": "2012-12-30T12:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "285366769705680897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que vista meus queridos. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/CiemShMZ"
        },
        {
            "author_id": "43431991",
            "created_at": "2012-12-30T12:43:41.000Z",
            "id": "285365539306602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do parque estadual da vassununga #trilha #natureza #nature http://t.co/FkLPwMw6"
        },
        {
            "author_id": "54480765",
            "created_at": "2012-12-30T12:21:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27106351,
                        -22.96105194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "285359842581938178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 j\u00e1 churras de aniver do Bal! :D (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca w/ 5 others) http://t.co/1y4AwPcx"
        },
        {
            "author_id": "32494687",
            "created_at": "2012-12-30T12:18:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "285359225784389632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/7c2zpSmO"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2012-12-30T12:05:10.000Z",
            "id": "285355849113808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, divisa do Canad\u00e1 com o Alaska http://t.co/KOvcxgxs"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2012-12-30T11:57:18.000Z",
            "id": "285353866780868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "343061944",
            "created_at": "2012-12-30T11:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03358021,
                        -20.06050406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "285352753071534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/yTWaxYkS"
        },
        {
            "author_id": "384703274",
            "created_at": "2012-12-30T11:50:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "285352101595447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Brasil! Parque Municipal abra suas portas que estou chegando..."
        },
        {
            "author_id": "45664690",
            "created_at": "2012-12-30T11:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.52339,
                        -26.27006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f82af1e2ebdb0f2e"
            },
            "id": "285349614780026880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ooooi meninoo ehehhee fofoo..unii lembrei de vc hahahahaha luiza_passos dessa vez  @ Parque Estadual Acara\u00ed http://t.co/kHE1PFWb"
        },
        {
            "author_id": "17064731",
            "created_at": "2012-12-30T11:15:48.000Z",
            "id": "285343425614716929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Dos Guimar\u00e3es .tur.br - Portal de Turismo de Chapada dos Guimar\u00e3es | Hist\u00f3rico do Parque Nacional http://t.co/ZLXR3pOm"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2012-12-30T11:14:01.000Z",
            "id": "285342974467002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 km no Emb\u00fa. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #MataAtlantica #corrocedo"
        },
        {
            "author_id": "813837907",
            "created_at": "2012-12-30T10:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "823905",
                        "start": 70,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "285336176372617216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas Guiadas no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EFljNHNY via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "51604399",
            "created_at": "2012-12-30T10:33:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285332811882319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) [pic]: http://t.co/rdFoIJCq"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-30T10:16:01.000Z",
            "id": "285328377794150400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre a partir das 09h00 neste domingo. Vaz\u00e3o de \u00e1gua nas Cataratas \u00e9 de 1,4 mil metros c\u00fabicos por segundo."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2012-12-30T09:53:51.000Z",
            "id": "285322803090161664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "279785190",
            "created_at": "2012-12-30T03:48:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "10228272",
                        "start": 16,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "285230940622553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/MvwUqHYI Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas 2012"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2012-12-30T03:33:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9661975,
                        -22.4082653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "285227093825036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se correr td bem amanha, de manaha vou no parque nacional e a tarde viajar"
        },
        {
            "author_id": "98900053",
            "created_at": "2012-12-30T02:34:18.000Z",
            "id": "285212183405658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Machia #VillaTunari #Cochabamba http://t.co/3YQkLz0B"
        },
        {
            "author_id": "339677240",
            "created_at": "2012-12-30T01:41:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1329432037",
                        "start": 0,
                        "username": "OneSkatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "285198818352451584",
            "in_reply_to_user_id": "165883880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oneskatista parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "75865357",
            "created_at": "2012-12-30T01:39:03.000Z",
            "id": "285198282538500096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA AMEA\u00c7ADO\" no \u00c1guas do Gandarela: http://t.co/7h8rp674"
        },
        {
            "author_id": "57334780",
            "created_at": "2012-12-30T01:35:34.000Z",
            "id": "285197405954129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o \nTBESPORTES - http://t.co/ysJBIqBz http://t.co/JMjHJgWO"
        },
        {
            "author_id": "234826131",
            "created_at": "2012-12-30T01:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1329432037",
                        "start": 0,
                        "username": "OneSkatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "285195503791132673",
            "in_reply_to_user_id": "165883880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oneskatista po cara a gente vai pro parque municipal, bebida narguile, cigarro, cannabis, comida tudo la"
        },
        {
            "author_id": "258152458",
            "created_at": "2012-12-30T01:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "773550576147763201",
                        "start": 0,
                        "username": "maybeitsjulia"
                    }
                ]
            },
            "id": "285190430361006080",
            "in_reply_to_user_id": "113462380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maybeitsjulia vc conhece o parque nacional, julinha ?? \u00c9 legal fazer trilha la e etc.. O tempo passa rapido la hahhaa"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2012-12-30T00:41:53.000Z",
            "id": "285183895966728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 cedo, depois de compras caseiras, vou caminhar no Parque Municipal Maria Chica. \u00c0 tarde celebro no Santu\u00e1rio S\u00e3o Francisco de Assis."
        },
        {
            "author_id": "188042813",
            "created_at": "2012-12-30T00:37:38.000Z",
            "id": "285182826767347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "se existe o parque nacional do xingu pra preserva os indios, deveria ter o parque nacional dos virjis para preserva a pureza"
        },
        {
            "author_id": "83248726",
            "created_at": "2012-12-30T00:37:15.000Z",
            "id": "285182728612229121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri http://t.co/TUr7BnOs"
        },
        {
            "author_id": "230469248",
            "created_at": "2012-12-30T00:34:13.000Z",
            "id": "285181963957071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje mais cedo em Ibitipoca..eu e meu parceiro vitin_onze20 fazendo nossa to @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/sSdfoTfV"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-12-30T00:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1295741786",
                        "start": 77,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "285173607569715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/1FOZeFZf via @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "241048017",
            "created_at": "2012-12-29T23:49:33.000Z",
            "id": "285170722547044352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional ushuaiaaa"
        },
        {
            "author_id": "611657609",
            "created_at": "2012-12-29T23:29:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "52467382",
                        "start": 0,
                        "username": "mariana_godoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "285165768834957313",
            "in_reply_to_user_id": "52467382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariana_godoy Oi Bonita as fotos no parque nacional da Tijuca. ;)"
        },
        {
            "author_id": "993269592",
            "created_at": "2012-12-29T23:20:02.000Z",
            "id": "285163296896733185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/lh7y0zMe"
        },
        {
            "author_id": "50762732",
            "created_at": "2012-12-29T22:39:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43822415,
                        -25.68694227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285153096936587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las anteriores fueron del lado de Brasil.... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LA42foDc"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2012-12-29T22:21:54.000Z",
            "id": "285148667462176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hj eu fiz a trilha pelo parque Nacional, quando estava no meio do caminho, caiu um tor\u00f3 daqueles!!! Encharcada foi pouco!Kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "413490394",
            "created_at": "2012-12-29T22:13:38.000Z",
            "id": "285146585741004801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras @ Parque Nacional do Itatiaia @ Itamonte - MG - Brasil http://t.co/Uf6uRMnK"
        },
        {
            "author_id": "168674431",
            "created_at": "2012-12-29T21:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69682297,
                        -4.09544843
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "285140018345938945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3 o booooooiiiii #setecidases @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/zoWKxVDw"
        },
        {
            "author_id": "43253044",
            "created_at": "2012-12-29T21:31:46.000Z",
            "id": "285136049032814592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia:\nhttp://t.co/BWHRj4U5"
        },
        {
            "author_id": "50645380",
            "created_at": "2012-12-29T21:21:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.568265,
                        -25.492634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285133459993812993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis no Parque Nacional de Igua\u00e7u http://t.co/3uCYUF3W"
        },
        {
            "author_id": "203047416",
            "created_at": "2012-12-29T21:18:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "285132677588340737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais (Ponta Por\u00e3, MS) http://t.co/RjVXoMmn"
        },
        {
            "author_id": "53068912",
            "created_at": "2012-12-29T21:18:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285132662098784258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/6C74fdIy"
        },
        {
            "author_id": "72892831",
            "created_at": "2012-12-29T21:12:47.000Z",
            "id": "285131271380815873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to aqui no centro ja, vou dar umas voltas de onibus en volta do parque municipal.. dpa decerei u.u"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2012-12-29T20:59:48.000Z",
            "id": "285128006849138688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 29/12/2012 18:02: CB Foz do Igua\u00e7u || Queda de objeto -&gt; Avenida das Cataratas, 000, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "184154264",
            "created_at": "2012-12-29T20:46:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "51880913",
                        "start": 46,
                        "username": "ruh_barros"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "285124593860096000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @ruh_barros http://t.co/XKdBk70M"
        },
        {
            "author_id": "203219409",
            "created_at": "2012-12-29T20:32:42.000Z",
            "id": "285121186613047299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante, pracinhas, parque estadual, sorveteria tradi\u00e7aaaaao daqui"
        },
        {
            "author_id": "78147281",
            "created_at": "2012-12-29T20:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43822415,
                        -25.68694227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285119107517530112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou a dois passos do para\u00edso... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oojq9MJ5"
        },
        {
            "author_id": "628370608",
            "created_at": "2012-12-29T20:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "86124494",
                        "start": 46,
                        "username": "jrbaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "285117644967915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @jrbaia http://t.co/fCOcZu2T"
        },
        {
            "author_id": "25311569",
            "created_at": "2012-12-29T20:00:35.000Z",
            "id": "285113101341315073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente a obra para melhoria do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is est\u00e1 em licita\u00e7\u00e3o. O Minist\u00e9rio do Turismo assinou... http://t.co/sw4xv8gg"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-29T19:52:00.000Z",
            "id": "285110943992664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Igua\u00e7u projeta ciclovia at\u00e9 o Parque Nacional: http://t.co/vhxwhSiV"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-12-29T19:52:00.000Z",
            "id": "285110942725992449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Igua\u00e7u projeta ciclovia at\u00e9 o Parque Nacional: http://t.co/enPOImnX"
        },
        {
            "author_id": "972690013",
            "created_at": "2012-12-29T19:27:03.000Z",
            "id": "285104663454420992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26 JAN 2013\nLocal: Parque Municipal de Feira de Exposi\u00e7\u00f5es Monsenhor Bruno Nardini\nRua: Dom Jo\u00e3o VI, n\u00ba 82 - Vila Planalto - Valinhos - SP"
        },
        {
            "author_id": "250619262",
            "created_at": "2012-12-29T19:08:41.000Z",
            "id": "285100039712407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque @ Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/wCFQr6TH"
        },
        {
            "author_id": "250619262",
            "created_at": "2012-12-29T19:05:08.000Z",
            "id": "285099149257494528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ar puro' @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/WV3Ot8QQ"
        },
        {
            "author_id": "25696440",
            "created_at": "2012-12-29T18:52:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "285096042242904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) [pic]: http://t.co/5P8ndqW9"
        },
        {
            "author_id": "129646801",
            "created_at": "2012-12-29T17:55:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "219417412",
                        "start": 4,
                        "username": "rafaelcavallari"
                    }
                ]
            },
            "id": "285081704991973377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @rafaelcavallari (@ Parque Estadual De Vila Velha - Furnas) http://t.co/UcSJ9YSL"
        },
        {
            "author_id": "380370889",
            "created_at": "2012-12-29T17:29:33.000Z",
            "id": "285075095020523522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita chuva no Parque Nacional do Iguacu. A terra das cataratas recebendo vida!!!"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2012-12-29T17:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "48397233",
                        "start": 85,
                        "username": "aventure_se"
                    }
                ]
            },
            "id": "285074706401472513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SBLbr Parque Nacional da Tijuca \u2013 Aventure-se na Floresta! http://t.co/hq61enXw por @aventure_se"
        },
        {
            "author_id": "363783079",
            "created_at": "2012-12-29T17:22:00.000Z",
            "id": "285073194988212227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci umas partes do parque municipal q nunca tinha visto :]"
        },
        {
            "author_id": "75964466",
            "created_at": "2012-12-29T17:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "285072405775413249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farofar! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/91ov2b4s"
        },
        {
            "author_id": "35985812",
            "created_at": "2012-12-29T17:08:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98229661,
                        -22.44832552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "285069880410112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/RQr9Ni2z"
        },
        {
            "author_id": "35985812",
            "created_at": "2012-12-29T17:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98342185,
                        -22.4489358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "285069319606509569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e cachoeiras (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/in9BF7cq"
        },
        {
            "author_id": "165574825",
            "created_at": "2012-12-29T16:53:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01388548,
                        -25.24993855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "285065966801534977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haha mo banho de chuva kk @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/wxX6Xcd"
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2012-12-29T16:30:24.000Z",
            "id": "285060207019708417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lago no meio de um vulc\u00e3o desativado! Essa raridade \u00e9 o lago Emerald no parque nacional Tongariro da Nova Zel\u00e2ndia. http://t.co/HbYcjhnH"
        },
        {
            "author_id": "313524424",
            "created_at": "2012-12-29T16:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "277125540",
                        "start": 125,
                        "username": "gelson_junior_"
                    }
                ]
            },
            "id": "285058636147986433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AgoraVale: Bombeiros, Defesa Civil de Ilhabela combatem inc\u00eandio no Parque Municipal das Cachoeiras http://t.co/kf4cCxjA via @gelson_junior_"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2012-12-29T16:20:50.000Z",
            "id": "285057801544413186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Planeta MO\u00c7AMBIQUE - VIDA! \nEsta \u00e9 a fant\u00e1stica equipa da Bushfind Gorongosa que quem visitar o Parque Nacional... http://t.co/7BqCMNVP"
        },
        {
            "author_id": "167370728",
            "created_at": "2012-12-29T16:00:01.000Z",
            "id": "285052563701768193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um destino para suas #f\u00e9rias !\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/zhOpKlzl"
        },
        {
            "author_id": "167370728",
            "created_at": "2012-12-29T16:00:01.000Z",
            "id": "285052562107953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um destino para suas f\u00e9rias ....\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/tyLX7hOa"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-12-29T15:58:46.000Z",
            "id": "285052248235585536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca investe em melhorias para visitantes: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n ... http://t.co/rbIi3p5M"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-12-29T15:58:46.000Z",
            "id": "285052247317028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Parque Estadual da Serra da Tiririca investe em melhorias para visitantes: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambien... http://t.co/rbIi3p5M"
        },
        {
            "author_id": "429552452",
            "created_at": "2012-12-29T15:39:02.000Z",
            "id": "285047282179657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 10/01/2013 projeto Fenda no cerimonial de inaugura\u00e7\u00e3o do audit\u00f3rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "378594554",
            "created_at": "2012-12-29T15:33:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75901153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "285045833639010305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/kmX7c5KE"
        },
        {
            "author_id": "165574825",
            "created_at": "2012-12-29T15:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03727833,
                        -25.23838251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "285044961391570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora lah tirar fotinhas.... @ Parque Estadual De Vila Velha - Furnas http://t.co/d2n1MO2"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-12-29T14:47:32.000Z",
            "id": "285034323000848385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qYILgUMQ Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "26618472",
            "created_at": "2012-12-29T14:44:08.000Z",
            "id": "285033465269870594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o sol voltou a brilhar \u2600 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/IhVxao1n"
        },
        {
            "author_id": "26618472",
            "created_at": "2012-12-29T14:40:25.000Z",
            "id": "285032530237849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia!!! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/x5czR8Ph"
        },
        {
            "author_id": "26618472",
            "created_at": "2012-12-29T14:39:34.000Z",
            "id": "285032317083324417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/y7rAROlY"
        },
        {
            "author_id": "8813332",
            "created_at": "2012-12-29T14:24:22.000Z",
            "id": "285028489835474945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cradle Mountain, Tasm\u00e2nia, patrim\u00f4nio da Unesco: http://t.co/aqmkYnhR"
        },
        {
            "author_id": "241991895",
            "created_at": "2012-12-29T13:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "49857158",
                        "start": 11,
                        "username": "mariolobato"
                    }
                ]
            },
            "id": "285016285866254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cEu assino @mariolobato: ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O PARA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL DO BOM RETIRO http://t.co/sWaNARfd\u201d"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-29T13:24:46.000Z",
            "id": "285013490245197825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala sobre o recorde de visitantes no principal atrativo tur\u00edstico da fronteira."
        },
        {
            "author_id": "371485129",
            "created_at": "2012-12-29T13:14:26.000Z",
            "id": "285010889957076993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chegou o grande dia!!! Entrega de presentes da nossa campanha de fim de ano no parque municipal de Moc. Olha s\u00f3 a... http://t.co/hgVPcrws"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-29T13:12:15.000Z",
            "id": "285010341086257154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores dos munic\u00edpios vizinhos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e3o desconto para o passeio Macuco Safari nas Cataratas. Detalhes ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "26141911",
            "created_at": "2012-12-29T13:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "104465174",
                        "start": 22,
                        "username": "rsimoesfaria"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57737499,
                        -22.47545488
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "285010128997064704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando adeus a 2012 w/ @rsimoesfaria (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/4ZcBjENK"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-29T13:08:01.000Z",
            "id": "285009275078725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "620341221",
            "created_at": "2012-12-29T13:07:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285009231613132802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em familia (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 5 others) http://t.co/DiYFn0Gn"
        },
        {
            "author_id": "152822097",
            "created_at": "2012-12-29T12:58:42.000Z",
            "id": "285006931691708416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal Rego dos Carrapatos\" http://t.co/5aMvl3bV"
        },
        {
            "author_id": "50762732",
            "created_at": "2012-12-29T12:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "237047443",
                        "start": 40,
                        "username": "DianiTorresH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43822415,
                        -25.68694227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285006911223525376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esto si es lo m\u00e1s hermoso que eh visto! @dianitorresh  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Fa64Lf5R"
        },
        {
            "author_id": "49857158",
            "created_at": "2012-12-29T12:53:02.000Z",
            "id": "285005504265216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O PARA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL DO BOM RETIRO http://t.co/VVjU7Uqf"
        },
        {
            "author_id": "50762732",
            "created_at": "2012-12-29T12:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43822415,
                        -25.68694227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "285005329928970240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta del diablo #mariposa @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HMZDlj8h"
        },
        {
            "author_id": "76105411",
            "created_at": "2012-12-29T12:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.88977439,
                        -15.36019377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "284997997341863937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es  @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/zQIjgnUI"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2012-12-29T12:01:55.000Z",
            "id": "284992641903493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica em BH: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 repleto de belas e refrescantes cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-12-29T12:00:21.000Z",
            "id": "284992248163221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 repleto de belas e refrescantes cachoeiras: http://t.co/n9zPpt6E"
        },
        {
            "author_id": "92117145",
            "created_at": "2012-12-29T11:35:23.000Z",
            "id": "284985964735115265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde hist\u00f3rico: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 milh\u00e3o de visitantes\nhttp://t.co/0uCSP9N2"
        },
        {
            "author_id": "64834768",
            "created_at": "2012-12-29T11:35:19.000Z",
            "id": "284985948306030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/2xM17347"
        },
        {
            "author_id": "185341952",
            "created_at": "2012-12-29T11:26:16.000Z",
            "id": "284983671725883392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor- Parque Nacional Da TIJUCA- RJ http://t.co/3gJepbZ8"
        },
        {
            "author_id": "371485129",
            "created_at": "2012-12-29T10:48:27.000Z",
            "id": "284974152929136641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparativos quase encerrados para passarmos a manh\u00e3 com as crian\u00e7as da Cidade Industrial no Parque Municipal. Entregaremos as caixas hoje."
        },
        {
            "author_id": "26163073",
            "created_at": "2012-12-29T10:38:48.000Z",
            "id": "284971726788501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#getready  @ Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/jjwvFXN6"
        },
        {
            "author_id": "57014298",
            "created_at": "2012-12-29T09:31:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02452127,
                        -20.38949459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "284954791875063809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Max, Gemerson, Barbara, Natalia (@ Parque Estadual da Pedra Azul) [pic]: http://t.co/DmxRKng0"
        },
        {
            "author_id": "542942188",
            "created_at": "2012-12-29T08:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50464553,
                        -23.81129605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "284944553784508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curvas da estrada de Santos #travel #goodmorning #santosviaanchieta #estra @ parque estadual da Serra do Mar http://t.co/IF5ASUgv"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2012-12-29T07:07:32.000Z",
            "id": "284918556624297984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/wkmY5aEc"
        },
        {
            "author_id": "340929826",
            "created_at": "2012-12-29T05:02:02.000Z",
            "id": "284886974853169153",
            "in_reply_to_user_id": "172015506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pqlaila_ parque municipal coisa linda"
        },
        {
            "author_id": "292409288",
            "created_at": "2012-12-29T04:44:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.56300627,
                        -32.58268046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "284882468769783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande, Rio Grande do Sul) http://t.co/nNFsTRfi"
        },
        {
            "author_id": "234826131",
            "created_at": "2012-12-29T03:49:26.000Z",
            "id": "284868703055663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AE BONDE, TODO MUNDO CONHECE O PARQUE MUNICIPAL, VAI SER DOMINGO DA PRA TODO MUNDO IR =[[["
        },
        {
            "author_id": "234826131",
            "created_at": "2012-12-29T03:35:46.000Z",
            "id": "284865263961272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DIA 6 DE JANEIRO O BONDE PESADO FECHA COM NOIZ NO PARQUE MUNICIPAL?????"
        },
        {
            "author_id": "234826131",
            "created_at": "2012-12-29T03:33:36.000Z",
            "id": "284864719049875456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "OU BONDE PESADO QUE TAL UM ENCONTRO NO PARQUE MUNICIPAL PRO BONDE FECHA PESAD\u00c3O????"
        },
        {
            "author_id": "720433824",
            "created_at": "2012-12-29T03:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "78886375",
                        "start": 0,
                        "username": "cjaimesb"
                    }
                ]
            },
            "id": "284856867891593216",
            "in_reply_to_user_id": "78886375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cjaimesb ~ Ser\u00e1 Parque Nacional de armas de ala m\u00f3vil estrat\u00e9gicas"
        },
        {
            "author_id": "317464848",
            "created_at": "2012-12-29T02:25:52.000Z",
            "id": "284847675608801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PARQUE NACIONAL DO XINGU-Ontem,a amea\u00e7a a rondar os indios era a gripe.Hoje,s\u00e3o as ONGS estrangeiras, em nome das multinacionais."
        },
        {
            "author_id": "129632305",
            "created_at": "2012-12-29T02:20:26.000Z",
            "id": "284846307137429504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero conhecer o parque nacional do xingu! *-*"
        },
        {
            "author_id": "79001536",
            "created_at": "2012-12-29T02:19:24.000Z",
            "id": "284846045333188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESERVA\u00c7\u00c3O J\u00c1, POR UM DOS BENS DE MAIOR VALOR NO NOSSO PA\u00cdS: PARQUE NACIONAL DO XINGU."
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2012-12-29T02:01:33.000Z",
            "id": "284841553543966721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Grota do Angico recebe pesquisadores internacionais\nhttp://t.co/KlKrgCk6"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-12-29T01:46:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44412545,
                        -7.21338949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "284837829530501123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/mHlor00v"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2012-12-29T00:54:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "774452583054401536",
                        "start": 0,
                        "username": "MFernandes50"
                    }
                ]
            },
            "id": "284824669855559680",
            "in_reply_to_user_id": "273942065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mfernandes50 GRANDE MARCELO. SAUDA\u00c7\u00d5ES EFUZIVAS ! Forte abra\u00e7os.http://t.co/JOLe3sN2 VISITE BLOG deixe suas impress\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "52132084",
            "created_at": "2012-12-29T00:52:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.9065,
                        -27.82316667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e3b68b4ad577385"
            },
            "id": "284824273770668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeioooooou!! @ Parque municipal Rondinha http://t.co/XBfvowaV"
        },
        {
            "author_id": "48197965",
            "created_at": "2012-12-29T00:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43892238,
                        -23.59481128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "284817868435103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 forte a serra ou n\u00e3o?! @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/RZ2PXHhJ"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-12-29T00:12:55.000Z",
            "id": "284814215276015617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(MS) Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma... http://t.co/6r2r7P7r #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-12-29T00:12:15.000Z",
            "id": "284814047529009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(MS) Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma... http://t.co/MWaSmxnR #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "40691428",
            "created_at": "2012-12-29T00:00:46.000Z",
            "id": "284811159339687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da chapada dos veadeiros http://t.co/EqiTVboP"
        },
        {
            "author_id": "168908623",
            "created_at": "2012-12-28T23:48:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01388548,
                        -25.24993855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "284807995152547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando .. (@ Parque Estadual de Vila Velha) http://t.co/nHgp0VgH"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-12-28T23:25:20.000Z",
            "id": "284802242261962753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/luHWyyxO"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-12-28T23:23:32.000Z",
            "id": "284801790698983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/b7uLcRRt"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-12-28T23:23:22.000Z",
            "id": "284801746910445571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/yq8S7NYB"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-12-28T23:23:04.000Z",
            "id": "284801670800609281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/LSux257F"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2012-12-28T23:18:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "284800416460439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/a8TW0bO8"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-12-28T23:11:09.000Z",
            "id": "284798674125606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/G3UnegQ2"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-12-28T23:10:08.000Z",
            "id": "284798418046558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbienteES: Investimentos de R$ 2 milh\u00f5es para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Alfredo Chaves. http://t.co/2VrZDKG2"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2012-12-28T23:08:13.000Z",
            "id": "284797934543978496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/MWCTzOHD"
        },
        {
            "author_id": "164257407",
            "created_at": "2012-12-28T22:58:41.000Z",
            "id": "284795536970752000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BHz News | Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma - http://t.co/5NlHnSgE | http://t.co/MjUwMww1"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-12-28T22:55:38.000Z",
            "id": "284794766519070720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda de... http://t.co/kqKwoPx8 #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-12-28T22:55:14.000Z",
            "id": "284794668670132225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/RAZ6EvzS"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-12-28T22:55:12.000Z",
            "id": "284794659602046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/ezv597va"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-12-28T22:55:10.000Z",
            "id": "284794650924036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/oC9m2rlV"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-12-28T22:55:08.000Z",
            "id": "284794642040504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/l6v8DVOE"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-12-28T22:55:06.000Z",
            "id": "284794634390081536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/lSYwcDAp"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-12-28T22:55:04.000Z",
            "id": "284794623858180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/KbFopR3F"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:55.000Z",
            "id": "284794589213253633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/zociCGiV"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:53.000Z",
            "id": "284794579843153920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/hZuBhGdI"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:45.000Z",
            "id": "284794545529569281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/SpHJgEPf"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:43.000Z",
            "id": "284794537556209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/L2fJS2yX"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:41.000Z",
            "id": "284794527317889025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depen... http://t.co/ZvqBIGXc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:36.000Z",
            "id": "284794509257240576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depen... http://t.co/LTeOtNZH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:30.000Z",
            "id": "284794480756936704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depen... http://t.co/rio7y75n #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "416714992",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:26.000Z",
            "id": "284794467641335810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/pgJBeNAn"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794461064667136",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/8SrPtUf9 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794439346581504",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/j4lYQLG4 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794432568569856",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/2E1WDoLi #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794423970238464",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/poBcApuT #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:16.000Z",
            "id": "284794422699380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/gYw6EyDi"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:16.000Z",
            "id": "284794422565163009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/d8bdoE8n"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794417305509890",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/LTeOtNZH #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:14.000Z",
            "id": "284794414252060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/rCswwvea"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:11.000Z",
            "id": "284794403116154881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/6umPcQsU"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:09.000Z",
            "id": "284794393666404354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/3tTA5qae"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794388348014592",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/H6jCGBGP #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794385965645824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depe... http://t.co/ksTj8997 via @G1"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:05.000Z",
            "id": "284794379225427969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/T2vcgsNZ"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:04.000Z",
            "id": "284794375333097474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/rKQtvCiL"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2012-12-28T22:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794368613822464",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/RPmWgduA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:53.000Z",
            "id": "284794326729510912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/deFxZVKq"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:51.000Z",
            "id": "284794319032967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/OsisxYGS"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794316684136448",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/g1NePyEh #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794308106780675",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/HafgGs2a #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:47.000Z",
            "id": "284794303212056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/cnQGKT1u"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:46.000Z",
            "id": "284794299525255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/kIpYpF9t"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:45.000Z",
            "id": "284794292659183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ... http://t.co/KKEPUqtq #brasil"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794291568652289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da ... http://t.co/Dosv6ewS via @g1"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:44.000Z",
            "id": "284794289131753472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/tZYyOowM"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:41.000Z",
            "id": "284794278302085121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/Y5QKbBOS"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794260912484352",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/CLhcIAvO #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794242939908097",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/48ROQ1pC #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:32.000Z",
            "id": "284794240909856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/8NDfJVUy"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794234492563457",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/VkFw2L1d #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794225554497536",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/QbcvY5i5 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794218608726017",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/mBWfVVMq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794197175857153",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/SJmtsIpU #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:19.000Z",
            "id": "284794184601333761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/rx5zGdbD"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:18.000Z",
            "id": "284794179656241152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/v7pL3e3V"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794179626872834",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/FXBuiYeA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794169296314368",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/w7LzKPvK #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794160366645250",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/TrNefRln #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:12.000Z",
            "id": "284794155123740673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/J8vz9UMl"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794151810236416",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/8d19BX63 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794140141711360",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/nJe0DPuC #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:05.000Z",
            "id": "284794124123648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/r1HcwoHp"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2012-12-28T22:53:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794116322238465",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/CsaemABM #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:59.000Z",
            "id": "284794098911682560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/C2mj7dE3"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:58.000Z",
            "id": "284794094725763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/vjaBMro8"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:57.000Z",
            "id": "284794091852677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/5sEUyBRP"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794088010694657",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/IndXAkMb #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:56.000Z",
            "id": "284794086878236674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/Y6zSomTr"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794079911505922",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/3cLIpmHJ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:52.000Z",
            "id": "284794072722468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/BmEEcRjZ"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794068775604225",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/PP5Utkvh #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:50.000Z",
            "id": "284794061406228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/aV1OY9Vn"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794059351019520",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/KJ08ZBPR #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:48.000Z",
            "id": "284794053315424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/tm9DxmmI"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794051205660672",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/WPNXWsat #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:47.000Z",
            "id": "284794049448255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/7YWANW0y"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:45.000Z",
            "id": "284794041172914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/JoGFnApZ"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:43.000Z",
            "id": "284794035644813312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/nJ3UpkrC"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794033862217728",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/fb1uauPm #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794027449126912",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/IOw9EpXl #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794016711712768",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/VwmyrtVn #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794016044838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/lSQSBtpj #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794011447853056",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/0qt40BS7 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284794001448648704",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/KwWFHkOA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793980372267008",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/pmLCdxRn #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793968435269632",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/0BZYeX0D #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "337206020",
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793964274515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto aind... http://t.co/LNSy7AiS (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:23.000Z",
            "id": "284793951284785154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/I7MI9agc"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793948902408192",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/OA984iSb #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:22.000Z",
            "id": "284793947446984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/jxtNuVrk"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793940534784001",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/BiTYeNXW #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793936705376256",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/WClla9jW #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:19.000Z",
            "id": "284793934302035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/Xy40H6n5"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793927289159682",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/k2DC2Uf4 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:17.000Z",
            "id": "284793923300368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende... http://t.co/JEpw1MiR"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793922339885056",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/91ZQEIlF #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:16.000Z",
            "id": "284793921282904065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da apr... http://t.co/PsMXZilU"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793918946680834",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/JXyCSxcz #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793909505298432",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/H4ytsS9O #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793905042567170",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/zIo1KQoo #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793896263884800",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/fFFvPZvr #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793877917995008",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/oXVoztZQ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793875594366976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/PP5Utkvh #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793870875770880",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/wxWwO2Pm #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793861518266368",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/01tARiWN #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793856489316352",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/YrkhRUjh #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-12-28T22:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793851867181056",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/oSA2r9AW #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793838567034880",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/qbocyQdI #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793833022169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/PP5Utkvh #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793830425886720",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/xZoLfRYx #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793812595908608",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/p44EEzxT #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793803620110336",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/eJlkuDCl #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793796766625792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/Ywyf5QEK #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793793889316864",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/zKJF9bIW #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793778743689216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/67e5XUr7 #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793758594256896",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/6wJwUM26 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793749266132993",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/q0iMIfKQ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793740042854400",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/YBmecx5g #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793732182720512",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/fB9vrI8u #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793714520502273",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/hykiTSVH #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793705464991744",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/UWy4X1tT #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793696329809920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/vAvwhQGl #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793687123300352",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/xN6U4gz8 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793669800824832",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/U55jPeM8 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793652881002496",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/0GmQ7dNt #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793643800354817",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/tdfc78st #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-12-28T22:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793607829987328",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/Ywyf5QEK #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793590457200640",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/67e5XUr7 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793581934362624",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/CRO8tmI8 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793548799373313",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/nvCbPhAG #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793484907532289",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/ANkVMOvp #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793475369672705",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/UWs7ibFm #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793466389663744",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/YzyPSEOt #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793461033553920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/V6XbjYXl #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793448282861568",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/pzDCXdEQ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793435343421442",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/Pv8HIiIa #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793417563779072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/HwnhJ1hn #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793407723958272",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/F3zeNURX #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793396034433024",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/NsB5pKHm #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793387150897152",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/HclUOnqg #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793370142986240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/8EjcD1Gp #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793361515298816",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/2ka8JY0Q #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-12-28T22:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793351658668033",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/WsnWxAAv #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793334487203841",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/2GR1070n #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:56.000Z",
            "id": "284793333379919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/2MH9l9jL"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793325112926208",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/Y133jHEy #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793317101821953",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/gJtUgVTg #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793307043868672",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/UXoo4Dx5 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793297938051072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/IA7TvWSd #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793289297772544",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/fQe4POOd #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793280024158208",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/H6jCGBGP #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793271778177024",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/j4lYQLG4 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793249661591553",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/scuLt2sZ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793180484952064",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/yNiDLv8a #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793172171825152",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/k4InnpA3 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793163229585408",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/HafgGs2a #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "284793154136313858",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/3cLIpmHJ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:12.000Z",
            "id": "284793149501612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/4nAQtmpo"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:10.000Z",
            "id": "284793141893156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/UUpZ5XjR"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:08.000Z",
            "id": "284793133798158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende ... http://t.co/osQUCc2O #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:06.000Z",
            "id": "284793124008640512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/LT3HeCBV"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:05.000Z",
            "id": "284793119059374081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/TkpdvopZ"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:05.000Z",
            "id": "284793118744793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma http://t.co/Ipzah9t7"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-12-28T22:49:03.000Z",
            "id": "284793110901452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma: Execu\u00e7\u00e3o do projeto ainda depende da aprova\u00e7\u00e3... http://t.co/G6YmWQzn"
        },
        {
            "author_id": "300191590",
            "created_at": "2012-12-28T22:32:43.000Z",
            "id": "284789002056396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda recebeu uma coleira magn\u00e9tica e ser\u00e1 monitorada via sat\u00e9lite no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed http://t.co/V3dHa0tM"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2012-12-28T22:26:34.000Z",
            "id": "284787452852465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/hJfZGZoi"
        },
        {
            "author_id": "67715894",
            "created_at": "2012-12-28T22:21:10.000Z",
            "id": "284786094690668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara / Piau\u00ed http://t.co/S1g9jD20"
        },
        {
            "author_id": "154533016",
            "created_at": "2012-12-28T22:10:58.000Z",
            "id": "284783528300924928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o para o doming\u00e3o: Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/QAtVUYyN"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2012-12-28T21:42:35.000Z",
            "id": "284776382721056768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 28/12/2012 15:20: CB Morretes || Queda de pessoa de plano elevado -&gt; PARQUE ESTADUAL MARUMBI, Morretes"
        },
        {
            "author_id": "208648750",
            "created_at": "2012-12-28T21:34:57.000Z",
            "id": "284774464976211969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pior do que isso \u00e9 s\u00f3 os espetinhos de gato vendido nos arredores do Parque Municipal !!!"
        },
        {
            "author_id": "239873504",
            "created_at": "2012-12-28T21:34:00.000Z",
            "id": "284774221899526144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 Juninho pareceu na tv, fazendo piquenique  com a namorada no parque municipal....hum...que Romantico kkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "138877333",
            "created_at": "2012-12-28T21:33:38.000Z",
            "id": "284774132334338051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"iremos gastar 17 milh\u00f5es para reformar o parque municipal\" foda-se, eu odeio o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "306312140",
            "created_at": "2012-12-28T21:33:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9781489,
                        -19.8303212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "284774129889067008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17 milh\u00f5es pra reformar o parque municipal agora obras pra evitar alagamento nas principais avenida da capital nada ne prefeito #foralacerda"
        },
        {
            "author_id": "760705262",
            "created_at": "2012-12-28T21:33:15.000Z",
            "id": "284774036335104000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 gostoso ficar no Parque Municipal, o lago de l\u00e1 \u00e9 t\u00e3o polu\u00eddo que vc pode pegar qualquer tipo de doen\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "237047443",
            "created_at": "2012-12-28T21:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "50762732",
                        "start": 0,
                        "username": "joaconm"
                    }
                ]
            },
            "id": "284772218351800323",
            "in_reply_to_user_id": "50762732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaconm hermosoooooooo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/GPPuWeV"
        },
        {
            "author_id": "720180146",
            "created_at": "2012-12-28T21:21:32.000Z",
            "id": "284771085445128193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema ir\u00e1 repassar mais de R$2 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Alfredo Chaves"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2012-12-28T21:21:26.000Z",
            "id": "284771062460346369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Iema ir\u00e1 repassar mais de R$2 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Alfredo Chaves: O Estad... http://t.co/WnNZVJ2v"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2012-12-28T21:13:48.000Z",
            "id": "284769139573276674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema ir\u00e1 repassar mais de R$2 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Alfredo Chaves: O Estado do ... http://t.co/UFNZuSzv"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-12-28T21:13:47.000Z",
            "id": "284769137169944576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema ir\u00e1 repassar mais de R$2 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Alfredo Chaves: O Estado do ... http://t.co/UBwFxQfE"
        },
        {
            "author_id": "148879631",
            "created_at": "2012-12-28T20:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36839448,
                        -20.25028243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "284765342604091394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo e gelado. @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/nz7GUXRJ"
        },
        {
            "author_id": "148879631",
            "created_at": "2012-12-28T20:52:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36839448,
                        -20.25028243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "284763703147106304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s um mergulho na cachoeira, uma Photo.jpg  @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/aabeJDoF"
        },
        {
            "author_id": "504444950",
            "created_at": "2012-12-28T19:33:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "126942185",
                        "start": 44,
                        "username": "carlesber"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "76786997",
                        "start": 57,
                        "username": "silviamaraa"
                    }
                ]
            },
            "id": "284743946721165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "D\u00e1-lhe foto panor\u00e2mica no mirante!!!! Kkkkk @carlesber e @silviamaraa @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/KiQDIyog"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-12-28T19:27:53.000Z",
            "id": "284742485404684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge a marca de 1,5 milh\u00e3o de visitantes: 28/12/2012 - O Parque Nacional do Igua\u00e7u a... http://t.co/IHHk4ECn"
        },
        {
            "author_id": "15470287",
            "created_at": "2012-12-28T19:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "284740327531757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bunitos pra foto :) @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/J4TRndlu"
        },
        {
            "author_id": "15470287",
            "created_at": "2012-12-28T19:17:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "284739746629054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar muito bacana #beach #nature @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/vxwJpdjp"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2012-12-28T19:11:44.000Z",
            "id": "284738419932942336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICA PARA CURTIR O PARQUE DA TIJUCA\n\nO Parque Nacional da Tijuca integra a Floresta da Tijuca, Serra da Carioca,... http://t.co/AitKsZzE"
        },
        {
            "author_id": "177853668",
            "created_at": "2012-12-28T18:55:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "284734287314571264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/xecxKHH"
        },
        {
            "author_id": "68780464",
            "created_at": "2012-12-28T18:35:02.000Z",
            "id": "284729184448827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 1,5 milh\u00e3o de visitantes, Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde http://t.co/1esTtHMW"
        },
        {
            "author_id": "82062843",
            "created_at": "2012-12-28T18:34:29.000Z",
            "id": "284729047659986945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: \n\nRepresentantes da STVBrasil - Sociedade Terra Viva visitar\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, na cidade... http://t.co/YIh2qFYi"
        },
        {
            "author_id": "188836711",
            "created_at": "2012-12-28T18:18:31.000Z",
            "id": "284725027243425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira Rabo de Cavalo brilha durante o p\u00f4r do sol no Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA. http://t.co/P9iQUSeO"
        },
        {
            "author_id": "124808780",
            "created_at": "2012-12-28T17:55:47.000Z",
            "id": "284719306107912193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo carbonizado \u00e9 encontrado em S\u00e3o Jos\u00e9: Homem estava em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pr\u00f3ximo a Via Norte http://t.co/GgiJ6phJ"
        },
        {
            "author_id": "51523779",
            "created_at": "2012-12-28T17:51:17.000Z",
            "id": "284718176137277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1,5 milh\u00e3o de visitas\n\nS\u00f3 na quinta-feira (27), 9.6 mil turistas estiveram na... http://t.co/IygIXmSc"
        },
        {
            "author_id": "25217706",
            "created_at": "2012-12-28T17:20:40.000Z",
            "id": "284710471506984960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi mono amigo \ud83d\udc12\ud83d\udc12\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EmqEx1cH"
        },
        {
            "author_id": "65460980",
            "created_at": "2012-12-28T17:08:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "284707479781261312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/VQNWW9Oi"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2012-12-28T17:06:24.000Z",
            "id": "284706880822050817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema repassar\u00e1 mais de R$2 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Alfredo Chaves: O Estado do Esp... http://t.co/3rSbwdJG"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-12-28T17:06:21.000Z",
            "id": "284706867551285248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema repassar\u00e1 mais de R$2 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Alfredo Chaves: O Estado do Esp... http://t.co/9W9G00B2"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2012-12-28T16:42:35.000Z",
            "id": "284700886331174912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporada de pesca 2013 come\u00e7a no Lago do Parque Municipal http://t.co/KxUDzQQg"
        },
        {
            "author_id": "19069294",
            "created_at": "2012-12-28T16:41:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87314674,
                        -23.49720851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "284700572999901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma guria aqui com a bunda t\u00e3o empinada que tem como improvisar uma mesa \u00f5_O (@ Parque Municipal de Barueri) http://t.co/3YtF93NZ"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2012-12-28T16:28:11.000Z",
            "id": "284697262322511873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "espero que domingo esteja sol, pois quero ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2012-12-28T16:25:46.000Z",
            "id": "284696651535376384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema repassar\u00e1 mais de R$2 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Alfredo Chaves http://t.co/6pAMvWIF"
        },
        {
            "author_id": "619994873",
            "created_at": "2012-12-28T16:11:34.000Z",
            "id": "284693080895025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28/12 13:41 -  Trilha Transcarioca come\u00e7a a ser marcada na Tijuca: A equipe do Parque Nacional da Tijuca, no Rio... http://t.co/JuBW0shf"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-12-28T16:11:34.000Z",
            "id": "284693080089706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28/12 13:41 -  Trilha Transcarioca come\u00e7a a ser marcada na Tijuca: A equipe do Parque Nacional da Tijuca, no Rio... http://t.co/kpvulkgA"
        },
        {
            "author_id": "436469166",
            "created_at": "2012-12-28T16:11:33.000Z",
            "id": "284693077862539264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28/12 13:41 -  Trilha Transcarioca come\u00e7a a ser marcada na Tijuca: A equipe do Parque Nacional da Tijuca, no Rio... http://t.co/JuQjIE5i"
        },
        {
            "author_id": "37423809",
            "created_at": "2012-12-28T16:04:55.000Z",
            "id": "284691408244334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: at Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/DzcYJ2HP"
        },
        {
            "author_id": "37423809",
            "created_at": "2012-12-28T16:04:53.000Z",
            "id": "284691399562108930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/DAVWxsjB"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-12-28T16:03:50.000Z",
            "id": "284691133534195713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com 1,5 milh\u00e3o de visitante, Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde  - http://t.co/eMJHZp3U"
        },
        {
            "author_id": "69939675",
            "created_at": "2012-12-28T16:01:03.000Z",
            "id": "284690436017242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Brigadeiro - MG http://t.co/IQbhLeSi"
        },
        {
            "author_id": "33230232",
            "created_at": "2012-12-28T15:58:00.000Z",
            "id": "284689667050328066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: \u00c1gua Mineral http://t.co/hN2ngIRU"
        },
        {
            "author_id": "37423809",
            "created_at": "2012-12-28T15:57:09.000Z",
            "id": "284689453572833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: at Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/hjtu8VMb"
        },
        {
            "author_id": "37423809",
            "created_at": "2012-12-28T15:57:07.000Z",
            "id": "284689444634763265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/5gJwP2s1"
        },
        {
            "author_id": "37423809",
            "created_at": "2012-12-28T15:56:25.000Z",
            "id": "284689269916848129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: at Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/xAKPRlQq"
        },
        {
            "author_id": "37423809",
            "created_at": "2012-12-28T15:56:23.000Z",
            "id": "284689260538376192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/ij6VB9ar"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-12-28T15:44:36.000Z",
            "id": "284686295656198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Grota do Angico recebe pesquisadores internacionais: \n          Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi i... http://t.co/poG8wM7E"
        },
        {
            "author_id": "141626470",
            "created_at": "2012-12-28T15:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47180891,
                        -20.65698033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "284686130576781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Morro da Pescaria (Guarapari, ES) http://t.co/dMqto2Hj"
        },
        {
            "author_id": "50344018",
            "created_at": "2012-12-28T15:29:11.000Z",
            "id": "284682415778189312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal das Arauc\u00e1rias http://t.co/whbtDKJl"
        },
        {
            "author_id": "18078230",
            "created_at": "2012-12-28T15:27:09.000Z",
            "id": "284681905197170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo: Parque estadual da Pedra da Boca em Araruna/PB. http://t.co/Q7MwUXwq"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2012-12-28T15:22:57.000Z",
            "id": "284680847200759809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Monumento Natural Grota do Angico recebe pesquisadores internacionais http://t.co/GKWLnkec"
        },
        {
            "author_id": "253239866",
            "created_at": "2012-12-28T15:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.86426577,
                        -2.66104439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "284677413433135106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lago Dos Peixes - Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is (Barreirinhas, Maranh\u00e3o) http://t.co/STH9W0lh"
        },
        {
            "author_id": "51523779",
            "created_at": "2012-12-28T15:00:54.000Z",
            "id": "284675296249139201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE | Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1,5 milh\u00e3o de visitas - http://t.co/cuAxvMFg #BR277DuplicaJ\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "414208610",
            "created_at": "2012-12-28T15:00:54.000Z",
            "id": "284675295385096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A captura do puma no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed http://t.co/Y4CvMteV"
        },
        {
            "author_id": "253239866",
            "created_at": "2012-12-28T15:00:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8660979,
                        -2.65901817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "284675256713633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas, MA) http://t.co/fmPePnss"
        },
        {
            "author_id": "612309628",
            "created_at": "2012-12-28T14:47:12.000Z",
            "id": "284671850129260545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO: Com 1,5 milh\u00e3o de visitante, Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde: A marca de 1.501.300 visitantes,... http://t.co/RLrqufz2"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-12-28T14:47:12.000Z",
            "id": "284671849349128192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO: Com 1,5 milh\u00e3o de visitante, Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde: A marca de 1.501.300 visitantes,... http://t.co/6hMT7FEV"
        },
        {
            "author_id": "12040852",
            "created_at": "2012-12-28T14:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "284668518996258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense num macaco prego. Fica roubando a comida do povo. J\u00e1 pode ser pol\u00edtico.. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/TZsTn0gI"
        },
        {
            "author_id": "90857436",
            "created_at": "2012-12-28T14:32:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27134203,
                        -22.96111073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "284668207879553025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com Stephany (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/FhCfuhGo"
        },
        {
            "author_id": "12040852",
            "created_at": "2012-12-28T14:28:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "284667038071390208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jessicarenatinha curtindo o dia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/j5bAnszZ"
        },
        {
            "author_id": "12040852",
            "created_at": "2012-12-28T14:27:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "284666994979131393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e jessicarenatinha. Pequenos momentos \u00e9 que fazem a diferen\u00e7a.  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/etjYWgWG"
        },
        {
            "author_id": "17549249",
            "created_at": "2012-12-28T13:29:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "284652360981180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/qdsnujCb A captura do puma no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-12-28T13:21:57.000Z",
            "id": "284650393995186177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/VKDyVfcz http://t.co/A7XZ6BPP"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2012-12-28T13:20:40.000Z",
            "id": "284650074003361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo/SE: Monumento Natural Grota do Angico recebe pesquisadores internacionais http://t.co/9AblzS2J"
        },
        {
            "author_id": "823757335",
            "created_at": "2012-12-28T13:17:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "15468940",
                        "start": 113,
                        "username": "Ueba"
                    }
                ]
            },
            "id": "284649153634639872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rio que veio do Para\u00edso.\nEsta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional da Macarena, na Colombia.(via @Ueba)http://t.co/iMiXZBdZ"
        },
        {
            "author_id": "14559801",
            "created_at": "2012-12-28T13:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "284648794430267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/Dp6ddCMI captura do puma no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "607470273",
            "created_at": "2012-12-28T13:06:29.000Z",
            "id": "284646501223899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u atinge marca hist\u00f3rica de 1,5 milh\u00f5es de visitantes:... http://t.co/oPsXLHRw"
        },
        {
            "author_id": "317938236",
            "created_at": "2012-12-28T12:58:38.000Z",
            "id": "284644527485112322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tou pensando em ir ainda la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-12-28T12:52:58.000Z",
            "id": "284643102478716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1,5 milh\u00e3o de visitantes em 2012 http://t.co/SShglbly"
        },
        {
            "author_id": "104586009",
            "created_at": "2012-12-28T12:42:41.000Z",
            "id": "284640513649434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos no parque nacional e depois pra rua u.\u00fa  bora ?"
        },
        {
            "author_id": "56916662",
            "created_at": "2012-12-28T12:40:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85221434,
                        -29.31307663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "284639953382682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/GfFXqCKr"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-12-28T12:37:37.000Z",
            "id": "284639239306620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1,5 milh\u00e3o de visitantes em 2012:  http://t.co/hBYABOSD"
        },
        {
            "author_id": "109040917",
            "created_at": "2012-12-28T12:35:10.000Z",
            "id": "284638622156718080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dicaver\u00e3o J\u00e1 conhece o parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is? Programe um passeio com a fam\u00edlia! http://t.co/qNFPJ9lD"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2012-12-28T12:18:47.000Z",
            "id": "284634497306218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional atinge marca hist\u00f3rica de 1,5 milh\u00f5es de visitantes | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/xnIa47us"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-12-28T12:18:31.000Z",
            "id": "284634433330479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instamtur Bom dia! Dica de Turismo - Formada por s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e grutas O Parque Estadual do Sumidou http://t.co/qJqsWblL"
        },
        {
            "author_id": "12040852",
            "created_at": "2012-12-28T12:12:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "284632957434605569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a folga com a J\u00e9ssica :D (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia w/ 2 others) http://t.co/mx5Uy6XR"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-28T12:10:02.000Z",
            "id": "284632298387812353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo na CBN, Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala sobre o recorde hist\u00f3rico alcan\u00e7ado em 2012."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-28T12:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "63255116",
                        "start": 62,
                        "username": "bzanette"
                    }
                ]
            },
            "id": "284631752318808065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao vivo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, rep\u00f3rter Bruno Zanette (@bzanette) acompanha a cerim\u00f4nia alusiva ao visitante n\u00ba 1.500.000 na unidade."
        },
        {
            "author_id": "70268792",
            "created_at": "2012-12-28T12:05:14.000Z",
            "id": "284631089228689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ecoturismo: Parque Estadual da Pedra da Boca - Araruna - Para\u00edba, Brasil http://t.co/pffRUs4D"
        },
        {
            "author_id": "233841690",
            "created_at": "2012-12-28T11:51:40.000Z",
            "id": "284627675191078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A captura do puma no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed ...Show de Materiaa http://t.co/kbYqxx2L"
        },
        {
            "author_id": "105225624",
            "created_at": "2012-12-28T11:43:35.000Z",
            "id": "284625639284305922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotas do dia: Parque Nacional Cataratas do Igua\u00e7u, Parque das Aves e Dutty Free na argentina.\nE vida boa!"
        },
        {
            "author_id": "83718724",
            "created_at": "2012-12-28T11:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02452127,
                        -20.38949459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "284625545042460673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/NdEq3w82"
        },
        {
            "author_id": "83718724",
            "created_at": "2012-12-28T11:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02452127,
                        -20.38949459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "284624970586398721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/QifwQUIo"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-28T11:36:17.000Z",
            "id": "284623803026374657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe, pela primeira vez na hist\u00f3ria, o visitante de n\u00ba 1.500.000 no ano. Cerim\u00f4nia na entrada do parque."
        },
        {
            "author_id": "28824032",
            "created_at": "2012-12-28T11:22:25.000Z",
            "id": "284620312165900289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/kqbmXDUQ"
        },
        {
            "author_id": "20648847",
            "created_at": "2012-12-28T10:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "63255116",
                        "start": 1,
                        "username": "bzanette"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24648784,
                        -25.42735594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "284605789161807872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@bzanette: O turista de n\u00famero Um Milh\u00e3o e Quinhentos Mil enganou a todos do Parque Nacional, e resolveu visitar ontem as Cataratas.\" Hahah"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2012-12-28T10:08:28.000Z",
            "id": "284601704006180864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O turista de n\u00famero Um Milh\u00e3o e Quinhentos Mil enganou a todos do Parque Nacional, e resolveu visitar ontem as Cataratas. (RISOS)"
        },
        {
            "author_id": "57606816",
            "created_at": "2012-12-28T08:36:17.000Z",
            "id": "284578504635473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o o ano, o que tens feito? Perguntam no bar, no alto do parque municipal, com os far\u00f3is ali metidos nas... http://t.co/Vqz1DqtC"
        },
        {
            "author_id": "195317151",
            "created_at": "2012-12-28T07:43:35.000Z",
            "id": "284565240753049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.PORTUGU\u00caS    2.ENGLISH\n1. Foto do dia: Parque Nacional de Yosemite (Calif\u00f3rnia).\nParque Nacional Yosemite... http://t.co/B9XpBIL0"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2012-12-28T06:43:18.000Z",
            "id": "284550071960342529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja este v\u00eddeo espectacular sobre o Monte Gorongosa, parte integrante do Parque Nacional da Gorongosa em... http://t.co/FyLwpLEo"
        },
        {
            "author_id": "63136902",
            "created_at": "2012-12-28T06:35:10.000Z",
            "id": "284548023382581249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No quarto eu me sinto tipo numa \u00e1rea protegida, pq eu n\u00e3o posso sair que mosquitos zumbis me atacam"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2012-12-28T06:24:31.000Z",
            "id": "284545347001409536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Please scroll down for English\nSabia que a USAID est\u00e1 apoiar o Parque Nacional da Gorongosa juntamente com... http://t.co/TEQEoD4L"
        },
        {
            "author_id": "199121408",
            "created_at": "2012-12-28T05:36:15.000Z",
            "id": "284533197277110275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhum, a ideia \u00e9 conhecer o parque nacional e as praias de Cape, o problema \u00e9 saber se a agencia \u00e9 confi\u00e1vel kkk"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LeticiaPole].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LeticiaPole",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LeticiaPole"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Catarina, Brasil",
                "id": "f82af1e2ebdb0f2e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rondinha, Brasil",
                "id": "9e3b68b4ad577385",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280220977",
                "name": "Chester Santos",
                "username": "dropsdeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363469745",
                "name": "Diniz",
                "username": "diniz_lucaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557382609",
                "name": "YEPA",
                "username": "yepabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466106",
                "name": "Samuel Nunes",
                "username": "Samuka_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66501794",
                "name": "el nei",
                "username": "Nei82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71102288",
                "name": "Douglas #ForaMarcinho",
                "username": "DglsRamone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169510079",
                "name": "Kelly Cooper",
                "username": "kellcoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596100144",
                "name": "Mari Hip\u00f3lito",
                "username": "pergunteaAtena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716995080",
                "name": "Erika Moraes",
                "username": "Erika_L_Moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175485634",
                "name": "Jacson Bruno - Jack",
                "username": "JackLPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33069824",
                "name": "Bruno de Castro",
                "username": "pretojornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45479533",
                "name": "\ud83d\udd25JogaDiacho",
                "username": "jogadiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130635236",
                "name": "Pedro",
                "username": "nigroo72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21998204",
                "name": "Rogerio NonSense",
                "username": "rogeriononsense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135028737",
                "name": "Mariano Martinez",
                "username": "marianmartinez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480746905",
                "name": "amaquebramar",
                "username": "amaquebramar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134821215",
                "name": "Gisele Martensen",
                "username": "giselemartensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330495904",
                "name": "Hotel Bella Italia",
                "username": "bellaitaliafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645380",
                "name": "armando  guerra",
                "username": "arguerra100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50344018",
                "name": "Gille Obal",
                "username": "gilleobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17977063",
                "name": "Morgenmuffel \u043d\u0435\u0434\u043e\u043f\u0435\u0440\u0435\u043f\u0438\u043b \ufe3d\u2735\ufe3d",
                "username": "fernandaeggers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730918926",
                "name": "Matheus Souza",
                "username": "msouzacelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171869751",
                "name": "Thiago A Mendonca",
                "username": "thiagoabigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279508278",
                "name": "Cris Albuquerque",
                "username": "_Criistianee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78414649",
                "name": "Paraguaio",
                "username": "alextds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49377200",
                "name": "Dr. Wellington Santos",
                "username": "wellbsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802573765",
                "name": "Garcia Eucalipto",
                "username": "GarciaEucalipto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235523768",
                "name": "Pedro Trajano de Araujo",
                "username": "Trajano_plis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95331884",
                "name": "Alexandre Ribeiro",
                "username": "alxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322322134",
                "name": "RBTreze!",
                "username": "Semduv1das_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97734985",
                "name": "gaby leonel",
                "username": "gabriellyleonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124870986",
                "name": "Hosana Martinelli",
                "username": "hosanamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276720091",
                "name": "Vini",
                "username": "_viinisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389539674",
                "name": "@stefanie_aquino",
                "username": "aquino_ste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69383374",
                "name": "carolcauhy",
                "username": "AcessorioCarola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304576412",
                "name": "Taynara \ud83c\udf35",
                "username": "tay_noronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168221198",
                "name": "bela",
                "username": "aLUANcinadasRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214950201",
                "name": "Jos\u00e9 Del Carmen",
                "username": "josedcd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324049047",
                "name": "Francisco Ramirez",
                "username": "JuniorCurro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770553212",
                "name": "victor mercedes",
                "username": "AlexrBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33800640",
                "name": "Daniel Baharian",
                "username": "dani77uy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22849805",
                "name": "Nogueira Jr.",
                "username": "WikiMidiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162073847",
                "name": "#GUADA2026 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "rainhaputa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101221417",
                "name": "Beatrice",
                "username": "Beatriiiizp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45467622",
                "name": "mocatriz",
                "username": "raphaap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232192869",
                "name": "Bruno Ramello Pires",
                "username": "bruno_ramello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22414552",
                "name": "Miguel Mellado B.",
                "username": "miguelm1504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58886952",
                "name": "Nat\u00e1lia Gomes",
                "username": "natchg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70822981",
                "name": "Jessica Inoue",
                "username": "jehinoue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110560697",
                "name": "Jos\u00e9 Thom\u00e9",
                "username": "Jose_Thome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6532922",
                "name": "Julie Ciccarini",
                "username": "JulieCiccarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65176909",
                "name": "Bianca Lopes",
                "username": "sousuagordinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59521470",
                "name": "\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcea \ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcea",
                "username": "_mariadasnoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987824298",
                "name": "\u2654 Thais",
                "username": "thaisog_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15444582",
                "name": "JP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "jotapedg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40076871",
                "name": "Fernanda Araujo",
                "username": "nanda_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396403",
                "name": "Cinthia Egg Souza",
                "username": "Cinthiaeggfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399156180",
                "name": "Fernando Lu\u00eds Becker",
                "username": "nandolbecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350057543",
                "name": "Ta\u00eds Costa",
                "username": "Taiis_Costa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82359062",
                "name": "Seymi Inoue",
                "username": "Seymiiinoue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60214730",
                "name": "Amanda",
                "username": "AmandaZornek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225453261",
                "name": "L\u00edvia Mello",
                "username": "livsmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762781501",
                "name": "Fernanda Oliveira",
                "username": "d_fernanda02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393492006",
                "name": "Baal",
                "username": "danthfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41283052",
                "name": "Victor Caputo",
                "username": "victorcaputo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40305649",
                "name": "Priscila",
                "username": "PriRoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307871353",
                "name": "Diego",
                "username": "die_bit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289329328",
                "name": "SoFly",
                "username": "soflymusik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145747122",
                "name": "Henrique Momi",
                "username": "RickyzMomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70915078",
                "name": "100%surf",
                "username": "100surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482026790",
                "name": "Filipe Marques",
                "username": "filipemaarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65984089",
                "name": "Caroline Polese",
                "username": "CarolPolese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36602303",
                "name": "Manuel Toral",
                "username": "jmtoralc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62048420",
                "name": "William Neto",
                "username": "WilliamCNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34439172",
                "name": "Andr\u00e9 Zamana",
                "username": "azamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77995900",
                "name": "Filipe Dinato de Lima",
                "username": "filipe_dinato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154533016",
                "name": "Gic\u00e9lia Souza",
                "username": "giceliasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46986825",
                "name": "Luuuuh",
                "username": "Sweetest_Luu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364944431875514372",
                "name": "rubens",
                "username": "rubensll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17286126",
                "name": "Fl\u00e1via Lopes",
                "username": "flavialopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331264427",
                "name": "Lucas s2'",
                "username": "FC_SraKobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193925662",
                "name": "Bruno M Braga S",
                "username": "BrunomBragas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69948005",
                "name": "rubens",
                "username": "rubenslemoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76538609",
                "name": "Luiz Forgas",
                "username": "luizforgas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402979690",
                "name": "itaypava \u25aa",
                "username": "guerreiraxana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23471055",
                "name": "Denise Canella",
                "username": "denisecanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365027",
                "name": "Cid\u00f4nio Silva",
                "username": "cidoniorinaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43431991",
                "name": "Marcos Santos Lima",
                "username": "msltegretol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192548877",
                "name": "Adriano",
                "username": "AdrianoNerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62297763",
                "name": "\ud83c\udf3b",
                "username": "leticia_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131619106",
                "name": "Isabela",
                "username": "ibelacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32494687",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "marcelonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54480765",
                "name": "Biah \ud83d\udc31",
                "username": "biankagregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343061944",
                "name": "Fl\u00e1vio Barbosa",
                "username": "FlavioTwitcan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384703274",
                "name": "Rafael Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "faelmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45664690",
                "name": "N\u00e1dia Guerreiro",
                "username": "nadiaguerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17064731",
                "name": "Dio Santo",
                "username": "dio_genes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813837907",
                "name": "raio vasco",
                "username": "raiovasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51604399",
                "name": "Guilherme Manoel",
                "username": "Farkasokk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279785190",
                "name": "Rodrigo Rocha",
                "username": "7odri9o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98900053",
                "name": "August Brener",
                "username": "augustbrener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339677240",
                "name": "bia",
                "username": "frrrbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329432037",
                "name": "one skatista \u261c\u2550\u32e1",
                "username": "OneSkatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75865357",
                "name": "Daniel",
                "username": "danielwanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57334780",
                "name": "tbesportes",
                "username": "tbesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234826131",
                "name": "Suzany",
                "username": "maoesu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258152458",
                "name": "claudia lopes",
                "username": "claudia_clopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773550576147763201",
                "name": "JuJu \u30c3",
                "username": "maybeitsjulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188042813",
                "name": "Megazord",
                "username": "yoorodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83248726",
                "name": "Custom Skates",
                "username": "customskates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230469248",
                "name": "Chris Baumgratz",
                "username": "chris_onze20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241048017",
                "name": "Gaston Torres",
                "username": "gastfederic2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611657609",
                "name": "Hudson Queiroz \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "_hudsonQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52467382",
                "name": "Mariana Godoy",
                "username": "mariana_godoy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "993269592",
                "name": "Marcos Assun\u00e7\u00e3o ",
                "username": "assuncaozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50762732",
                "name": "Joaqu\u00edn Navarro M.",
                "username": "joaconm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413490394",
                "name": "Henry Rodrigues",
                "username": "henrydrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168674431",
                "name": "Joa\u00e7u Filho",
                "username": "jfsuzim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43253044",
                "name": "desviante",
                "username": "mariofalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203047416",
                "name": "emanueltbarrios",
                "username": "EmanuelTBarrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53068912",
                "name": "Eric Ito",
                "username": "ericsilveiraito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72892831",
                "name": "Dri",
                "username": "Dr1Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184154264",
                "name": "H1g0r BrVko",
                "username": "higorbrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51880913",
                "name": "Ruany Barros \ud83e\udd0c\ud83d\udd4a",
                "username": "ruh_barros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203219409",
                "name": "Rafaela Balan",
                "username": "RafaBalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78147281",
                "name": "J\u00e9ssica Barros",
                "username": "jehhbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628370608",
                "name": "Pr. Eder Nobre",
                "username": "Pr_EderNobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86124494",
                "name": "Junior Baia",
                "username": "jrbaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25311569",
                "name": "Gast\u00e3o Vieira",
                "username": "gastaodvieira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972690013",
                "name": "Fc Anjos Coloridos",
                "username": "FcAnjosColorid1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250619262",
                "name": "Felipe Lau",
                "username": "felipelaau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25696440",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "DJPauloCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129646801",
                "name": "L\u00e9o Freitas",
                "username": "Leofreitas34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219417412",
                "name": "Rafael Cavallari",
                "username": "rafaelcavallari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380370889",
                "name": "Sheila Santos",
                "username": "prasheilasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48397233",
                "name": "aventure-se.com",
                "username": "aventure_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363783079",
                "name": "PARANOID",
                "username": "vivapramorrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75964466",
                "name": "fenotipicamente cansado",
                "username": "Ton_Farias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35985812",
                "name": "Rodolfo Credi-Dio \ud83e\udd1f\ud83c\udffc",
                "username": "RodyDio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165574825",
                "name": "Minne *-*",
                "username": "AdilaMansan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313524424",
                "name": "Regina C. Jesus\ud83c\udf3e",
                "username": "regininhailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277125540",
                "name": "Gelson",
                "username": "gelson_junior_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167370728",
                "name": "Cedro Hotel Londrina",
                "username": "Cedro_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429552452",
                "name": "Sergio Copetti",
                "username": "_copetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378594554",
                "name": "Andresa Maciel",
                "username": "4ndreSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26618472",
                "name": "Rachel Dalfior",
                "username": "RACHELDALFIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8813332",
                "name": "\u042d\u043b\u0451\u043f\u0430\u0437",
                "username": "heliopaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241991895",
                "name": "Andre Passos",
                "username": "andrepassos13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371485129",
                "name": "Conex\u00e3o Jesus",
                "username": "conexaojesusmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26141911",
                "name": "Ludimila Gouv\u00eaa",
                "username": "Ludigouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104465174",
                "name": "Raphael Faria",
                "username": "rsimoesfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620341221",
                "name": "kamila franco",
                "username": "FrancoKamila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152822097",
                "name": "Ricardo Fonseca",
                "username": "Ric_Fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237047443",
                "name": "DianaTorresHern\u00e1ndez",
                "username": "DianiTorresH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76105411",
                "name": "Nerd Pai",
                "username": "NerdPai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92117145",
                "name": "Luiz Carlos Hauly",
                "username": "deputadoHauly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64834768",
                "name": "mawn mendes",
                "username": "mauroterayam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185341952",
                "name": "Mar\u00eda Andreina",
                "username": "mariaandr3ina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26163073",
                "name": "frederico naroga",
                "username": "Naroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57014298",
                "name": "fagner ant felipe",
                "username": "fagnerafds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542942188",
                "name": "Gustavo Arruda",
                "username": "GustavoArruda77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340929826",
                "name": "mibs",
                "username": "maspqmibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292409288",
                "name": "Aline",
                "username": "ATabordes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720433824",
                "name": "Zahir",
                "username": "zahirkeops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78886375",
                "name": "Carolina Jaimes B",
                "username": "cjaimesb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317464848",
                "name": "Harry Carlos Herbert",
                "username": "HerbertHarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129632305",
                "name": "Maiara",
                "username": "maiarabattisti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79001536",
                "name": "Ariani Oliveira",
                "username": "unatartadejamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30083642",
                "name": "O Nordeste",
                "username": "onordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228762514",
                "name": "Roberto J. Pugliese",
                "username": "RobertoPugliese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774452583054401536",
                "name": "m.fernandes50@hotmai",
                "username": "MFernandes50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52132084",
                "name": "Marilia Scorsatto",
                "username": "mascorsatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48197965",
                "name": "Andr\u00e9 M. Carneiro",
                "username": "andremcarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40691428",
                "name": "Thiago Muniz Garcia",
                "username": "tmgthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168908623",
                "name": "v\u00edrus fdp \ud83d\ude37",
                "username": "gbasam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164257407",
                "name": "Portal de BH",
                "username": "BHzNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416714992",
                "name": "nandu",
                "username": "nandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300191590",
                "name": "Diego & Josy",
                "username": "Josy_E_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67715894",
                "name": "Jacinto Pereira",
                "username": "jacintopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208648750",
                "name": "Soares de Freitas",
                "username": "SOARESANT0S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239873504",
                "name": "Eduardo Jr TuTz",
                "username": "eduardotutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138877333",
                "name": "ju",
                "username": "margotrobbive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306312140",
                "name": "Branco Deus \u00e9 comigo",
                "username": "brancomj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760705262",
                "name": "Bruna | Escritora Whovian",
                "username": "itsbubbl3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720180146",
                "name": "Sociedade Beta News",
                "username": "sbetanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586569938",
                "name": "Noticias de Vitoria",
                "username": "GVitoriaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148879631",
                "name": "Dionatha Rodrigues",
                "username": "Dionatha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504444950",
                "name": "Carlos Morais",
                "username": "thecarlosmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76786997",
                "name": "Silvia Mara",
                "username": "silviamaraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15470287",
                "name": "Andrews Roberson",
                "username": "andrewsroberson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177853668",
                "name": "Eriko Bruno",
                "username": "erikobfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68780464",
                "name": "Ideias",
                "username": "ideias_gp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82062843",
                "name": "STVBrasil",
                "username": "STVBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188836711",
                "name": "CONECTA TRAVEL",
                "username": "conectatravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124808780",
                "name": "OVALE",
                "username": "jornalovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51523779",
                "name": "Matelandia.Net",
                "username": "matelandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25217706",
                "name": "\u2728sara\u2728",
                "username": "okaysarasara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65460980",
                "name": "Fabio Rodriguez",
                "username": "fabio_182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19069294",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoWired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619994873",
                "name": "Consultravel",
                "username": "Consultravelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436469166",
                "name": "Rodney Melo Mentor",
                "username": "rodney_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37423809",
                "name": "dany bucci",
                "username": "Dany235",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69939675",
                "name": "Z\u00e9 Campos",
                "username": "eduzeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33230232",
                "name": "Cesar Ara\u00fajo",
                "username": "cesardecristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141626470",
                "name": "Ricardo Pezzin",
                "username": "Ricardoopezzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18078230",
                "name": "Araruna Online",
                "username": "ararunaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253239866",
                "name": "seltonlemos",
                "username": "seltonlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414208610",
                "name": "@Lu_Zuelow",
                "username": "dirlenezuelow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612309628",
                "name": "Ricardo Oliveira",
                "username": "Ricardo16845453",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12040852",
                "name": "Fl\u00e1vio Rodrigues",
                "username": "DarKFlameS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90857436",
                "name": "5 - 4 = 9",
                "username": "Glauco_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17549249",
                "name": "Fabio Cabral",
                "username": "fabiocabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823757335",
                "name": "Curiosos no mundo.",
                "username": "Curiososnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14559801",
                "name": "Givanildo Silva",
                "username": "Givanildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607470273",
                "name": "Iguassu Globo Tours",
                "username": "igtours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317938236",
                "name": "Wagner Alexandre",
                "username": "wsalexandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104586009",
                "name": "Manu Sampaio",
                "username": "manu_schuwenck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56916662",
                "name": "Luana Lima",
                "username": "Lu_Limas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109040917",
                "name": "Mateus Supermercados",
                "username": "mateussuper_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70268792",
                "name": "Destino Para\u00edba",
                "username": "pbturgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233841690",
                "name": "Rafael Carrasco",
                "username": "RCarrascoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105225624",
                "name": "iludida\u2728",
                "username": "emyfariass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83718724",
                "name": "Edson Ferreira",
                "username": "edsferreiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28824032",
                "name": "Pedro Vinicius",
                "username": "pedro_vinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20648847",
                "name": "Adri \ud83d\udc0a\ud83e\udd96\ud83e\udd8e",
                "username": "adribordin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57606816",
                "name": "Hugo M Machado",
                "username": "hmmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195317151",
                "name": "Unitour \uff1c\u30a6\u30cb\u30c4\u30fc\u30eb\u682a\u5f0f\u4f1a\u793e\uff1e",
                "username": "UnitourNagoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63136902",
                "name": "Luiza Goulart",
                "username": "LuizaGoulartt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199121408",
                "name": "Rodrigo Medeiros",
                "username": "Rodriigom4",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "285888403709493249",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzvmghqzg1oxwn4872p6y4kxdey65",
        "oldest_id": "284533197277110275",
        "result_count": 499
    }
}