{
    "data": [
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2012-12-28T03:10:05.000Z",
            "id": "284496412765470720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "34241870",
            "created_at": "2012-12-28T03:07:24.000Z",
            "id": "284495739026026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda hist\u00f3ria dos irm\u00e3os Villasboas para conseguir a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2012-12-28T02:13:23.000Z",
            "id": "284482146771558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#floripa Parque Natural Municipal do Morro da Cruz \u00e9 entregue a FLORAM http://t.co/aoZFUKri\u201d"
        },
        {
            "author_id": "34820226",
            "created_at": "2012-12-28T01:56:21.000Z",
            "id": "284477860620677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00fanica coisa que preste que o J\u00e2nio fez: Parque Nacional do Xingu"
        },
        {
            "author_id": "273719560",
            "created_at": "2012-12-28T01:55:36.000Z",
            "id": "284477671801491456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhhu, O Parque Nacional do Xingu foi criado *-*"
        },
        {
            "author_id": "58541707",
            "created_at": "2012-12-28T01:18:34.000Z",
            "id": "284468352217395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Anavilhanas #novoair\u00e3o http://t.co/6XE4nMmk"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2012-12-28T01:08:26.000Z",
            "id": "284465799601737728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2012-12-28T01:00:04.000Z",
            "id": "284463694342139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "No epis\u00f3dio de hoje, os irm\u00e3os Villas B\u00f4as conseguem concretizar seu projeto e inaugurar o Parque Nacional do #Xingu: http://t.co/HybV1VEm"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2012-12-28T00:23:12.000Z",
            "id": "284454414880759808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Better have your sunglasses at hand! ---&gt; Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - State of #Maranh\u00e3o, #Brazil http://t.co/DS2cMeM9"
        },
        {
            "author_id": "200982863",
            "created_at": "2012-12-28T00:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "284448806181933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u Brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/42D19GUl"
        },
        {
            "author_id": "59898077",
            "created_at": "2012-12-27T23:21:43.000Z",
            "id": "284438943640985600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pra terminar o dia lindoooo...banho, jantar e rede!!! o/ @ Parque Estadual Do Tabuleiro http://t.co/bwuUmYdA"
        },
        {
            "author_id": "167382253",
            "created_at": "2012-12-27T23:18:38.000Z",
            "id": "284438167032066049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de muitas caminhadas no parque nacional do Ushuaia. Amanh\u00e3 vamos ao telef\u00e9rico e descansamos, pois tb\u00e9m sou filha de Deus!"
        },
        {
            "author_id": "33381432",
            "created_at": "2012-12-27T23:05:09.000Z",
            "id": "284434773575860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impedir a constru\u00e7\u00e3o de condominio fechado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Cruz do Sul. http://t.co/ZuuCYdom"
        },
        {
            "author_id": "210921199",
            "created_at": "2012-12-27T22:34:50.000Z",
            "id": "284427145290330112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL MUNICIPAL DOIS IRM\u00c3OS... \n\nEsta tarde conheci mais um parque aqui no Rio, outra reserva nativa da... http://t.co/T05kP0ob"
        },
        {
            "author_id": "49635851",
            "created_at": "2012-12-27T22:11:49.000Z",
            "id": "284421354730708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Baleia , o cart\u00e3o postal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/4SNqMpoi"
        },
        {
            "author_id": "13033692",
            "created_at": "2012-12-27T21:58:33.000Z",
            "id": "284418016047951873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chilo\u00e9, esperava mais de voc\u00ea. At\u00e9 agora a viagem foi marcada por ver uma lesma no banheiro e uma cobra no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1024356242",
            "created_at": "2012-12-27T21:53:40.000Z",
            "id": "284416783815942145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional serra dos org\u00e3os, tudo de booom :)"
        },
        {
            "author_id": "352580513",
            "created_at": "2012-12-27T21:51:41.000Z",
            "id": "284416288317661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#waterfall #nature #eco #ecologic #nature #natureza #trekking #trilh @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/jlQAKd3O"
        },
        {
            "author_id": "509571246",
            "created_at": "2012-12-27T21:30:37.000Z",
            "id": "284410985501032448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia foi muito bom hoje no Parque nacional de Brasilia *-*"
        },
        {
            "author_id": "312313711",
            "created_at": "2012-12-27T21:25:49.000Z",
            "id": "284409778359382016",
            "in_reply_to_user_id": "292036927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fezitamartins la perto do parque municipal ? se fo , eu ja fui la uma vez"
        },
        {
            "author_id": "97795392",
            "created_at": "2012-12-27T21:24:33.000Z",
            "id": "284409459378376704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Grota do Angico recebe pesquisadores alem\u00e3es http://t.co/rRfozI5E"
        },
        {
            "author_id": "176104092",
            "created_at": "2012-12-27T21:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10228272",
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "284403514992640001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/W8sAU1kn O Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a ( Maneco Ara\u00fajo )"
        },
        {
            "author_id": "53579351",
            "created_at": "2012-12-27T20:13:54.000Z",
            "id": "284391680076021761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tronqueira, Parque Nacional do Caparao - MG\nFoto: Higor de Padua http://t.co/N2YqEO8d"
        },
        {
            "author_id": "239440786",
            "created_at": "2012-12-27T19:59:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03540517,
                        -23.41120808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "284388151659732992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) [pic]: http://t.co/pIHUCkgT"
        },
        {
            "author_id": "50883430",
            "created_at": "2012-12-27T19:53:23.000Z",
            "id": "284386516720029697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Arvoredo - Reserva Biol\u00f3gica Marinha - Litoral de Santa Catarina - Brasil http://t.co/HSc6kZdQ"
        },
        {
            "author_id": "78301593",
            "created_at": "2012-12-27T19:53:02.000Z",
            "id": "284386426508951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am o site do Parque Municipal Arruda Camara - BICA; http://t.co/PvzYQz2g"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2012-12-27T19:46:15.000Z",
            "id": "284384719964094464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer para a fam\u00edlia. http://t.co/8puR0Ag0"
        },
        {
            "author_id": "98735269",
            "created_at": "2012-12-27T19:40:42.000Z",
            "id": "284383321805438976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 prevista para ser acendida amanh\u00e3 a ilumina\u00e7\u00e3o no entorno da lagoa do parque municipal e a ilumina\u00e7\u00e3o c\u00eanica do Parque Guimar\u00e3es Rosa."
        },
        {
            "author_id": "585817599",
            "created_at": "2012-12-27T19:38:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42508144,
                        -20.60175745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "284382832028155905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/tTpu2y4"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-12-27T19:20:25.000Z",
            "id": "284378220017639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acesso ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 feito somente por ve\u00edculos 4x4, oferecidos por ag\u00eancias em Barreirinhas. #FeriasnoMaranhao"
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2012-12-27T19:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14116807",
                        "start": 104,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "284377812285157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calend\u00e1rio Ecol\u00f3gico 2013 do Parque Nacional da Ilha Grande | Portal Alt\u00f4nia.  http://t.co/N9E8w6BF via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "177853668",
            "created_at": "2012-12-27T19:12:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "284376133171048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/FU5P0CK"
        },
        {
            "author_id": "14246810",
            "created_at": "2012-12-27T19:09:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "284375416343494656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sossego @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ifNoZh2N"
        },
        {
            "author_id": "193670395",
            "created_at": "2012-12-27T18:51:15.000Z",
            "id": "284370877083181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mt cansado!! Dps de um dia inteiro no parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "560876814",
            "created_at": "2012-12-27T18:51:04.000Z",
            "id": "284370831692414978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal! #paisagem. #parque #BeloHorizonte http://t.co/SiHMzChf"
        },
        {
            "author_id": "24873270",
            "created_at": "2012-12-27T18:40:06.000Z",
            "id": "284368073379680257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros e Defesa Civil de Ilhabela combatem inc\u00eandio no Parque Municipal das Cachoeiras http://t.co/7OOfM3r8 #agoravale #fb"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2012-12-27T18:29:28.000Z",
            "id": "284365395480154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagagem Pronta: Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/jmgUQvoH"
        },
        {
            "author_id": "115923373",
            "created_at": "2012-12-27T18:01:49.000Z",
            "id": "284358436873977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/JogSuosz"
        },
        {
            "author_id": "62719506",
            "created_at": "2012-12-27T17:44:17.000Z",
            "id": "284354027410554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo umas filmagens. (@ Parque Municipal Salto Do Sucuriu) http://t.co/45eecvi8"
        },
        {
            "author_id": "87991976",
            "created_at": "2012-12-27T17:39:45.000Z",
            "id": "284352885280612352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Santa L\u00facia e os meus amigos presentes. Eles est\u00e3o por toda parte, desde a chegada no aerop http://t.co/FbMbgVXE"
        },
        {
            "author_id": "26103722",
            "created_at": "2012-12-27T17:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36074582,
                        -23.83288265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "284352412028895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Das Cachoeiras http://t.co/pT56X7Oc"
        },
        {
            "author_id": "176907846",
            "created_at": "2012-12-27T17:30:01.000Z",
            "id": "284350434251010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dias quentes, como hoje, ficar em casa pode ser muito inc\u00f4modo!\n\nO Parque Municipal da Pedra da Cebola \u00e9 uma... http://t.co/LCN9Ibut"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2012-12-27T17:29:43.000Z",
            "id": "284350362117369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporada de pesca de Vinhedo come\u00e7a pelo lago do Parque Municipal em 2013 http://t.co/dliltGb5"
        },
        {
            "author_id": "62719506",
            "created_at": "2012-12-27T17:27:17.000Z",
            "id": "284349748884930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo umas filmagens. (@ Parque Municipal Salto Do Sucuriu) http://t.co/geKc2WHp"
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2012-12-27T17:05:50.000Z",
            "id": "284344349473509376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#floripa Parque Natural Municipal do Morro da Cruz \u00e9 entregue a FLORAM http://t.co/aoZFUKri"
        },
        {
            "author_id": "142080403",
            "created_at": "2012-12-27T16:54:32.000Z",
            "id": "284341507996147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cro\u00e1cia \u00e9 um dos pa\u00edses mais lindos do mundo! \nCachoeira em Parque Nacional dos Lagos de Plivtice http://t.co/zY3dVQ8o"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-12-27T16:39:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75449674,
                        -23.45992644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "284337624720760832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#musicalidade @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/P8Ied6q4"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-12-27T16:39:02.000Z",
            "id": "284337606458757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito, Meio Ambiente, Obras e Servi\u00e7os - Primeira etapa do parque municipal Bar\u00e3o de Monjardim \u00e9 entregue \u00e0 p... http://t.co/hgfvQPcO"
        },
        {
            "author_id": "25725273",
            "created_at": "2012-12-27T16:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27134203,
                        -22.96111073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "284332859072851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/scpjGiTz"
        },
        {
            "author_id": "25725273",
            "created_at": "2012-12-27T16:13:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27134203,
                        -22.96111073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "284331238184062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) [pic]: http://t.co/TV2lt0Qi"
        },
        {
            "author_id": "196834749",
            "created_at": "2012-12-27T15:44:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "247511207",
                        "start": 0,
                        "username": "SejaMeuThomas"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "248338568",
                        "start": 15,
                        "username": "lembrancaspedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "284323982411444224",
            "in_reply_to_user_id": "247511207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SejaMeuThomas @lembrancaspedro Parque Municipal de Feira de Exposi\u00e7\u00f5es Monsenhor Bruno Nardini  Rua: Dom Jo\u00e3o VI, n\u00ba 82 - Vila Planalto."
        },
        {
            "author_id": "127108089",
            "created_at": "2012-12-27T15:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "284321848932573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/VfzjYXXO"
        },
        {
            "author_id": "111994067",
            "created_at": "2012-12-27T15:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "286988226",
                        "start": 0,
                        "username": "Naaraiara"
                    }
                ]
            },
            "id": "284320128357769218",
            "in_reply_to_user_id": "286988226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Naaraiara \u00e9! Do lado do parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "247511207",
            "created_at": "2012-12-27T15:13:57.000Z",
            "id": "284316194960449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALINHOS/SP: 64\u00aa Festa do Figo 19\u00aa Expogoiaba.\nData:26/01/13. Hor\u00e1rio:16h. Local:Parque Municipal de Feira de Exposi\u00e7\u00f5es. Ingresso:R$ 10,00."
        },
        {
            "author_id": "49353597",
            "created_at": "2012-12-27T14:45:49.000Z",
            "id": "284309113008168960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - vias de escalada http://t.co/JwfU1PHg"
        },
        {
            "author_id": "51801551",
            "created_at": "2012-12-27T14:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96419709,
                        -22.39368747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "284306146578288641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Passa Quatro - Ibama http://t.co/rhT2JOEP"
        },
        {
            "author_id": "37741273",
            "created_at": "2012-12-27T14:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "284305020151799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/dAdcBtna"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2012-12-27T14:04:17.000Z",
            "id": "284298661272354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cataratas, Parque das Aves e a Itaipu Binacional s\u00e3o atrativos em Foz. Veja http://t.co/546zBPyq"
        },
        {
            "author_id": "102165296",
            "created_at": "2012-12-27T13:27:13.000Z",
            "id": "284289332850860032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai eu vejo foto das pessoas nos brinquedos do parque municipal e lembro que quando eu fui nenhum dis meus amigos animaram de ir :("
        },
        {
            "author_id": "88450198",
            "created_at": "2012-12-27T13:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "589279883",
                        "start": 115,
                        "username": "correiodeal"
                    }
                ]
            },
            "id": "284286158920380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia: Ecocorrida no Parque Municipal arrecada mais de 400 brinquedos - Correio de Alagoas http://t.co/OlnvpxHs via @correiodeal"
        },
        {
            "author_id": "65839496",
            "created_at": "2012-12-27T13:13:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "36036713",
                        "start": 0,
                        "username": "fjunqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "284285975948054528",
            "in_reply_to_user_id": "36036713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fjunqueira  Tenho certeza disso, que tu torce para o time do parque municipal que usa rosa e a meia da loba e da abelhinha!"
        },
        {
            "author_id": "455100199",
            "created_at": "2012-12-27T13:04:53.000Z",
            "id": "284283710684151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post no blog Lan\u00e7amento da Opera\u00e7\u00e3o Ver\u00e3o 2012/2013: Na data de 21 de dezembro de 2012, no Parque Municipal... http://t.co/1R2Bbd58"
        },
        {
            "author_id": "94902151",
            "created_at": "2012-12-27T13:02:48.000Z",
            "id": "284283187121754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E olha! Vai ser criado o parque municipal em Itacib\u00e1, o \"Cravo e a Rosa\"."
        },
        {
            "author_id": "81695258",
            "created_at": "2012-12-27T12:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5434494,
                        -27.75848579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "284277272679178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno (@ Parque Municipal da Lagoa do Peri) http://t.co/W00ikaS"
        },
        {
            "author_id": "65983003",
            "created_at": "2012-12-27T12:22:27.000Z",
            "id": "284273036004306945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Caraguatatuba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/hLwVS2kG"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2012-12-27T11:56:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98419571,
                        -22.4483223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "284266511726690304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma parada para refrescar. (@ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os) [pic]: http://t.co/0kIUENlh"
        },
        {
            "author_id": "510730743",
            "created_at": "2012-12-27T11:49:44.000Z",
            "id": "284264800295477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Na\u00e7\u00e3o Nordestina! Que nosso dia seja belo com o maravilhoso Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed.... http://t.co/hxNINHPR"
        },
        {
            "author_id": "12127602",
            "created_at": "2012-12-27T11:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "45446986",
                        "start": 36,
                        "username": "_PinkBaby_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "284260098132549633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @_pinkbaby_ http://t.co/QxFkj068"
        },
        {
            "author_id": "45446986",
            "created_at": "2012-12-27T11:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "284260035184451584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila e mais fila ! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/gY2gwfrc"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2012-12-27T10:22:42.000Z",
            "id": "284242898550157312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarcas do Douro Internacional insatisfeitos com o modelo de gest\u00e3o da \u00e1rea protegida  (http://t.co/U7dadInF)"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2012-12-27T10:19:49.000Z",
            "id": "284242173791186944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecocorrida no Parque Municipal arrecada mais de 400 brinquedos  http://t.co/tGiBeUlR"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-12-27T08:27:32.000Z",
            "id": "284213916672860160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rlDAgcMu Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "572532025",
            "created_at": "2012-12-27T07:55:03.000Z",
            "id": "284205742507032577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o fin, abriu no Casco Vello, unha xanela o parque natural das Illa Atl\u00e1nticas http://t.co/031Y1oB8"
        },
        {
            "author_id": "69070060",
            "created_at": "2012-12-27T06:51:56.000Z",
            "id": "284189857457250304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Caldeir\u00e3o de Yellowstone.\n\nA Caldeira de Yellowstone \u00e9 uma caldeira vulc\u00e2nica situada no Parque Nacional de... http://t.co/X6o7WdfN"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2012-12-27T06:47:29.000Z",
            "id": "284188738857349121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "207762604",
            "created_at": "2012-12-27T03:36:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "284140769546215425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/y1BHSx5W"
        },
        {
            "author_id": "343837929",
            "created_at": "2012-12-27T02:49:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "53139647",
                        "start": 0,
                        "username": "al24h"
                    }
                ]
            },
            "id": "284128904866832384",
            "in_reply_to_user_id": "53139647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@al24h Ecocorrida no Parque Municipal arrecada mais de 400 brinquedos  http://t.co/N6Sf67oQ"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-12-27T02:49:44.000Z",
            "id": "284128904288014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecocorrida no Parque Municipal arrecada mais de 400 brinquedos http://t.co/sM0qwBOY"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-12-27T02:48:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44412545,
                        -7.21338949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "284128642492145665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/XIgCgsYR"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2012-12-27T02:30:53.000Z",
            "id": "284124161809461250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-12-27T02:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "284119841642778625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Ecocorrida no Parque Municipal arrecada mais de 400 brinquedos: . Foram mais de 400... http://t.co/6jbk8wZe via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "176232040",
            "created_at": "2012-12-27T02:06:03.000Z",
            "id": "284117913852596225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;Parque Nacional Virunga3"
        },
        {
            "author_id": "53579351",
            "created_at": "2012-12-27T02:02:30.000Z",
            "id": "284117020050591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante no Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG\nFoto: Higor de Padua Vieira Neto http://t.co/BqpxJy9i"
        },
        {
            "author_id": "394409276",
            "created_at": "2012-12-27T01:35:57.000Z",
            "id": "284110338687897601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamo pro parque municipal pq la \u00e9 vida tudo \u00e9 normal (..)"
        },
        {
            "author_id": "52061307",
            "created_at": "2012-12-27T01:30:31.000Z",
            "id": "284108968375242754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a saga dos irm\u00e3os Villas Boas pelo Xingu e sua luta pela demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, a maior reserva do mundo!"
        },
        {
            "author_id": "141056330",
            "created_at": "2012-12-27T01:29:21.000Z",
            "id": "284108675801559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Xingu a saga dos irm\u00e3os Villas Boas pelo Xingu e sua luta pela demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, a maior reserva do mundo!"
        },
        {
            "author_id": "204465931",
            "created_at": "2012-12-27T01:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "407992917",
                        "start": 0,
                        "username": "jufaveron"
                    }
                ]
            },
            "id": "284107213839138817",
            "in_reply_to_user_id": "407992917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jufaveron O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um parque florestal localizado no munic\u00edpio de Lima Duarte, no estado de Minas Gerais, no Brasil"
        },
        {
            "author_id": "51310542",
            "created_at": "2012-12-27T00:23:26.000Z",
            "id": "284092088256180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/8h51vmRX"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2012-12-27T00:14:52.000Z",
            "id": "284089932681732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "715457828",
            "created_at": "2012-12-26T23:50:52.000Z",
            "id": "284083892523261953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Caldeir\u00e3o de Yellowstone.\n\nA Caldeira de Yellowstone \u00e9 uma caldeira vulc\u00e2nica situada no Parque Nacional de... http://t.co/ZdomEUvm"
        },
        {
            "author_id": "77546438",
            "created_at": "2012-12-26T23:48:16.000Z",
            "id": "284083236278255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual! #trilhadosacopelado #feiiin #instagood #us #verao http://t.co/R6YRc5Ls"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2012-12-26T23:33:55.000Z",
            "id": "284079626437922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00f4 com vontade de fazer alguma coisa diferente nas f\u00e9rias,tipo ir no walter sqnnnn,ir no parque municipal,cristo,sei la vei.. Algo diferente"
        },
        {
            "author_id": "68522304",
            "created_at": "2012-12-26T23:13:30.000Z",
            "id": "284074487476015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEM V\u00c1RIOS BANCOS QUERENDO PATROCINAR AS MARIAS, A MAIORIA EST\u00c3O L\u00c1 NO PARQUE MUNICIPAL. #Galo"
        },
        {
            "author_id": "453458479",
            "created_at": "2012-12-26T23:02:31.000Z",
            "id": "284071722666319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/viDdrPjL"
        },
        {
            "author_id": "194198250",
            "created_at": "2012-12-26T22:20:17.000Z",
            "id": "284061094572605441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Morro da Cruz http://t.co/jowXP1XP"
        },
        {
            "author_id": "43762411",
            "created_at": "2012-12-26T21:44:50.000Z",
            "id": "284052174504341505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "31/12, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es de Santa Rosa. \"R\u00e9veillon da TAO DANCETERIA\" Vamos galera? http://t.co/GJeOTPHf"
        },
        {
            "author_id": "52021006",
            "created_at": "2012-12-26T21:41:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87314674,
                        -23.49720851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "284051352429158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso 4x em 50 minutos! - T\u00e1 bom pra quem n\u00e3o caminhava a 2 meses! @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/qB9F8ZKf"
        },
        {
            "author_id": "73154266",
            "created_at": "2012-12-26T21:39:33.000Z",
            "id": "284050846994530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque nacional de bras\u00edlia com meu chuchu e as meninas foi \u00f3timo tirando a chuva :]"
        },
        {
            "author_id": "52021006",
            "created_at": "2012-12-26T21:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87314674,
                        -23.49720851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "284050256608522241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 PROIBIDO! #barueri #parquemunicipal  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/dZCJnbqP"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-12-26T21:30:00.000Z",
            "id": "284048440609103873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecocorrida no Parque Municipal arrecada mais de 400 brinquedos: \n\nA Ecocorrida III Especial de Natal, realiza... http://t.co/RRvONRQv"
        },
        {
            "author_id": "52021006",
            "created_at": "2012-12-26T21:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87314674,
                        -23.49720851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "284048148056379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barueri  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/Vr6rHqJp"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-12-26T21:26:41.000Z",
            "id": "284047609025400832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecocorrida no Parque Municipal arrecada mais de 400 brinquedos: Prova reuniu cerca de 500 atletas na reserva ecol\u00f3gica http://t.co/Ucq3DZzw"
        },
        {
            "author_id": "52021006",
            "created_at": "2012-12-26T21:09:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87314674,
                        -23.49720851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "284043333750382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos tentar perder um pouco do que a gente ganhou no natal! (@ Parque Municipal de Barueri w/ 4 others) http://t.co/bTa60QPT"
        },
        {
            "author_id": "58630893",
            "created_at": "2012-12-26T21:08:03.000Z",
            "id": "284042915670548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecocorrida no Parque Municipal arrecada mais de 400 brinquedos http://t.co/UghrRHEr"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2012-12-26T21:05:33.000Z",
            "id": "284042288081027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecocorrida no Parque Municipal arrecada mais de 400 brinquedos: http://t.co/E9YipU4z"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-12-26T21:01:41.000Z",
            "id": "284041317225476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, ter\u00e1 arvorismo\nhttp://t.co/hUx9tfpp"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2012-12-26T20:57:54.000Z",
            "id": "284040361507168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecocorrida no Parque Municipal arrecada mais de 400 brinquedos http://t.co/lAY8lOyQ"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2012-12-26T20:34:24.000Z",
            "id": "284034448545165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecocorrida no Parque Municipal arrecada mais de 400 brinquedos. http://t.co/8puR0Ag0"
        },
        {
            "author_id": "18321200",
            "created_at": "2012-12-26T20:25:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.580367,
                        -23.40435913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "284032247730950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A interfer\u00eancia dos condom\u00ednios da Serra da Cantareira # @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/CILUWHBp"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2012-12-26T19:54:57.000Z",
            "id": "284024523400019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional deve atingir at\u00e9 1,5 milh\u00e3o de visitantes esta semana. At\u00e9 ontem (25), j\u00e1 havia sido... http://t.co/iAS3cc8D"
        },
        {
            "author_id": "487742806",
            "created_at": "2012-12-26T19:50:02.000Z",
            "id": "284023284226478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brazilwonders: Parque Nacional do Itatiaia - Rio de Janeiro (by suurprise) http://t.co/cB8WvNNU"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-12-26T19:45:04.000Z",
            "id": "284022032184770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecocorrida no Parque Municipal arrecada mais de 400 brinquedos: A Ecocorrida III Especial de Natal, realizada do... http://t.co/NR0BEywn"
        },
        {
            "author_id": "59898077",
            "created_at": "2012-12-26T19:38:53.000Z",
            "id": "284020476559364097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem gente que reclama da escola...queria ver se fosse que nem essa de Tabul @ Parque Estadual Do Tabuleiro http://t.co/trYb0PqQ"
        },
        {
            "author_id": "27770109",
            "created_at": "2012-12-26T19:38:46.000Z",
            "id": "284020447719325697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Petar - Parque Estadual Do Alto Ribeira (Apia\u00ed, S\u00e3o Paulo) http://t.co/V0fdBuKH"
        },
        {
            "author_id": "59898077",
            "created_at": "2012-12-26T19:27:41.000Z",
            "id": "284017658876268545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nois \u00e9 do mato mais se diverte!!! @ Parque Estadual Do Tabuleiro http://t.co/miBDjyqQ"
        },
        {
            "author_id": "59898077",
            "created_at": "2012-12-26T19:20:55.000Z",
            "id": "284015955745595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"como \u00e9 grande o meu amor...\" 3* maior cachoeira do Brasil!!!  @ Parque Estadual Do Tabuleiro http://t.co/O9QSd4z1"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2012-12-26T19:05:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58012283,
                        -22.47453221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "284012101058560001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele est\u00e1 perto! Sua Alegria \u00e9 a nossa For\u00e7a! #Jesus @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/nzCNXNHK"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2012-12-26T19:00:05.000Z",
            "id": "284010714560069633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica Explorers4x4 - O Parque Nacional Torres del Paine no Chile \u00e9 um dos lugares mais lindos do mundo: http://t.co/DGo3NRsa"
        },
        {
            "author_id": "162194729",
            "created_at": "2012-12-26T18:37:23.000Z",
            "id": "284004999464374273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/TNNlZo3B"
        },
        {
            "author_id": "54274300",
            "created_at": "2012-12-26T18:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98406279,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "283999492498391040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf5 #nature #beautiful #nofilter   @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/j4thMZU"
        },
        {
            "author_id": "174376672",
            "created_at": "2012-12-26T17:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "195202054",
                        "start": 0,
                        "username": "Nay_bc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "24d64b6122087826"
            },
            "id": "283991056339566592",
            "in_reply_to_user_id": "195202054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nay_bc entao n\u00e3o sei os nomes mas acho que \u00e9 do parque estadual algo asimm.. ta afimm?"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2012-12-26T17:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "76786997",
                        "start": 55,
                        "username": "silviamaraa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58012283,
                        -22.47453221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "283990188911382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os amigos \u00e9 muito melhor! #friends thecarlosmorais @silviamaraa @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/IrXL3rTW"
        },
        {
            "author_id": "89936973",
            "created_at": "2012-12-26T17:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1340884417",
                        "start": 3,
                        "username": "WifesZayn"
                    }
                ]
            },
            "id": "283988085555998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WifesZayn: Eu sou do Paran\u00e1, da famosa cidade das Cataratas do Igua\u00e7u/ Parque Nacional do Igua\u00e7u. A cidade \u00e9 Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2012-12-26T16:59:42.000Z",
            "id": "283980418146000896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para aguentar este calor, s\u00f3 um cachoeira bem gelada...\nPARQUE NACIONAL DAS CATARATAS DO ERAWAN, NA TAIL\u00c2NDIA http://t.co/wgBsr1jG"
        },
        {
            "author_id": "80452261",
            "created_at": "2012-12-26T16:46:05.000Z",
            "id": "283976992976666625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Bosque da Barra (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/HRi8ZSJO"
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2012-12-26T16:33:00.000Z",
            "id": "283973699504324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Morro da Cruz \u00e9 entregue a FLORAM http://t.co/l5COwBjU"
        },
        {
            "author_id": "233465577",
            "created_at": "2012-12-26T16:30:38.000Z",
            "id": "283973105225973761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Every #day #is a #new #day #view #from #my #home  @ Parque Municipal http://t.co/RmSX0R5O"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2012-12-26T16:00:44.000Z",
            "id": "283965579403071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas rotas para fazer de bike no Parque Nacional Loch Lomond &amp; The Trossachs, Esc\u00f3cia http://t.co/fWmOChkl"
        },
        {
            "author_id": "212250847",
            "created_at": "2012-12-26T15:33:22.000Z",
            "id": "283958693366730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai falou que eu sou a UNICA Belorizontina que n\u00e3o tem uma foto no parque municipal :O(ele disse isso me olhando como eu fosse estranha)"
        },
        {
            "author_id": "19780520",
            "created_at": "2012-12-26T15:30:02.000Z",
            "id": "283957853008584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Filhote de le\u00e3o no Parque Nacional do Seringueti, Tanz\u00e2nia.\n___\n\nTigre ou le\u00e3o: quem ganharia a luta?... http://t.co/zu4uCcZy"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2012-12-26T15:23:25.000Z",
            "id": "283956187668553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Panor\u00e1mica de la Albufeira da Cani\u00e7ada, parque Nacional da Peneda Geres #portugal #photo #geres http://t.co/JQt84JEa"
        },
        {
            "author_id": "77317299",
            "created_at": "2012-12-26T15:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "288545383",
                        "start": 14,
                        "username": "RaafaelaBarboza"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "379314450",
                        "start": 31,
                        "username": "foreeveryounng_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "283955317719568385",
            "in_reply_to_user_id": "82638052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jubsfreitass @RaafaelaBarboza @foreeveryounng_ estou dispon\u00edvel hoje e sexta. porque amanh\u00e3 vou no parque nacional, se quiserem ir..."
        },
        {
            "author_id": "420551626",
            "created_at": "2012-12-26T14:58:57.000Z",
            "id": "283950028521877505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal :) http://t.co/vTPbf1Ev"
        },
        {
            "author_id": "45147958",
            "created_at": "2012-12-26T14:57:52.000Z",
            "id": "283949756147957763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cr\u00edticos de esquina. expertos de banco de parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "298704926",
            "created_at": "2012-12-26T14:45:35.000Z",
            "id": "283946667198271489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai, ai, hj vai rolar um passeio hist\u00f3rico pelo museu, palacio de cristal e o parque nacional com os primos... http://t.co/qWPgmDJ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-12-26T14:44:00.000Z",
            "id": "283946268957487105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um guanaco solit\u00e1rio durante o amanhecer no Parque Nacional Torres del Paine, Chile. Foto de @stefanounterth http://t.co/hwkKdR0y"
        },
        {
            "author_id": "116253285",
            "created_at": "2012-12-26T14:20:07.000Z",
            "id": "283940259165786114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal. Bh http://t.co/Dv0NdkRz"
        },
        {
            "author_id": "62902774",
            "created_at": "2012-12-26T13:34:48.000Z",
            "id": "283928852730871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Parque Nacional Yosemite\" - De tirar o f\u00f4lego... http://t.co/qrbjv5bB"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-12-26T13:30:38.000Z",
            "id": "283927803504754688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/R34ngboe"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2012-12-26T13:17:03.000Z",
            "id": "283924388506652672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: As belezas das Ca... http://t.co/pE81SL22"
        },
        {
            "author_id": "169329004",
            "created_at": "2012-12-26T13:16:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "283924196764053504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mergulho pela vida! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) [pic]: http://t.co/HXPWxxMC"
        },
        {
            "author_id": "168720831",
            "created_at": "2012-12-26T13:04:43.000Z",
            "id": "283921281391419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimentos garantem melhorias na produ\u00e7\u00e3o de castanha de reserva extrativista http://t.co/BuUdNBw4"
        },
        {
            "author_id": "18320637",
            "created_at": "2012-12-26T12:58:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "17596355",
                        "start": 36,
                        "username": "akminarrah"
                    }
                ]
            },
            "id": "283919700935708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @akminarrah http://t.co/R9A8cqc0"
        },
        {
            "author_id": "130993806",
            "created_at": "2012-12-26T12:57:25.000Z",
            "id": "283919443262832640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do TAIM. Pra quem n\u00e3o conhece a Hydrochoerus hydrochaeris aka. Capivara http://t.co/dUThw3D2"
        },
        {
            "author_id": "71665581",
            "created_at": "2012-12-26T12:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "283918894241026048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/s5fR7Nn5"
        },
        {
            "author_id": "89721570",
            "created_at": "2012-12-26T12:42:00.000Z",
            "id": "283915564865437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aventura dos irm\u00e3os Villas Boas teve como legado o Parque Nacional do Xingu, marco na preserva\u00e7\u00e3o da cultura ind\u00edgena."
        },
        {
            "author_id": "17596355",
            "created_at": "2012-12-26T12:14:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "283908524424171520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos \u00e0s filas das Cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/O58fXnzB"
        },
        {
            "author_id": "79575403",
            "created_at": "2012-12-26T11:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 67,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "283904560043528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Estadual do Caracol (Rod. RS-466, S/N, Canela) on @foursquare: http://t.co/lRjOLoAL"
        },
        {
            "author_id": "32690744",
            "created_at": "2012-12-26T11:53:52.000Z",
            "id": "283903453955239936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o cariocas! \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ser\u00e1 trocada por campo de golfe ol\u00edmpico ."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-26T11:38:21.000Z",
            "id": "283899547732819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Foz do Igua\u00e7u, movimenta\u00e7\u00e3o esteve concentrada, principalmente, nas vias do corredor tur\u00edstico. Bom movimento no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "19780520",
            "created_at": "2012-12-26T11:30:01.000Z",
            "id": "283897452392767489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cachoeira Rabo de Cavalo brilha durante o p\u00f4r do sol no Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA.... http://t.co/fgzhgF0y"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-12-26T11:22:42.000Z",
            "id": "283895608291508226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/8OFTWKOi Casa da Tojeira (Faia, Cabeceiras de Basto): Esta bela mans\u00e3o do s\u00e9culo XVII no Parque Nacional da P"
        },
        {
            "author_id": "473219209",
            "created_at": "2012-12-26T11:09:31.000Z",
            "id": "283892291733700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Bosque Petrificado http://t.co/rJGzrgkY"
        },
        {
            "author_id": "246515371",
            "created_at": "2012-12-26T10:57:49.000Z",
            "id": "283889346443087873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foto alucinante \u00e9 do renatoneves459 e foi clicada no Parque Estadual da Serra do Lajeado bem pertinho http://t.co/J0L374Rj"
        },
        {
            "author_id": "18217841",
            "created_at": "2012-12-26T10:50:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "751190375386185728",
                        "start": 36,
                        "username": "thaischicre"
                    }
                ]
            },
            "id": "283887489347907584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso w/ @thaischicre http://t.co/65fh782"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2012-12-26T10:48:45.000Z",
            "id": "283887066318778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extraordin\u00e1rio video de promo\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique! A natureza em estado puro!!!! http://t.co/D5twLye7"
        },
        {
            "author_id": "32690744",
            "created_at": "2012-12-26T10:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "313351628",
                        "start": 0,
                        "username": "EFeij"
                    }
                ]
            },
            "id": "283878453864980482",
            "in_reply_to_user_id": "313351628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EFeij Cidade do Rio troca \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por campo de golfe ol\u00edmpico ?"
        },
        {
            "author_id": "229599213",
            "created_at": "2012-12-26T09:47:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "283871650578046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Lagoa do Parque Municipal http://t.co/cVGN4V4g"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2012-12-26T06:36:02.000Z",
            "id": "283823466652762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que a USAID est\u00e1 apoiar o Parque Nacional da Gorongosa juntamente com outros parceiros, no programa... http://t.co/i2mFq60x"
        },
        {
            "author_id": "390937701",
            "created_at": "2012-12-26T03:44:33.000Z",
            "id": "283780312817860609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal no Centro de BH http://t.co/YYXtExti #CentroBH"
        },
        {
            "author_id": "256513842",
            "created_at": "2012-12-26T03:44:33.000Z",
            "id": "283780312704622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal no Centro de BH http://t.co/NYkobsVx #CentroBH"
        },
        {
            "author_id": "53579351",
            "created_at": "2012-12-26T03:13:06.000Z",
            "id": "283772397692268544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bonita - Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG\nFoto por: Higor de Padua Vieira Neto http://t.co/659sHDLV"
        },
        {
            "author_id": "196832501",
            "created_at": "2012-12-26T02:40:02.000Z",
            "id": "283764076394471426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viendo el desfile! (@ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica) http://t.co/8rzlOGCF"
        },
        {
            "author_id": "62297898",
            "created_at": "2012-12-26T01:54:49.000Z",
            "id": "283752697402908673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Estadual do Cant\u00e3o sendo mostrado em XINGU. Orgulho Tocantinense."
        },
        {
            "author_id": "116071511",
            "created_at": "2012-12-26T01:53:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52391965,
                        -22.41396857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "283752309652082689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa adriricci  @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/h97kdyAb"
        },
        {
            "author_id": "87699034",
            "created_at": "2012-12-26T01:39:07.000Z",
            "id": "283748747043803136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "smp ke vejo o video do vitor caindo no parque municipal rio mto kkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "191307695",
            "created_at": "2012-12-25T23:52:58.000Z",
            "id": "283722033047666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal lindo"
        },
        {
            "author_id": "561938909",
            "created_at": "2012-12-25T23:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "8802752",
                        "start": 126,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "283715668157800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/zemy1Fzl via @g1"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-12-25T23:23:54.000Z",
            "id": "283714715983691777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes http://t.co/gd0mMttV #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-12-25T23:22:41.000Z",
            "id": "283714410369925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PR) Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes... http://t.co/CJpQMvzi #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "358257589",
            "created_at": "2012-12-25T23:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "8802752",
                        "start": 126,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "283712388128202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/8caK7YWS v\u00eda @g1"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-12-25T22:55:47.000Z",
            "id": "283707641379840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/KhcWpj8v"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-12-25T22:55:46.000Z",
            "id": "283707636925476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/gh9bAdlr"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-12-25T22:55:45.000Z",
            "id": "283707634778001408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/KvbpA1YS"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-12-25T22:55:42.000Z",
            "id": "283707622207680512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/z8f7WY0T"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-12-25T22:55:39.000Z",
            "id": "283707607657615362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes http://t.co/jNTsfk5j"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-12-25T22:55:26.000Z",
            "id": "283707552338960386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes http://t.co/gd0mMttV #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-12-25T22:55:25.000Z",
            "id": "283707548471808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/WQY0GoeW"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-12-25T22:55:23.000Z",
            "id": "283707543241515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/HUtrc0wm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-12-25T22:55:19.000Z",
            "id": "283707525088567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/sp5MU4be #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-12-25T22:55:17.000Z",
            "id": "283707516414742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/YFmOhD6o #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-12-25T22:55:15.000Z",
            "id": "283707506159661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/LcWQttSh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-12-25T22:55:05.000Z",
            "id": "283707466229878785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/eyNCdeUZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:55.000Z",
            "id": "283707422563004416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/7uTnQEOt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:48.000Z",
            "id": "283707395476189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/8r6kAJOt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:46.000Z",
            "id": "283707385514692608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/hUCdUuuY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:44.000Z",
            "id": "283707375515488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/8Ysqd5UM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:41.000Z",
            "id": "283707366371897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/CHbgwMUV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:39.000Z",
            "id": "283707357106688000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/lBNQSxi0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:37.000Z",
            "id": "283707347971473409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/vtKuCvbB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:35.000Z",
            "id": "283707338525921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/mwSegvVr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:32.000Z",
            "id": "283707329143271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/0bHfghbl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:24.000Z",
            "id": "283707295723048962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/jQczxx82 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:22.000Z",
            "id": "283707286076129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/5y7OXnnB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:14.000Z",
            "id": "283707251825455105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/uRHAk4oD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:12.000Z",
            "id": "283707244137304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/9H6ulK2y #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:10.000Z",
            "id": "283707233471180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/mk0yKjjR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:07.000Z",
            "id": "283707223119646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/i3sjdNYm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-12-25T22:54:05.000Z",
            "id": "283707212738732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/QcCRScCg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-12-25T22:53:57.000Z",
            "id": "283707179524055041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/lVKPavn1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-12-25T22:53:55.000Z",
            "id": "283707170229469185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/szZ8KnRf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-12-25T22:53:53.000Z",
            "id": "283707161576620035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/uLetPB4y #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-12-25T22:53:50.000Z",
            "id": "283707152579837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal ... http://t.co/Mkt5UP8D #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2012-12-25T22:53:40.000Z",
            "id": "283707111052017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal registrou gran... http://t.co/uEAnH08Z"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2012-12-25T22:53:38.000Z",
            "id": "283707101006688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal registrou gran... http://t.co/gZ36yIYw"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-12-25T22:53:36.000Z",
            "id": "283707090864848897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal registrou gran... http://t.co/3lPA79fR"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-12-25T22:53:17.000Z",
            "id": "283707013513486338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de visitantes cheguem a 1,5 milh\u00e3o.\nDia de Natal registrou grande n\u00famero de visitantes. http://t.co/yYJrA2Ho"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-12-25T22:53:12.000Z",
            "id": "283706993095626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/bgbiHAEd"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-12-25T22:53:11.000Z",
            "id": "283706988771278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes http://t.co/s8UlZHkZ"
        },
        {
            "author_id": "67383035",
            "created_at": "2012-12-25T22:49:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "834053180",
                        "start": 3,
                        "username": "SdPMGlauber"
                    }
                ]
            },
            "id": "283706114917429248",
            "in_reply_to_user_id": "834053180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @SdPMGlauber Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v."
        },
        {
            "author_id": "382926714",
            "created_at": "2012-12-25T22:42:24.000Z",
            "id": "283704273869606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POUSADA REF\u00daGIO NA SERRA - CHAPADA DIAMANTINA-MUCUG\u00ca-BAHIA: PROJETO SEMPRE VIVA http://t.co/UbNN8HO"
        },
        {
            "author_id": "205462240",
            "created_at": "2012-12-25T22:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "283702592624795649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/16th2zIj"
        },
        {
            "author_id": "928117153",
            "created_at": "2012-12-25T22:32:15.000Z",
            "id": "283701718716403712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expecta... http://t.co/pFUTFB7m via @g1/globo"
        },
        {
            "author_id": "928093812",
            "created_at": "2012-12-25T22:32:02.000Z",
            "id": "283701665897541634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes http://t.co/ghV6ZwjA via @g1/globo."
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2012-12-25T22:31:56.000Z",
            "id": "283701638676504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/rtty9iGt"
        },
        {
            "author_id": "620411543",
            "created_at": "2012-12-25T22:31:46.000Z",
            "id": "283701596561473538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/YGwVt2CO"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-12-25T22:31:42.000Z",
            "id": "283701582078558209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/PiO8ibTJ"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-12-25T22:31:41.000Z",
            "id": "283701574906281986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/qAPsfl4w"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-12-25T22:31:39.000Z",
            "id": "283701567528521728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/gh9bAdlr"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-12-25T22:31:29.000Z",
            "id": "283701526369816576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero ... http://t.co/wnvgbaWs #G1"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-12-25T22:31:10.000Z",
            "id": "283701447151996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero... http://t.co/VvNf3Idy"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-12-25T22:31:08.000Z",
            "id": "283701438075506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/aKCDiKzQ"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-12-25T22:31:05.000Z",
            "id": "283701424859275265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/Mds2qg2E"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-12-25T22:31:03.000Z",
            "id": "283701416244166657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/zQpz1aFF"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-12-25T22:31:02.000Z",
            "id": "283701411739480064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/X4uMRrRB"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-12-25T22:31:01.000Z",
            "id": "283701409218695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero ... http://t.co/6KABBfhv"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-12-25T22:30:51.000Z",
            "id": "283701368139689984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero ... http://t.co/Q4k1tzJx"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-12-25T22:30:49.000Z",
            "id": "283701357997875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes http://t.co/L7Shp4xN G1 News"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-12-25T22:30:46.000Z",
            "id": "283701346480316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/p5x3uH0J"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-12-25T22:30:45.000Z",
            "id": "283701342764158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de qu... http://t.co/hHchxBwh #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2012-12-25T22:30:45.000Z",
            "id": "283701341048696835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/zO076ad0"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-12-25T22:30:44.000Z",
            "id": "283701337160577025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/zIGaVGrD"
        },
        {
            "author_id": "1025321456",
            "created_at": "2012-12-25T22:29:08.000Z",
            "id": "283700936130584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/AtFRNWCp"
        },
        {
            "author_id": "247614711",
            "created_at": "2012-12-25T22:29:06.000Z",
            "id": "283700925846155264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/GSODfdCo"
        },
        {
            "author_id": "82231539",
            "created_at": "2012-12-25T22:29:06.000Z",
            "id": "283700925506396161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o... http://t.co/UeHz5ha8 #FollowBack"
        },
        {
            "author_id": "834053180",
            "created_at": "2012-12-25T22:29:05.000Z",
            "id": "283700923853832193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/vwuR69wZ"
        },
        {
            "author_id": "778216202",
            "created_at": "2012-12-25T22:29:05.000Z",
            "id": "283700922566189056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/ZkMEtnRK"
        },
        {
            "author_id": "777286351",
            "created_at": "2012-12-25T22:29:05.000Z",
            "id": "283700921886711809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/tXODDL5B"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-12-25T22:29:03.000Z",
            "id": "283700916157284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/G5cSZ8fP"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-12-25T22:29:02.000Z",
            "id": "283700911996534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/cOXSsWCc"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-12-25T22:29:01.000Z",
            "id": "283700905365352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/q5B5jk6b"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-12-25T22:29:00.000Z",
            "id": "283700903343702017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/zY6pZRGe"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-12-25T22:28:59.000Z",
            "id": "283700897358426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/Bw4jkw7G"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-12-25T22:28:58.000Z",
            "id": "283700893952655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/SLTpkENE"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-12-25T22:28:56.000Z",
            "id": "283700885887000576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/lim9FjOH"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-12-25T22:28:52.000Z",
            "id": "283700866505121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/WV72Oalj"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-12-25T22:28:51.000Z",
            "id": "283700862948368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/wxHqxs8J"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-12-25T22:28:50.000Z",
            "id": "283700858934411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/8XJggPiP"
        },
        {
            "author_id": "489627608",
            "created_at": "2012-12-25T22:28:47.000Z",
            "id": "283700846540251137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/uA2KEGeG"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-12-25T22:28:46.000Z",
            "id": "283700844594073600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/LLH0noSV"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2012-12-25T22:28:46.000Z",
            "id": "283700843910406146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes http://t.co/fveWryNR"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-12-25T22:28:46.000Z",
            "id": "283700842006212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes http://t.co/7FUDkYUh"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2012-12-25T22:28:41.000Z",
            "id": "283700821852565507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/nJWHvke3"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-12-25T22:28:40.000Z",
            "id": "283700818736201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes http://t.co/L7Shp4xN"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-12-25T22:28:40.000Z",
            "id": "283700818685865984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/huxSpbZr"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-12-25T22:28:40.000Z",
            "id": "283700816722939905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/ZOpet7yj"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-12-25T22:28:40.000Z",
            "id": "283700815670149123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas pode quebrar recorde hist\u00f3rico de visitantes: A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero de v... http://t.co/j01z4KNe"
        },
        {
            "author_id": "74607680",
            "created_at": "2012-12-25T22:15:47.000Z",
            "id": "283697577524854785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/LzACQAPr"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2012-12-25T22:14:49.000Z",
            "id": "283697330576842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Her\u00f3is do Jenipapo visita o Parque Nacional Serra da Capivara  http://t.co/1Folfk4l"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2012-12-25T22:14:34.000Z",
            "id": "283697267909726210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Her\u00f3is do Jenipapo visita o Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/AcJtuNyL"
        },
        {
            "author_id": "74607680",
            "created_at": "2012-12-25T22:09:19.000Z",
            "id": "283695948369129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gui @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ogUB7iJT"
        },
        {
            "author_id": "116071511",
            "created_at": "2012-12-25T22:01:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52391965,
                        -22.41396857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "283693956775161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rsrsrsrs @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/YKGSm2N2"
        },
        {
            "author_id": "74607680",
            "created_at": "2012-12-25T22:01:03.000Z",
            "id": "283693867671375872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ybqKhnDp"
        },
        {
            "author_id": "116071511",
            "created_at": "2012-12-25T22:00:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52391965,
                        -22.41396857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "283693767624638464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades das nossas bagun\u00e7as  @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/ADh96Z7p"
        },
        {
            "author_id": "116071511",
            "created_at": "2012-12-25T21:59:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52391965,
                        -22.41396857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "283693474799292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rarsrsrs meninoode  adriricci  @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/QrLww4Ew"
        },
        {
            "author_id": "116071511",
            "created_at": "2012-12-25T21:58:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52391965,
                        -22.41396857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "283693166329225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo migooo  @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/u4UKn4B8"
        },
        {
            "author_id": "116071511",
            "created_at": "2012-12-25T21:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52391965,
                        -22.41396857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "283692902025146369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindosss @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/2goaMSpU"
        },
        {
            "author_id": "116071511",
            "created_at": "2012-12-25T21:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52391965,
                        -22.41396857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "283692720055259137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo o c adriricci  @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/3tXyuTkW"
        },
        {
            "author_id": "74607680",
            "created_at": "2012-12-25T21:55:01.000Z",
            "id": "283692351430483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/rKpH1iwq"
        },
        {
            "author_id": "115760180",
            "created_at": "2012-12-25T21:48:34.000Z",
            "id": "283690726754230273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fogo destr\u00f3i floresta do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os em guapimirim."
        },
        {
            "author_id": "74607680",
            "created_at": "2012-12-25T21:43:59.000Z",
            "id": "283689570703400960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/P5cMZdHz"
        },
        {
            "author_id": "264635223",
            "created_at": "2012-12-25T21:33:05.000Z",
            "id": "283686829520199680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando no parque. \ud83d\udc3e\ud83d\udc36 #melissa #ilovemydog #iloveshihtzu #shihtzu #brazil #p @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/7OdiMVl"
        },
        {
            "author_id": "74607680",
            "created_at": "2012-12-25T21:31:49.000Z",
            "id": "283686509742268416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu no natal....luxo.... @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/XmFSnAwF"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2012-12-25T21:24:09.000Z",
            "id": "283684583600447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PHVt6P5X"
        },
        {
            "author_id": "872451494",
            "created_at": "2012-12-25T20:59:49.000Z",
            "id": "283678459128057857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca: O Instituto Chico Mendes de Conserv... http://t.co/nrH6V7Er"
        },
        {
            "author_id": "50619033",
            "created_at": "2012-12-25T20:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "27636830",
                        "start": 45,
                        "username": "ecodorg"
                    }
                ]
            },
            "id": "283675701654200321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativas sustent\u00e1veis, promo\u00e7\u00e3o humana RT @ecodorg: ICMBio lan\u00e7a edital circuito arvorismo no Parque Nacional Tijuca http://t.co/xxGnGxKt"
        },
        {
            "author_id": "203745711",
            "created_at": "2012-12-25T20:33:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "27636830",
                        "start": 1,
                        "username": "ecodorg"
                    }
                ]
            },
            "id": "283671935727063040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ecodorg: ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/BmtsS06T\u201dO FUTURO.nao basta s\u00f3 ter.explor"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2012-12-25T20:29:10.000Z",
            "id": "283670746469900289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/KxnuvCss"
        },
        {
            "author_id": "349081311",
            "created_at": "2012-12-25T20:28:59.000Z",
            "id": "283670700047364097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca: O Instituto Chico Mendes de Conserv... http://t.co/RnMAycuH"
        },
        {
            "author_id": "332373216",
            "created_at": "2012-12-25T20:22:22.000Z",
            "id": "283669035189682177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca: O Instituto Chico Mendes de Conserv... http://t.co/D3FKOkXA"
        },
        {
            "author_id": "270714969",
            "created_at": "2012-12-25T19:36:45.000Z",
            "id": "283657553139867649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa de final do ano!!! com os par\u00e7a do CTG... Adoro todos eles (@ Parque Municipal P\u00f4r do Sol) http://t.co/XDXOsbR9"
        },
        {
            "author_id": "270714969",
            "created_at": "2012-12-25T19:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 58,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "283657553089556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Parque Municipal P\u00f4r do Sol on @foursquare! http://t.co/hRbmCZbQ"
        },
        {
            "author_id": "255743790",
            "created_at": "2012-12-25T19:27:13.000Z",
            "id": "283655153238822912",
            "in_reply_to_user_id": "63505912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rays_haushinka aqui com o Parque Nacional d\u00e1 pra trabalhar legal na \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "356225443",
            "created_at": "2012-12-25T19:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2834198289",
                        "start": 1,
                        "username": "172Emilio"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "398895591",
                        "start": 76,
                        "username": "Controlvalpo"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "360966381",
                        "start": 90,
                        "username": "ViveCASABLANCA"
                    }
                ]
            },
            "id": "283653884906467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@172Emilio: #hijuelas se declara incendio forestal sector parque municipal @Controlvalpo @vivecasablanca @PMinio_637CBV"
        },
        {
            "author_id": "451022221",
            "created_at": "2012-12-25T19:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "398895591",
                        "start": 63,
                        "username": "Controlvalpo"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "360966381",
                        "start": 77,
                        "username": "ViveCASABLANCA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.3982209,
                        -33.3189825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "283653538167537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hijuelas se declara incendio forestal sector parque municipal @Controlvalpo @vivecasablanca @PMinio_637CBV @alfonsovegasaez @marcelojime39"
        },
        {
            "author_id": "191122541",
            "created_at": "2012-12-25T19:20:14.000Z",
            "id": "283653398052622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/OvvHnOtZ"
        },
        {
            "author_id": "191122541",
            "created_at": "2012-12-25T18:51:09.000Z",
            "id": "283646078065188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cybWw64R"
        },
        {
            "author_id": "202793768",
            "created_at": "2012-12-25T18:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27134203,
                        -22.96111073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "283646051997581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do banho de mar !!!\nBanho de cachoeira para cocar o patu\u00e1 em  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/U7vTcH8I"
        },
        {
            "author_id": "27248693",
            "created_at": "2012-12-25T18:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18101363,
                        -22.96428109
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "283640911085326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax - intervalo antes de voltar \u00e0 labuta... Falta pouco!  @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/XoGwW9Pc"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-12-25T18:17:46.000Z",
            "id": "283637678279372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BAKUNINRJ: incendio no parque nacional da serra dos org\u00e3os Guapimirim"
        },
        {
            "author_id": "258152458",
            "created_at": "2012-12-25T18:13:40.000Z",
            "id": "283636646279274499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo mundo indo pro parque nacional e eu em casa doente .. aah nao, vou piorar mas eu vou"
        },
        {
            "author_id": "476291114",
            "created_at": "2012-12-25T18:09:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "283635704699973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando o treino Pos Natal!!!!  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/KbZOpitQ"
        },
        {
            "author_id": "269988363",
            "created_at": "2012-12-25T17:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23154349,
                        -22.91552707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "283625488533045249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental intacta junto a praia @ praia do forno arraial do cabo http://t.co/nOMCiEvC"
        },
        {
            "author_id": "94672253",
            "created_at": "2012-12-25T17:18:08.000Z",
            "id": "283622670346637313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dentro da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, Amaz\u00f4nia brasileira, a 'Vale' tem pressa http://t.co/oyGqHEMy"
        },
        {
            "author_id": "62382066",
            "created_at": "2012-12-25T17:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "283621933935898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa para o descanso... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/h8XY2sAd"
        },
        {
            "author_id": "62382066",
            "created_at": "2012-12-25T17:12:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "283621273454661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha no Parque... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/CPk9liqP"
        },
        {
            "author_id": "443712547",
            "created_at": "2012-12-25T16:41:33.000Z",
            "id": "283613462603657217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descompassado. Ap\u00f3s correr pelas alamedas ladeadas de altos p\u00e9s de eucalipto e carvalhos frondosos no parque municipal diante do pr\u00e9dio de"
        },
        {
            "author_id": "82638052",
            "created_at": "2012-12-25T16:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "288545383",
                        "start": 12,
                        "username": "RaafaelaBarboza"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "379314450",
                        "start": 29,
                        "username": "foreeveryounng_"
                    }
                ]
            },
            "id": "283607224960573441",
            "in_reply_to_user_id": "77317299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rerodrigs_ @raafaelabarboza @foreeveryounng_ parque nacional? Ah vamo ver, mas vamo sair sim. :DDDD"
        },
        {
            "author_id": "77317299",
            "created_at": "2012-12-25T16:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "288545383",
                        "start": 72,
                        "username": "RaafaelaBarboza"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "379314450",
                        "start": 89,
                        "username": "foreeveryounng_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "283606828397498368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos marcar alguma coisa essa semana? Vamos no parque nacional quinta? @raafaelabarboza @foreeveryounng_ @jubsfreitass"
        },
        {
            "author_id": "76451566",
            "created_at": "2012-12-25T16:04:49.000Z",
            "id": "283604216726048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cio era fazer uma festa aqui nesse parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2012-12-25T14:30:24.000Z",
            "id": "283580459647135745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Batl\u00f3: uma fonte inesgot\u00e1vel de inspira\u00e7\u00e3o http://t.co/38hLjzBR"
        },
        {
            "author_id": "42911338",
            "created_at": "2012-12-25T14:25:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58170891,
                        -25.54097006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "283579197602029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio da manh\u00e3: Parque Nacional das Aves. @ Foz do Igua\u00e7u http://t.co/E9AA2T3n"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-12-25T14:20:10.000Z",
            "id": "283577884340277248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o C\u00e2nion da Fumacinha, um dos pontos mais famosos do Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA) http://t.co/VncRohxU"
        },
        {
            "author_id": "42911338",
            "created_at": "2012-12-25T14:19:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43816537,
                        -25.68781618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "283577799799889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore da Vida  - simplismente lindo!!!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cTKZjHed"
        },
        {
            "author_id": "421450799",
            "created_at": "2012-12-25T14:05:48.000Z",
            "id": "283574265171820545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimentos garantem melhorias na produ\u00e7\u00e3o de castanha de reserva extrativista: Foto: Reprodu\u00e7\u0103o A Associa\u00e7\u00e3o ... http://t.co/incEKQRf"
        },
        {
            "author_id": "129256908",
            "created_at": "2012-12-25T14:05:47.000Z",
            "id": "283574264366518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimentos garantem melhorias na produ\u00e7\u00e3o de castanha de reserva extrativista: Foto: Reprodu\u00e7\u0103o A Associa\u00e7\u00e3o ... http://t.co/eRY16P8j"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2012-12-25T13:54:28.000Z",
            "id": "283571417080016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitar o que temos de mais lindo :) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/OVdM0cB"
        },
        {
            "author_id": "29269245",
            "created_at": "2012-12-25T13:34:54.000Z",
            "id": "283566491511693312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/hUsBq69v"
        },
        {
            "author_id": "368094544",
            "created_at": "2012-12-25T13:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "283562936348311552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino matutino!  Queima de calorias do natal\" (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) [pic]: http://t.co/NyZ5CFaI"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2012-12-25T13:05:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98419571,
                        -22.4483223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "283559125114310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os [pic]: http://t.co/wTsKNYyq"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2012-12-25T13:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 76,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98419571,
                        -22.4483223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "283559086090493953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os on @foursquare! http://t.co/0Di95zlK"
        },
        {
            "author_id": "60340226",
            "created_at": "2012-12-25T12:14:47.000Z",
            "id": "283546329886642176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que vc faria se agora vc recebesse a not\u00edcia de que... \u2014 faria um Acampamento no Parque Nacional da Serra dos ... http://t.co/1jmmGW50"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2012-12-25T10:20:57.000Z",
            "id": "283517682144395266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2012-12-25T03:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "301981059",
                        "start": 3,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "283419933407313921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @TurismPortugal: Panor\u00e1mica de la Albufeira da Cani\u00e7ada, parque Nacional da Peneda Geres #portugal #photo #geres http://t.co/JQt84JEa"
        },
        {
            "author_id": "435991325",
            "created_at": "2012-12-25T03:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "283415539236356096",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leisecarj #Engarrafamento zona Sul pra barra tudo parado!!!  Parque Nacional da Tijuca 01:34 #leisecamobile"
        },
        {
            "author_id": "201770422",
            "created_at": "2012-12-25T02:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82498186",
                        "start": 3,
                        "username": "nooradxb"
                    }
                ]
            },
            "id": "283406472589758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @nooradxb: #Bols sendoo montada na Epit\u00e1cio Pessoa antes da entrada parque nacional catumba! http://t.co/amyAgMqL"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2012-12-25T02:58:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82498186",
                        "start": 3,
                        "username": "nooradxb"
                    }
                ]
            },
            "id": "283406248781701120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @nooradxb: #Bols sendoo montada na Epit\u00e1cio Pessoa antes da entrada parque nacional catumba!"
        },
        {
            "author_id": "82498186",
            "created_at": "2012-12-25T02:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "283405583288250368",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ #Bols sendoo montada na Epit\u00e1cio Pessoa antes da entrada parque nacional catumba!"
        },
        {
            "author_id": "26660005",
            "created_at": "2012-12-25T01:34:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "283385146646859778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placas  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/ftYyvPw7"
        },
        {
            "author_id": "27242590",
            "created_at": "2012-12-25T00:25:53.000Z",
            "id": "283367927439294465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa (Duque de Caxias, RJ) http://t.co/pi9falLY"
        },
        {
            "author_id": "50344018",
            "created_at": "2012-12-25T00:22:36.000Z",
            "id": "283367103564763136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal das Arauc\u00e1rias http://t.co/IyJUniBW"
        },
        {
            "author_id": "50344018",
            "created_at": "2012-12-25T00:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 76,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "283367101178191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted @crishiert as the mayor of Parque Municipal das Arauc\u00e1rias on @foursquare! http://t.co/JFJfOlDB"
        },
        {
            "author_id": "134526376",
            "created_at": "2012-12-25T00:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03358021,
                        -20.06050406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "283361860827365376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iloveu #mylittle #mylove #daughter #instanpic #instanlove #instangood @ Parque Estadual - Serra do Rola Moa http://t.co/y2RnhZKb"
        },
        {
            "author_id": "383088865",
            "created_at": "2012-12-24T22:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "3002402060",
                        "start": 119,
                        "username": "natty_espinolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "283338267267579904",
            "in_reply_to_user_id": "292939912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu escrevi meu @ e o seu em uma arvore que fica em uma area protegida, nunca v\u00e3o derrubar ela, ficaremos la pra sempre @Natty_espinolla &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "132657775",
            "created_at": "2012-12-24T22:17:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "283335677565886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) [pic]: http://t.co/DNgYRmtI"
        },
        {
            "author_id": "26660005",
            "created_at": "2012-12-24T21:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "283330270747324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Branco, Cear\u00e1  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/btb5TLar"
        },
        {
            "author_id": "26699268",
            "created_at": "2012-12-24T21:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "283328376301826049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "terra e mar :) @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/duncXqzy"
        },
        {
            "author_id": "233783364",
            "created_at": "2012-12-24T21:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "256565877",
                        "start": 0,
                        "username": "TodaSapataJa"
                    }
                ]
            },
            "id": "283327073324519424",
            "in_reply_to_user_id": "256565877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TodaSapataJa sapatao em todo canto no parque municipal pq olhaa D:"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2012-12-24T21:43:26.000Z",
            "id": "283327047839920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "256565877",
            "created_at": "2012-12-24T21:40:01.000Z",
            "id": "283326187609153539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de BH: s\u00f3 v\u00ea sapat\u00e3o de baixo da \u00e1rvore"
        },
        {
            "author_id": "57195289",
            "created_at": "2012-12-24T21:12:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20995101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "283319183452798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) [pic]: http://t.co/Q23O5O0U"
        },
        {
            "author_id": "293804356",
            "created_at": "2012-12-24T20:59:07.000Z",
            "id": "283315893876957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Caracol  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/H2fTWIwU"
        },
        {
            "author_id": "26660005",
            "created_at": "2012-12-24T20:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "283314116024758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Branco, Cear\u00e1  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/tLjDwhwr"
        },
        {
            "author_id": "26699268",
            "created_at": "2012-12-24T20:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "283313528817979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farol :) @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/xjSWv8Qx"
        },
        {
            "author_id": "26699268",
            "created_at": "2012-12-24T20:46:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "283312640544083969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias :) @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/TZgzpOl7"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-12-24T20:27:55.000Z",
            "id": "283308041431031810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica sobre futuro do Belvedere, na Regi\u00e3o Serrana[]: RIO - Uma vis\u00e3o panor\u00e2mica da Reserva Biol\u00f3gica de Ting... http://t.co/xNlKarU5"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-12-24T20:26:27.000Z",
            "id": "283307671732506626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica sobre futuro do Belvedere, na Regi\u00e3o Serrana: RIO - Uma vis\u00e3o panor\u00e2mica da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1... http://t.co/eU88fA58"
        },
        {
            "author_id": "62332038",
            "created_at": "2012-12-24T20:26:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87314674,
                        -23.49720851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "283307632381546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem \u00e9 feriado e samerda esta fechada \u00ac\u00ac (@ Parque Municipal de Barueri) http://t.co/F8yZNB1u"
        },
        {
            "author_id": "8411552",
            "created_at": "2012-12-24T20:26:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57310025,
                        -23.8665523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "283307618804592641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feliz n\u00e3otal @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/PARFmsmn"
        },
        {
            "author_id": "70551241",
            "created_at": "2012-12-24T19:47:20.000Z",
            "id": "283297828099477504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/s1mSjQG5"
        },
        {
            "author_id": "326809358",
            "created_at": "2012-12-24T19:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "114824084",
                        "start": 68,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "283290648671571969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corridinha (@ Parque Municipal Chico Mendes) http://t.co/GEWG1ZkM - @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "972260792",
            "created_at": "2012-12-24T19:15:01.000Z",
            "id": "283289697491492864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferias no Parque Nacional da Chapada Diamantina o que acha? Voc\u00ea conhece? http://t.co/gnG7hnkb"
        },
        {
            "author_id": "26699268",
            "created_at": "2012-12-24T19:08:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "283288110731771905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/UOkovpGC"
        },
        {
            "author_id": "204799435",
            "created_at": "2012-12-24T18:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55491638,
                        -34.00069566
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "283285789650087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/Ow0LyYM1"
        },
        {
            "author_id": "83759994",
            "created_at": "2012-12-24T18:56:35.000Z",
            "id": "283285055407783936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con Vanessa @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/k08DSm9e"
        },
        {
            "author_id": "523784804",
            "created_at": "2012-12-24T17:07:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75449674,
                        -23.45992644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "283257621593608193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/YqesfK68"
        },
        {
            "author_id": "289329328",
            "created_at": "2012-12-24T17:00:24.000Z",
            "id": "283255817774460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u266b Next Week: Tr\u00eas De Maio, Brazil - Dec 31 at Parque Municipal http://t.co/wPVsawM6"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2012-12-24T16:59:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "283255627155922948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de sol no Parque Municipal do Ibirapuera, em S\u00e3o Paulo. Um cooper cai bem, n\u00e3o cai? http://t.co/LRVFSNAT"
        },
        {
            "author_id": "991925334",
            "created_at": "2012-12-24T16:51:20.000Z",
            "id": "283253531341893633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE BG - MUITO LINDO!!! http://t.co/6sSwaRqL"
        },
        {
            "author_id": "381127737",
            "created_at": "2012-12-24T16:45:58.000Z",
            "id": "283252186748702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "galerooo, ontem fui no parque nacional do guapituba. mdssssssss quanto mato"
        },
        {
            "author_id": "830313511",
            "created_at": "2012-12-24T16:43:30.000Z",
            "id": "283251564624367617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o artigo das Rotas da Aventura\n\nCircuito Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca (MG)\n\nLeia aqui:... http://t.co/FeOBW3bi"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2012-12-24T16:23:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "283246436479533058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vamos aproveitar esse lugar MARAVILINDO no feriado?  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UNzHgJOc"
        },
        {
            "author_id": "50146432",
            "created_at": "2012-12-24T16:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "283243743744774145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/DiTuBKpn"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-12-24T15:40:28.000Z",
            "id": "283235702563561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/NhFYCLcQ"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2012-12-24T15:40:27.000Z",
            "id": "283235694619541505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Brazil: Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - State of Mato Grosso http://t.co/nhjMkeBX"
        },
        {
            "author_id": "956084077",
            "created_at": "2012-12-24T15:35:44.000Z",
            "id": "283234512287182850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balan\u00e7o Geral: Brigas e Facadas no Parque Municipal. Perdi at\u00e9 a vontade de assistir u.u"
        },
        {
            "author_id": "193290507",
            "created_at": "2012-12-24T15:01:38.000Z",
            "id": "283225930397270018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/6PpEdvPM"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2012-12-24T14:53:35.000Z",
            "id": "283223905500536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "norte capixaba: reserva bi\u00f3logica de sooretama - es http://t.co/CLqHuXN6"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-12-24T14:39:49.000Z",
            "id": "283220438333681665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Panor\u00e1mica de la Albufeira da Cani\u00e7ada, parque Nacional da Peneda Geres #portugal #photo #geres http://t.co/4Bp9JKx3"
        },
        {
            "author_id": "193290507",
            "created_at": "2012-12-24T14:27:50.000Z",
            "id": "283217422683619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/X3She7W6"
        },
        {
            "author_id": "74330005",
            "created_at": "2012-12-24T14:24:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85221434,
                        -29.31307663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "283216532031557633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/iWGzqy7I"
        },
        {
            "author_id": "42036690",
            "created_at": "2012-12-24T14:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85221434,
                        -29.31307663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "283216330570739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) [pic]: http://t.co/ztFTbMYc"
        },
        {
            "author_id": "29124487",
            "created_at": "2012-12-24T14:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18101363,
                        -22.96428109
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "283210513368883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de confraterniza\u00e7ao apos batizado do Dante! \n#amigos #comidaboa #risada @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/iKHEg7dz"
        },
        {
            "author_id": "193448109",
            "created_at": "2012-12-24T13:58:01.000Z",
            "id": "283209920235593729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/I6ry8Fd3"
        },
        {
            "author_id": "50344018",
            "created_at": "2012-12-24T13:25:13.000Z",
            "id": "283201667653058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal das Arauc\u00e1rias http://t.co/ULOh9vMI"
        },
        {
            "author_id": "535506051",
            "created_at": "2012-12-24T13:10:34.000Z",
            "id": "283197977869287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira aqui o nosso mais novo post: Parque Nacional de Zion \u2013  Aventura e Beleza Natural http://t.co/ZBIDPmSd"
        },
        {
            "author_id": "40949414",
            "created_at": "2012-12-24T12:57:04.000Z",
            "id": "283194583255502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/hj2GPvP0"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-12-24T12:23:02.000Z",
            "id": "283186016154689537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Albufeira da Cani\u00e7ada, Parque Nacional da Peneda Geres. http://t.co/a37VD5be"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-12-24T12:16:28.000Z",
            "id": "283184363724754945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo: \u00daltima edi\u00e7\u00e3o da eco corrida no Parque Municipal http://t.co/Qd219aIy"
        },
        {
            "author_id": "234526061",
            "created_at": "2012-12-24T12:10:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.47169988,
                        -25.35449987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "283182834221465602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o chamando de jardim bot\u00e2nico (: (@ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias) http://t.co/HJgmM1m"
        },
        {
            "author_id": "275722172",
            "created_at": "2012-12-24T12:04:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42508144,
                        -20.60175745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "283181445143486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pescaria #sun #day #instapic #instagood #paradaise #lovebeach #cloud #i @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/YLhewa6q"
        },
        {
            "author_id": "85684429",
            "created_at": "2012-12-24T11:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "283179843879833601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/P1xipFXG"
        },
        {
            "author_id": "76857878",
            "created_at": "2012-12-24T11:22:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.04188037,
                        -23.71074776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "283170680944615425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia pra vc que assim como eu est\u00e1 em JUQUEHY ... E pra vc que n\u00e3o est\u00e1 @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/FhRPPqD"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2012-12-24T11:18:24.000Z",
            "id": "283169750773800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes ..\nhttp://t.co/jlbwT71j"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2012-12-24T11:11:39.000Z",
            "id": "283168051199893505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o  Parque Nacional de Aparados da Serra esta Aberto Normalmente para visita\u00e7\u00e3o a Visibilidade esta 100% boa."
        },
        {
            "author_id": "46973675",
            "created_at": "2012-12-24T11:04:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "283166313814315009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/IDxiNZlu"
        },
        {
            "author_id": "8311222",
            "created_at": "2012-12-24T09:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "283136003076669440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) [pic]: http://t.co/uN9rptJ"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2012-12-24T05:07:42.000Z",
            "id": "283076460112121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sabia que a USAID est\u00e1 apoiar o Parque Nacional da Gorongosa juntamente com outros parceiros, no programa... http://t.co/WwVoyhMp"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2012-12-24T04:49:44.000Z",
            "id": "283071941374525440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "norte capixaba: reserva bi\u00f3logica de sooretama - es http://t.co/myvKVHN5"
        },
        {
            "author_id": "374648902",
            "created_at": "2012-12-24T03:43:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1166761367480745984",
                        "start": 0,
                        "username": "hellobeyhive"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "271954174",
                        "start": 14,
                        "username": "Rauclei_Jer"
                    }
                ]
            },
            "id": "283055209826111488",
            "in_reply_to_user_id": "150096502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelloBeyHive @Rauclei_Jer intromentendo na conversa,o encontro foi ontem no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2012-12-24T03:19:11.000Z",
            "id": "283049153246949376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninhos de Guaxo Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama - Sooretama ES http://t.co/myCcESNi"
        },
        {
            "author_id": "596746152",
            "created_at": "2012-12-24T03:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "470705752",
                        "start": 0,
                        "username": "1dcomestobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "283047019684196353",
            "in_reply_to_user_id": "519080328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1DComestoBrasil ataaaaaa KKKKKKKK A gente fez o 1\u00ba no parque municipal o 2\u00ba l\u00e1 tbm (:"
        },
        {
            "author_id": "417417432",
            "created_at": "2012-12-24T03:09:35.000Z",
            "id": "283046738330255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #Today #Tarde #Passeio #Bicicleta #ParqueMunicipal #Zoologico (at Lagoa do Parque Municipal -... http://t.co/B7PrXrjD"
        },
        {
            "author_id": "417417432",
            "created_at": "2012-12-24T03:09:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.86137855,
                        -16.72774995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "283046697897177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Today #Tarde #Passeio #Bicicleta #ParqueMunicipal #Zoologico  @ Lagoa do Parque Municipal - Zoologico http://t.co/lIDRvjWg"
        },
        {
            "author_id": "277081362",
            "created_at": "2012-12-24T02:39:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98406279,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "283039273815519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho do mato...  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/rjz5BUxF"
        },
        {
            "author_id": "154344445",
            "created_at": "2012-12-24T01:51:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91078666,
                        -23.10000934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "283027175987376128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vorta no horto! @ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) http://t.co/vUOpkysl"
        },
        {
            "author_id": "342341169",
            "created_at": "2012-12-24T01:48:28.000Z",
            "id": "283026323000156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois melhores lugares da sua cidade? \u2014 Parque Nacional de Bras\u00edlia e qualquer Shopping por a\u00ed (:... http://t.co/SPETi1Yh"
        },
        {
            "author_id": "26150318",
            "created_at": "2012-12-24T01:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "283021693532925952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PISCINA DO DIABO - Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria - LCD V\u00cdDEOS -: http://t.co/u0v4hFxF via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "340891176",
            "created_at": "2012-12-24T01:17:51.000Z",
            "id": "283018619699486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde tirou essas fotos com a huana   ????? \u2014 No parque municipal ! http://t.co/GEsMytau"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2012-12-24T00:18:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77469764",
                        "start": 0,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "283003626958491649",
            "in_reply_to_user_id": "80937256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerraNoticiasBR http://t.co/JOLe3sN2 CONHE\u00c7A AS PRAIAS ILHAS DO LAGAMAR CANANEIA visite blog"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2012-12-24T00:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "19475491",
                        "start": 0,
                        "username": "praiasdoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "283002818409943040",
            "in_reply_to_user_id": "19475491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@praiasdoparana http://t.co/JOLe3sN2 ILHAS DA PE\u00c7A CONHE\u00c7A ILHAS PAULISTAS a critica \u00e9 dever da oposi\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "150767837",
            "created_at": "2012-12-23T23:20:04.000Z",
            "id": "282988976787320832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Joshua Tree. http://t.co/8yLNtPrt"
        },
        {
            "author_id": "340891176",
            "created_at": "2012-12-23T21:56:05.000Z",
            "id": "282967843073576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "acabei de chegar do parque municipal :D"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2012-12-23T21:44:11.000Z",
            "id": "282964849275846657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal:  http://t.co/255IVwFJ"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-12-23T21:44:11.000Z",
            "id": "282964846767652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal:  http://t.co/S06s0ST5"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2012-12-23T21:30:22.000Z",
            "id": "282961371631603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Batl\u00f3: uma fonte inesgot\u00e1vel de inspira\u00e7\u00e3o http://t.co/3KHNA1Hg"
        },
        {
            "author_id": "117846124",
            "created_at": "2012-12-23T21:19:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "282958723306119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atenta pro \"bicho\" @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/GfLWuJn3"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2012-12-23T21:13:42.000Z",
            "id": "282957175486291969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e se tudo der certo, a partir de quarta feira j\u00e1 vou pro mato!!! Trabalhar l\u00e1 no Parque Nacional do Igua\u00e7u, pertinho das cataratas... :D"
        },
        {
            "author_id": "117846124",
            "created_at": "2012-12-23T21:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "282956878680580097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as, o qto mais \"ocupadas\" melhor. rs @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/PDKHbYPI"
        },
        {
            "author_id": "566391377",
            "created_at": "2012-12-23T21:02:45.000Z",
            "id": "282954418436071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EM - Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal http://t.co/3JIT3S3E"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-12-23T21:02:44.000Z",
            "id": "282954416145956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal:  http://t.co/wIrHICQW"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-12-23T21:02:44.000Z",
            "id": "282954415458091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal:  http://t.co/h4naLRHP"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-12-23T21:02:43.000Z",
            "id": "282954413209968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal http://t.co/dKyMY9w2"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-12-23T21:02:43.000Z",
            "id": "282954411112808449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal http://t.co/Ber3BT8Q"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-12-23T21:02:38.000Z",
            "id": "282954392402026497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal:  http://t.co/7pC4Id59"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-12-23T21:02:38.000Z",
            "id": "282954391114354689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal:  http://t.co/jX3R87Gc"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-12-23T21:02:38.000Z",
            "id": "282954390275506176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal:  http://t.co/ar4yMRWX"
        },
        {
            "author_id": "91568303",
            "created_at": "2012-12-23T21:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "56797962",
                        "start": 0,
                        "username": "LucaseFelipeLF"
                    }
                ]
            },
            "id": "282953965186994177",
            "in_reply_to_user_id": "56797962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucaseFelipeLF em Bom Princ\u00edpio!! Bom demaaais @ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/DjaCMjAV"
        },
        {
            "author_id": "39118225",
            "created_at": "2012-12-23T20:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14132217,
                        -29.05046941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "282943284928729089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) [pic]: http://t.co/jDF1zqD0"
        },
        {
            "author_id": "96969240",
            "created_at": "2012-12-23T19:46:11.000Z",
            "id": "282935153670623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz de Iguass\u00f9, Argentina. #argentina #fozdeiguassu #waterfall #amazingplace cas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uRL9C6fv"
        },
        {
            "author_id": "42509225",
            "created_at": "2012-12-23T19:29:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27134203,
                        -22.96111073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "282930947609993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu cansei de ser SEXY, agora vou ser motorista de trator!!! @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/veh7ecp"
        },
        {
            "author_id": "67016449",
            "created_at": "2012-12-23T19:26:13.000Z",
            "id": "282930128877649920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha. Voltarei aqui somente se algum filho meu querer... @ Parque Estadual Vila Velha http://t.co/0dJeigM7"
        },
        {
            "author_id": "566391377",
            "created_at": "2012-12-23T18:40:14.000Z",
            "id": "282918554632855552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OTEMPO - Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal http://t.co/W6M1dpqI"
        },
        {
            "author_id": "71875145",
            "created_at": "2012-12-23T18:19:24.000Z",
            "id": "282913309890576386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DE BH BEM QUE PODIA INVESTIR MAIS NO PARQUE MUNICIPAL... LUGAR BONITO E ACABADO... =/ http://t.co/IZ8P584N"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2012-12-23T17:41:46.000Z",
            "id": "282903839168942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2012-12-23T17:30:27.000Z",
            "id": "282900994571005953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes http://t.co/iy7lpuM9"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2012-12-23T17:28:43.000Z",
            "id": "282900558740869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Clara em dois momentos! (at Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/kl1QKtLl"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2012-12-23T17:28:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "282900548791980033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clara em dois momentos!  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/xuV11W2A"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-12-23T17:22:42.000Z",
            "id": "282899042973933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal: \nUm morador de rua de 42 anos foi esfaqueado neste domingo (23... http://t.co/VkF1pagU"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-12-23T17:22:38.000Z",
            "id": "282899025794043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal: \nUm morador de rua de 42 anos foi esfaqueado neste domingo (23... http://t.co/0y6QTybX"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2012-12-23T17:21:33.000Z",
            "id": "282898754435174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: Morador de rua \u00e9 esfaqueado no Parque Municipal http://t.co/B5wanqbO"
        },
        {
            "author_id": "460420153",
            "created_at": "2012-12-23T17:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98406279,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "282895958587617281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So loucuras ..  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/hwqssBie"
        },
        {
            "author_id": "460420153",
            "created_at": "2012-12-23T17:09:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98406279,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "282895598456283137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lanchando com a galera .. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/RMClKgqW"
        },
        {
            "author_id": "153949075",
            "created_at": "2012-12-23T17:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31743972,
                        -16.70941624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "282894465797091330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis http://t.co/DAkpGgYJ"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2012-12-23T17:01:23.000Z",
            "id": "282893677435686914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adolescente esfaqueia rival dentro do Parque Municipal por d\u00edvida de droga http://t.co/uukfrWvb #PortalHD"
        },
        {
            "author_id": "559110684",
            "created_at": "2012-12-23T17:00:57.000Z",
            "id": "282893568882909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa limpa, agora chamar a prima, banho, arrums e partiu Parque Municipal \\\u00f5"
        },
        {
            "author_id": "62283458",
            "created_at": "2012-12-23T16:59:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75901153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "282893199444439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/InTS2KE3"
        },
        {
            "author_id": "47001293",
            "created_at": "2012-12-23T15:38:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85221434,
                        -29.31307663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "282872783166398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! (@ Parque Estadual do Caracol w/ 8 others) [pic]: http://t.co/PEjybLF"
        },
        {
            "author_id": "41243778",
            "created_at": "2012-12-23T15:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00777483,
                        -3.0784019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "282866229486706691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slackline!!! (@ Parque Municipal do Mindu w/ @hilo_tiago) http://t.co/3s6ZuUJV"
        },
        {
            "author_id": "328828014",
            "created_at": "2012-12-23T15:11:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "282865969829924865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, Ambiemtalistas do Mundo, Em Altos-PI-Brazil, querem Instalar UM LIX\u00c3O ao lado do Parque Nacional dos Palmares( S\u00d3 MATA ATLANTICA)"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-12-23T14:47:59.000Z",
            "id": "282860107119882240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/DuFnk1kn"
        },
        {
            "author_id": "338136063",
            "created_at": "2012-12-23T14:38:50.000Z",
            "id": "282857802916036608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha mae mando sms falando que meu pai e meu irao foi pro parque municipal e ela na casa de uma amg"
        },
        {
            "author_id": "277081362",
            "created_at": "2012-12-23T14:30:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98406279,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "282855750689230849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me deixa pq hoje eu t\u00f4 de bobeira....  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/bjs4HmZ6"
        },
        {
            "author_id": "44182003",
            "created_at": "2012-12-23T14:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03913871,
                        -25.22979999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "282849933323825153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando um dos s\u00edtios geol\u00f3gicos mais lindo do mundo! (@ Parque Estadual De Vila Velha - Furnas) [pic]: http://t.co/oAiX2rhD"
        },
        {
            "author_id": "172035309",
            "created_at": "2012-12-23T13:52:49.000Z",
            "id": "282846225047375873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu parque nacional, \u00e9 o papo ne hahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "38861093",
            "created_at": "2012-12-23T13:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2542115755",
                        "start": 0,
                        "username": "AlliahArt"
                    }
                ]
            },
            "id": "282843637166010368",
            "in_reply_to_user_id": "57217959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlliahArt Sim. Aqui em BH tem uma programa\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, uma vez por m\u00eas com a orquestra sinf\u00f4nica de minas...."
        },
        {
            "author_id": "87254133",
            "created_at": "2012-12-23T13:34:18.000Z",
            "id": "282841562772275201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/f8ZTpAN8"
        },
        {
            "author_id": "15356000",
            "created_at": "2012-12-23T13:30:58.000Z",
            "id": "282840725882810368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/TPsAbt7r"
        },
        {
            "author_id": "241195418",
            "created_at": "2012-12-23T13:13:17.000Z",
            "id": "282836276703535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/Kh2GzxM8"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2012-12-23T13:11:15.000Z",
            "id": "282835762469277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A BELEZA INTERIOR DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA... http://t.co/R8NCpP32"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-12-23T13:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "540213849",
                        "start": 7,
                        "username": "portaloestepr"
                    }
                ]
            },
            "id": "282833952467714048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF RT @portaloestepr: Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes: H\u00e1 diversas formas... http://t.co/EbFmd3Ud"
        },
        {
            "author_id": "268458273",
            "created_at": "2012-12-23T12:54:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75268642,
                        -9.62048626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "282831571340382208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualidade de #vida #corrida #run #running #sport #nature #friends #iphonesia  @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/1q2myl6y"
        },
        {
            "author_id": "184404682",
            "created_at": "2012-12-23T12:48:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0432827,
                        -25.2308718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "282830120144752642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou aqui no Parque Estadual Vila Velha."
        },
        {
            "author_id": "17218446",
            "created_at": "2012-12-23T12:16:05.000Z",
            "id": "282821882078707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quest\u00e3o do dia, sobre Geografia, cobra reserva extrativista. Confira.: (UFV/2004) A partir\u2026 http://t.co/jtQCYBwi"
        },
        {
            "author_id": "33661272",
            "created_at": "2012-12-23T12:15:56.000Z",
            "id": "282821843222671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quest\u00e3o do dia, sobre Geografia, cobra reserva extrativista. Confira.: (UFV/2004)\u00a0A partir dos anos 80 do s\u00e9culo... http://t.co/E7BtYFV1"
        },
        {
            "author_id": "99343268",
            "created_at": "2012-12-23T12:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98406279,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "282821292221149184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/fGaOMJsV"
        },
        {
            "author_id": "285743387",
            "created_at": "2012-12-23T11:39:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.87313288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "282812795454648320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foda msm \u00e9 ser o carregador de mochilas na sua \u00e9poca de bixo! @ Parque Municipal Victorio Siquieroli http://t.co/cJfkW2Yf"
        },
        {
            "author_id": "393492006",
            "created_at": "2012-12-23T11:29:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "282810181270790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/o4gD8WPK"
        },
        {
            "author_id": "1004509225",
            "created_at": "2012-12-23T10:38:41.000Z",
            "id": "282797368791937024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos 3.000ha. BIOMA CERRADO P/COMPENSAR RESERVA LEGAL em UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O.  sem intermediarios."
        },
        {
            "author_id": "65904095",
            "created_at": "2012-12-23T10:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85221434,
                        -29.31307663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "282797073970130944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Caracol  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/satblcqq"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2012-12-23T09:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40525905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "282777596205355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/FpxiJPOT"
        },
        {
            "author_id": "403510780",
            "created_at": "2012-12-23T09:15:08.000Z",
            "id": "282776343081529345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de f\u00e9rias no Parque Estadual do Rio Doce ... http://t.co/4uOzuugL"
        },
        {
            "author_id": "52551051",
            "created_at": "2012-12-23T06:38:58.000Z",
            "id": "282737041098301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone\n\nO Vulc\u00e3o de Yellowstone \u00e9 um vulc\u00e3o localizado no Parque Nacional de Yellowstone na ponta... http://t.co/VvWBOBQy"
        },
        {
            "author_id": "136679242",
            "created_at": "2012-12-23T06:13:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "282730729601908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/P96pA8i"
        },
        {
            "author_id": "114122051",
            "created_at": "2012-12-23T04:25:17.000Z",
            "id": "282703397772197890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Oo7rQmO8 Sumar\u00e9, de Bike (Rio de Janeiro - Parque Nacional da Tijuca)"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2012-12-23T04:03:14.000Z",
            "id": "282697851585314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2012-12-23T03:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "23463464",
                        "start": 0,
                        "username": "direitodopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "282685107293270018",
            "in_reply_to_user_id": "23463464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@direitodopovo http://t.co/JOLe3sN2 CONHE\u00c7A A ILHA DO CARDOSO !"
        },
        {
            "author_id": "134526376",
            "created_at": "2012-12-23T02:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03358021,
                        -20.06050406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "282677832990212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo vcs #sisters  @ Parque Estadual - Serra do Rola Moa http://t.co/5UzUZekb"
        },
        {
            "author_id": "264468623",
            "created_at": "2012-12-23T00:54:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85221434,
                        -29.31307663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "282650359137193985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/LjwXy3eG"
        },
        {
            "author_id": "57138955",
            "created_at": "2012-12-23T00:45:58.000Z",
            "id": "282648208642039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brazilwonders: Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins (by\u00a0Eduardo Bernardino) http://t.co/2A6hW6aH"
        },
        {
            "author_id": "343837929",
            "created_at": "2012-12-23T00:08:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "146053625",
                        "start": 0,
                        "username": "alemtemporeal"
                    }
                ]
            },
            "id": "282638750637506560",
            "in_reply_to_user_id": "146053625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alemtemporeal \u00c1rea de compostagem no Parque Municipal recicla material podado  http://t.co/LVVoAD3X"
        },
        {
            "author_id": "135633422",
            "created_at": "2012-12-22T23:58:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "282636142271160321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con paquito! (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/bxMLUb2N"
        },
        {
            "author_id": "58976825",
            "created_at": "2012-12-22T23:39:19.000Z",
            "id": "282631435192524800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/WyiPk3rm"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-12-22T23:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "282628606751027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas \u00c1rea de compostagem no Parque Municipal recicla material podado: Todo material que ... http://t.co/rXgf1YPO via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2012-12-22T23:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "28242147",
                        "start": 25,
                        "username": "daniellesantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "282627359004311552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Linda Clarinha da @daniellesantos!! (at Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/zsRM2VVF"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2012-12-22T23:23:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "133516691",
                        "start": 18,
                        "username": "Danyssod"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "282627350024314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda Clarinha da @Danyssod!!  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/iICStbcl"
        },
        {
            "author_id": "50344018",
            "created_at": "2012-12-22T23:11:21.000Z",
            "id": "282624395397181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal das Arauc\u00e1rias http://t.co/ny7hUHKp"
        },
        {
            "author_id": "83229984",
            "created_at": "2012-12-22T23:01:54.000Z",
            "id": "282622016379555840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tombamento de escola. http://t.co/IXmKCvfx"
        },
        {
            "author_id": "53225971",
            "created_at": "2012-12-22T22:16:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98406279,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "282610656035876865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Nbx0GqZ7"
        },
        {
            "author_id": "100051966",
            "created_at": "2012-12-22T21:57:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.580367,
                        -23.40435913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "282605701505896449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/LLZCseMs"
        },
        {
            "author_id": "16532340",
            "created_at": "2012-12-22T21:49:56.000Z",
            "id": "282603906058567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e e meu pai foram alunos do Alberto da Veiga Guinard. Sua escolinha de arte informal no parque municipal se tornou a Belas Artes."
        },
        {
            "author_id": "28881295",
            "created_at": "2012-12-22T20:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94038404,
                        -19.73158494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "282583248293462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/8hoOlTZp"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2012-12-22T19:59:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "282576000083185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha modelo de hoje capotou @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/NmB5PNVV"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-12-22T19:35:01.000Z",
            "id": "282569952496582657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes - http://t.co/bHWrX6Au"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-12-22T19:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44412545,
                        -7.21338949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "282568802825285632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/tHN3RRGg"
        },
        {
            "author_id": "259858006",
            "created_at": "2012-12-22T19:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98173258,
                        -3.11083602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "282568644905533440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/wrJ4rwpG"
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2012-12-22T19:22:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85221434,
                        -29.31307663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "282566771083456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 quem roubou o picol\u00e9 do Luiz Henrique... #guaxinim #animal #cute #love  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Ku2CiMvH"
        },
        {
            "author_id": "236847626",
            "created_at": "2012-12-22T19:13:13.000Z",
            "id": "282564465965281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaimbezinho/RS traslado + visita\u00e7\u00e3o ao parque nacional da  #promocao"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2012-12-22T18:41:25.000Z",
            "id": "282556465397514241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a partir de segunda, eu vou trabalhar no mato! L\u00e1 vou eu pro Parque Nacional! Adeus centro! adeus carros! Ol\u00e1 quati!! rsrs"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-12-22T18:27:00.000Z",
            "id": "282552838024986624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes - http://t.co/ORXwjA67"
        },
        {
            "author_id": "45870897",
            "created_at": "2012-12-22T18:20:37.000Z",
            "id": "282551230679613442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Nenhuma linha sobre o fato do terreno ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e estar em lit\u00edgio."
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-12-22T18:08:02.000Z",
            "id": "282548061912305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o de lazer: \n          Possui uma \u00e1rea de 82 hectares de extens\u00e3o http://t.co/vgXscqtV"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2012-12-22T18:05:40.000Z",
            "id": "282547469630443521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o de lazer - Aqui Acontece http://t.co/RmxyjRfI #macei\u00f3brasil"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2012-12-22T17:38:37.000Z",
            "id": "282540660848992256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o de lazer http://t.co/CllJ8JRN"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-12-22T17:13:40.000Z",
            "id": "282534382869311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes: Aproveite o ver\u00e3o e venha passear no P... http://t.co/WJrfTxH3"
        },
        {
            "author_id": "264468623",
            "created_at": "2012-12-22T16:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85221434,
                        -29.31307663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "282529628634087424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/jMRebumj"
        },
        {
            "author_id": "64575272",
            "created_at": "2012-12-22T16:39:57.000Z",
            "id": "282525897553244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/tiJeukhF"
        },
        {
            "author_id": "92047815",
            "created_at": "2012-12-22T16:37:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85221434,
                        -29.31307663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "282525320572186625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/uD3IjKqe"
        },
        {
            "author_id": "316161279",
            "created_at": "2012-12-22T16:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "31171669",
                        "start": 104,
                        "username": "waze"
                    }
                ]
            },
            "id": "282520761539911682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just reported a police trap on Acesso Terceiro Ao Parque Nacional Dos Guara, http://t.co/JSj4Bx6S using @waze - Social GPS."
        },
        {
            "author_id": "316161279",
            "created_at": "2012-12-22T16:07:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "31171669",
                        "start": 104,
                        "username": "waze"
                    }
                ]
            },
            "id": "282517845647187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just reported a police trap on Acesso Terceiro Ao Parque Nacional Dos Guara, http://t.co/94JECo4p using @waze - Social GPS."
        },
        {
            "author_id": "391144219",
            "created_at": "2012-12-22T15:22:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.04188037,
                        -23.71074776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "282506352633450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E dizem que ele nunca se importou... #jemi #joe #demi #friends #always #lo @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/rCCEUB3G"
        },
        {
            "author_id": "862474202",
            "created_at": "2012-12-22T14:41:17.000Z",
            "id": "282496031973838849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o distrito que nao faz parte da localiz. do parque nacional da gorongoza..."
        },
        {
            "author_id": "716154024",
            "created_at": "2012-12-22T14:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "27775932",
                        "start": 42,
                        "username": "mauriciocfont"
                    }
                ]
            },
            "id": "282494612357128193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar w/ @mauriciocfont http://t.co/9voe7hvt"
        },
        {
            "author_id": "716154024",
            "created_at": "2012-12-22T14:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "27775932",
                        "start": 42,
                        "username": "mauriciocfont"
                    }
                ]
            },
            "id": "282494531478364161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar w/ @mauriciocfont http://t.co/ApxMcaYF"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2012-12-22T14:00:30.000Z",
            "id": "282485771133403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/1WeCMgLb PEIC exemplo de parque estadual A CRITICA \u00c9 DEVER DA INTELIGENCIA"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2012-12-22T13:58:46.000Z",
            "id": "282485333717827585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 aberto.... http://t.co/ukJ03r1X"
        },
        {
            "author_id": "330711483",
            "created_at": "2012-12-22T13:53:52.000Z",
            "id": "282484098818244608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais de Ibicoara Bahia. O pico mais alto do Parque Nacional da Chapada Diamantina\nhttp://t.co/7cefgH1R http://t.co/z5twB8Cu"
        },
        {
            "author_id": "115829660",
            "created_at": "2012-12-22T13:53:29.000Z",
            "id": "282484004744200193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudoso Parque Municipal! http://t.co/r5oViuIK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [172Emilio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "172Emilio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "172Emilio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [natty_espinolla].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "natty_espinolla",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "natty_espinolla"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AlliahArt].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AlliahArt",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AlliahArt"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa Quatro, Brasil",
                "id": "65a8be4aec729ad2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruzeiro, Brasil",
                "id": "24d64b6122087826",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34241870",
                "name": "Sem s. S\u00f3 Marco.",
                "username": "marcoveloso_the",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31356378",
                "name": "Deolhonailha Floripa",
                "username": "donifloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34820226",
                "name": "Tatiana Yazbeck",
                "username": "caradesanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273719560",
                "name": "Br\u00edgida Coutinho \ud83c\udf31\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brigidacoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58541707",
                "name": "Coach de Cachoeira",
                "username": "millagc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200982863",
                "name": "Rebecca Aleth\u00e9ia",
                "username": "rebeccaaletheia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59898077",
                "name": "Giovanna Rossi",
                "username": "gio_rossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167382253",
                "name": "Mrs. Suna",
                "username": "MNessuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33381432",
                "name": "Ricardo R. da Rosa",
                "username": "rrdrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210921199",
                "name": "Cl\u00e1udia Oliveira",
                "username": "Cau_0liveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49635851",
                "name": "MARIANINA",
                "username": "M_IMPAGLIAZZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13033692",
                "name": "luisa",
                "username": "luhsmile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024356242",
                "name": "Sabrina Oliveira",
                "username": "Bynamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352580513",
                "name": "Daniel Santos",
                "username": "Amooorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509571246",
                "name": "gabriel zeballos",
                "username": "Gabrielzeballo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312313711",
                "name": "Pedro Galo",
                "username": "Peee_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97795392",
                "name": "V A L \u00c9 R I A   L I M A",
                "username": "JornValeriaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176104092",
                "name": "Maneco Ara\u00fajo",
                "username": "manecoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53579351",
                "name": "Higor de Padua",
                "username": "higordepadua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239440786",
                "name": "\ud83e\udd21 Tem Gra\u00e7a ou N\u00e3o \ud83c\udfae Fifeder \u26bd",
                "username": "temgracaounao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50883430",
                "name": "Vander Voltolini Corretor de Im\u00f3veis Creci 8356",
                "username": "vandervoltolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78301593",
                "name": "MICHAEL",
                "username": "FENGAESPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77229070",
                "name": "scsmcz",
                "username": "scsmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98735269",
                "name": "Luisim Caldeira",
                "username": "luisimcaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585817599",
                "name": "GleicyeneSilva",
                "username": "SilvaGleicyene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39747989",
                "name": "Paternidade de Deus",
                "username": "paternidadedeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177853668",
                "name": "Eriko Bruno",
                "username": "erikobfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14246810",
                "name": "Sttenio",
                "username": "Sttenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193670395",
                "name": "Matheus pessoa",
                "username": "Mathewpessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560876814",
                "name": "Weber Junior",
                "username": "weberjuniorbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24873270",
                "name": "AgoraVale",
                "username": "AgoraVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630425",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "jacytan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115923373",
                "name": "Jean F\u00e1bio",
                "username": "pereirajean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62719506",
                "name": "Paulo Grisoste",
                "username": "paulogrisoste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87991976",
                "name": "Alexandre Gabriel",
                "username": "AlexGabriel01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26103722",
                "name": "Alexandre Machado",
                "username": "alefotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176907846",
                "name": "Escola S\u00e3o Domingos",
                "username": "escolasdomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142080403",
                "name": "Venice Turismo",
                "username": "veniceturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145383446",
                "name": "Orlando F Marconi",
                "username": "ofMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25725273",
                "name": "Que fase!\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "diegopena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196834749",
                "name": "Carol",
                "username": "pelu_uhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247511207",
                "name": "FCO! Seja Meu Thomas",
                "username": "SejaMeuThomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248338568",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "lembrancaspedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127108089",
                "name": "Herb \u264f",
                "username": "herbersoncodm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111994067",
                "name": "naaty",
                "username": "naaty_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286988226",
                "name": "Iara",
                "username": "Naaraiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49353597",
                "name": "Marlon Simas",
                "username": "simasmarlon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51801551",
                "name": "rique",
                "username": "henriquesguida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37741273",
                "name": "Ana",
                "username": "anacaarolline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102165296",
                "name": "Jac Fernandes",
                "username": "_jacfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88450198",
                "name": "Carlos Victor Costa (CVC)",
                "username": "VictorJornalist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589279883",
                "name": "Correio de Alagoas",
                "username": "correiodeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65839496",
                "name": "Rodrigo Aguiar",
                "username": "Rodrigoobhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36036713",
                "name": "Felipe Junqueira",
                "username": "fjunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455100199",
                "name": "CGM Transportes",
                "username": "CGMTransportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94902151",
                "name": "Gabriel Furlan",
                "username": "gbFurlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81695258",
                "name": "Raphaella \ud83c\udf35",
                "username": "RaphaellaBomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65983003",
                "name": "Argueta",
                "username": "astanaargueta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510730743",
                "name": "Na\u00e7\u00e3o Nordestina",
                "username": "NacaoNordestina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12127602",
                "name": "pauloherzog",
                "username": "pauloherzog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45446986",
                "name": "Dani Albuquerque",
                "username": "_PinkBaby_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572532025",
                "name": "C\u00e1ndido P\u00e9rez Betanzos",
                "username": "candidobetanzos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69070060",
                "name": "Douglas Rodrigues A. de Oliveira",
                "username": "DouglasRao42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207762604",
                "name": "Raffs Chato e Desagradavel",
                "username": "RaffsHorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343837929",
                "name": "Not\u00edcias de Alagoas",
                "username": "Newsearly_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176232040",
                "name": "Fabiola",
                "username": "FabiolaPDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394409276",
                "name": "Michelle",
                "username": "_ahlua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52061307",
                "name": "Iron J\u00fanior",
                "username": "ironjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141056330",
                "name": "CristyMariani",
                "username": "cristymariani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204465931",
                "name": "Marina",
                "username": "Marisanacato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407992917",
                "name": "Julia Faveron",
                "username": "jufaveron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51310542",
                "name": "Ricardo Tammela",
                "username": "RTammela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715457828",
                "name": "Universo Racionalista",
                "username": "U_Racionalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77546438",
                "name": "Marcos Ten\u00f3rio Jr",
                "username": "marcostenoriojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68522304",
                "name": "LUCIANO GALO",
                "username": "GaloDoidoFanPag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453458479",
                "name": "Laura Prado Prevedel",
                "username": "Laurapprevedel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194198250",
                "name": "RZ FLORIPA",
                "username": "riozinhocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43762411",
                "name": "PAPAS DA L\u00cdNGUA",
                "username": "papasdalingua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52021006",
                "name": "Carvalho",
                "username": "luiz_kbcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73154266",
                "name": "\u2661 Kamila Gomes",
                "username": "KAMILAGOMESZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58630893",
                "name": "TV Macei\u00f3 Agora",
                "username": "maceioagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18321200",
                "name": "Bruna de Paula",
                "username": "BrunaAdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487742806",
                "name": "Rachel",
                "username": "x_wolfdragons_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27770109",
                "name": "Brunovisky",
                "username": "Brunovisky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162194729",
                "name": "Luciana Carloto",
                "username": "Lucarloto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54274300",
                "name": "Aline Collares",
                "username": "alinecollares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174376672",
                "name": "Isa Silveira",
                "username": "isasilveiraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195202054",
                "name": "Nayara Cavalcante",
                "username": "Nay_bc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76786997",
                "name": "Silvia Mara",
                "username": "silviamaraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89936973",
                "name": "Grupo Foz",
                "username": "grupofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340884417",
                "name": "Bawel",
                "username": "WifesZayn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80452261",
                "name": "Kennedy Visita",
                "username": "KennedyViisita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233465577",
                "name": "Noemi Nohales Pons",
                "username": "noeminohales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212250847",
                "name": "tami  \ud83e\udd85",
                "username": "Tamilla_aridi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19780520",
                "name": "HypeScience",
                "username": "HypeScience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77317299",
                "name": "Renata Rodrigues",
                "username": "rerodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288545383",
                "name": "Rafa",
                "username": "RaafaelaBarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379314450",
                "name": "chanyeol",
                "username": "foreeveryounng_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420551626",
                "name": "Aitana",
                "username": "AitanaAgullo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45147958",
                "name": "Alejandro",
                "username": "DiazCastanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298704926",
                "name": "Jaquelinda\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "jaquesouzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116253285",
                "name": "Tha\u00eds Rodrigues",
                "username": "tcristie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62902774",
                "name": "Juliano Son",
                "username": "JulianoSon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172132761",
                "name": "El Bulle Tabacaria",
                "username": "elbulledelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169329004",
                "name": "Francyellen Silva",
                "username": "Franndaquelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168720831",
                "name": "WWW.TOPNEWS.COM.BR",
                "username": "topnewsMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18320637",
                "name": "flor",
                "username": "3xcer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17596355",
                "name": "Akminarrah Quadrinista Antifa",
                "username": "akminarrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130993806",
                "name": "Fabricio Schwochow",
                "username": "Fabricio_IT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71665581",
                "name": "Achiles Junior - Professor de Marketing \ud83c\udf0e",
                "username": "achilesjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89721570",
                "name": "Ana Marly Jacobino",
                "username": "AnaJacobino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79575403",
                "name": "Fatima Silvana Mitidieri",
                "username": "50fitnesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32690744",
                "name": "Serginho Yariwake - Vacinado D2",
                "username": "sergioyariwake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473219209",
                "name": "Plaza de Mayo INFO",
                "username": "InfoPlazademayo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246515371",
                "name": "Pedalante",
                "username": "sobre2pedais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18217841",
                "name": "gabi",
                "username": "gsmascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751190375386185728",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "thaischicre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229599213",
                "name": "cello",
                "username": "cellooliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390937701",
                "name": "Centro BH Not\u00edcias",
                "username": "centrobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256513842",
                "name": "EncontraMG",
                "username": "encontramg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196832501",
                "name": "Varish \ud83e\udd91",
                "username": "AlvaroDuarteM9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62297898",
                "name": "Renatta Flor",
                "username": "RENATTA_FLOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116071511",
                "name": "leocamargo",
                "username": "Lelo_nenem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87699034",
                "name": "\u2022 Bru Santos \u2022",
                "username": "brun4santos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191307695",
                "name": "Samantha Brunelli",
                "username": "Samanthabaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561938909",
                "name": "Rosney vieira",
                "username": "ltda49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557382609",
                "name": "YEPA",
                "username": "yepabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358257589",
                "name": "Luis Lopez",
                "username": "luislocde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559134429",
                "name": "",
                "username": "fiapinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67383035",
                "name": "Glauber Luiz",
                "username": "glauberlpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834053180",
                "name": "Sd PM Glauber",
                "username": "SdPMGlauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382926714",
                "name": "Refugio Serra",
                "username": "RefugioSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205462240",
                "name": "nano influencer",
                "username": "wandyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928117153",
                "name": "Marcos Husyk",
                "username": "marcoshusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928093812",
                "name": "Rosane Husyk",
                "username": "rosanehusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620411543",
                "name": "Hitler",
                "username": "JovensCitaram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025321456",
                "name": "Madalena Gomes",
                "username": "madalenagomes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247614711",
                "name": "Tiiago",
                "username": "clubdozehh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82231539",
                "name": "Daenio Medeiros",
                "username": "crfdaenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778216202",
                "name": "Neymar junior",
                "username": "Neymar20122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777286351",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "CristianoR2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489627608",
                "name": "Trabalhe em Casa",
                "username": "Fontederenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74607680",
                "name": "Vitoria Cabral",
                "username": "vicabralm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115760180",
                "name": "Carlos moreira",
                "username": "moreira743",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264635223",
                "name": "Marcella",
                "username": "marcellarvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872451494",
                "name": "Alo\u00edsio Denny",
                "username": "AloisioDenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50619033",
                "name": "Rita Vasconcelos",
                "username": "ritocca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203745711",
                "name": "Jailton DNogueira Jr",
                "username": "JAILTONMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349081311",
                "name": "Gab\u00e3o 220i",
                "username": "gabao220i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332373216",
                "name": "Jovem Ambientalista",
                "username": "J_Ambientalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270714969",
                "name": "gus\u2728",
                "username": "gustxvxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255743790",
                "name": "Tom",
                "username": "TheStTom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356225443",
                "name": "InfoVi\u00f1a \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "cbfelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398895591",
                "name": "\ud83d\ude92ControlValpo\ud83d\udea8",
                "username": "Controlvalpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360966381",
                "name": "\ud83d\udea8\ud83d\udd34 ViveCASABLANCA \ud83d\udd34\ud83d\udea8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "ViveCASABLANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451022221",
                "name": "\ud83d\ude92\ud83d\udd25 InfosChile \ud83d\ude91\ud83d\ude94",
                "username": "lNFOSCHILE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191122541",
                "name": "Do lindo @muerde__me",
                "username": "tataahboyen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202793768",
                "name": "Andr\u00e9 Sorriso",
                "username": "AndreSorrisorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27248693",
                "name": "Jos\u00e9 Alessandro",
                "username": "josealessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258152458",
                "name": "claudia lopes",
                "username": "claudia_clopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476291114",
                "name": "Marcelo de P. Cunha",
                "username": "drmarcelo_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269988363",
                "name": "Amir Ghazi@GHAZIROCK",
                "username": "ghazirock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94672253",
                "name": "Di\u00e1rio Liberdade",
                "username": "diarioliberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62382066",
                "name": "Jonas Ossa , O Del\u00edrio das Mo\u00e7as",
                "username": "Jonas_Ossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443712547",
                "name": "Dany",
                "username": "S2AdoradoraS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82638052",
                "name": "juliaaaaa",
                "username": "jolhaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76451566",
                "name": "Paulo Junior",
                "username": "PaauloJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42911338",
                "name": "J\u00falia Mota",
                "username": "Juliacmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421450799",
                "name": "Aripuan\u00e3 News",
                "username": "AripuanaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129256908",
                "name": "Baixar Hit Sertanejo",
                "username": "bhsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56439669",
                "name": "gera\u00e7\u00e3o cringe",
                "username": "caaarolsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29269245",
                "name": "NETOGABIRU CALON ARTH /|\\ - ando com a sorte",
                "username": "netogabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368094544",
                "name": "Vinissao\u00ae\ufe0f",
                "username": "vini_SSao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60340226",
                "name": "Rafael Felix",
                "username": "orafafelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435991325",
                "name": "Brenda Mariano",
                "username": "bre2804",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201770422",
                "name": "S\u00f3 lei seca RJ",
                "username": "soleisecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82498186",
                "name": "Nawaryyy",
                "username": "nooradxb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26660005",
                "name": "Omar Freitas Junior",
                "username": "OmarJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27242590",
                "name": "S\u00e9rgio Muniz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "srmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50344018",
                "name": "Gille Obal",
                "username": "gilleobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134526376",
                "name": "Cristiane Fioravante",
                "username": "crisfioravante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383088865",
                "name": "Gangstar de Taubat\u00e9",
                "username": "ironiica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132657775",
                "name": "Rodrigo Pontes",
                "username": "pontesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26699268",
                "name": "Ana Patr\u00edcia S. de Souza Freitas",
                "username": "ana_paty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233783364",
                "name": "Dr Kieran",
                "username": "ComplexodeShane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256565877",
                "name": "sapat\u00e3o com S de sofrimento \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "TodaSapataJa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57195289",
                "name": "Andr\u00e9 Marques dando bom dia, NoLimite",
                "username": "joaoantunes23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293804356",
                "name": "Vinicius Meneghel",
                "username": "_ViniMeneghel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62332038",
                "name": "Eric Duarte",
                "username": "Eric_Duart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8411552",
                "name": "N\u00edcolas Vargas",
                "username": "nicolasvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70551241",
                "name": "LO",
                "username": "Luizrvj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326809358",
                "name": "Nobuyuki Tateoka",
                "username": "NTateoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972260792",
                "name": "Valente em Noticias",
                "username": "valentenoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204799435",
                "name": "\u266b Nay \u266b",
                "username": "naysarasvati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83759994",
                "name": "Luiggi Zevallos",
                "username": "LuiggiZevallos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523784804",
                "name": "cristiane reis",
                "username": "crisreis_cer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289329328",
                "name": "SoFly",
                "username": "soflymusik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242731127",
                "name": "Share Adventure",
                "username": "MathewsPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991925334",
                "name": "Maria da Penha",
                "username": "Bicicleskate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381127737",
                "name": "marceline \ud83e\udd87",
                "username": "biancossaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830313511",
                "name": "Viagens e Rotas",
                "username": "ViagenseRotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50146432",
                "name": "Roger",
                "username": "Rogerplayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956084077",
                "name": "arielzin",
                "username": "arielcarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193290507",
                "name": "bruna weber",
                "username": "brunaaweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74330005",
                "name": "Jos\u00e9 Felipe Braga",
                "username": "ZeeeFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42036690",
                "name": "B. Nunes",
                "username": "bethanianunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29124487",
                "name": "D\u00c9BORA MELLO",
                "username": "deboramsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193448109",
                "name": "Livia Weber",
                "username": "liviiaweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535506051",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3o 4x1",
                "username": "exp4x1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949414",
                "name": "Bruno Snoopy",
                "username": "BrunoSnoopy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234526061",
                "name": "J\u00e9ssyka Costa",
                "username": "cJessyka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275722172",
                "name": "Vin\u00edcius Nunes",
                "username": "estudionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85684429",
                "name": "Palloma",
                "username": "PallomaTiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76857878",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "Bah_kirnew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46973675",
                "name": "Jun",
                "username": "djsuguimoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8311222",
                "name": "Wilamis",
                "username": "will_um",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374648902",
                "name": "elen",
                "username": "BeyICare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166761367480745984",
                "name": "kayla",
                "username": "hellobeyhive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271954174",
                "name": "Rauclei",
                "username": "Rauclei_Jer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596746152",
                "name": "fani",
                "username": "paranooo1d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470705752",
                "name": "B",
                "username": "1dcomestobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417417432",
                "name": "TOQUEI NA GAGA - RJ",
                "username": "YouAndMonsters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277081362",
                "name": "\u2720Andr\u00e9 Fernandes\u2720",
                "username": "andrefernanddes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154344445",
                "name": "Lucas L. Garcia",
                "username": "garciaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342341169",
                "name": "Wal   \u270c",
                "username": "SoouImperfeita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26150318",
                "name": "Ambul\u00e2ncia Brasil",
                "username": "AmbulanciaBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340891176",
                "name": "mi",
                "username": "MilenaMariinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228762514",
                "name": "Roberto J. Pugliese",
                "username": "RobertoPugliese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19475491",
                "name": "Praias do Paran\u00e1",
                "username": "praiasdoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150767837",
                "name": "ecoosfera",
                "username": "ecoosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117846124",
                "name": "Tham\u00e1ra Manzan",
                "username": "Thamanzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566391377",
                "name": "MG Not\u00edcia",
                "username": "mg_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91568303",
                "name": "Josu\u00e9 Buchmann",
                "username": "jobuchmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56797962",
                "name": "Lucas & Felipe",
                "username": "LucaseFelipeLF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39118225",
                "name": "Lucas E. Batista",
                "username": "lucas_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96969240",
                "name": "Zetablue (LucaMurta)",
                "username": "LucaMurta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42509225",
                "name": "victor bidu",
                "username": "loquaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67016449",
                "name": "Wellington Zaguine",
                "username": "zaguine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71875145",
                "name": "Johnny D. Ferraz",
                "username": "johnnyferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46906872",
                "name": "Julianna Malheiros",
                "username": "JuMalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460420153",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "ThaaisSud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153949075",
                "name": "Maria C\u00e2ndida",
                "username": "candoca_marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559110684",
                "name": "AMOR DE M\u00c3E \u266a",
                "username": "VicioSemFimLF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62283458",
                "name": "Wisley Santos",
                "username": "WorldSeriesTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47001293",
                "name": "Uma ruiva a\u00ed",
                "username": "ruivacecilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41243778",
                "name": "Marcelo de Jesus \uf8ff",
                "username": "dejesusmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328828014",
                "name": "clovis seguros",
                "username": "clovisseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338136063",
                "name": "Maritan \u2654",
                "username": "MmeloJulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44182003",
                "name": "Patr\u00edcia Ecave",
                "username": "PatriciaEcave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172035309",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafaelavgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38861093",
                "name": "Estronho",
                "username": "estronho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87254133",
                "name": "ARIANA CRUZ",
                "username": "ARIANA_CRUZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15356000",
                "name": "Caio Livio",
                "username": "clivio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241195418",
                "name": "nah",
                "username": "nahziemann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268458273",
                "name": "Diego Farias",
                "username": "diegofariasoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184404682",
                "name": "thay.",
                "username": "twerberich_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17218446",
                "name": "VestibulandoWeb",
                "username": "vestibulandoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33661272",
                "name": "Fabricio Marques",
                "username": "fabricioguidova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99343268",
                "name": "Michelle Sykes",
                "username": "JuniorTonegatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285743387",
                "name": "Diab\u00e9tico fit e vacinado \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc89",
                "username": "emerson_hmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393492006",
                "name": "Baal",
                "username": "danthfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004509225",
                "name": "Ricardo Goes",
                "username": "goes7000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65904095",
                "name": "JudiFurtado",
                "username": "Judi38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403510780",
                "name": "Estilo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "EstiloCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52551051",
                "name": "Joseb S. Roque",
                "username": "Joseb_Roque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136679242",
                "name": "Bren Dur\u00e1n",
                "username": "bren_duran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114122051",
                "name": "Yuly Pisinberg",
                "username": "yulypis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23463464",
                "name": "DireitodoPovo",
                "username": "direitodopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264468623",
                "name": "Sandro Demo",
                "username": "sandrodemo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57138955",
                "name": "Man Ant II",
                "username": "ManDragstern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135633422",
                "name": "Eduardo Torres",
                "username": "luiseduhardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58976825",
                "name": "Carolina Vieira",
                "username": "vieiracarolm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28242147",
                "name": "Danielle Santos",
                "username": "daniellesantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133516691",
                "name": "Dany Santos",
                "username": "Danyssod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83229984",
                "name": "tec maq assistencia",
                "username": "teclav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53225971",
                "name": "gisela",
                "username": "giselaaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100051966",
                "name": "\u1974\uaab6\uaac0\uaa97\ud835\udd65\uaaae\uaa80 \u1947\uaa96\ud835\udd65 \u2711",
                "username": "anti_quad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16532340",
                "name": "Braulia Ribeiro",
                "username": "brauliaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28881295",
                "name": "Mauro de Oliveira",
                "username": "maurojornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259858006",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "r0dr1ghu3s_1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38750615",
                "name": "\u20aa Nath\u00e1lia Mattos \u20aa",
                "username": "nathycolorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236847626",
                "name": "Comune Porto Alegre",
                "username": "ComunePOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64575272",
                "name": "Leonel Chaves",
                "username": "LeonelChavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92047815",
                "name": "carol wieczorek",
                "username": "carolwieczorekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316161279",
                "name": "MARIA VAL\u00c9RIA",
                "username": "MvalBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31171669",
                "name": "waze",
                "username": "waze",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "391144219",
                "name": "n\u00e3o sei",
                "username": "paurigler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862474202",
                "name": "Josu\u00e9 Mouzinho Conrado \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "josueconrado9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716154024",
                "name": "MicaelyFigueiredo",
                "username": "R_Micaely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27775932",
                "name": "Mauricio Fontanielo",
                "username": "mauriciocfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330711483",
                "name": "JO\u00c3O- IBICOARA BAHIA",
                "username": "Joao_Ibicoara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115829660",
                "name": "WW Lautenschlager",
                "username": "WWLautens",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "284496412765470720",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzvlm4fvg90bswr89gedyqeqvkm0t",
        "oldest_id": "282484004744200193",
        "result_count": 498
    }
}