{
    "data": [
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-10-15T12:53:55.000Z",
            "id": "257826639700979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "35802694",
            "created_at": "2012-10-15T12:38:05.000Z",
            "id": "257822652004200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias JR 15/10 08:32 -  Parque Nacional da Tijuca (RJ) restaura lagos e jardins http://t.co/BzrX0wlS"
        },
        {
            "author_id": "581644853",
            "created_at": "2012-10-15T12:35:25.000Z",
            "id": "257821984283561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15/10 08:32 -  Parque Nacional da Tijuca (RJ) restaura lagos e jardins http://t.co/ai5ihWoT"
        },
        {
            "author_id": "275674015",
            "created_at": "2012-10-15T12:31:51.000Z",
            "id": "257821083456131072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AeroBlogJoi: Parque Nacional da Tijuca (RJ) restaura lagos e ja... http://t.co/QcdLM00c"
        },
        {
            "author_id": "267276979",
            "created_at": "2012-10-15T12:30:35.000Z",
            "id": "257820767675363328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) restaura lagos e jardins http://t.co/ipdCQgEf"
        },
        {
            "author_id": "436469166",
            "created_at": "2012-10-15T12:27:57.000Z",
            "id": "257820105147285504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15/10 08:32 -  Parque Nacional da Tijuca (RJ) restaura lagos e jardins: O Parque Nacional da Tijuca, unidade de ... http://t.co/ig80d18u"
        },
        {
            "author_id": "21331092",
            "created_at": "2012-10-15T12:17:00.000Z",
            "id": "257817347883163648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jornalcopacabana 15/10 08:32 -  Parque Nacional da Tijuca (RJ) restaura lagos e jardins: O... http://t.co/5C1... http://t.co/trcJOX84"
        },
        {
            "author_id": "4209301",
            "created_at": "2012-10-15T12:12:06.000Z",
            "id": "257816115462422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jornalcopacabana 15/10 08:32 -  Parque Nacional da Tijuca (RJ) restaura lagos e jardins: O... http://t.co/5C1OOKSe http://t.co/2h4EjvN1"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-10-15T12:04:38.000Z",
            "id": "257814237903216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chuva, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/wp2TLwMK"
        },
        {
            "author_id": "619994873",
            "created_at": "2012-10-15T11:56:48.000Z",
            "id": "257812263925334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15/10 08:32 -  Parque Nacional da Tijuca (RJ) restaura lagos e jardins: O Parque Nacional da Tijuca, unidade de ... http://t.co/VUyD2hpR"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-10-15T11:56:47.000Z",
            "id": "257812262272778240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15/10 08:32 -  Parque Nacional da Tijuca (RJ) restaura lagos e jardins: O Parque Nacional da Tijuca, unidade de ... http://t.co/2IFNXQ2z"
        },
        {
            "author_id": "71920313",
            "created_at": "2012-10-15T11:34:23.000Z",
            "id": "257806622448029696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 mil pessoas visitaram o Parque Nacional neste feriad\u00e3o http://t.co/X4ZpK3V8"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2012-10-15T11:16:12.000Z",
            "id": "257802048932835328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia recebe visita de diretor do Instituto Chico Mendes http://t.co/raxUtg8n"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-15T10:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "piramikim"
                    }
                ]
            },
            "id": "257796411863728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @piramikim   Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-15T10:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "gr8benj"
                    }
                ]
            },
            "id": "257793933323689985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ACONTECE: @gr8benj   Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-15T10:42:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "BillyGuest"
                    }
                ]
            },
            "id": "257793644113846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: @BillyGuest  Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-15T10:39:06.000Z",
            "id": "257792712571490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: @HappySonatanet Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-10-15T10:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "emaneazy"
                    }
                ]
            },
            "id": "257791172754427905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @emaneazy   Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/wTmrCIuc"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-10-15T10:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "supDawgiHerd"
                    }
                ]
            },
            "id": "257789965721804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: RT @supDawgiHerd  Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/wTmrCIuc"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-10-15T09:33:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "BarackObama"
                    }
                ]
            },
            "id": "257776238154903553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: @BarackObama   Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/wTmrCIuc"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-10-15T09:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 10,
                        "username": "mAndapeee"
                    }
                ]
            },
            "id": "257775609411932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: @mAndapeee  Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/wTmrCIuc"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-10-15T09:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "Filmlookinc"
                    }
                ]
            },
            "id": "257775416499118081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: @Filmlookinc   Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/wTmrCIuc"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-10-15T09:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "yeye6204"
                    }
                ]
            },
            "id": "257775252241784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:  @yeye6204   Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/wTmrCIuc"
        },
        {
            "author_id": "35949122",
            "created_at": "2012-10-15T00:29:07.000Z",
            "id": "257639204778041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano desmatamento\n\nhttp://t.co/cXly2rvp"
        },
        {
            "author_id": "30971122",
            "created_at": "2012-10-15T00:26:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "257638633006301184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"You've just been ousted as the mayor of Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!\" AH MAS AGORA VOC\u00caS FORAM LONGE DEMAIS (literalmente)"
        },
        {
            "author_id": "71297337",
            "created_at": "2012-10-15T00:23:15.000Z",
            "id": "257637728861188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um descanso merecido e divertido vou dormir o sono dos justos, p  @ Parque Nacional de Jericoacora http://t.co/PB5lxFD7"
        },
        {
            "author_id": "80751369",
            "created_at": "2012-10-14T23:47:17.000Z",
            "id": "257628677020467200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural."
        },
        {
            "author_id": "41140533",
            "created_at": "2012-10-14T23:11:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "257619757296123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":)  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/nZCmTyta"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2012-10-14T21:03:36.000Z",
            "id": "257587484437913601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte de \u00e1gua natural em Parque Nacional de Itatiaia - RJ.  http://t.co/CA5Ciy43"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2012-10-14T20:51:34.000Z",
            "id": "257584456687304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa azul que \u00e9 verde. Em Parque Nacional de Itatiaia - RJ. Kkk http://t.co/ADxdQuPC"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2012-10-14T20:50:38.000Z",
            "id": "257584221525274624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - RJ.  http://t.co/BRvQIjuD"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2012-10-14T20:49:44.000Z",
            "id": "257583992600158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - RJ. MIRANTE.  http://t.co/8iYuz3g3"
        },
        {
            "author_id": "119557685",
            "created_at": "2012-10-14T20:48:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40525905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "257583672834797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour pela city, #feiradao #domingueira   @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/2vVsqnMT"
        },
        {
            "author_id": "30208108",
            "created_at": "2012-10-14T20:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "257583628320657408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da garota Sofia mateira amada da tia!  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/tT9IRrmZ"
        },
        {
            "author_id": "601300035",
            "created_at": "2012-10-14T20:20:43.000Z",
            "id": "257576692984459264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional da Serr... http://t.co/xsZaUlMg"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-10-14T19:30:21.000Z",
            "id": "257564016946343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 3... #TransitoBrasilia http://t.co/66D3xfuz"
        },
        {
            "author_id": "18067631",
            "created_at": "2012-10-14T19:19:19.000Z",
            "id": "257561238500950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u das noivas ;-)  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/wQ4E3AMW"
        },
        {
            "author_id": "771759302",
            "created_at": "2012-10-14T19:04:25.000Z",
            "id": "257557490697383936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa linda vista \u00e9 do Parque Nacional de ITATIAIA, localizado na divisa dos estados do Rio de Janeiro e Minas Gerais! http://t.co/yATc81ax"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2012-10-14T19:01:45.000Z",
            "id": "257556818857955330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Sorocaba, SP: Evento vai apresentar as propostas e document... http://t.co/3wnrhQ51"
        },
        {
            "author_id": "355260340",
            "created_at": "2012-10-14T19:01:03.000Z",
            "id": "257556642516852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem Dicas Turismo: \" Informa\u00e7\u00f5es Parque Nacional do Igua\u00e7u \" http://t.co/SJ9jdwF4"
        },
        {
            "author_id": "26926308",
            "created_at": "2012-10-14T18:50:26.000Z",
            "id": "257553971969925121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Sorocaba, SP http://t.co/NEvb2Vis"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-10-14T18:50:24.000Z",
            "id": "257553964525056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Sorocaba, SP: Evento vai apresentar as propostas e document... http://t.co/HzXXPnwI"
        },
        {
            "author_id": "25617433",
            "created_at": "2012-10-14T18:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "257541885994864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/t51CI8Vn"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-10-14T17:51:50.000Z",
            "id": "257539222121091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de fam\u00edlias. http://t.co/oxpOvu5V"
        },
        {
            "author_id": "92314389",
            "created_at": "2012-10-14T17:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "jefersontz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "257537421896450048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "w/ @joysegatto, @jefersontz, @stescarpato (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/mbno5ZHF"
        },
        {
            "author_id": "40760233",
            "created_at": "2012-10-14T17:21:05.000Z",
            "id": "257531486943707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrando al parque nacional d Ushuaia!!!"
        },
        {
            "author_id": "234908207",
            "created_at": "2012-10-14T17:04:13.000Z",
            "id": "257527241645383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da... http://t.co/f0BP1jpB"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2012-10-14T15:38:24.000Z",
            "id": "257505643643150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - RJ | KLIMA NATURALI\u2122: http://t.co/1uWdms75"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2012-10-14T15:05:00.000Z",
            "id": "257497240124407809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - RJ: Normal 0 21 false false false PT-BR X-NONE X-NONE\u2026 http://t.co/GeK4f5S2"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2012-10-14T14:44:10.000Z",
            "id": "257491995193405442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 6,5 mil hectares em parque nacional http://t.co/c4TT9dqJ"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2012-10-14T14:34:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "257489554502742016",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista A Folha da Manha diz q a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Guaxindiba, em SJB, vai receber investimentos de R$ 2,8 milh\u00f5es do Complexo"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-10-14T14:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "juankdiaz"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 40,
                        "username": "Brazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "257481286497734657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF RT @juankdiaz: Cataratas Iguzu zona @BraZil #falls #cataratasIguzu  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/E1M6h01x"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2012-10-14T13:34:43.000Z",
            "id": "257474518686244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do peixe http://t.co/6Hd759QV"
        },
        {
            "author_id": "621413382",
            "created_at": "2012-10-14T13:27:45.000Z",
            "id": "257472766901624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 155 mil hectares do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses no litoral do Maranh\u00e3o, s\u00e3o talvez um dos cen\u00e1rios mais fant\u00e1sticos do..."
        },
        {
            "author_id": "71297337",
            "created_at": "2012-10-14T12:10:40.000Z",
            "id": "257453364554637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que viver, tem que se adaptar. #happiness  @ Parque Nacional de Jericoacora http://t.co/24EKBM7T"
        },
        {
            "author_id": "134821215",
            "created_at": "2012-10-14T12:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "GersonCarneiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "257451710530859009",
            "in_reply_to_user_id": "88172613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GersonCarneiro O bom de Peru\u00edbe: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, a maior \u00e1rea cont\u00ednua de Mata Atl\u00e2ntica preservada, e a \"P\u00e3o de Ma\u00e7\u00e3\"."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-10-14T11:01:01.000Z",
            "id": "257435836814094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre \u00e0s 08h30 para visita\u00e7\u00e3o neste domingo de feriado prolongado. S\u00e1bado e sexta foram de grande procura."
        },
        {
            "author_id": "41895749",
            "created_at": "2012-10-14T09:42:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 21,
                        "username": "Brazil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "257416178962669569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Iguzu zona @BraZil #falls #cataratasIguzu  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7fPXNQaN"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-10-14T04:30:50.000Z",
            "id": "257337644353208321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 6,5 mil hectares em parque nacional - Band - YouTube http://t.co/qIfwwpDs"
        },
        {
            "author_id": "485823329",
            "created_at": "2012-10-14T02:59:42.000Z",
            "id": "257314710213521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano, mostra pesquisa: Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote... http://t.co/nn2Y7GAe"
        },
        {
            "author_id": "311199322",
            "created_at": "2012-10-14T02:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "IngridRutz"
                    }
                ]
            },
            "id": "257307614159990784",
            "in_reply_to_user_id": "118171445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ingridrutz eu tenho tantos viadinhos preferidos que daria pra abrir um parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o animal"
        },
        {
            "author_id": "69570752",
            "created_at": "2012-10-14T02:28:35.000Z",
            "id": "257306878743281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/rkqPyzps"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2012-10-14T02:06:51.000Z",
            "id": "257301412520787969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 parcialmente controlado http://t.co/jdY5Cx6H"
        },
        {
            "author_id": "485823329",
            "created_at": "2012-10-14T01:57:50.000Z",
            "id": "257299142764789761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano, mostra pesquisa: Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote... http://t.co/nn2Y7GAe"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-10-14T01:02:58.000Z",
            "id": "257285333467664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;==&gt;&gt; Fogo destr\u00f3i 6,5 mil hectares em parque nacional - Band - YouTube http://t.co/qIfwwpDs"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-10-14T00:59:29.000Z",
            "id": "257284457814441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; Fogo destr\u00f3i 6,5 mil hectares em parque nacional - Band - YouTube http://t.co/qIfwwpDs"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-10-14T00:56:09.000Z",
            "id": "257283620048347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 6,5 mil hectares em parque nacional - Band - YouTube http://t.co/qIfwwpDs"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2012-10-14T00:08:39.000Z",
            "id": "257271663840870400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 6,5 mil hectares em parque nacional: \u00a0\nUm inc\u00eandio queimou cerca de 6,5 mil hectares do parque naci... http://t.co/RkSzmoOI"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-10-14T00:08:38.000Z",
            "id": "257271663006195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 6,5 mil hectares em parque nacional: \u00a0\nUm inc\u00eandio queimou cerca de 6,5 mil h... http://t.co/krLQuVs9 #band.com"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-10-14T00:08:38.000Z",
            "id": "257271660917448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 6,5 mil hectares em parque nacional: \u00a0\nUm inc\u00eandio queimou cerca de 6,5 mil hectares do parque naci... http://t.co/KUWBal2Z"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2012-10-14T00:08:38.000Z",
            "id": "257271660057591808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 6,5 mil hectares em parque nacional: \u00a0\nUm inc\u00eandio queimou cerca de 6,5 mil hectares do parque naci... http://t.co/PwgIm6Rn"
        },
        {
            "author_id": "95200704",
            "created_at": "2012-10-14T00:08:37.000Z",
            "id": "257271657784291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 6,5 mil hectares em parque nacional: \u00a0\nUm inc\u00eandio queimou cerca de 6,5 mil hectares do parque naci... http://t.co/W3N0Tptg"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-10-14T00:05:19.000Z",
            "id": "257270826133499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 parcialmente controlado http://t.co/gFOyO2fn"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-10-13T23:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "tamibraido"
                    }
                ]
            },
            "id": "257260949801689089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal! RT @tamibraido: Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nUE7E5ru"
        },
        {
            "author_id": "11633032",
            "created_at": "2012-10-13T22:20:31.000Z",
            "id": "257244450567380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto do t\u00fanel do tempo: Passeio no Parque Nacional de Everglades, na Florida http://t.co/Z8WKgX4v #recordar\u00e9viver #mallablog"
        },
        {
            "author_id": "202283332",
            "created_at": "2012-10-13T21:34:05.000Z",
            "id": "257232765345476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";))) Parque Nacional do Itatiaia! http://t.co/gddHiBBe"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2012-10-13T21:32:27.000Z",
            "id": "257232355553599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que devastou Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/pxF84CVR"
        },
        {
            "author_id": "202283332",
            "created_at": "2012-10-13T21:21:13.000Z",
            "id": "257229527934201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/XPySVFCL"
        },
        {
            "author_id": "67661509",
            "created_at": "2012-10-13T21:01:16.000Z",
            "id": "257224509776596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas s\u00e3o encontradas mortas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Belmonte. Leia mais: http://t.co/Wgizy2Rl"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-10-13T20:15:09.000Z",
            "id": "257212904330391553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a controlar o pior inc\u00eandio do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/j5qtVGtT"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-10-13T20:15:09.000Z",
            "id": "257212903562809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a controlar o pior inc\u00eandio do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/T8aWVJKq"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2012-10-13T20:15:09.000Z",
            "id": "257212902816227328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a controlar o pior inc\u00eandio do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/Iyd7Jpri"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-10-13T20:15:09.000Z",
            "id": "257212901344034817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Chuva ajuda a controlar o pior inc\u00eandio do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/0ACJxHKp"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-10-13T20:15:08.000Z",
            "id": "257212898785509377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a controlar o pior inc\u00eandio do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/nDnINZMl"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-10-13T20:15:07.000Z",
            "id": "257212895790764032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a controlar o pior inc\u00eandio do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/nmmu4HLX"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-10-13T20:15:07.000Z",
            "id": "257212894935121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a controlar o pior inc\u00eandio do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/Vh0gIzlq"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-10-13T20:15:07.000Z",
            "id": "257212894184341505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a controlar o pior inc\u00eandio do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/TAYoMEOC"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-10-13T20:15:07.000Z",
            "id": "257212893504888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a controlar o pior inc\u00eandio do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/UplagJec"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-10-13T20:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 101,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "257209167276830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Chuva ajuda a controlar o pior inc\u00eandio do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/WTkpm3y8 via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "360260955",
            "created_at": "2012-10-13T19:46:33.000Z",
            "id": "257205704128094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional La Campana Entrada Por Ocoa http://t.co/zWn2rswO"
        },
        {
            "author_id": "41904924",
            "created_at": "2012-10-13T18:46:49.000Z",
            "id": "257190673873256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ parque nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/EnCcLHH5"
        },
        {
            "author_id": "41904924",
            "created_at": "2012-10-13T18:44:08.000Z",
            "id": "257189999139778561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ parque nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/Au5meVFZ"
        },
        {
            "author_id": "10796882",
            "created_at": "2012-10-13T17:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56439525,
                        -25.53496693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "257175754855571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tvoVFD8P"
        },
        {
            "author_id": "10796882",
            "created_at": "2012-10-13T17:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "257174522506133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brabuleta   @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/i2Wyk2M7"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-10-13T17:25:55.000Z",
            "id": "257170315426295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, na Re... http://t.co/ogwqmbZe"
        },
        {
            "author_id": "68145132",
            "created_at": "2012-10-13T17:07:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "257165764182802433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara (S\u00e3o Raimundo Nonato, PI) http://t.co/Dfm3k9nE"
        },
        {
            "author_id": "93634958",
            "created_at": "2012-10-13T16:46:40.000Z",
            "id": "257160437584494593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima parada: Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "50821583",
            "created_at": "2012-10-13T16:15:08.000Z",
            "id": "257152500220698624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Capivara #Bras\u00edlia   @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/9suLLo9l"
        },
        {
            "author_id": "52521165",
            "created_at": "2012-10-13T16:04:59.000Z",
            "id": "257149944492867585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/crf6IASa"
        },
        {
            "author_id": "271690418",
            "created_at": "2012-10-13T15:57:02.000Z",
            "id": "257147944845836289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaques na CBN este fim de semana:  solicitada na justi\u00e7a desapropria\u00e7\u00e3o de fazenda na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral."
        },
        {
            "author_id": "191174687",
            "created_at": "2012-10-13T15:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "GrupoEBX"
                    }
                ]
            },
            "id": "257146775759101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@GrupoEBX: Descubra como a #MPX contribui para a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/UHLs0Zkw\u201d#Excelente !!!"
        },
        {
            "author_id": "77263273",
            "created_at": "2012-10-13T15:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 83,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "257143288329547776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado, chuva aben\u00e7oada!! http://t.co/VjjfVesK via @g1"
        },
        {
            "author_id": "135579128",
            "created_at": "2012-10-13T15:24:20.000Z",
            "id": "257139714635747328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 foi controlado na madrugada de hoje. http://t.co/yn2Hlrxp"
        },
        {
            "author_id": "56891352",
            "created_at": "2012-10-13T15:03:59.000Z",
            "id": "257134593361195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que devastou Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 parcialmente controlado http://t.co/BKmWQkxp"
        },
        {
            "author_id": "105826491",
            "created_at": "2012-10-13T14:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8790617,
                        -15.79710573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "257131838420680704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore da Vida, Parque Nacional de Tsavo-Leste, Qu\u00eania. A T  @ Complexo Cultural da Rep\u00fablica Jo\u00e3o Herculino http://t.co/ZttcuACG"
        },
        {
            "author_id": "10796882",
            "created_at": "2012-10-13T14:52:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "257131584841474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others [pic]: http://t.co/P2PS1aGE"
        },
        {
            "author_id": "390194008",
            "created_at": "2012-10-13T14:47:04.000Z",
            "id": "257130336427847680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GALAPAGOS Parque Nacional \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34 #epic #vacations #goodtimes #galapagoschallenge #amigos http://t.co/GvJAhBXq"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2012-10-13T14:29:22.000Z",
            "id": "257125884434214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que devastou Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 parcialmente controlado http://t.co/sftNHHlZ #PortalHD"
        },
        {
            "author_id": "62499681",
            "created_at": "2012-10-13T14:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "257121305516728322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".:: O TEMPO online :: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 parcialmente controlado ::. http://t.co/p8bfNJNQ via @otempoonline"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-10-13T14:07:01.000Z",
            "id": "257120257288843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "298542777",
            "created_at": "2012-10-13T14:04:43.000Z",
            "id": "257119680492363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar muito lindo. (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/xeqW5TKI"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-10-13T13:51:27.000Z",
            "id": "257116339821494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 parcialmente controlado. http://t.co/fz0V39ig"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-10-13T13:50:50.000Z",
            "id": "257116185169129474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 parcialmente controlado: \nO inc\u00eandio que atinge o Parque Naci... http://t.co/JMT2o0LL"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-10-13T13:50:49.000Z",
            "id": "257116180555390978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 parcialmente controlado: \nO inc\u00eandio que atinge o Parque Naci... http://t.co/vgdlcjRp"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-10-13T13:42:43.000Z",
            "id": "257114142824099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/p46428bu"
        },
        {
            "author_id": "50358345",
            "created_at": "2012-10-13T13:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 5,
                        "username": "rolustosacn"
                    }
                ]
            },
            "id": "257113129668968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e @rolustosacn  na entrada do parque Nacional do Igua\u00e7u.. http://t.co/GB3wV4A5"
        },
        {
            "author_id": "119270879",
            "created_at": "2012-10-13T13:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 115,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "257112656471814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado - not\u00edcias em Minas Gerais http://t.co/d3QRIdZb via @g1"
        },
        {
            "author_id": "44890872",
            "created_at": "2012-10-13T13:32:11.000Z",
            "id": "257111491596144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/Af7HsFd9"
        },
        {
            "author_id": "42463785",
            "created_at": "2012-10-13T13:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56439525,
                        -25.53496693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "257110669328011264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u [pic]: http://t.co/LuUmyUx3"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:30.000Z",
            "id": "257107295299854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/Gd8hT2hp"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:29.000Z",
            "id": "257107290371543040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/HHczRV31"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:25.000Z",
            "id": "257107275494354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/voUBIcx9"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:22.000Z",
            "id": "257107259207864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/iDrjakEG"
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:21.000Z",
            "id": "257107254740914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais.\nCerca..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:20.000Z",
            "id": "257107254677999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais.\nCerca..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:20.000Z",
            "id": "257107254610903040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais.\nCerca..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:20.000Z",
            "id": "257107254497648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais.\nCerca..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:20.000Z",
            "id": "257107254434746368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais.\nCerca..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:20.000Z",
            "id": "257107254153707521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais.\nCerca..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:17.000Z",
            "id": "257107241889562624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/1ryOXWW0"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:11.000Z",
            "id": "257107213431218176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/z7L2sE2L"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:10.000Z",
            "id": "257107209199165440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/wtGHfZWf #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:09.000Z",
            "id": "257107205617225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/i1lWkUda"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:08.000Z",
            "id": "257107200277872641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais.\nCerca de 60 brigadistas pa... http://t.co/gL3FKdWJ"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:05.000Z",
            "id": "257107191306280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais.\nCerca de 60 brigadistas pa... http://t.co/nE5Hsu46"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-10-13T13:15:03.000Z",
            "id": "257107182112346112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais.\nCerca de 60 brigadistas pa... http://t.co/HjS83ZLd"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-10-13T13:14:58.000Z",
            "id": "257107161316999170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais.\nCerca de 60 brigadistas passaram a noite tr... http://t.co/H7uyuMCg"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-10-13T13:14:57.000Z",
            "id": "257107155302354945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/uK0SoPtg"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-10-13T13:11:39.000Z",
            "id": "257106326101057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/NXdedlF1"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:39.000Z",
            "id": "257104312763822080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/beOwlVMx"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:35.000Z",
            "id": "257104296234065920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/MH0jewPx"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:34.000Z",
            "id": "257104292182384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/RpTTX9Bg"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:33.000Z",
            "id": "257104288290070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/6rM0DMeY"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:32.000Z",
            "id": "257104284112519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/XHowniU3"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:31.000Z",
            "id": "257104280727728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/HNxWsXr6"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:30.000Z",
            "id": "257104272972460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/c75IsrMh"
        },
        {
            "author_id": "176670745",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:26.000Z",
            "id": "257104259735224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado - http://t.co/KQU3vjQO"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:17.000Z",
            "id": "257104220380082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/Bapiq9Y7"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:16.000Z",
            "id": "257104216663937026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/i49XAvpf"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:15.000Z",
            "id": "257104212297670657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/oieDQq40"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:12.000Z",
            "id": "257104200692019201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/RE4Mqjlz"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:11.000Z",
            "id": "257104193062588418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/4bqneot4"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:08.000Z",
            "id": "257104181683425280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/cC4EUq49"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:07.000Z",
            "id": "257104177573007360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o ... http://t.co/fHziioWk"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:03.000Z",
            "id": "257104163324981249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/YBUkPNmr"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:03.000Z",
            "id": "257104162964271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/wFRSMJgy"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-10-13T13:03:00.000Z",
            "id": "257104150263910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/rMaWpSVm"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-10-13T13:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "257104143762731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na R... http://t.co/XStMxN7m via @G1"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-10-13T13:02:58.000Z",
            "id": "257104140025622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/dCFsgaPz"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-10-13T13:02:56.000Z",
            "id": "257104133721559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/HHczRV31"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-10-13T13:02:56.000Z",
            "id": "257104129971847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/kYMFgJwO"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-10-13T13:02:49.000Z",
            "id": "257104101433806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/hwPlZwag"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-10-13T13:02:47.000Z",
            "id": "257104093598842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/F4RFCBV6"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-10-13T13:02:44.000Z",
            "id": "257104081007562753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/ZvkNcl7g #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-10-13T13:02:41.000Z",
            "id": "257104067254435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/hFkMo880"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-10-13T13:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "257104057745952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o C... http://t.co/n2vHvi9t via @g1"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-10-13T13:02:37.000Z",
            "id": "257104053857841152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/ZLfsY6BF"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-10-13T13:02:35.000Z",
            "id": "257104045074939904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/rSXgn4JZ"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-10-13T13:02:25.000Z",
            "id": "257104001085079552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/TZqSYVIa"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-10-13T13:02:09.000Z",
            "id": "257103936287297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/Ko7E8QQa"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-10-13T13:02:08.000Z",
            "id": "257103932046843905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/OpWQUoA8"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-10-13T13:02:02.000Z",
            "id": "257103906457411586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/bEOu6TQh"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:55.000Z",
            "id": "257103875478286337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/2M8Dr6Y0"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:49.000Z",
            "id": "257103851805630465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/jt8oVkEE"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:48.000Z",
            "id": "257103848542457857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/bMcJsUzJ"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:47.000Z",
            "id": "257103844234907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/2ax6EqtP"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:47.000Z",
            "id": "257103841949007873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/5787LgGC"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:43.000Z",
            "id": "257103827218612225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/QVLNQxca"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:40.000Z",
            "id": "257103815235469313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/4Z9WQgEC"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:38.000Z",
            "id": "257103805320142850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/4VZvhUGT"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:37.000Z",
            "id": "257103800807088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/KvTuJvUN"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "257103792435261440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o C... http://t.co/TJ0PduhH Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:34.000Z",
            "id": "257103786861006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/HQKgpSpu"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "257103765788844033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/tiR9B437 #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:24.000Z",
            "id": "257103744381095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:14.000Z",
            "id": "257103704375828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/MGqU0Ku4"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:11.000Z",
            "id": "257103690014535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/tizWIz12"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:10.000Z",
            "id": "257103686084468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/z7L2sE2L"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:05.000Z",
            "id": "257103664899043328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/9ZrULS3U"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:05.000Z",
            "id": "257103664743841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Cent... http://t.co/fHziioWk"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-10-13T13:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "257103645500391425",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/R7H5NZNb #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "257103632342863872",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/FcQ6I67c #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "257103622419120128",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/cKTpLRAE #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "257103611732058112",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/T2StughO #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "257103569545732096",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/ER6sO16J #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "257103560376999936",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/8JzRx5ZG #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "257103551732543489",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/ykvuUAdW #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "257103534422630402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/ER6sO16J #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "257103496321585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/zkPgrdwt #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "257103477929558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/PISdv7lJ #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:18.000Z",
            "id": "257103468928581632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/MESkUq4f"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:16.000Z",
            "id": "257103459764027394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/Aq4KsznV"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:14.000Z",
            "id": "257103450737897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/8a3jkhHR"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:11.000Z",
            "id": "257103441745297410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/W1dB2KqV"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:09.000Z",
            "id": "257103432979214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/kWISPGzG"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:07.000Z",
            "id": "257103424435417088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/X2lucHju"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:05.000Z",
            "id": "257103415212138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/NT6retnY"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:03.000Z",
            "id": "257103406362148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/rMNtjTjk"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-10-13T13:00:01.000Z",
            "id": "257103397260505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/422oZrhv"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-10-13T12:59:59.000Z",
            "id": "257103388767027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/c5258hoL"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-10-13T12:59:57.000Z",
            "id": "257103380017721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Re... http://t.co/lrROcTF8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-10-13T12:59:44.000Z",
            "id": "257103327882510337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Re... http://t.co/SWLIUM8B #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-10-13T12:59:42.000Z",
            "id": "257103318533410816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Re... http://t.co/W6DX727E #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-10-13T12:59:40.000Z",
            "id": "257103308479684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/sk2wHIwr"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-10-13T12:59:37.000Z",
            "id": "257103295368278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3... http://t.co/l7wPKRA9 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-10-13T12:59:35.000Z",
            "id": "257103287118098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/b3kvyFla"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-10-13T12:59:34.000Z",
            "id": "257103283045408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/npbDCiTP"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2012-10-13T12:56:10.000Z",
            "id": "257102427071848449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/8gw0d07Q"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-10-13T12:56:09.000Z",
            "id": "257102423632539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/hfx8JD6i"
        },
        {
            "author_id": "620411543",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:57.000Z",
            "id": "257102376069120000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/bQHhBvCo"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:55.000Z",
            "id": "257102365235224577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/b7ocGAmj"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:54.000Z",
            "id": "257102361833664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/gTQ1Px56"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:52.000Z",
            "id": "257102352522309632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/zSsjHjPK"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:49.000Z",
            "id": "257102341600313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/HHczRV31"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:43.000Z",
            "id": "257102315503382529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/jJTZon7c #FF"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:40.000Z",
            "id": "257102303503454209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Centr... http://t.co/PuMsJWG2 #G1"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:31.000Z",
            "id": "257102266010595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/MGqU0Ku4"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:29.000Z",
            "id": "257102256070066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/z7L2sE2L"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 97,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "257102241561993216",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/pzOVqPK2 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 97,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "257102237795508224",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/WsTCACdZ @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 97,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "257102232795889664",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/6IXEaNN6 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 97,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "257102228878422019",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/jPM4ntx3 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:21.000Z",
            "id": "257102224315006977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Cent... http://t.co/CI2Vjfsi"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:19.000Z",
            "id": "257102215750230016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/XR3sAdlr"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:16.000Z",
            "id": "257102204098469890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/KU9YLJ7I"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:14.000Z",
            "id": "257102193902096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/RgilRlqv"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:13.000Z",
            "id": "257102189967863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/CDNUwLiy"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:12.000Z",
            "id": "257102185584791552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Centr... http://t.co/0gP1ptvo"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:07.000Z",
            "id": "257102166932725761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Centr... http://t.co/0thDUqrd"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:06.000Z",
            "id": "257102160091811842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/6Y1Me63Y"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:05.000Z",
            "id": "257102156648312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/YBUkPNmr G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:04.000Z",
            "id": "257102151254409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/Q4CcjWcz"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:03.000Z",
            "id": "257102146946875392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/AYAbxKhb"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:03.000Z",
            "id": "257102146254807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/K1FhjZPW"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:02.000Z",
            "id": "257102142979047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na R... http://t.co/mw5cKd6m #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:01.000Z",
            "id": "257102139044810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/9GH8dalc"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-10-13T12:55:00.000Z",
            "id": "257102134867271680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/16sBg1b4"
        },
        {
            "author_id": "571481664",
            "created_at": "2012-10-13T12:52:41.000Z",
            "id": "257101554434326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: \nO inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, na ... http://t.co/gP6kDGNg"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-10-13T12:52:39.000Z",
            "id": "257101545924083713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/YAzZZZal"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-10-13T12:50:11.000Z",
            "id": "257100923275452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/xz10Eiqa"
        },
        {
            "author_id": "199089002",
            "created_at": "2012-10-13T12:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "257096300951130113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ZDZPGRmf"
        },
        {
            "author_id": "69190345",
            "created_at": "2012-10-13T12:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "257093230850609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) http://t.co/4bxYnOjR"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-10-13T12:04:54.000Z",
            "id": "257089529071144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chuva, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Fogo pode ter devastado 6,5 mil hectares ... http://t.co/mMmRksPV"
        },
        {
            "author_id": "56263061",
            "created_at": "2012-10-13T11:55:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "257087120458514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/BGqxhYq0"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-10-13T11:47:00.000Z",
            "id": "257085021851099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Chuva p\u00f5e fim ao inc\u00eandio que consumia a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque nacional da Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 uma semana, na regi\u00e3o central de Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "473528454",
            "created_at": "2012-10-13T04:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "Mateus_Provin"
                    }
                ]
            },
            "id": "256977911888900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "amanha o @Mateus_Provin vai la\u00e7ar nos pavilhoes todo convidados a chegarem ao parque nacional da uva para prestigiar o rodeio e toma um mate"
        },
        {
            "author_id": "239551278",
            "created_at": "2012-10-13T00:49:41.000Z",
            "id": "256919604205604864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No para\u00edso! (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa) http://t.co/meeLu0vm"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-10-12T22:37:36.000Z",
            "id": "256886362198929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/9F9iLaPr"
        },
        {
            "author_id": "5910882",
            "created_at": "2012-10-12T22:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14287431,
                        -29.04942467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "256878567856693249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo correu todo mundo #nofilter #cambara #rs #clouds #nuvens #c  @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/UXKmDL7f"
        },
        {
            "author_id": "27242590",
            "created_at": "2012-10-12T21:31:29.000Z",
            "id": "256869725345300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa (Duque de Caxias, RJ) http://t.co/I3JBWeFq"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-10-12T21:22:39.000Z",
            "id": "256867500715823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de fam\u00edlias - http://t.co/xtt91f1R"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-10-12T20:55:07.000Z",
            "id": "256860570916098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: PARQUE NACIONAL RESTINGA DE JURUBATIBA-MACA\u00c9,CARAP... http://t.co/mH9qlqeW"
        },
        {
            "author_id": "187988753",
            "created_at": "2012-10-12T20:25:58.000Z",
            "id": "256853236076650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradorias entram com a\u00e7\u00e3o para desapropriar \u00e1rea com objetivo de proteger esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Tocantins http://t.co/TvAEqgDY"
        },
        {
            "author_id": "27344620",
            "created_at": "2012-10-12T20:02:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "256847411920658433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/c7lHGedn"
        },
        {
            "author_id": "24738371",
            "created_at": "2012-10-12T18:25:03.000Z",
            "id": "256822808863182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/2UHZBnha"
        },
        {
            "author_id": "163246599",
            "created_at": "2012-10-12T17:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "256815432428818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others [pic]: http://t.co/LNkp9hwd"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2012-10-12T17:26:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57737499,
                        -22.47263128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "256808170029199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira linda no parque nacional de itatiaia, rj  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/5SQ4yGUP"
        },
        {
            "author_id": "153268918",
            "created_at": "2012-10-12T17:22:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GabrielMartiR"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "deborathomazap"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 31,
                        "username": "leal_ap"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f4d91751dda7444c"
            },
            "id": "256807002452414465",
            "in_reply_to_user_id": "170410790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabrielMartiR @deborathomazap @leal_ap  Explorar o estoque mineral das \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o, aumentando a \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2012-10-12T17:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57737499,
                        -22.47263128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "256806702530322433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Nacional de Itatiaia, RJ. LINDO!  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/Tw1ljTGy"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2012-10-12T17:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57737499,
                        -22.47263128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "256806702018617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Nacional de Itatiaia, RJ. LINDO!  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/7DqX83bO"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2012-10-12T17:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57737499,
                        -22.47263128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "256806699741102080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Nacional de Itatiaia, RJ. LINDO!  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/3b0fDCaB"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2012-10-12T17:13:55.000Z",
            "id": "256804907921850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o La Flora: Em Arraial do Cabo, casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o de... http://t.co/lEvTjpNE"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2012-10-12T16:58:02.000Z",
            "id": "256800908246126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto Verde: conhe\u00e7a o projecto de recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique http://t.co/Q0omOtMQ"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-10-12T16:22:26.000Z",
            "id": "256791951142187009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos seis mil hectares do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 foram destru\u00eddos: Inc\u00eandio entrou em seu s\u00e9t... http://t.co/dmDpFfWj"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-10-12T16:00:03.000Z",
            "id": "256786318921723904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/wTmrCIuc"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2012-10-12T15:54:57.000Z",
            "id": "256785032151175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua castigando o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/g0JflEqY"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2012-10-12T15:21:43.000Z",
            "id": "256776671041048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o La Flora: Em Arraial do Cabo, casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o de... http://t.co/lEvTjpNE"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2012-10-12T13:35:30.000Z",
            "id": "256749941597290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 apresentado... http://t.co/ICNSeQPg"
        },
        {
            "author_id": "41908106",
            "created_at": "2012-10-12T13:33:17.000Z",
            "id": "256749380839804929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/Z9psngff"
        },
        {
            "author_id": "41095439",
            "created_at": "2012-10-12T12:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "256735275303178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/D8NbZwSw"
        },
        {
            "author_id": "245847600",
            "created_at": "2012-10-12T12:33:20.000Z",
            "id": "256734293735378945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz chover na Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Deus!"
        },
        {
            "author_id": "127960840",
            "created_at": "2012-10-12T12:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 120,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "256728642615386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/QE791Mto  via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-10-12T12:09:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 119,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "256728181694926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/vphKLotX via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "859546250",
            "created_at": "2012-10-12T11:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "pontosbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "256717077749047296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio Arqueol\u00f3gico do Parque Nacional da Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato/PI http://t.co/7EiD3QZh via @pontosbr"
        },
        {
            "author_id": "187029901",
            "created_at": "2012-10-12T11:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "gilbasmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "256712176688058369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @gilbasmg: Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: http://t.co/3yPtuTHp"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-10-12T10:55:31.000Z",
            "id": "256709677499441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/3Cll36mL"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2012-10-12T10:29:06.000Z",
            "id": "256703030102216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio-MG: Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional Jornal A Cidade S\u00c3O PAULO, SP, 10 de outubro (Folhapress) - O... http://t.co/gljNfp6I"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-10-12T10:24:11.000Z",
            "id": "256701793046781952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/UfEag1Vc"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-10-12T10:24:09.000Z",
            "id": "256701786767896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/TOyDrZpU"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-10-12T10:24:09.000Z",
            "id": "256701786222628864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/aSNu1ljI"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-10-12T10:24:09.000Z",
            "id": "256701785778040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/RUnNaJ9E"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-10-12T10:24:07.000Z",
            "id": "256701778102460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/gyXHR0nt"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-10-12T10:24:07.000Z",
            "id": "256701777343299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/2xezoTyn"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-10-12T10:24:07.000Z",
            "id": "256701776294719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/gCWnePoO"
        },
        {
            "author_id": "109412742",
            "created_at": "2012-10-12T10:16:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61877648,
                        -19.34878872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "256699777251688448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito que esse para\u00edso est\u00e1 em chamas e que o inc\u00eandio foi culpos  @ Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/vXf8p7I5"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-10-12T10:06:49.000Z",
            "id": "256697420891713537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos cinco mil hectares do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 foram destru\u00eddos: Inc\u00eandio atinge a regi\u00e3o ... http://t.co/jhK3sAqN"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-10-12T08:55:02.000Z",
            "id": "256679358314467329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG http://t.co/nirItfTu"
        },
        {
            "author_id": "381564934",
            "created_at": "2012-10-12T08:45:24.000Z",
            "id": "256676935814504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Yala, Sri Lanka Agentes de viagens portugueses vivem\n\u201cencontro imediato do 3\u00ba grau\u201d com leopardo \nhttp://t.co/IpE32uvg"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2012-10-12T08:40:06.000Z",
            "id": "256675599739936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG http://t.co/FDdfPmiW #UOL"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2012-10-12T08:37:39.000Z",
            "id": "256674985119211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG: H\u00e1 quase uma semana o Corpo de\u2026 http://t.co/QxxfpEun"
        },
        {
            "author_id": "364862275",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:08.000Z",
            "id": "256673090854076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/zSF3Dc2s"
        },
        {
            "author_id": "704208295",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:07.000Z",
            "id": "256673088220037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/S65IWVZZ"
        },
        {
            "author_id": "508366202",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:07.000Z",
            "id": "256673086827544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/O3IwXqPC"
        },
        {
            "author_id": "485154412",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:06.000Z",
            "id": "256673084826849281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/9VRgUzWW"
        },
        {
            "author_id": "474348519",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:06.000Z",
            "id": "256673083933478912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/5RMpA5gC"
        },
        {
            "author_id": "129222915",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:06.000Z",
            "id": "256673082364796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/9ZVY3HUN"
        },
        {
            "author_id": "297061729",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:04.000Z",
            "id": "256673076312424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/elyK4Lul"
        },
        {
            "author_id": "296608169",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:04.000Z",
            "id": "256673075549069312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/N7McRQzT"
        },
        {
            "author_id": "275250841",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:04.000Z",
            "id": "256673073510617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/KcRmYQPr"
        },
        {
            "author_id": "280149491",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:03.000Z",
            "id": "256673072147492864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/PnzrvpoA"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:02.000Z",
            "id": "256673068708155392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/ukEinCqH"
        },
        {
            "author_id": "800965674",
            "created_at": "2012-10-12T07:00:23.000Z",
            "id": "256650506498355201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com cachoeira e lanche na reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, para 2, 4 ou 6 pessoas, a partir de R$ 39,90, com a... http://t.co/LEDFA3V4"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2012-10-12T06:00:45.000Z",
            "id": "256635497869352960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana: http://t.co/IMgPjiGi"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-10-12T04:34:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4373537,
                        -7.215898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "256613783059984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/7nJhxU3K"
        },
        {
            "author_id": "613902148",
            "created_at": "2012-10-12T02:23:19.000Z",
            "id": "256580777511358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna gera pol\u00eamica http://t.co/e7HkTcfG"
        },
        {
            "author_id": "613902148",
            "created_at": "2012-10-12T01:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "256572585272303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ - not\u00edcias em Serra, Lagos e Norte do RJ http://t.co/58AOsmWS via @g1"
        },
        {
            "author_id": "305195048",
            "created_at": "2012-10-12T01:11:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 24,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.53114366,
                        -9.52011319
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "256562674895314944",
            "in_reply_to_user_id": "17025771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua cristalinissima...\n@Parque Nacional de Huascaran  @ Huaraz - Per\u00fa http://t.co/8eWZZ0D8"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-10-12T00:31:19.000Z",
            "id": "256552592635723777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA ? Ventos fortes que atingiram a reg... http://t.co/96a3koZY"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2012-10-12T00:31:18.000Z",
            "id": "256552591121596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/SLbU5DMh"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-10-12T00:09:28.000Z",
            "id": "256547095123734529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2012-10-11T23:56:09.000Z",
            "id": "256543743769989121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/IRhwlcKm ##climate"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-10-11T23:50:22.000Z",
            "id": "256542288979824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Bras\u00edlia ? Ventos fortes que atingiram a reg... http://t.co/rizH6nqe"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2012-10-11T23:50:21.000Z",
            "id": "256542284651323392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Bras\u00edlia ? Ventos fortes que atingiram a reg... http://t.co/1peYQY8Q"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-10-11T23:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "256542279584600065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6DP8oI5e via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-10-11T23:02:22.000Z",
            "id": "256530207211679745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seera da Canastra o Ber\u00e7o do S\u00e3o Francisco http://t.co/Zlt5Cvbx O Sert\u00e3o n\u00e3o vai virar mar mais n\u00e3o #bananasLife Est\u00e1 Queimado"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2012-10-11T22:18:39.000Z",
            "id": "256519204935708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana http://t.co/yPjMyTZn"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2012-10-11T22:09:58.000Z",
            "id": "256517019757867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a #inc\u00eandio que afeta unidade de #conserva\u00e7\u00e3o em #Minas h\u00e1 uma\u2026 http://t.co/uyNKhs4T"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-10-11T22:00:20.000Z",
            "id": "256514596565835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de fam\u00edlias http://t.co/weryN35B #FeriadoEmFoz"
        },
        {
            "author_id": "54659976",
            "created_at": "2012-10-11T20:57:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "anagirlene"
                    }
                ]
            },
            "id": "256498809297838080",
            "in_reply_to_user_id": "166669914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anagirlene O Projeto de Lei 3682/12, do deputado Vin\u00edcius Gurgel (PR-AP), que autoriza a minera\u00e7\u00e3o em at\u00e9 10% de unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "116295266",
            "created_at": "2012-10-11T19:47:44.000Z",
            "id": "256481227966672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida, h\u00e1 3 anos dispomos deste servi\u00e7o! Hardman Praia Hotel/JPA pioneirismo sempre! http://t.co/FuBqBphJ"
        },
        {
            "author_id": "99175988",
            "created_at": "2012-10-11T19:05:49.000Z",
            "id": "256470677744398337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado de fechamento tempor\u00e1rio do parque nacional da serra do cip\u00f3 \u00e0 visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/pnDwd828"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2012-10-11T18:58:49.000Z",
            "id": "256468918380675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 atingida pelo pior inc\u00eandio dos \u00faltimos vinte anos. Ou\u00e7a: http://t.co/vJRvrTDO"
        },
        {
            "author_id": "72865830",
            "created_at": "2012-10-11T18:51:36.000Z",
            "id": "256467102054109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana: Bras&amp;iacute;li... http://t.co/OOlfvhqB"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2012-10-11T18:32:03.000Z",
            "id": "256462179925114881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana http://t.co/Kc99EDna"
        },
        {
            "author_id": "104819797",
            "created_at": "2012-10-11T18:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 82,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "256460571455655936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: inc\u00eandio afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o h\u00e1 uma semana  http://t.co/YNoxm3PG via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-10-11T18:22:43.000Z",
            "id": "256459833010712577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento dificulta combate a inc\u00eandio em parque nacional de MG: Ventos fortes que atingiram a regi\u00e3o do Parque Naci... http://t.co/AmKEzoSz"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-10-11T18:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "256459431011827712",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj TVGlobo: 20 casas foram demolidas epla Secretaria do Ambiente no Parque estadual da Costa do Sol http://t.co/YMTM3OXU"
        },
        {
            "author_id": "366335279",
            "created_at": "2012-10-11T18:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "256457074563747840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @saracavalcanti_ http://t.co/2WLAwMUf"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2012-10-11T18:09:59.000Z",
            "id": "256456628226895872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 apresentado http://t.co/o5DMlY3q"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-10-11T18:02:53.000Z",
            "id": "256454839444328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u! Toda a fam\u00edlia curte! http://t.co/jxXxUWqy #Feriado #destino"
        },
        {
            "author_id": "57980536",
            "created_at": "2012-10-11T18:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 104,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "256454245207924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: ventos agravam inc\u00eandio que destr\u00f3i Parque da Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 uma semana  http://t.co/7ZQfKHZN via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-10-11T17:44:29.000Z",
            "id": "256450212275576833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas http://t.co/w3PNckY1 #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-10-11T17:44:29.000Z",
            "id": "256450211730292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas:  http://t.co/VGFLwZjF"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2012-10-11T17:44:29.000Z",
            "id": "256450210568482818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas:  http://t.co/g3ROwE2Y"
        },
        {
            "author_id": "32227481",
            "created_at": "2012-10-11T17:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "ammyumi"
                    }
                ]
            },
            "id": "256448360830099456",
            "in_reply_to_user_id": "23944674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ammyumi http://t.co/Cg9z3fW3 pra servir de inspira\u00e7\u00e3o :3"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-10-11T17:34:54.000Z",
            "id": "256447798009012225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana: \nCarolina Gon... http://t.co/8Ybit4Uv"
        },
        {
            "author_id": "313653368",
            "created_at": "2012-10-11T17:34:51.000Z",
            "id": "256447786411769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana: \nCarolina Gon... http://t.co/HIglE5fq"
        },
        {
            "author_id": "120831835",
            "created_at": "2012-10-11T17:32:41.000Z",
            "id": "256447240502120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flutuador faz expedi\u00e7\u00e3o noturna pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/WsBzafdm"
        },
        {
            "author_id": "585983375",
            "created_at": "2012-10-11T17:23:23.000Z",
            "id": "256444900910960642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento dificulta combate a inc\u00eandio em parque nacional de MG: Ventos fortes que atingiram a regi\u00e3o do Parque Naci... http://t.co/ZTaOGEUa"
        },
        {
            "author_id": "560653781",
            "created_at": "2012-10-11T17:23:23.000Z",
            "id": "256444898692169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Retweet Vento dificulta combate a inc\u00eandio em parque nacional de MG: Ventos fortes que atingiram a regi\u00e3o do Pa... http://t.co/jGjS06Yx"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-10-11T17:23:22.000Z",
            "id": "256444895659708417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento dificulta combate a inc\u00eandio em parque nacional de MG: Ventos fortes que atingiram a regi\u00e3o do Parque Naci... http://t.co/NFEpIBWi"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-10-11T17:22:52.000Z",
            "id": "256444770296143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana: Vento forte di... http://t.co/x5PHjcVI"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-10-11T17:20:35.000Z",
            "id": "256444196997701633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana http://t.co/t4U90SEU"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2012-10-11T17:19:30.000Z",
            "id": "256443921754894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 apresentado na Semades: Nesta quinta-feira, 11, estiveram reunidos... http://t.co/pOozaPI7"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2012-10-11T17:16:32.000Z",
            "id": "256443178457120768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em Parque Nacional de Minas Gerais http://t.co/yRiHfvSL"
        },
        {
            "author_id": "97546450",
            "created_at": "2012-10-11T17:16:00.000Z",
            "id": "256443044533002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o pode participar de audi\u00eancia p\u00fablica sobre Plano de Manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:  http://t.co/ULxwjHXS"
        },
        {
            "author_id": "323590333",
            "created_at": "2012-10-11T17:15:57.000Z",
            "id": "256443031312535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana | Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/vTjc1A9o"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2012-10-11T17:15:57.000Z",
            "id": "256443029118935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana | Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/SV5T0Xi"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-10-11T17:15:55.000Z",
            "id": "256443023020400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/dGOwGNQO"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-10-11T17:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "256443014937968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma s... http://t.co/JMLr62nq (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2012-10-11T17:10:44.000Z",
            "id": "256441719179063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento dificulta combate a inc\u00eandio em parque nacional de MG http://t.co/QxxfpEun"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2012-10-11T17:08:03.000Z",
            "id": "256441043032084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento dificulta combate a inc\u00eandio em parque nacional de MG. http://t.co/0z5vk6Xx"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2012-10-11T17:05:02.000Z",
            "id": "256440281480704001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em Parque Nacional, em Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2012-10-11T17:03:26.000Z",
            "id": "256439880391987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em Parque Nacional - MG http://t.co/7up19rxu"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2012-10-11T17:01:24.000Z",
            "id": "256439370050043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em M... http://t.co/YK7TGCvX http://t.co/qRklNw6k"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-10-11T16:53:23.000Z",
            "id": "256437351348326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana http://t.co/txGpadVO"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-10-11T16:47:01.000Z",
            "id": "256435749652672514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana http://t.co/irmtHZ3U"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-10-11T16:46:58.000Z",
            "id": "256435734876127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eanc:  http://t.co/A5twtnIO"
        },
        {
            "author_id": "226329685",
            "created_at": "2012-10-11T16:37:08.000Z",
            "id": "256433261537021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Lu\u00eds (7 dias): a\u00e9reo + traslados + passeios -Parque Nacional e barco + hospedagem com caf\u00e9 da manh\u00e3 a partir de 12X R$174. Sa\u00edda: 10/11."
        },
        {
            "author_id": "56360067",
            "created_at": "2012-10-11T15:49:06.000Z",
            "id": "256421174576283648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidados especiais com Taotao: Na Reserva Natural do Parque Nacional de Wolong investigadores chineses aproximam... http://t.co/4PZcMMCF"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-10-11T15:12:12.000Z",
            "id": "256411886600482817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de ... - Clickfoz http://t.co/fyP4yvdQ"
        },
        {
            "author_id": "84918605",
            "created_at": "2012-10-11T14:45:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JaniceAscari"
                    }
                ]
            },
            "id": "256405187198070784",
            "in_reply_to_user_id": "38712838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JaniceAscari aqui \u00e9 um assentamento feito pelo estado e depois tornado Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica pelo pr\u00f3prio estado."
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-10-11T14:44:22.000Z",
            "id": "256404881668198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de ... - Clickfoz http://t.co/bmzkAnat"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-10-11T14:27:04.000Z",
            "id": "256400528106483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigadistas continuam combate ao fogo na Serra do Cip\u00f3. http://t.co/nKfr7riz"
        },
        {
            "author_id": "36480792",
            "created_at": "2012-10-11T14:15:31.000Z",
            "id": "256397622288453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 sofre um dos maiores inc\u00eandios http://t.co/JSupnGsf"
        },
        {
            "author_id": "194720207",
            "created_at": "2012-10-11T14:06:35.000Z",
            "id": "256395373524959233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de fam\u00edlias http://t.co/OMGlJ2Kp"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-10-11T14:03:10.000Z",
            "id": "256394515915603969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de fam\u00edlias - http://t.co/0GSYMo83"
        },
        {
            "author_id": "20208320",
            "created_at": "2012-10-11T13:45:48.000Z",
            "id": "256390142078615552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano, mostra pesquisa: Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote... http://t.co/hlLVm0ML"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-10-11T13:44:23.000Z",
            "id": "256389785973837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de fam\u00edlias: Alguns buscam o atrativo pela tranquilida... http://t.co/kVWIcd7H"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2012-10-11T13:38:12.000Z",
            "id": "256388230079995905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atrai milhares de fam\u00edlias. http://t.co/kuuBw57E"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-10-11T13:35:17.000Z",
            "id": "256387498404622337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de combate ao inc\u00eandio que consome a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3(regi\u00e3o Central MG) s\u00e3o retomadas nesta 5\u00aafeira."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-10-11T13:34:58.000Z",
            "id": "256387418083708929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de fam\u00edlias | H2FOZ http://t.co/saSQ33Rh"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-10-11T13:06:58.000Z",
            "id": "256380371690737666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 entra no sexto dia: O vento forte e o tempo seco difi... http://t.co/Rn7gYppY"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-10-11T12:54:11.000Z",
            "id": "256377152528855040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de combate ao inc\u00eandio que consome a vegeta\u00e7\u00e3o do parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 s\u00e3o retomadas nesta quinta-feira."
        },
        {
            "author_id": "70100505",
            "created_at": "2012-10-11T11:51:55.000Z",
            "id": "256361483175354369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "falta programa de lazer em #cachoeiro? ontem fiquei sabendo que d\u00e1 pra visitar a floresta nacional de pacotuba at\u00e9 aos domingos. legal, l\u00e1.."
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2012-10-11T10:47:53.000Z",
            "id": "256345371587014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Minc p\u00f5e casas abaixo em \u00e1rea protegida em Arraial do Cabo. http://t.co/eJ0oiKAJ"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-10-11T10:40:16.000Z",
            "id": "256343453594685441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Dettifoss \u2013 Isl\u00e2ndia: Dettifoss \u00e9 uma cachoeira no Parque Nacional de Vatnajokull no nordeste da Isl\u00e2n... http://t.co/0FY7UflZ"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-11T03:48:47.000Z",
            "id": "256239898435145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "274704175",
            "created_at": "2012-10-11T02:52:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "256225841573404674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo \u00c9 dinheiro, descobri isso hoje, quando tive que ir do parque nacional \u00e1 unioeste em UMA hora, ou me custaria 100 $.. o vestiba uhauha"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-11T02:33:37.000Z",
            "id": "256220984120582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:= Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "99267014",
            "created_at": "2012-10-11T02:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ethelparreira"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 15,
                        "username": "Marynha"
                    }
                ]
            },
            "id": "256220468200235008",
            "in_reply_to_user_id": "113802287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ethelparreira @Marynha Eu ia no Parque nacional de Bras\u00edlia, popular Agu\u00e1 Mineral,mas no pr\u00f3ximo feriado me vingo rsrs Caldas novas beb\u00ea!"
        },
        {
            "author_id": "283663217",
            "created_at": "2012-10-11T02:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 66,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "256214579418378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: a nossa Fernando de Noronha  http://t.co/tvDPUG6v via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "261293926",
            "created_at": "2012-10-10T23:46:36.000Z",
            "id": "256178952689811457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tapada aqui sem cal\u00e7as e com a minha sempre companheira camiseta do parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "26926308",
            "created_at": "2012-10-10T23:25:08.000Z",
            "id": "256173549058932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Jundia\u00ed, SP, atinge 30 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/N0NtBpD8"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-10-10T23:25:04.000Z",
            "id": "256173534894751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Jundia\u00ed, SP, atinge 30 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Chamas j\u00e1 consumiram a vegeta\u00e7\u00e3o e peda... http://t.co/PeZlzOnH"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2012-10-10T23:23:06.000Z",
            "id": "256173036468858880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Jundia\u00ed, SP, atinge 30 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Chamas j\u00e1 consumiram a vegeta\u00e7\u00e3o e peda... http://t.co/jl2sWcY4"
        },
        {
            "author_id": "223991996",
            "created_at": "2012-10-10T23:16:21.000Z",
            "id": "256171341525442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aiii capivara \u2014 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim?? http://t.co/1PD8vyZm"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2012-10-10T23:05:04.000Z",
            "id": "256168498596814849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em Minas. http://t.co/36o7WQhB"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-10-10T22:35:22.000Z",
            "id": "256161023973793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/NhFYCLcQ"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-10-10T22:07:19.000Z",
            "id": "256153968323985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 cinco dias: De acordo com analista ambiental, cinco focos a... http://t.co/79rGbYAw"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-10-10T22:07:18.000Z",
            "id": "256153964230365185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 cinco dias: De acordo com analista ambiental, cinco focos a... http://t.co/bZGAFbOC"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-10-10T22:02:02.000Z",
            "id": "256152637773316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 teve uma experi\u00eancia de aventura em trilhas ecol\u00f3gicas? Venha para o Rafain Palace Hotel e explore o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2012-10-10T21:46:18.000Z",
            "id": "256148675955417089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em MG http://t.co/MoKUXXTd"
        },
        {
            "author_id": "234047020",
            "created_at": "2012-10-10T21:17:11.000Z",
            "id": "256141348875427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 cinco dias."
        },
        {
            "author_id": "585983375",
            "created_at": "2012-10-10T21:02:58.000Z",
            "id": "256137773248020481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em Minas: O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, localizado na regi\u00e3o met... http://t.co/IKQ8vS28"
        },
        {
            "author_id": "560653781",
            "created_at": "2012-10-10T21:02:58.000Z",
            "id": "256137771142488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Retweet Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em Minas: O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, localizado na r... http://t.co/PscCdVKq"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-10-10T21:02:57.000Z",
            "id": "256137768995008514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em Minas: O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, localizado na regi\u00e3o met... http://t.co/x5JmSfQM"
        },
        {
            "author_id": "371212947",
            "created_at": "2012-10-10T21:02:56.000Z",
            "id": "256137766113509377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em Minas http://t.co/zCQ1so1u"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2012-10-10T21:02:56.000Z",
            "id": "256137763747926017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em Minas: O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, localizado na regi\u00e3o met... http://t.co/XGllQu8A"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-10-10T21:00:21.000Z",
            "id": "256137115384033280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em Minas http://t.co/8lzX8eTe"
        },
        {
            "author_id": "62397043",
            "created_at": "2012-10-10T20:59:31.000Z",
            "id": "256136903462621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho do Parque Nacional fica a Smart Lago Norte. Passa sempre por ali? Ent\u00e3o venha conhec\u00ea-la! http://t.co/tRbgZRzp"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-10-10T20:47:53.000Z",
            "id": "256133975305768960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 cinco dias http://t.co/tnJMmsix"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2012-10-10T20:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 99,
                        "username": "tvintegracao"
                    }
                ]
            },
            "id": "256133847224303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSA REGI\u00c3O: Inc\u00eandio consome Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 cinco dias http://t.co/hmd1AP34 @tvintegracao"
        },
        {
            "author_id": "44642892",
            "created_at": "2012-10-10T20:41:55.000Z",
            "id": "256132475175198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG - Vida simples: Entrevista com Luiz Nelson, propriet\u00e1rio da RPPN Fazenda Bom Retiro http://t.co/4CyCFFVL via @GreenNationFest"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-10-10T20:30:00.000Z",
            "id": "256129477078315009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o ambiental apreende animais silvestres e armadilhas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. #PRATAGY #ALTUDONAHORA"
        },
        {
            "author_id": "373512034",
            "created_at": "2012-10-10T20:23:11.000Z",
            "id": "256127759548567553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/u13Oajdk"
        },
        {
            "author_id": "58323697",
            "created_at": "2012-10-10T20:23:08.000Z",
            "id": "256127746869186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/cwpFtbCl"
        },
        {
            "author_id": "153635822",
            "created_at": "2012-10-10T20:23:07.000Z",
            "id": "256127744637820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/tA2PuEb5"
        },
        {
            "author_id": "370647079",
            "created_at": "2012-10-10T20:23:06.000Z",
            "id": "256127738413477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/oJNcQ50L"
        },
        {
            "author_id": "153635822",
            "created_at": "2012-10-10T20:23:05.000Z",
            "id": "256127736798662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/zoVS6QOI"
        },
        {
            "author_id": "468429567",
            "created_at": "2012-10-10T20:23:03.000Z",
            "id": "256127728342933505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/TgYWpbve"
        },
        {
            "author_id": "54557742",
            "created_at": "2012-10-10T20:23:01.000Z",
            "id": "256127720147283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/aZApUrOD"
        },
        {
            "author_id": "536008856",
            "created_at": "2012-10-10T20:19:26.000Z",
            "id": "256126815784038401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/edxF9Oy4"
        },
        {
            "author_id": "546328949",
            "created_at": "2012-10-10T20:19:24.000Z",
            "id": "256126810159476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/MWjRwvnp"
        },
        {
            "author_id": "290381296",
            "created_at": "2012-10-10T20:19:02.000Z",
            "id": "256126718669115393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/hm6YqvNI"
        },
        {
            "author_id": "484205960",
            "created_at": "2012-10-10T20:19:01.000Z",
            "id": "256126714458042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/QIWH4zjA"
        },
        {
            "author_id": "71067227",
            "created_at": "2012-10-10T20:05:33.000Z",
            "id": "256123323325480963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba o que s\u00e3o RPPNs e a import\u00e2ncia, aqui: http://t.co/7PScUMmq Ilustra\u00e7\u00e3o: RPPN M\u00e3e da Mata http://t.co/18fAiasg"
        },
        {
            "author_id": "173551483",
            "created_at": "2012-10-10T18:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 56,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "256105217878278144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: a Noronha paulista http://t.co/V96uJtC2 via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-10-10T18:27:37.000Z",
            "id": "256098677590990849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/wTmrCIuc"
        },
        {
            "author_id": "230218889",
            "created_at": "2012-10-10T18:26:52.000Z",
            "id": "256098489191264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Serra, Lagos e Norte - RJ Inter TV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos - Eucal\u00edpitos da \u00e1rea da reserv http://t.co/oYf2SBss"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2012-10-10T18:16:08.000Z",
            "id": "256095787921059841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG \u2013 Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 \u00e9 considerado o maior dos \u00faltimos sete anos http://t.co/PtXanNJd"
        },
        {
            "author_id": "62875287",
            "created_at": "2012-10-10T17:51:25.000Z",
            "id": "256089568783249408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em chamas desde s\u00e1bado (6) http://t.co/EbspCMZy"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2012-10-10T17:45:21.000Z",
            "id": "256088042366976001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alcatrazes: a Fernando de Noronha dos paulistas: http://t.co/XeXwcKPb"
        },
        {
            "author_id": "524609860",
            "created_at": "2012-10-10T17:26:56.000Z",
            "id": "256083405182230529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite est\u00e1 localizado nas montanhas da Serra Nevada, no estado da Calif\u00f3rnia. Recebe a... http://t.co/1sY1kNiB"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2012-10-10T17:03:51.000Z",
            "id": "256077596775833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Tierra del Fuego, na Argentina? Ent\u00e3o deixe as suas experi\u00eancias... http://t.co/z5tztcrl"
        },
        {
            "author_id": "369261341",
            "created_at": "2012-10-10T16:44:59.000Z",
            "id": "256072849922592769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa ignor\u00e2ncia a minha, tem um parque nacional dentro da cidade e eu n\u00e3o sabia. Floresta da Tijuca, me aguarde sua linda! :3"
        },
        {
            "author_id": "102364130",
            "created_at": "2012-10-10T16:34:46.000Z",
            "id": "256070276666781696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pacific Rim, Vancouver \u2013 BC: O viajante que deixa a encantadora e absolutamente brit\u00e2nica cid... http://t.co/xHk7nYr5"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-10-10T16:27:18.000Z",
            "id": "256068400709791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: NA FLORESTA DO TAPAJ\u00d3S, A OITAVA MARATONA DA SELVA... http://t.co/yKfbNmLS"
        },
        {
            "author_id": "42180903",
            "created_at": "2012-10-10T16:04:52.000Z",
            "id": "256062751980523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque_nacional_de_Tram_Chim http://t.co/L4TxSLZw"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-10-10T16:04:27.000Z",
            "id": "256062646867095554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O inc\u00eandio que consome a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, na Regi\u00e3o Central de Minas, \u00e9 considerado o pior dos \u00faltimos 20 anos"
        },
        {
            "author_id": "123961234",
            "created_at": "2012-10-10T16:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 1,
                        "username": "g1rio"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 92,
                        "username": "emgurgel"
                    }
                ]
            },
            "id": "256062517095313410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@g1rio: Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/nyFUDLeG\u201d @emgurgel"
        },
        {
            "author_id": "78406367",
            "created_at": "2012-10-10T15:51:08.000Z",
            "id": "256059295974711297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso para escolher o logotipo do parque nacional das montanhas do tumucumaque, muito interessante, acho que vou participar"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-10-10T15:27:35.000Z",
            "id": "256053368827564034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/RWMVVtzK"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-10-10T15:26:57.000Z",
            "id": "256053211952189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/O2SY8sYu"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-10-10T15:25:58.000Z",
            "id": "256052965671051265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/4G34y4cI"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-10-10T15:14:15.000Z",
            "id": "256050014974013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/cMEC4H1d"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-10-10T15:11:16.000Z",
            "id": "256049265967763457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ: Os im\u00f3veis ficam dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o do Par... http://t.co/3s78vAMC"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-10-10T15:11:14.000Z",
            "id": "256049258178961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ: Os im\u00f3veis ficam dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o do Par... http://t.co/qCiJ6mLC"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-10-10T15:11:13.000Z",
            "id": "256049254047555585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ: Os im\u00f3veis ficam dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o do Par... http://t.co/ZwMppOQD"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-10-10T15:11:09.000Z",
            "id": "256049236167229440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/yjMUii3X"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-10-10T15:11:05.000Z",
            "id": "256049219528429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/BJUY2rYo"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-10-10T15:11:04.000Z",
            "id": "256049216013623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ: Os im\u00f3veis ficam dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/FvCG7Tqy"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-10-10T15:10:02.000Z",
            "id": "256048955144675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/ddFTw74W"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2012-10-10T15:00:05.000Z",
            "id": "256046452277649411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/Om1OlvmJ"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-10-10T14:59:26.000Z",
            "id": "256046287315677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorocaba: Popul http://t.co/jJdUKC7W"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2012-10-10T14:59:03.000Z",
            "id": "256046192058830849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/iAjU8WCr"
        },
        {
            "author_id": "624172697",
            "created_at": "2012-10-10T14:00:02.000Z",
            "id": "256031337272733696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 uma pintura, o fotografo Daniel Kukla fotografou uma serie de espelhos no Parque Nacional Joshua Tree... http://t.co/jvTlTbth"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-10T13:58:14.000Z",
            "id": "256030886586368001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:= Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "471933621",
            "created_at": "2012-10-10T13:41:12.000Z",
            "id": "256026599244324865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mag\u00e9 faz parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Petr\u00f3polis e para manter a fiscaliza\u00e7\u00e3o em dia, a ideia \u00e9 contar... http://t.co/ihYh8A0k"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-10-10T13:40:59.000Z",
            "id": "256026542243708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 \u00e9 considerado o maior dos \u00faltimos sete anos http://t.co/BFRRQLCo"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-10-10T13:33:11.000Z",
            "id": "256024582367109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome vegeta\u00e7\u00e3o do Parque nacional da Serra do Cip\u00f3, em MG, e dire\u00e7\u00e3o mant\u00e9m a suspens\u00e3o de visitas \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "255138816",
            "created_at": "2012-10-10T13:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 94,
                        "username": "g1mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "256021797949034496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais!!! http://t.co/Y8Ui2ryE (via @g1mg)"
        },
        {
            "author_id": "180044054",
            "created_at": "2012-10-10T13:21:45.000Z",
            "id": "256021704873213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais - not\u00edcias em Minas Gerais http://t.co/w9BxjrPk :'("
        },
        {
            "author_id": "148820294",
            "created_at": "2012-10-10T13:17:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 79,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "256020579205918723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muriquis-do-norte se multiplicam em RPPN de Caratinga http://t.co/yiom98sb via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "129854436",
            "created_at": "2012-10-10T12:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 122,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "256015506555944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais - not\u00edcias em Minas Gerais http://t.co/ZdJV8vCO v\u00eda @g1"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2012-10-10T12:52:08.000Z",
            "id": "256014251536314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/CGVtRXac"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2012-10-10T12:51:44.000Z",
            "id": "256014151011409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste. http://t.co/ckOLHW3f"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2012-10-10T12:01:44.000Z",
            "id": "256001566123884545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pr\u00e9-hist\u00f3rico realmente tinha muito bom gosto\nAo caminhar pelas trilhas e passarelas do Parque Nacional da Serra... http://t.co/uBHUtO5F"
        },
        {
            "author_id": "286358723",
            "created_at": "2012-10-10T11:58:07.000Z",
            "id": "256000657935458305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui ao lado, temos Mon\u00e7\u00e3o e a Natureza no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas (nem precisamos de sair de Portugal para... http://t.co/MGgmlm6f"
        },
        {
            "author_id": "306225784",
            "created_at": "2012-10-10T11:27:06.000Z",
            "id": "255992851882729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muriquis-do-norte se multiplicam em Caratinga, MG. Reserva particular que os abriga precisa ser ampliada http://t.co/BgWkQ3Y0."
        },
        {
            "author_id": "288951324",
            "created_at": "2012-10-10T11:01:28.000Z",
            "id": "255986399847780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Manaus! Arara-canind\u00e9 clicada no Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas, no Tocantins.\nFoto-Ricardo Martins http://t.co/UVK81R9z"
        },
        {
            "author_id": "388502459",
            "created_at": "2012-10-10T09:28:28.000Z",
            "id": "255962996227067904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores comentam plano para floresta nacional de caxiuan\u00e3 http://t.co/nvPVTL6X"
        },
        {
            "author_id": "5870172",
            "created_at": "2012-10-10T08:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.625959,
                        -22.373007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "255948891093090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amanhecer no Parque Nacional de Itatiaia  @ Pico Das Agulhas Negras http://t.co/I1yZT8cB"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2012-10-10T03:38:27.000Z",
            "id": "255874912579903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muriquis-do-norte se multiplicam em RPPN de Caratinga: Estudo detecta aumento da popula\u00e7\u00e3o de\u2026 http://t.co/wQZFX13x"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-10T03:07:58.000Z",
            "id": "255867242032533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-10-10T02:44:38.000Z",
            "id": "255861369444892673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u moderniza Centro de Visitantes. http://t.co/ws97eh9n"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-10T02:39:47.000Z",
            "id": "255860147350560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "22292788",
            "created_at": "2012-10-10T02:32:31.000Z",
            "id": "255858319141527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem bebidas dessa vez mas com locais revigorantes :)  @ Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/YuTVGGqC"
        },
        {
            "author_id": "22292788",
            "created_at": "2012-10-10T02:31:21.000Z",
            "id": "255858025905135617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem comentarios  @ Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/UXnY2zxU"
        },
        {
            "author_id": "22292788",
            "created_at": "2012-10-10T02:30:12.000Z",
            "id": "255857735986462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/kC0WGH2W"
        },
        {
            "author_id": "22292788",
            "created_at": "2012-10-10T02:27:19.000Z",
            "id": "255857011164581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/J51te9fu"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2012-10-10T02:25:23.000Z",
            "id": "255856522347827201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muriquis-do-norte se multiplicam em RPPN de Caratinga http://t.co/oeZCQqYB"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2012-10-10T02:25:19.000Z",
            "id": "255856508997345281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muriquis-do-norte se multiplicam em RPPN de Caratinga http://t.co/e03o39sD"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [yeye6204].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "yeye6204",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "yeye6204"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Brazil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Brazil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Brazil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Brazil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Brazil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Brazil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Breves, Brasil",
                "id": "f4d91751dda7444c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35802694",
                "name": "JR Hotel",
                "username": "JRHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581644853",
                "name": "Turismo Atual",
                "username": "TurismoAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275674015",
                "name": "Claudionei Citadin",
                "username": "CCitadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267276979",
                "name": "AeroBlogJoi",
                "username": "AeroBlogJoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436469166",
                "name": "Rodney Melo Mentor",
                "username": "rodney_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21331092",
                "name": "copacabana com",
                "username": "copacabanacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4209301",
                "name": "copacabana",
                "username": "copacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619994873",
                "name": "Consultravel",
                "username": "Consultravelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71920313",
                "name": "Giuliano Costa",
                "username": "GiulianoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174902886",
                "name": "\uae40\uacbd\uad6c(\ub9cc\ud314\ub2f9 \ubd80\ub2f9\uc8fc/\ucd08\ubcf4\ub2f9 \ucf54\uce58)",
                "username": "piramikim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54731290",
                "name": "Drea\u24c2Believer \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "gr8benj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28493748",
                "name": "Billy Guest",
                "username": "BillyGuest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122884753",
                "name": "emaneazy",
                "username": "emaneazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237948485",
                "name": "supDawg iHerd",
                "username": "supDawgiHerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813286",
                "name": "Barack Obama",
                "username": "BarackObama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221866054",
                "name": "manda perez",
                "username": "mAndapeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167088010",
                "name": "FILMLOOK Inc.",
                "username": "Filmlookinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30971122",
                "name": "nao sou banqueiro",
                "username": "guedessssssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71297337",
                "name": "GleiciFarias",
                "username": "GleiciFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80751369",
                "name": "Luis Mel\u00e9ndez.",
                "username": "rayado95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41140533",
                "name": "Matheus Paiva",
                "username": "Arabeaudaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24951297",
                "name": "Vagner Pires",
                "username": "vagner_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119557685",
                "name": "carij\u00f3 \ud83d\udc14 \u2018\u2019) \u00a3 (#)",
                "username": "victorcarrijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30208108",
                "name": "Maria Thalita de Paula",
                "username": "mariathalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601300035",
                "name": "Viagora",
                "username": "PortalViagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76931509",
                "name": "Tr\u00e2nsito DF",
                "username": "transito_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18067631",
                "name": "Kaio Freitas",
                "username": "kaiofreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771759302",
                "name": "FaceBooking.me",
                "username": "FaceBookingMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233593084",
                "name": ",",
                "username": "MAC0NH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355260340",
                "name": "Viagem Dicas Turismo",
                "username": "DiogoFurlann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26926308",
                "name": "Marcilio Lima",
                "username": "marciliolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25617433",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f CAiO",
                "username": "C4iO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92314389",
                "name": "Andreas Andrade",
                "username": "AndreasMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825798759217037312",
                "name": "Jeferson Schmitz",
                "username": "jefersontz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40760233",
                "name": "Sergio Alejandro",
                "username": "ZerDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234908207",
                "name": "Serra das \u00c1guas",
                "username": "serradasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41895749",
                "name": "Juan Carlos Diaz",
                "username": "juankdiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621413382",
                "name": "Viatur Transporte",
                "username": "viaturms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134821215",
                "name": "Gisele Martensen",
                "username": "giselemartensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339014569679843329",
                "name": "Gerson Carneiro De Souza",
                "username": "GersonCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485823329",
                "name": "Qualidade total",
                "username": "Qualitotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311199322",
                "name": "xana\u00edna",
                "username": "pprimadonnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988860733281722369",
                "name": "ingrid_rutz",
                "username": "IngridRutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69570752",
                "name": "Juliana Hagiwara",
                "username": "Juhagiwara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559134429",
                "name": "",
                "username": "fiapinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95200704",
                "name": "BICODEPENA",
                "username": "bicodepena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52521165",
                "name": "Tamires Braido",
                "username": "tamibraido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11633032",
                "name": "Lucia Malla",
                "username": "luciamalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202283332",
                "name": "Nina",
                "username": "OurCrazyLogan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67661509",
                "name": "Aratu On (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "aratuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360260955",
                "name": "Constanza Dom\u00ednguez",
                "username": "CotiDominguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41904924",
                "name": "Vinicius Moreira",
                "username": "viniciusphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10796882",
                "name": "natalie",
                "username": "natalierosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68145132",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o Moraes",
                "username": "mcmoraescosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93634958",
                "name": "CamilaFS193",
                "username": "Koro193F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50821583",
                "name": "Rainha da COCHILETA\u2122",
                "username": "babens_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271690418",
                "name": "CBN Tocantins",
                "username": "cbntocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191174687",
                "name": "@BpMarioPorto",
                "username": "BpMarioPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1936092793",
                "name": "Eike Tudo",
                "username": "GrupoEBX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77263273",
                "name": "Aliny Diniz",
                "username": "Aliny_Diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135579128",
                "name": "Maria Ines Coelho",
                "username": "AnneChrisKMines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891352",
                "name": "Pol\u00edtica Mineira",
                "username": "PoliticaMineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105826491",
                "name": "Adriana Alves",
                "username": "adrianahcdalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390194008",
                "name": "joseroseneykallpa",
                "username": "JoseLuisRoseney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62499681",
                "name": "heber alvarenga",
                "username": "heber_alvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298542777",
                "name": "Rubens Nascimento",
                "username": "rubenspn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50358345",
                "name": "Renato Oliveira",
                "username": "Renato_CN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53447277",
                "name": "Ros\u00e2ngela Lustosa cn",
                "username": "rolustosacn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119270879",
                "name": "Vania Moretto",
                "username": "SniperMoretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44890872",
                "name": "Christyan Lemos Leal",
                "username": "christyanll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42463785",
                "name": "Pedro Abreu",
                "username": "pepo_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176670745",
                "name": "Aren\u00e1polis News",
                "username": "arenapolisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90491373",
                "name": "Jader Dias",
                "username": "JaderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620411543",
                "name": "Hitler",
                "username": "JovensCitaram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571481664",
                "name": "uotzap",
                "username": "uotzapsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199089002",
                "name": "Victoria Dur\u00e3o",
                "username": "victoriadurao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69190345",
                "name": "Bruno B D Oliveira",
                "username": "brunobdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56263061",
                "name": ": tayla ferreira",
                "username": "taylaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473528454",
                "name": "frases_do_provin",
                "username": "frases_provin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446639088",
                "name": "M.Provin",
                "username": "Mateus_Provin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239551278",
                "name": "Dulce Ximendes",
                "username": "dulceximendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5910882",
                "name": "Roberto Silva Filho",
                "username": "SeuRoberts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27242590",
                "name": "S\u00e9rgio Muniz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "srmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187988753",
                "name": "JusTocantins",
                "username": "JusTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27344620",
                "name": "guilherme",
                "username": "guipscheidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24738371",
                "name": "paula",
                "username": "Paulaniski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163246599",
                "name": "Ronaldo Machado Jr.",
                "username": "macronaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153268918",
                "name": "Teles Junior",
                "username": "AntonioTelesJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170410790",
                "name": "Gabriel",
                "username": "GabrielMartiR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229299834",
                "name": "D\u00e9bora Thomaz",
                "username": "deborathomazap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187781430",
                "name": "Marco Leal",
                "username": "leal_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53932373",
                "name": "Vis\u00e3o La Flora",
                "username": "Florajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57204622",
                "name": "Via Comercial",
                "username": "ViaComercial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41908106",
                "name": "Manoel Costa",
                "username": "manoelcosta85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095439",
                "name": "Giancarlo Bonansea",
                "username": "gbonanse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245847600",
                "name": "Araceli",
                "username": "Ara_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127960840",
                "name": "Kely Cristina Moura",
                "username": "kelycristinar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859546250",
                "name": "Rafaela silva",
                "username": "Rafaela93979671",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59129328",
                "name": "PontosBR",
                "username": "pontosbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187029901",
                "name": "FALA Lagoa Santa",
                "username": "FalaLagoaSanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109412742",
                "name": "Mulherize-se \u2022 Womanizing \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tatianevita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381564934",
                "name": "Solf\u00e9rias",
                "username": "solferias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364862275",
                "name": "Silvio Borges",
                "username": "Silvio_bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704208295",
                "name": "Camila Schneider",
                "username": "aprendendonanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508366202",
                "name": "Via Web",
                "username": "pontodachina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485154412",
                "name": "ganhodinheiroagora",
                "username": "ganhodinheiroag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474348519",
                "name": "Giovanni silva",
                "username": "BlogPonto7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129222915",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "julio4010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297061729",
                "name": "Claudinei J Luzes",
                "username": "rendanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296608169",
                "name": "dvaney",
                "username": "dvaneysantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275250841",
                "name": "julio cesar teixeira",
                "username": "essencial12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280149491",
                "name": "Alexandre Senra",
                "username": "Alex_Desinart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800965674",
                "name": "CityDesconto RIO",
                "username": "CityDescontoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613902148",
                "name": "cristina de souza",
                "username": "cricasouzabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305195048",
                "name": "Renan Marchetti",
                "username": "renan_marchetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54659976",
                "name": "Lilian Monteiro",
                "username": "lilianmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166669914",
                "name": "Ana Girlene Oliveira",
                "username": "anagirlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116295266",
                "name": "Hardman Praia Hotel",
                "username": "hotelhardman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99175988",
                "name": "Serra do Espinha\u00e7o",
                "username": "espinhacoserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72865830",
                "name": "Folha do Interior",
                "username": "fdointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104819797",
                "name": "Federa\u00e7\u00e3o Cearense Futsal",
                "username": "FutsalCearense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366335279",
                "name": "\u0424\u0435\u0440\u043d\u0430\u043d\u0434\u043e \u042d\u043d\u0440\u0438\u043a\u0435",
                "username": "fernandaohm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57980536",
                "name": "Ag\u00eancia Espacial Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "_AgEspacial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32227481",
                "name": "Roxanne Polly",
                "username": "roxypolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268773605401415682",
                "name": "yumi.....!!",
                "username": "ammyumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313653368",
                "name": "Webturbo",
                "username": "webturbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120831835",
                "name": "Revista Mergulho",
                "username": "revistamergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585983375",
                "name": "CQC - BRASIL",
                "username": "programaCQC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560653781",
                "name": "Danielle (:",
                "username": "__DaaniSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97546450",
                "name": "Sorocaba F\u00e1cil",
                "username": "sorocabafacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323590333",
                "name": "Wiliam Teixeira",
                "username": "Jeckzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226329685",
                "name": "Agentes CVC",
                "username": "AgentesCVC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56360067",
                "name": "Apostolo Jos\u00e9",
                "username": "apostolojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84918605",
                "name": "Pl\u00ednio",
                "username": "MonguePeruibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38712838",
                "name": "Janice Ascari",
                "username": "JaniceAscari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36480792",
                "name": "Jornal O Tempo",
                "username": "JornalOTempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720207",
                "name": "Silvia Maynon",
                "username": "mainardesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20208320",
                "name": "Portal do Consumidor",
                "username": "consumidor_gov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70100505",
                "name": "Ademar Possebom",
                "username": "ademarpossebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704175",
                "name": "queenkaridheinshian",
                "username": "srtadhein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99267014",
                "name": "cris nunes",
                "username": "_crisnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113802287",
                "name": "Ethel\ud83d\uddfd",
                "username": "ethelparreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32971232",
                "name": "\u266b \u2665  Rosemary \u266b",
                "username": "Marynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283663217",
                "name": "ana lucia",
                "username": "luciarph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261293926",
                "name": "bela",
                "username": "blamethegenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223991996",
                "name": "asmais+",
                "username": "_julianaacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234047020",
                "name": "Jornal Cidades",
                "username": "jcidadesbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371212947",
                "name": "Guilherme Fujii Yudi",
                "username": "guifujiiyudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62397043",
                "name": "Smart Fit",
                "username": "SmartFitoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37647556",
                "name": "TV Integra\u00e7\u00e3o",
                "username": "tvintegracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44642892",
                "name": "Green Nation",
                "username": "green_nation_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373512034",
                "name": "evoluvia",
                "username": "evoluvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58323697",
                "name": "mostranoticias",
                "username": "mostranoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635822",
                "name": "Rhayanne",
                "username": "Rhyannel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370647079",
                "name": "voluvia.com",
                "username": "bolicato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468429567",
                "name": "gospel",
                "username": "voluviagospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54557742",
                "name": "voluvia.com",
                "username": "futucu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536008856",
                "name": "voluvia.com",
                "username": "voluviadafama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546328949",
                "name": "voluveis",
                "username": "voluveis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290381296",
                "name": "LUIZ H MARTINS",
                "username": "luiz_h_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484205960",
                "name": "voluveis.com.br",
                "username": "voluveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71067227",
                "name": "Marcos Pennha",
                "username": "marcospennha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173551483",
                "name": "Murilo Lopes",
                "username": "adm_murilolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230218889",
                "name": "Leon Coimbra",
                "username": "leoncoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62875287",
                "name": "Plox",
                "username": "ploxvaledoaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524609860",
                "name": "Bike Road Tour",
                "username": "BikeRoadTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369261341",
                "name": "Leo Martins Zucker",
                "username": "Leo_M_Zucker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102364130",
                "name": "ELEMENTO TURISMO",
                "username": "elementoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42180903",
                "name": "Wikipediabot_ES",
                "username": "wikipediabot_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123961234",
                "name": "Clarice Binda",
                "username": "ClariceBinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454496192",
                "name": "Dudu Gurgel",
                "username": "emgurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78406367",
                "name": "luc",
                "username": "_lgsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624172697",
                "name": "Lorde Store",
                "username": "sigaohlorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471933621",
                "name": "Prefeitura de Mag\u00e9",
                "username": "prefeituramage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255138816",
                "name": "Luciano Amorim (de \ud83c\udfe0) #PelaVacina\ud83d\udc89 \ud83c\udf0e\ud83c\udff4",
                "username": "lucianoamorim94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180044054",
                "name": "\u1d0b\u029c\u1d00\u0274\u1d0f",
                "username": "LordKhano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148820294",
                "name": "A\u00e7\u00e3o e Meio Ambiente",
                "username": "acaoeambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129854436",
                "name": "Pablo Camargo",
                "username": "pablomcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286358723",
                "name": "Forretas.com",
                "username": "Forretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306225784",
                "name": "CanalCi\u00eancia",
                "username": "canal_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288951324",
                "name": "Guia Manaus Online",
                "username": "GuiaManausOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388502459",
                "name": "Tecnologia",
                "username": "notebookcelular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5870172",
                "name": "Vin\u00edcius Luiz",
                "username": "vluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22292788",
                "name": "Pedro Paulo Polotto",
                "username": "pepolotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "257826639700979712",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzmnk5o4bvjbt3xvwceonbgp5d1fh",
        "oldest_id": "255856508997345281",
        "result_count": 483
    }
}