{
    "data": [
        {
            "author_id": "35054770",
            "created_at": "2012-11-03T23:51:30.000Z",
            "id": "264877494879023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*parque municipal o central park de bh* a\u00ed gente, adoro ver vcs viajando na maionese."
        },
        {
            "author_id": "398363903",
            "created_at": "2012-11-03T23:41:39.000Z",
            "id": "264875015999205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL COIBA http://t.co/7H5En9QI"
        },
        {
            "author_id": "397626370",
            "created_at": "2012-11-03T23:35:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "264873370200469505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":c (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 6 others) http://t.co/RWf4rtHQ"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-11-03T23:34:01.000Z",
            "id": "264873094399795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voluntariado para o feriado de 15 a 20 de novembro de 2012 no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/aBTGgVqj"
        },
        {
            "author_id": "65999164",
            "created_at": "2012-11-03T23:32:59.000Z",
            "id": "264872834222915585",
            "in_reply_to_user_id": "331853056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nasoaress vc vai pro ensaio da pe\u00e7a do Waltinho no parque municipal amanha de manh\u00e3?"
        },
        {
            "author_id": "95260904",
            "created_at": "2012-11-03T23:26:30.000Z",
            "id": "264871201745281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 5 others http://t.co/GFm8dEU1"
        },
        {
            "author_id": "48859002",
            "created_at": "2012-11-03T23:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75447785,
                        -23.46151286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "264866447942119425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deliciaaaaa! @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/lSPrFANh"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2012-11-03T22:35:19.000Z",
            "id": "264858323625594880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Louise brincando com a Julia durante o casamento do Roberto... boas  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/JRS7S8DQ"
        },
        {
            "author_id": "29995762",
            "created_at": "2012-11-03T22:18:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "264854079644266497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamo ai na atividade! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 2 others) http://t.co/vs5wwUgv"
        },
        {
            "author_id": "133712335",
            "created_at": "2012-11-03T21:19:03.000Z",
            "id": "264839127294439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal SRN | Parque Nacional Serra da Capivara ser\u00e1 destaque em guia mundial: http://t.co/E6tcAaUw"
        },
        {
            "author_id": "15280766",
            "created_at": "2012-11-03T21:18:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "264838926869606402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pav\u00e3o! @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/FtX8Mjhd"
        },
        {
            "author_id": "235393155",
            "created_at": "2012-11-03T20:59:53.000Z",
            "id": "264834305543520256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ZmE48Zk2"
        },
        {
            "author_id": "240932542",
            "created_at": "2012-11-03T20:57:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "264833636145192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo co clima frio o dia todo hj foi de Trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com a fam\u00edlia. Muito cansada..."
        },
        {
            "author_id": "436911028",
            "created_at": "2012-11-03T20:56:05.000Z",
            "id": "264833349074444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sulinha Cidad3: Manifesto em Defesa do Parque Estadual das Fontes ... http://t.co/ewLk2NAj"
        },
        {
            "author_id": "246014103",
            "created_at": "2012-11-03T20:54:18.000Z",
            "id": "264832898446802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "s\u00f3 sei que amanha rodarei mais do que o twistter do parque municipal na prova de matem\u00e1tica"
        },
        {
            "author_id": "332610114",
            "created_at": "2012-11-03T20:48:40.000Z",
            "id": "264831484416888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/dZt2EXoP"
        },
        {
            "author_id": "54239083",
            "created_at": "2012-11-03T20:47:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "264831193088946177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando o mar e a chuva. #Santos #Beach  @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) http://t.co/3Zg1f19d"
        },
        {
            "author_id": "15821731",
            "created_at": "2012-11-03T20:47:17.000Z",
            "id": "264831133529825281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual em Rio Claro - SP http://t.co/O2O9m69A"
        },
        {
            "author_id": "54675045",
            "created_at": "2012-11-03T20:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "264822082611847169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oie.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VboblSt"
        },
        {
            "author_id": "147997827",
            "created_at": "2012-11-03T19:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "97751045",
                        "start": 42,
                        "username": "MariFranzosi"
                    }
                ]
            },
            "id": "264817748893384706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom banho de cachoeira para purificar! @marifranzosi  @ Parque Estadual de Ilhabela http://t.co/OwVMDk3N"
        },
        {
            "author_id": "64551540",
            "created_at": "2012-11-03T19:48:08.000Z",
            "id": "264816250046255105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/LDUGT6Vq"
        },
        {
            "author_id": "57727987",
            "created_at": "2012-11-03T19:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "264811925731426304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/vls772iC"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-03T19:22:27.000Z",
            "id": "264809786770595841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Atlantis @Atlantisambient\nParque nacional j\u00e1 nasce sob press\u00e3o da ind\u00fastria De Mossor\u00f3, no Rio...... http://t.co/9lKdUNCJ"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-03T19:22:14.000Z",
            "id": "264809731548401664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Atlantis @Atlantisambient\nParque nacional j\u00e1 nasce sob press\u00e3o da ind\u00fastria De Mossor\u00f3, no Rio...... http://t.co/XjUrffSl"
        },
        {
            "author_id": "56702642",
            "created_at": "2012-11-03T19:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0138955,
                        -25.24989816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "264806773318361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/dFCybIwi"
        },
        {
            "author_id": "42641512",
            "created_at": "2012-11-03T18:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "264802573779861504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperaaando!! :) (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/rsz8aQZ"
        },
        {
            "author_id": "54675045",
            "created_at": "2012-11-03T18:31:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "264796879848603650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguassufalls #fozdoigua\u00e7u #bus @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/v6P7m8r"
        },
        {
            "author_id": "54675045",
            "created_at": "2012-11-03T18:27:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "264795970766782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas que num tem isso: d\u00f3  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zWicKzS"
        },
        {
            "author_id": "54675045",
            "created_at": "2012-11-03T18:17:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "264793404548988930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nana linda e cunhadinho lindo. &lt;3 #family #sister #brotherinlaw #iguassufalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FdVORPo"
        },
        {
            "author_id": "292460459",
            "created_at": "2012-11-03T18:02:22.000Z",
            "id": "264789631340535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 a pedra do monte pesco\u00e7o e o parque nacional http://t.co/TZkx8VrY"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2012-11-03T17:59:04.000Z",
            "id": "264788802730590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca:... http://t.co/CyNCfXRf"
        },
        {
            "author_id": "40968856",
            "created_at": "2012-11-03T17:57:55.000Z",
            "id": "264788512379912194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labanca News: Viagem ao Parque Nacional do Itatiaia e Pedra da M... http://t.co/16NZf1dp"
        },
        {
            "author_id": "711351914",
            "created_at": "2012-11-03T17:03:04.000Z",
            "id": "264774709089034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Movimento pela Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga http://t.co/ytiMmHf8"
        },
        {
            "author_id": "51198897",
            "created_at": "2012-11-03T17:01:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85187391,
                        -29.31336706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "264774437725933569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatiana (@ Parque Estadual do Caracol) [pic]: http://t.co/jScuG104"
        },
        {
            "author_id": "79429452",
            "created_at": "2012-11-03T17:00:05.000Z",
            "id": "264773958660931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara - Bondinho e Gruta. (via: @voucontigo ) #SBLbr http://t.co/jONoImVt"
        },
        {
            "author_id": "33556965",
            "created_at": "2012-11-03T16:22:19.000Z",
            "id": "264764455206916097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Ibitipoca (Lima Duarte, Minas Gerais) http://t.co/9qzeLvkm"
        },
        {
            "author_id": "353314671",
            "created_at": "2012-11-03T16:21:32.000Z",
            "id": "264764255117664256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Pousada da Neblina em Parque Nacional de Ubajara http://t.co/MCo37iYe"
        },
        {
            "author_id": "18795334",
            "created_at": "2012-11-03T16:19:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43229264,
                        -22.92853075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "264763657215438850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo tinha que estar assim quando eu vou trabalhar . @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/cwNY7Pol"
        },
        {
            "author_id": "218122807",
            "created_at": "2012-11-03T16:13:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11001033,
                        -4.15538222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "264762179931234306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7a o que te faz feliz... @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/6MaAJXmf"
        },
        {
            "author_id": "13198332",
            "created_at": "2012-11-03T16:07:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "264760812856557570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Cantareira (S\u00e3o Paulo) http://t.co/ZJRVvwRi"
        },
        {
            "author_id": "15900902",
            "created_at": "2012-11-03T16:06:28.000Z",
            "id": "264760464658030593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lugar perfeito pra apreciar a natureza em Porto Alegre #naotempreco @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/H7hRALXg"
        },
        {
            "author_id": "57009737",
            "created_at": "2012-11-03T15:56:58.000Z",
            "id": "264758074047332354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal http://t.co/xE33wt1N"
        },
        {
            "author_id": "508305407",
            "created_at": "2012-11-03T15:46:17.000Z",
            "id": "264755385683034113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "mendigas do parque municipal KKKKKKKKKKKK SOS  @RuthCristtina"
        },
        {
            "author_id": "28414501",
            "created_at": "2012-11-03T15:30:10.000Z",
            "id": "264751330512478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/1N38WcKl Diga N\u00e3o a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. Diga N\u00e3o \u00e0 Usina de Belo Monte!\nhttp://t.co/hE5R4FRe"
        },
        {
            "author_id": "97631526",
            "created_at": "2012-11-03T15:14:51.000Z",
            "id": "264747473493430272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/HV4dSkIV"
        },
        {
            "author_id": "52984450",
            "created_at": "2012-11-03T14:53:01.000Z",
            "id": "264741981077516288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do mar - N\u00facleo Sta Virg\u00ednia http://t.co/7TnjKaXE"
        },
        {
            "author_id": "266765332",
            "created_at": "2012-11-03T14:46:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73472897,
                        -29.3563293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "264740343566700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/LMwqBUml"
        },
        {
            "author_id": "823325330",
            "created_at": "2012-11-03T14:43:08.000Z",
            "id": "264739494899613698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza perfeita!  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AD0avyEL"
        },
        {
            "author_id": "243263805",
            "created_at": "2012-11-03T14:38:01.000Z",
            "id": "264738205805473795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha -  Guia Gazeta do Po... http://t.co/yNqX3cho"
        },
        {
            "author_id": "73577644",
            "created_at": "2012-11-03T14:29:05.000Z",
            "id": "264735957843054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/jZUzfwN9"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2012-11-03T14:20:01.000Z",
            "id": "264733675801952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De qualquer ponto da Cidade do Cabo \u00e9 poss\u00edvel ver a Table Mountain. A  montanha d\u00e1 nome ao parque nacional que... http://t.co/8TVIXmqo"
        },
        {
            "author_id": "461920464",
            "created_at": "2012-11-03T13:43:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "47491330",
                        "start": 0,
                        "username": "hcapriles"
                    }
                ]
            },
            "id": "264724517635641344",
            "in_reply_to_user_id": "47491330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hcapriles http://t.co/QhDGC9iI Municipio Arismendi."
        },
        {
            "author_id": "461920464",
            "created_at": "2012-11-03T13:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "55420433",
                        "start": 0,
                        "username": "TomasGuanipa"
                    }
                ]
            },
            "id": "264724435796369408",
            "in_reply_to_user_id": "55420433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TomasGuanipa http://t.co/QhDGC9iI Municipio Arismendi."
        },
        {
            "author_id": "28356964",
            "created_at": "2012-11-03T13:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5478072,
                        -19.07517246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ecde58cb927fc7cd"
            },
            "id": "264723252058923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Tabuleiro (Minas Gerais) http://t.co/1fbDGYzz"
        },
        {
            "author_id": "80316644",
            "created_at": "2012-11-03T13:34:17.000Z",
            "id": "264722165344112641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 47 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Lima Duarte e Parque Estadual de Ibitipoca\" http://t.co/NkQrp7Wr"
        },
        {
            "author_id": "41238918",
            "created_at": "2012-11-03T13:13:40.000Z",
            "id": "264716979183702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! (@ Parque Municipal Das Cachoeiras) http://t.co/n0UK8Sn"
        },
        {
            "author_id": "41238918",
            "created_at": "2012-11-03T13:11:32.000Z",
            "id": "264716441482301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de jeep! @ Parque Municipal Das Cachoeiras http://t.co/ygtCNf2"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-03T13:05:01.000Z",
            "id": "264714799705899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-11-03T13:03:00.000Z",
            "id": "264714292455170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i as matas da reserva biol\u00f3gica do Lago Piratuba, no Amap\u00e1 http://t.co/yVFILiNk"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2012-11-03T12:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "50097209",
                        "start": 105,
                        "username": "Embarque"
                    }
                ]
            },
            "id": "264712716848074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/uTFEU6f5 via  @EMBARQUE"
        },
        {
            "author_id": "360587434",
            "created_at": "2012-11-03T12:47:55.000Z",
            "id": "264710500082937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia,to aqui no parque municipal esperando as vacas lerdas julia e layla chegarem kk"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-11-03T12:28:22.000Z",
            "id": "264705577630982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmbarquenaViagem Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/AInId9nh"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2012-11-03T12:28:22.000Z",
            "id": "264705577500958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmbarquenaViagem Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/9z4vNyDC"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2012-11-03T12:26:50.000Z",
            "id": "264705192400932864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmbarquenaViagem Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/QsXMu1Td"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2012-11-03T12:26:50.000Z",
            "id": "264705192191221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EmbarquenaViagem Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/rx4WPUhe"
        },
        {
            "author_id": "292694173",
            "created_at": "2012-11-03T12:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "50097209",
                        "start": 4,
                        "username": "Embarque"
                    }
                ]
            },
            "id": "264704908341682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por @Embarque Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/y9TujqoL"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2012-11-03T12:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "50097209",
                        "start": 4,
                        "username": "Embarque"
                    }
                ]
            },
            "id": "264704908270391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por @Embarque Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/CR9ZISCY"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2012-11-03T12:18:42.000Z",
            "id": "264703146574630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores estudam tartaruga-verde em Abrolhos: O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, no litoral Sul da Bah... http://t.co/9G1pcUk6"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2012-11-03T12:18:08.000Z",
            "id": "264703001715941376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros: [\u2026] http://t.co/3sBA3QXT"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-11-03T12:18:07.000Z",
            "id": "264703000763846656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros: [\u2026] http://t.co/zGKEyd6E"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2012-11-03T12:18:07.000Z",
            "id": "264702999920787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros: [\u2026] http://t.co/1F7U0KE7"
        },
        {
            "author_id": "292694173",
            "created_at": "2012-11-03T12:18:07.000Z",
            "id": "264702999304224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros: [\u2026] http://t.co/QchTg5x7"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2012-11-03T12:18:07.000Z",
            "id": "264702998050136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros: [\u2026] http://t.co/gQgRT8nB"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2012-11-03T12:18:07.000Z",
            "id": "264702997278371841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros: [\u2026] http://t.co/rIygyLD6"
        },
        {
            "author_id": "43425478",
            "created_at": "2012-11-03T12:07:22.000Z",
            "id": "264700292497551361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro (by\u00a0Daniel Floresta) http://t.co/qvDBfdrP"
        },
        {
            "author_id": "65746096",
            "created_at": "2012-11-03T12:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61877648,
                        -19.34878872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "264698737635520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/LsxI2mNl"
        },
        {
            "author_id": "13198332",
            "created_at": "2012-11-03T11:40:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "264693579690176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 2 others http://t.co/I940YoRZ"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-03T11:12:40.000Z",
            "id": "264686526594707458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "57945546",
            "created_at": "2012-11-03T11:07:07.000Z",
            "id": "264685130424147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio causou inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ssUtILdE"
        },
        {
            "author_id": "305701187",
            "created_at": "2012-11-03T11:06:16.000Z",
            "id": "264684915805806593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise #brasil # Lencoismaranhenses # puravida #sunset #dunas #m @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/4uE2GW0A"
        },
        {
            "author_id": "589050070",
            "created_at": "2012-11-03T10:35:45.000Z",
            "id": "264677238820192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/EMmnTMs4"
        },
        {
            "author_id": "71420224",
            "created_at": "2012-11-03T04:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40525905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "264586145625690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINDO DA IRM\u00c3  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/94Q9iI8f"
        },
        {
            "author_id": "110989173",
            "created_at": "2012-11-03T03:49:27.000Z",
            "id": "264574988785434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 O Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/ygl1bAb8"
        },
        {
            "author_id": "22203553",
            "created_at": "2012-11-03T01:41:19.000Z",
            "id": "264542741806059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chasing waterfalls #nofilter @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/e0eYL7Rg"
        },
        {
            "author_id": "859051974",
            "created_at": "2012-11-03T01:22:58.000Z",
            "id": "264538123814445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No lugar da escola um estacionamento. \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dar\u00e1 lugar a um campo de golfe... O rio de Janeiro continua lindo..."
        },
        {
            "author_id": "243444380",
            "created_at": "2012-11-03T01:01:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64749331,
                        -27.21058732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "264532726458249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com a fam\u00edlia e amigos :) (@ Parque Municipal Harry Hobus) http://t.co/jnqPyHnx"
        },
        {
            "author_id": "73438093",
            "created_at": "2012-11-03T00:48:54.000Z",
            "id": "264529550489296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 Belo Monte? E o parque nacional do Xingu?\nSabe o que est\u00e1 acontecendo? e que pode vir acontecer?\nhttp://t.co/V8fKDzbh"
        },
        {
            "author_id": "78107139",
            "created_at": "2012-11-03T00:41:49.000Z",
            "id": "264527770707701760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa de g\u00eanio o texto do Globo Rep\u00f3rter: \"Um parque nacional dez vezes maior que muitos pa\u00edses\"."
        },
        {
            "author_id": "50032351",
            "created_at": "2012-11-02T23:46:34.000Z",
            "id": "264513866329882624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e como aqui \u00e9 Brasil mesmo, uma homenagem a esta na\u00e7\u00e3o severina. Lucas na Floresta Estadual dando pinta com o... http://t.co/RFupnlBn"
        },
        {
            "author_id": "477550659",
            "created_at": "2012-11-02T22:52:00.000Z",
            "id": "264500131016085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#cumple #fuego #chimenea  @ Parque Municipal de Herencia http://t.co/uLqnRNtp"
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2012-11-02T21:30:46.000Z",
            "id": "264479691614875648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer um passeio diferente hoje? Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/WXZk0E2T"
        },
        {
            "author_id": "46893780",
            "created_at": "2012-11-02T21:23:19.000Z",
            "id": "264477813292290051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fauna do Parque Estadual do Morro do Diabo \u00e9 uma das mais bem conservadas do Estado de S http://t.co/JnyDkvjZ"
        },
        {
            "author_id": "269107384",
            "created_at": "2012-11-02T20:54:36.000Z",
            "id": "264470590151356416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Santa Rita do Passa Quatro, SP) http://t.co/GJo5XVEO"
        },
        {
            "author_id": "114077480",
            "created_at": "2012-11-02T20:38:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.18344737,
                        -21.75532252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ed26bb3f5f47f44"
            },
            "id": "264466616417402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medita\u00e7\u00e3o e Exerc\u00edcios! (@ Parque municipal do Jd. Bot\u00e2nico) http://t.co/yc0bozcQ"
        },
        {
            "author_id": "189241002",
            "created_at": "2012-11-02T19:52:23.000Z",
            "id": "264454928955748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00f5es de terras lll: \nNessa sexta-feira, 02/11, invasores de terras invadiram uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ... http://t.co/VMJX0kem"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2012-11-02T19:48:01.000Z",
            "id": "264453832464027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro (by Daniel Floresta) http://t.co/184EmzHu"
        },
        {
            "author_id": "714433016",
            "created_at": "2012-11-02T19:41:56.000Z",
            "id": "264452302071537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando as Machus  --' (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/gMhIjCU7"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-11-02T18:29:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "36010024",
                        "start": 103,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "264434188999094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Parque Estadual do Desengano (Santa Maria Madalena-RJ) - set/2012 http://t.co/LuNX9QYr Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "69310379",
            "created_at": "2012-11-02T17:45:00.000Z",
            "id": "264422874226491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A preserva\u00e7\u00e3o da flora e fauna da Floresta Nacional, no Amap\u00e1, \u00e9 um dos projetos do Instituto Walmart: http://t.co/2a0jhsdv #Biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-02T17:42:56.000Z",
            "id": "264422353772089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rlDAgcMu Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "192642864",
            "created_at": "2012-11-02T16:48:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "264408569330425857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/4PGbPMMs"
        },
        {
            "author_id": "598755880",
            "created_at": "2012-11-02T16:37:03.000Z",
            "id": "264405775387074560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Praia da Garita/Torres.RS"
        },
        {
            "author_id": "887261418",
            "created_at": "2012-11-02T16:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "8802752",
                        "start": 107,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "264402306647355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Parque Nacional da Bodoquena guarda as \u00e1guas mais limpas do pa\u00eds http://t.co/VvbTY0AT via @g1"
        },
        {
            "author_id": "337849166",
            "created_at": "2012-11-02T16:16:14.000Z",
            "id": "264400535392768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "minha m\u00e3e falou pra mim ir no cinema, na casa da minha v\u00f3, no parque municipal, pra mim ir visitar algm ;* s\u00f3 que hoje eu n\u00e3o quero sair ;s"
        },
        {
            "author_id": "193290507",
            "created_at": "2012-11-02T16:09:36.000Z",
            "id": "264398866818932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/T1cbZO1j"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-02T15:42:37.000Z",
            "id": "264392075359973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/CxSG5Ld2 v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "106751343",
            "created_at": "2012-11-02T15:26:46.000Z",
            "id": "264388087881293827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro curso de bike, depois centro, rua da prata, parque municipal, Para\u00edso, centro, depois vim pra casa, m\u00f3 roleeeee"
        },
        {
            "author_id": "173159893",
            "created_at": "2012-11-02T15:14:49.000Z",
            "id": "264385079818735616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo me arrumar pra ir no parque municipal com meus amores, bjs"
        },
        {
            "author_id": "230560129",
            "created_at": "2012-11-02T15:07:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87322723,
                        -23.49728111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "264383159813173249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas caminhadas... @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/F4pRy7G7"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-11-02T15:03:22.000Z",
            "id": "264382195404267521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A multiplica\u00e7\u00e3o do verde: \u00a0\u00a0\u00a0A Secretaria estadual do Ambiente ampliou a \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tir... http://t.co/tvXaa6Ah"
        },
        {
            "author_id": "193290507",
            "created_at": "2012-11-02T15:02:06.000Z",
            "id": "264381878759464960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf41 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/mJ46lhFY"
        },
        {
            "author_id": "131266887",
            "created_at": "2012-11-02T14:57:51.000Z",
            "id": "264380807936892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/UvFC8Wd4"
        },
        {
            "author_id": "466013499",
            "created_at": "2012-11-02T14:48:31.000Z",
            "id": "264378461274124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje ir ao parque municipal com os escoteiros depois ir ao shopping com as coisinhas chataas!!"
        },
        {
            "author_id": "305909571",
            "created_at": "2012-11-02T14:33:35.000Z",
            "id": "264374700396920832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/1syvCPow"
        },
        {
            "author_id": "61288600",
            "created_at": "2012-11-02T14:32:05.000Z",
            "id": "264374323211550720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love this view.. #serradorolamoca @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/hvyqp4aN"
        },
        {
            "author_id": "94536723",
            "created_at": "2012-11-02T14:18:48.000Z",
            "id": "264370982754598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya. (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/iMZOPwp"
        },
        {
            "author_id": "112572344",
            "created_at": "2012-11-02T14:11:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "264369234488995841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andantes  :-) (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ 3 others) http://t.co/4GpKaofy"
        },
        {
            "author_id": "72636919",
            "created_at": "2012-11-02T14:06:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50450924,
                        -23.81992072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "264367974679461888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar http://t.co/cvNrhTTM"
        },
        {
            "author_id": "72636919",
            "created_at": "2012-11-02T14:06:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50450924,
                        -23.81992072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "264367974532669440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar http://t.co/wD595vAe"
        },
        {
            "author_id": "47994216",
            "created_at": "2012-11-02T14:04:10.000Z",
            "id": "264367299677523971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH, entre flores, \"rio\", animais e sol! Fant\u00e1stico!! http://t.co/FSEGMvA8"
        },
        {
            "author_id": "193516750",
            "created_at": "2012-11-02T13:50:24.000Z",
            "id": "264363834368741377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/Daupokje"
        },
        {
            "author_id": "736106742",
            "created_at": "2012-11-02T13:48:20.000Z",
            "id": "264363313536843776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 2 others http://t.co/MFS9xbii"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2012-11-02T13:41:22.000Z",
            "id": "264361562687557632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando aqui se vou pro clube ou pro parque municipal fotografar"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-11-02T13:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9402436,
                        -19.9238627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "264359868507500544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal e demais parques da cidade abertos hoje at\u00e9 18h. http://t.co/6LOniMdd"
        },
        {
            "author_id": "188779462",
            "created_at": "2012-11-02T13:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51860113",
                        "start": 0,
                        "username": "thechrys"
                    }
                ]
            },
            "id": "264358607435464705",
            "in_reply_to_user_id": "51860113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thechrys acho feio voc\u00ea exaltar outra cidade... Nunca te vi correr no parque municipal de BH. Sem mais."
        },
        {
            "author_id": "147021465",
            "created_at": "2012-11-02T13:29:06.000Z",
            "id": "264358474312458241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou no Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "264270700",
            "created_at": "2012-11-02T13:25:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "204901081",
                        "start": 0,
                        "username": "Roodp"
                    }
                ]
            },
            "id": "264357624219324416",
            "in_reply_to_user_id": "204901081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Roodp umas 14:00 no complexo de quadras em frente o parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "99225218",
            "created_at": "2012-11-02T13:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "264357021397155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pensandomagrorun A dist\u00e2ncia! Correndo no Horto @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/gjEjgRNY"
        },
        {
            "author_id": "99225218",
            "created_at": "2012-11-02T12:48:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "264348249538842625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/qD337H31"
        },
        {
            "author_id": "180950128",
            "created_at": "2012-11-02T12:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "17473827",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "264347116061745152",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnrio a reserva biol\u00f3gica de Jacarepagu\u00e1 j\u00e1 \u00e9 tombada pelo Inepac desde 1965"
        },
        {
            "author_id": "60376277",
            "created_at": "2012-11-02T12:38:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0138955,
                        -25.24989816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "264345798647615488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) w/ 3 others http://t.co/ftAe6ODI"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-11-02T12:35:22.000Z",
            "id": "264344951272374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir o feriad\u00e3o no Parque Nacional da Chapada das Mesas? N\u00e3o perca: Cachoeira de Pedra Ca\u00edda, Morro das Figuras e as ecotrilhas!"
        },
        {
            "author_id": "197413124",
            "created_at": "2012-11-02T12:28:29.000Z",
            "id": "264343219716898816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/l9rm8ZT4"
        },
        {
            "author_id": "43022279",
            "created_at": "2012-11-02T12:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75415667,
                        -23.46159532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "264340149868056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/w8IhiAYp"
        },
        {
            "author_id": "105493950",
            "created_at": "2012-11-02T11:36:07.000Z",
            "id": "264330040244850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio: Os \u00faltimos 120 por... http://t.co/8PsWsHJI"
        },
        {
            "author_id": "80714611",
            "created_at": "2012-11-02T11:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.58887656,
                        -22.24772206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "34f9588b90da374f"
            },
            "id": "264322733918281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passar o feriado com eles n\u00e3o tem pre\u00e7o! (@ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba) [pic]: http://t.co/HkW4zsni"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-11-02T09:08:57.000Z",
            "id": "264293005077393408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo | Made in Forest http://t.co/SDVEiwzs"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-11-02T09:08:02.000Z",
            "id": "264292774273232896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"PARQUE ESTADUAL MORRO DO DIABO - Um lugar maravilhoso!\" no Made in Forest - Eco Cidad\u00e3o / E: http://t.co/Qa91a1SM"
        },
        {
            "author_id": "56445330",
            "created_at": "2012-11-02T08:07:18.000Z",
            "id": "264277490384662529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/H3wqZJJR"
        },
        {
            "author_id": "75513484",
            "created_at": "2012-11-02T06:22:27.000Z",
            "id": "264251104588623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cartilha Quilombo do Curia\u00fa - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Curia\u00fa\nGEA\n\nLINK PARA DOWNLOAD:... http://t.co/cotF28wM"
        },
        {
            "author_id": "76781357",
            "created_at": "2012-11-02T04:07:48.000Z",
            "id": "264217217502175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aonde vai jogar ? \u2014 enfrente ao parque municipal, naquelas quadras sabe ? vai la me ver *--*... http://t.co/ekbuHvZa"
        },
        {
            "author_id": "169267911",
            "created_at": "2012-11-02T01:08:54.000Z",
            "id": "264172196639940608",
            "in_reply_to_user_id": "490583314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Coral_Corazzim cara, \u00e9 em frente do parque municipal, \u00e9 no estacionamento do Hospital, n\u00e3o tem erro, mais eu te ligo as 14h gato."
        },
        {
            "author_id": "387652074",
            "created_at": "2012-11-02T00:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "25688061",
                        "start": 0,
                        "username": "AlvaroGarnero"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f82af1e2ebdb0f2e"
            },
            "id": "264168727870861312",
            "in_reply_to_user_id": "25688061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlvaroGarnero\nRinocerontes negros- p\u00f4r-do- Sol no Parque Nacional Nam\u00edbia- Foto de Michael Sheridan. http://t.co/AcbDpb1C"
        },
        {
            "author_id": "205667110",
            "created_at": "2012-11-02T00:54:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "25688061",
                        "start": 4,
                        "username": "AlvaroGarnero"
                    }
                ]
            },
            "id": "264168570114682880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT\" @AlvaroGarnero  Rinocerontes negros no Parque Nacional Etosha, p\u00f4r-do- Sol em Nam\u00edbia- Foto de Michael Sheridan. http://t.co/HSG7a5fk"
        },
        {
            "author_id": "25688061",
            "created_at": "2012-11-02T00:53:08.000Z",
            "id": "264168225842024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Rinocerontes negros no Parque Nacional Etosha, p\u00f4r-do- Sol em Nam\u00edbia-\nFoto de Michael Sheridan. http://t.co/mooUreSQ"
        },
        {
            "author_id": "169629805",
            "created_at": "2012-11-02T00:34:44.000Z",
            "id": "264163599646355456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "risas parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2012-11-01T23:44:13.000Z",
            "id": "264150885691707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 uma imagem em tempo real!Olha como est\u00e1 ficando o Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/zjcj1Ye8"
        },
        {
            "author_id": "871014529",
            "created_at": "2012-11-01T23:05:11.000Z",
            "id": "264141063793545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindas pinturas http://t.co/E2ng0msU"
        },
        {
            "author_id": "168791938",
            "created_at": "2012-11-01T22:51:36.000Z",
            "id": "264137645750374401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a fazer Jiu-Jitsu no Parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2012-11-01T22:43:37.000Z",
            "id": "264135635479191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Her\u00f3is do Jenipapo visita o Parque Nacional Serra da Capivara  http://t.co/Gd3D958a"
        },
        {
            "author_id": "38848385",
            "created_at": "2012-11-01T22:36:10.000Z",
            "id": "264133760197468162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Apolo ser\u00e1 decidido em Bras\u00edlia: Investimento de R$ 4 bilh\u00f5es depende da implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional ... http://t.co/jJhi98OO"
        },
        {
            "author_id": "740675790",
            "created_at": "2012-11-01T21:46:00.000Z",
            "id": "264121134780383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea uma olhada em Parque Municipal, Belo Horizonte (4 estrelas) http://t.co/bmkHlMJk"
        },
        {
            "author_id": "740675790",
            "created_at": "2012-11-01T21:44:16.000Z",
            "id": "264120698853801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha resenha sobre Parque Municipal em Belo Horizonte no Qype: http://t.co/p6sbzkMh"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-01T21:24:19.000Z",
            "id": "264115676711645185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/e46vMB0e v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-11-01T20:40:41.000Z",
            "id": "264104698456449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Raio causou inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/M3V0i2Ej #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-11-01T20:40:41.000Z",
            "id": "264104697584033793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Raio causou inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, diz administra\u00e7\u00e3o:  http://t.co/jUAJWPlR"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2012-11-01T20:31:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9704752,
                        -22.413846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "264102488242798594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 Elayne, babou nosso parque nacional amanh\u00e3 :( tudo programadinho... poxa!"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-11-01T20:18:04.000Z",
            "id": "264099006009995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-11-01T20:16:39.000Z",
            "id": "264098651213807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "291666290",
            "created_at": "2012-11-01T19:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "76032341",
                        "start": 0,
                        "username": "RiodoRastroEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "264093778908942336",
            "in_reply_to_user_id": "76032341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RiodoRastroEco: O nosso resort fica \u00e0s margens do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na serra catarinense, distante... http://t.co/wb4ll3MN"
        },
        {
            "author_id": "137327094",
            "created_at": "2012-11-01T19:56:36.000Z",
            "id": "264093604069388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presen\u00e7a do rar\u00edssimo cachorro-vinagre, que se julgava extinto na natureza, \u00e9 confirmada no Parque Estadual... http://t.co/HlP3biu"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-11-01T19:55:19.000Z",
            "id": "264093281854562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da TripAdvisor http://t.co/nmjNFIir"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-11-01T19:40:37.000Z",
            "id": "264089580993662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 26 dias fechado devido \u00e0 inc\u00eandio, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00f5es. #NATUREZA #MGOTEMPO"
        },
        {
            "author_id": "76032341",
            "created_at": "2012-11-01T19:19:39.000Z",
            "id": "264084303602909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O nosso resort fica \u00e0s margens do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na serra catarinense, distante 230 km de... http://t.co/XKOEUQkU"
        },
        {
            "author_id": "35054770",
            "created_at": "2012-11-01T19:07:52.000Z",
            "id": "264081340859809792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e me fazendo dar uma volta, sendo que a UNA fica quase que de frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "16403195",
            "created_at": "2012-11-01T19:03:27.000Z",
            "id": "264080229931286528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Serra do Japi #viviaventuras #bike #trilha http://t.co/vhscUlCm"
        },
        {
            "author_id": "76713550",
            "created_at": "2012-11-01T19:01:16.000Z",
            "id": "264079680066433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito bom na avenida dos Andradas com Alameda Ezequiel Dias, pr\u00f3ximo do Parque Municipal, em ambo #TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "293643102",
            "created_at": "2012-11-01T18:26:39.000Z",
            "id": "264070966341148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 | Portal Amaz\u00f4nia Editoria http://t.co/LedMAmiS"
        },
        {
            "author_id": "50471898",
            "created_at": "2012-11-01T18:26:35.000Z",
            "id": "264070949207437315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/SipJnGd"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2012-11-01T18:26:34.000Z",
            "id": "264070948351787012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1: O fogo na regi\u00e3o j\u00e1 avan\u00e7a cerca de dois quil\u00f4metro... http://t.co/kdYRDTzg"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2012-11-01T18:26:34.000Z",
            "id": "264070947538079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/GW8uNGd4"
        },
        {
            "author_id": "34739939",
            "created_at": "2012-11-01T18:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "264070762900623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguassufalls #igersparana #fozdoiguacu #cataratasdoiguassu  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/kizaohFK"
        },
        {
            "author_id": "593015485",
            "created_at": "2012-11-01T18:11:26.000Z",
            "id": "264067138313138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preservar e melhor admistrar as nossas a\u00e7oes. Parque Nacional das Emas - Mineiros- MINHA colabora\u00e7\u00e3o... http://t.co/U2ZBG0nE"
        },
        {
            "author_id": "78337287",
            "created_at": "2012-11-01T17:03:56.000Z",
            "id": "264050152602492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 uma pintura!\n\nPor incr\u00edvel que pare\u00e7a, isso \u00e9 uma foto real tirada no parque nacional Namib-Naukluft... http://t.co/TsflKivt"
        },
        {
            "author_id": "78337287",
            "created_at": "2012-11-01T17:03:18.000Z",
            "id": "264049992526876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 uma pintura!\n\nPor incr\u00edvel que pare\u00e7a, isso \u00e9 uma foto real tirada no parque nacional Namib-Naukluft... http://t.co/Uzx7z9z0"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-11-01T16:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "264041860585123840",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj BomDiaRio: Parque Estadual da Serra da Tiririca foi ampliado\n http://t.co/wEYvqMwI"
        },
        {
            "author_id": "567412285",
            "created_at": "2012-11-01T16:04:25.000Z",
            "id": "264035174549950465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a pode ser uma \u00f3tima pedida para o feriado! http://t.co/QUhLL1tx #ParquesES"
        },
        {
            "author_id": "30848604",
            "created_at": "2012-11-01T15:59:55.000Z",
            "id": "264034040062038017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cenas do parque municipal #picstitch #bh http://t.co/1qKtB2f4"
        },
        {
            "author_id": "212016919",
            "created_at": "2012-11-01T15:58:16.000Z",
            "id": "264033625840955393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cavernas s\u00e3o um charme a parte do parque nacional da Serra da Capivara.De acordo com o guia essas cavernas... http://t.co/QQVrPSU0"
        },
        {
            "author_id": "30848604",
            "created_at": "2012-11-01T15:54:15.000Z",
            "id": "264032613222727681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #bh http://t.co/kDmRAnup"
        },
        {
            "author_id": "33418037",
            "created_at": "2012-11-01T15:48:33.000Z",
            "id": "264031180159074304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 02 DE DEZEMBRO 5\u00b0 CAR SHOW NO PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS EM JARAGU\u00c1 DO SUL. http://t.co/0E805c2c"
        },
        {
            "author_id": "399451270",
            "created_at": "2012-11-01T15:23:20.000Z",
            "id": "264024834651062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de m\u00fasica cl\u00e1ssica no Parque das Dunas: O Parque Estadual das Dunas do Natal \"Jornalista Luiz Mari... http://t.co/0Zdw2CwJ"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-11-01T15:09:27.000Z",
            "id": "264021338979713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 26 dias fechado, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00f5es http://t.co/j88ozH2T"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-11-01T14:55:22.000Z",
            "id": "264017795803648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/3c44npSN"
        },
        {
            "author_id": "106473832",
            "created_at": "2012-11-01T14:46:06.000Z",
            "id": "264015463988744193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joinville: Criada a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Iriri\u00fa - http://t.co/vfOw736M"
        },
        {
            "author_id": "181962968",
            "created_at": "2012-11-01T14:13:24.000Z",
            "id": "264007233367576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto ap\u00f3s maior inc\u00eandio dos \u00faltimos 25 anos. http://t.co/DFpOJusk"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2012-11-01T14:08:31.000Z",
            "id": "264006005623508993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meio Ambiente: Smam e CEEE vistoriam rede el\u00e9trica da Reserva Biol\u00f3gica do Lami &gt; http://t.co/87FWNmm9"
        },
        {
            "author_id": "71350646",
            "created_at": "2012-11-01T14:05:10.000Z",
            "id": "264005161846992897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras me chamando pra jogar bola no Parque Municipal hoje de tarde.. Nesse calor da porra, eles querendo marca 12:00hrs, t\u00e1 \u00e9 tirando.."
        },
        {
            "author_id": "50645503",
            "created_at": "2012-11-01T13:59:16.000Z",
            "id": "264003679072444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia Parque Estadual da Serra da Tiririca em 1.241 hectares http://t.co/siZLf1ZK"
        },
        {
            "author_id": "411006473",
            "created_at": "2012-11-01T13:55:29.000Z",
            "id": "264002726583730179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri sedia de 9 a 11 de novembro a IV Exposi\u00e7\u00e3o de Orqu\u00eddeas. http://t.co/1cCCloWN http://t.co/UDJN2Fak"
        },
        {
            "author_id": "803041074",
            "created_at": "2012-11-01T13:48:49.000Z",
            "id": "264001046727254017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a Parque Nacional http://t.co/wEy2a8Qy"
        },
        {
            "author_id": "41162763",
            "created_at": "2012-11-01T13:38:35.000Z",
            "id": "263998474805198849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a Parque Nacional http://t.co/vGxMdhge"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2012-11-01T13:32:45.000Z",
            "id": "263997005821509633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira:  http://t.co/buF6qBQM"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-11-01T13:32:45.000Z",
            "id": "263997003523031040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira:  http://t.co/fixtp9rG"
        },
        {
            "author_id": "256516758",
            "created_at": "2012-11-01T13:31:33.000Z",
            "id": "263996701562507265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/wQ4v3u2N #Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "380465578",
            "created_at": "2012-11-01T13:31:33.000Z",
            "id": "263996701080186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/rTAf6fpe #Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "823493083",
            "created_at": "2012-11-01T13:31:32.000Z",
            "id": "263996700794957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/eTNU9wFC #Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "445470986",
            "created_at": "2012-11-01T13:25:26.000Z",
            "id": "263995162567507969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOGO AMEA\u00c7A PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA http://t.co/M1WnsGac"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-11-01T13:23:13.000Z",
            "id": "263994604167245825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba   http://t.co/xu79ONmm"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-11-01T13:21:38.000Z",
            "id": "263994208023621633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 26 dias fechado, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00f5es: \nAp\u00f3s 26 dias fechado devido... http://t.co/Ntu1FHJk"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-11-01T13:21:37.000Z",
            "id": "263994202428407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 26 dias fechado, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00f5es: \nAp\u00f3s 26 dias fechado devido... http://t.co/YNpZCn9n"
        },
        {
            "author_id": "79883190",
            "created_at": "2012-11-01T13:19:36.000Z",
            "id": "263993696381456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia:Fogo amea\u00e7a Parque Nacional  da Chapada Diamantina http://t.co/uCcwZSQe"
        },
        {
            "author_id": "51931288",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:59.000Z",
            "id": "263989008709869569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon, S\u00edtio Arqueol\u00f3gico do Parque Nacional da Serra da Capivara, S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed, Brasil. http://t.co/eKV2sHcM"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:32.000Z",
            "id": "263988895870504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira:  http://t.co/Nq4CmY5Z"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:31.000Z",
            "id": "263988893345517569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira:  http://t.co/TvDZKFV6"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:31.000Z",
            "id": "263988892422778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira http://t.co/2o3rys3P"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:31.000Z",
            "id": "263988891500048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira http://t.co/3BRRuR1c"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:29.000Z",
            "id": "263988886940831747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira:  http://t.co/PcqNLvaq"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:29.000Z",
            "id": "263988886177460225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira:  http://t.co/zIyr2Z9z"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:29.000Z",
            "id": "263988885971955713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira:  http://t.co/yKdrilm2"
        },
        {
            "author_id": "49525283",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "183398510",
                        "start": 49,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "263988774810312705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 iria pra l\u00e1, se n\u00e3o fosse virar um inferno. \"@em_com: Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira http://t.co/JMvRZJbA\""
        },
        {
            "author_id": "66694896",
            "created_at": "2012-11-01T12:58:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "263988375462240257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ubPFj73y"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-11-01T12:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "183398510",
                        "start": 81,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "263987816961277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira http://t.co/wRsCsxl3 via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "92462605",
            "created_at": "2012-11-01T12:42:16.000Z",
            "id": "263984302155517952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomba #hidraulica Fogo amea\u00e7a Parque Nacional - A Tarde On Line http://t.co/BULnnFVv"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2012-11-01T12:41:09.000Z",
            "id": "263984019593650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Criado em 1989, abriga in\u00fameras chapadas, onde predomina a vegeta\u00e7\u00e3o de... http://t.co/ThOoufI7"
        },
        {
            "author_id": "353174911",
            "created_at": "2012-11-01T12:37:48.000Z",
            "id": "263983177146716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo busca t\u00edtulo de destino mais sustent\u00e1vel do mundo\n http://t.co/waaYYXu4"
        },
        {
            "author_id": "117106027",
            "created_at": "2012-11-01T12:16:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42514115,
                        -20.60293456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "263977823503527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/QI1T1hKk"
        },
        {
            "author_id": "230560129",
            "created_at": "2012-11-01T12:14:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87322723,
                        -23.49728111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "263977245725577216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim da tarde de ontem @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/2xXgSML2"
        },
        {
            "author_id": "449416047",
            "created_at": "2012-11-01T12:10:11.000Z",
            "id": "263976226094477314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/CVzDYDvQ"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2012-11-01T12:09:44.000Z",
            "id": "263976114714726402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dura mais de 36h o combate \u00e0s chamas que atingem cerca de 50 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na Regi\u00e3o Serrana."
        },
        {
            "author_id": "890878693",
            "created_at": "2012-11-01T12:08:43.000Z",
            "id": "263975857591304192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sub-17, Parque municipal .17hs ."
        },
        {
            "author_id": "353889855",
            "created_at": "2012-11-01T12:06:13.000Z",
            "id": "263975227409698816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada em risco, por conta dos inc\u00eandios nas regi\u00f5es, h\u00e1 10 dias, e n\u00e3o vejo 1/3 da manifesta\u00e7\u00e3o em torno do Sandy."
        },
        {
            "author_id": "74570368",
            "created_at": "2012-11-01T12:02:35.000Z",
            "id": "263974313873534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abrange diversos bairros em uma \u00e1rea com mais de 5 milh\u00f5es de m\u00b2. Saiba mais: http://t.co/y1IVMYgL"
        },
        {
            "author_id": "436901716",
            "created_at": "2012-11-01T11:48:14.000Z",
            "id": "263970704205156353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem sol, acho que vamos ir na floresta nacional, ou n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2012-11-01T11:44:46.000Z",
            "id": "263969830548430848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/tD9pRmjt"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-11-01T11:42:48.000Z",
            "id": "263969333523394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/PHPSLsXT"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-11-01T11:42:46.000Z",
            "id": "263969328582520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/JfMFEmgO"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2012-11-01T11:38:16.000Z",
            "id": "263968193528348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios amea\u00e7am Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/9EBruube"
        },
        {
            "author_id": "237053488",
            "created_at": "2012-11-01T11:35:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68643355,
                        -23.33270028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "263967434061512704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery (Franco da Rocha, SP) http://t.co/TndRU7LE"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:31.000Z",
            "id": "263964231303565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/1DO1EXgR"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:25.000Z",
            "id": "263964205332434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/mWqJZXC3"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:24.000Z",
            "id": "263964200878088193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado p... http://t.co/XR9rOGZ4 #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:21.000Z",
            "id": "263964188009975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/KVyypbLH"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:19.000Z",
            "id": "263964180158226433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/y9kMRjHj"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:18.000Z",
            "id": "263964176169451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/oMIngSA9"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:17.000Z",
            "id": "263964172323287041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/tIEDYgUo"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:16.000Z",
            "id": "263964168300933121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/WEWT5mTD"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:15.000Z",
            "id": "263964164719001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/bZ8Hlp71"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:12.000Z",
            "id": "263964153117569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/k2hkm7pk"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:11.000Z",
            "id": "263964148981981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/dRViD77A"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:10.000Z",
            "id": "263964140656267264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/y6etbfL7"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:08.000Z",
            "id": "263964136067719170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/34ZgG5dg"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:07.000Z",
            "id": "263964131571425280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/NQe9kAyr"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:06.000Z",
            "id": "263964127561670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/RbRthSVG"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:04.000Z",
            "id": "263964115507228673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/6qaec0k0"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:03.000Z",
            "id": "263964111279366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/Xx6xp22x"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:01.000Z",
            "id": "263964103134019584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/MYjjcdX1"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:57.000Z",
            "id": "263964086537158656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/nwoXTs4V #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:56.000Z",
            "id": "263964082745532418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/kaNlD25r"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:55.000Z",
            "id": "263964078748336128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/7aczUibp"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:54.000Z",
            "id": "263964074885410816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/U1m7bgbk"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:53.000Z",
            "id": "263964071097942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/0B8Xe8BQ"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:53.000Z",
            "id": "263964071093747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/JllZ3Pdl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:50.000Z",
            "id": "263964060389879810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/NWR3KhNG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:48.000Z",
            "id": "263964051615412225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/LF8jApsR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:44.000Z",
            "id": "263964032459997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/zxa8aYZv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:43.000Z",
            "id": "263964029008109569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/JAK0oRrs #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:41.000Z",
            "id": "263964022347546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/w0EK8bLa"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:40.000Z",
            "id": "263964018052579328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visi... http://t.co/BltMgiXb"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:39.000Z",
            "id": "263964012998451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/kKIDF6Pf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:32.000Z",
            "id": "263963983952900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/ioYZNidI"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:32.000Z",
            "id": "263963982254206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/dRusavWW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:30.000Z",
            "id": "263963973186109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/T3tZln04 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:26.000Z",
            "id": "263963960116645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/M9hrXluZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:24.000Z",
            "id": "263963950427828226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/vuuL7m2f #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:22.000Z",
            "id": "263963941984677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/qMBYn5D6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:20.000Z",
            "id": "263963932727853057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/sidj9KMg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:18.000Z",
            "id": "263963923672338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/A6UBMKlY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:16.000Z",
            "id": "263963914818183169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/jqjtYmBZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:14.000Z",
            "id": "263963905947209729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/5hLHw0r9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:11.000Z",
            "id": "263963896732344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/3CjalI42 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:09.000Z",
            "id": "263963887467102209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/WzGd19es #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:07.000Z",
            "id": "263963877665026048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/x6mXILLn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:05.000Z",
            "id": "263963868454342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/XE694070 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:02.000Z",
            "id": "263963858996191232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/e2H4iX74 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:00.000Z",
            "id": "263963849634484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/6IDUaT4S #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:58.000Z",
            "id": "263963840813858816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/tgEjfQEa #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:56.000Z",
            "id": "263963832005828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/f1gFy8am #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:54.000Z",
            "id": "263963823126482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/4vEqtPzJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:52.000Z",
            "id": "263963813601234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/73fFRrpg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:43.000Z",
            "id": "263963778192924672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi totalmente con... http://t.co/yhwRHjXP"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:41.000Z",
            "id": "263963769758175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi totalmente con... http://t.co/rOtMByaw"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:39.000Z",
            "id": "263963760467795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi totalmente con... http://t.co/p4H88NBn"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:33.000Z",
            "id": "263963736853843969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/nShZXH9C"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:32.000Z",
            "id": "263963731703246848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi totalmente controlado no dia 13... http://t.co/6wyGF0hL"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:28.000Z",
            "id": "263963715861364737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/oJVpUZnZ"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:24.000Z",
            "id": "263963698119471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/OdzVN6wm"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:23.000Z",
            "id": "263963692952072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/XaFIW9e7"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-11-01T11:17:15.000Z",
            "id": "263962904603291648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado p... http://t.co/K9k4VCQj #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "30643315",
            "created_at": "2012-11-01T11:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "26560366",
                        "start": 39,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "263962499651600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia Not\u00edcias http://t.co/Gd5jFQh via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2012-11-01T11:15:04.000Z",
            "id": "263962357976403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/Vrv9xc8B"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2012-11-01T11:07:17.000Z",
            "id": "263960399286771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "previs\u00e3o do tempo para amanh\u00e3 est\u00e1 ruim em teres\u00f3polis, sacanagem, s\u00f3 porque marquei de ir no parque nacional :///"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-11-01T10:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "26560366",
                        "start": 122,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "263958350725787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios amea\u00e7am Parque Nacional da Chapada Diamantina: Uma \u00e1rea equivalente a 83 vezes o ta... http://t.co/aJDG67yK Via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "323787344",
            "created_at": "2012-11-01T10:59:08.000Z",
            "id": "263958346883805184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios amea\u00e7am Parque Nacional da Chapada Diamantina: Uma \u00e1rea equivalente a 83 vezes o tamanho do Parque da ... http://t.co/Ssn60zXP"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2012-11-01T10:59:08.000Z",
            "id": "263958344258183168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios amea\u00e7am Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/6gpjpUvX"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2012-11-01T10:52:02.000Z",
            "id": "263956560026427392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios amea\u00e7am Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/FcjTTZIp"
        },
        {
            "author_id": "614344941",
            "created_at": "2012-11-01T10:42:33.000Z",
            "id": "263954171596795906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: Banff Cave\u00a0- Essa linda caverna est\u00e1 localizada no Parque Nacional de Banff, na cidade de Banff\u00a0 em... http://t.co/920TcKNm"
        },
        {
            "author_id": "378189999",
            "created_at": "2012-11-01T10:33:05.000Z",
            "id": "263951789458608129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. http://t.co/Kj3erKDP"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2012-11-01T10:31:31.000Z",
            "id": "263951395600863232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que j\u00e1 leu? \"O Parque Nacional do rio subterr\u00e2neo de Puerto Princesa, \u00e9 um cart\u00e3o postal fant\u00e1stico, que d\u00e1 ...\" http://t.co/bdgXakxX"
        },
        {
            "author_id": "23246734",
            "created_at": "2012-11-01T10:13:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "83634722",
                        "start": 7,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "263946968399757313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena RT@bandnewsfmrio: Inc\u00eantio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o. Segundo os bombeiros, a queimada \u00e9 a maior do ano em Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "52485967",
            "created_at": "2012-11-01T10:05:54.000Z",
            "id": "263944948624285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 150 mil metros quadrados do Parque Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/MZdRlpUG"
        },
        {
            "author_id": "290589730",
            "created_at": "2012-11-01T09:20:36.000Z",
            "id": "263933547998507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/2dt8sPk"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2012-11-01T08:40:42.000Z",
            "id": "263923510362116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eantio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o. Segundo os bombeiros, a queimada \u00e9 a maior do ano em Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "53772716",
            "created_at": "2012-11-01T08:08:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 3,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "263915317779128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbonlinedf: Inc\u00eandio consome 150 mil metros quadrados do Parque Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/PsXVb6vI"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-11-01T03:34:16.000Z",
            "id": "263846393658105856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 150 mil metros quadrados do Parque Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/PjsErsJi"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2012-11-01T03:12:40.000Z",
            "id": "263840957508775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude-nos a preservar o parque estadual das fontes do ipiranga\nhttp://t.co/1I4UMKfu"
        },
        {
            "author_id": "82062843",
            "created_at": "2012-11-01T03:11:29.000Z",
            "id": "263840657939001344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretores da STVBrasil visitam parque nacional Nahuel Huapi: \nOs diretores da STVBrasil Concei\u00e7\u00e3o Barbosa e Perc... http://t.co/OQauXQCz"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2012-11-01T03:10:38.000Z",
            "id": "263840444805431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pela Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga \nAssinem a Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica\nhttp://t.co/yDcvoC8C"
        },
        {
            "author_id": "326359680",
            "created_at": "2012-11-01T02:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "158842602",
                        "start": 102,
                        "username": "TALAGACO"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "146206583",
                        "start": 112,
                        "username": "CantorLeoJunior"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "67173837",
                        "start": 129,
                        "username": "bandalegal"
                    }
                ]
            },
            "id": "263827605915062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vem a\u00ed A FESTA !10 anos da RADIO PONTE FM dias 17 e 18 Novembro em Indaial no parque municipal dia 17 @TALAGACO @CantorLeoJunior @bandalegal"
        },
        {
            "author_id": "95718295",
            "created_at": "2012-11-01T01:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "263822625787228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/6EveSNxD"
        },
        {
            "author_id": "70380181",
            "created_at": "2012-11-01T01:59:33.000Z",
            "id": "263822557579468800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Econot\u00edcias: Novo parque estadual contar\u00e1 com unidade de policiamento - Para ler: http://t.co/slUGF9EX"
        },
        {
            "author_id": "128347304",
            "created_at": "2012-11-01T01:03:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20337677,
                        -5.80732059
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "263808503687311360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CESAREA -  j\u00e1 foi a capital portu\u00e1ria de Israel no per\u00edodo romano, hoje al\u00e9m de ter uma parque nacional  @ \u2708 http://t.co/zJZVR4F7"
        },
        {
            "author_id": "146653536",
            "created_at": "2012-11-01T00:46:18.000Z",
            "id": "263804121180692480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardando o avi\u00e3o chegar sobre a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba http://t.co/ZhhwmeEk"
        },
        {
            "author_id": "482560221",
            "created_at": "2012-11-01T00:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "111102154",
                        "start": 0,
                        "username": "AguusCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "263802234683396096",
            "in_reply_to_user_id": "111102154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AguusCamara  Fui ao Parque Nacional do Iguazu!"
        },
        {
            "author_id": "112578402",
            "created_at": "2012-11-01T00:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "47341466",
                        "start": 11,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "263797443127304192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Triste RT @cbnbrasilia Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bras\u00edlia, 70 militares est\u00e3o  local na tentativa de conter o fogo"
        },
        {
            "author_id": "526550214",
            "created_at": "2012-11-01T00:13:48.000Z",
            "id": "263795942258532353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 ISSO AI GALERA DIA 02 DE DEZEMBRO 5\u00b0 CAR SHOW NO PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS DE JARAGU\u00c1 DO SUL....ESSA NIGU\u00c9M... http://t.co/j1U2cCad"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-10-31T23:29:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "47341466",
                        "start": 3,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "263784677238788096",
            "in_reply_to_user_id": "47341466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnbrasilia Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Neste momento, 70 militares  na tentativa de conter o fogo."
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2012-10-31T23:27:47.000Z",
            "id": "263784363483856896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas da Serra do Capara\u00f3: O Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3, na divisa de ES e MG\u2026 http://t.co/OsMm3hxY"
        },
        {
            "author_id": "583485090",
            "created_at": "2012-10-31T23:20:16.000Z",
            "id": "263782470179241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no pr\u00f3ximo feriado | http://t.co/9ltG8oWu"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2012-10-31T23:19:59.000Z",
            "id": "263782397982674945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Neste momento, 70 militares est\u00e3o no local na tentativa de conter o fogo."
        },
        {
            "author_id": "92409818",
            "created_at": "2012-10-31T23:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "263778727119429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quebra mar  @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) http://t.co/7gqVH96E"
        },
        {
            "author_id": "56977255",
            "created_at": "2012-10-31T23:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "230560129",
                        "start": 1,
                        "username": "Taatchi"
                    }
                ]
            },
            "id": "263778177892093954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Taatchi: Caminho de hoje @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/BKJEQAFj\u201d estou correndo ae direto!"
        },
        {
            "author_id": "889995848",
            "created_at": "2012-10-31T22:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "49339134",
                        "start": 0,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "263771261409316866",
            "in_reply_to_user_id": "49339134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamiloPSB \npoh ja ta na hora mesmo! 3,8 milhoes de hectares de area protegida, sem nenhuma compensa\u00e7\u00e3o financeira, temos que te retorno!"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2012-10-31T21:49:41.000Z",
            "id": "263759673973411841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja not\u00edcias do Movimento pela Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga \nhttp://t.co/1I4UMKfu"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2012-10-31T21:48:58.000Z",
            "id": "263759494843101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe as \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es sobre o Movimento pela Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga \nhttp://t.co/1I4UMKfu"
        },
        {
            "author_id": "322916022",
            "created_at": "2012-10-31T21:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "47341466",
                        "start": 98,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "238149950",
                        "start": 111,
                        "username": "bandnewsbsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "263759173811044353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inc\u00eandio no parque nacional mobiliza equipe do CBM, est\u00e3o chamando at\u00e9 quem tava de folga. agora! @cbnbrasilia @bandnewsbsb"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2012-10-31T21:47:29.000Z",
            "id": "263759120212054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o Bio-Bras assina manifesto do Movimento pela Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. \nhttp://t.co/1I4UMKfu"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2012-10-31T21:44:22.000Z",
            "id": "263758337663979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pela Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga recebe apoio do Partido Verde em S\u00e3o Paulo\nhttp://t.co/1I4UMKfu"
        },
        {
            "author_id": "296503769",
            "created_at": "2012-10-31T21:40:52.000Z",
            "id": "263757457820618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia parque estadual da Serra da Tiririca em 1.241 ... http://t.co/9LF6DtGB #Niter\u00f3i"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2012-10-31T21:40:37.000Z",
            "id": "263757392506925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o Biomas assina manifesto do Movimento pela Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga."
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2012-10-31T21:39:09.000Z",
            "id": "263757024523853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o de Moradores e Amigos da \u00c1gua Funda assina manifesto do Movimento pela Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga."
        },
        {
            "author_id": "230560129",
            "created_at": "2012-10-31T21:28:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87322723,
                        -23.49728111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "263754308565229569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho de hoje @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/mqQeptXY"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2012-10-31T21:27:44.000Z",
            "id": "263754150804869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado SOS Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual Fontes do Ipiranga, fragmento de Mata Atl\u00e2ntica na... http://t.co/4ZUHo0R7"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2012-10-31T21:27:43.000Z",
            "id": "263754145025114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado SOS Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual Fontes do Ipiranga, fragmento de Mata Atl\u00e2ntica na Regi\u00e3o... http://t.co/ah8dZ6EJ"
        },
        {
            "author_id": "360019967",
            "created_at": "2012-10-31T20:30:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "235759287",
                        "start": 29,
                        "username": "geraldo_thadeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "263739743479668737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute projeto de @geraldo_thadeu PSD/MG que transforma o rio Sambur\u00e1 em monumento natural. http://t.co/GgmPra03"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2012-10-31T20:21:39.000Z",
            "id": "263737521794596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#AmbienteRJ O Parque Estadual da Serra da Tiririca teve a sua \u00e1rea ampliada em 1.241 hectares. Saiba mais: http://t.co/QyEzA5iU"
        },
        {
            "author_id": "849983448",
            "created_at": "2012-10-31T20:05:40.000Z",
            "id": "263733497032744960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas - MA http://t.co/UFrxrRAS"
        },
        {
            "author_id": "849983448",
            "created_at": "2012-10-31T19:57:08.000Z",
            "id": "263731348727029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades no Piau\u00ed.\nhttp://t.co/NDo1GPLI"
        },
        {
            "author_id": "849983448",
            "created_at": "2012-10-31T19:53:48.000Z",
            "id": "263730509782319105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as trilhas e belas fotos do \"Parque Estadual de Caldas Novas\" - Goi\u00e1s.\nhttp://t.co/OOaWVLR7"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2012-10-31T19:40:14.000Z",
            "id": "263727098340995073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca deve receber investimento de R$51 milh\u00f5es nos pr\u00f3ximos dois anos."
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2012-10-31T19:39:17.000Z",
            "id": "263726856879087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 -  Centro de conven\u00e7\u00f5es, loja de lembran\u00e7as, exposi\u00e7\u00e3o ambiental permanente e a \u00e1rea de gastronomia...Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "436097299",
            "created_at": "2012-10-31T19:31:42.000Z",
            "id": "263724948667895808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada da Diamantina - Bahia - Brasil http://t.co/yqiJA3oo"
        },
        {
            "author_id": "29269245",
            "created_at": "2012-10-31T19:24:54.000Z",
            "id": "263723240600530946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/ZmeRsi8I"
        },
        {
            "author_id": "139006440",
            "created_at": "2012-10-31T19:17:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "263721308926394369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendendo antiga reivindica\u00e7\u00e3o de ambientalistas de Niter\u00f3i, o Governo ampliou o Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/G9EDmahE"
        },
        {
            "author_id": "213416256",
            "created_at": "2012-10-31T18:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "357683649",
                        "start": 0,
                        "username": "Criiss_Bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "263710206339457027",
            "in_reply_to_user_id": "357683649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Criiss_Bh Kkk isso sim. Ah, voc\u00ea pode resolver esse trem de tranquilidade visita o parque municipal em segundas-feira, l\u00e1 ainda tem net! Kk"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-10-31T18:05:05.000Z",
            "id": "263703150584791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 6km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "244690128",
            "created_at": "2012-10-31T18:01:47.000Z",
            "id": "263702319907078145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada al parque municipal http://t.co/JkPJy2zG"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-10-31T17:34:13.000Z",
            "id": "263695384805789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 0km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "66811689",
            "created_at": "2012-10-31T17:18:54.000Z",
            "id": "263691525031067649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal s2 http://t.co/e3Cs8QkV"
        },
        {
            "author_id": "211278245",
            "created_at": "2012-10-31T17:17:32.000Z",
            "id": "263691187695804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. - Bras(z)il. http://t.co/GOghSPPb"
        },
        {
            "author_id": "34739939",
            "created_at": "2012-10-31T17:03:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "263687711666360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguassufalls #cataratasdoiguassu #igersparana  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/90KcuLmT"
        },
        {
            "author_id": "34739939",
            "created_at": "2012-10-31T17:02:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "263687483974361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha que figura, fazendo uma visitas as Cataratas do Igua\u00e7u! #igersparana #iguas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/z5VHiLAI"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-10-31T17:00:01.000Z",
            "id": "263686779255783426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra dos Ger\u00eas \u00e9 um dos lugares mais bonitos de Portugal.\n\u00c9 uma \u00e1rea protegida repleta de lindas cachoeiras e... http://t.co/KnTKunbn"
        },
        {
            "author_id": "74458862",
            "created_at": "2012-10-31T16:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "263685380744830980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/2jYOXqDS"
        },
        {
            "author_id": "52984450",
            "created_at": "2012-10-31T16:11:11.000Z",
            "id": "263674489362083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deprimente um parque estadual t\u00e3o importante, como a Serra do Mar e \u00f1 ter um site pr\u00f3prio para abrigar todas as informa\u00e7\u00f5es para o p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "33880120",
            "created_at": "2012-10-31T16:02:15.000Z",
            "id": "263672241483567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Transition Brasil\u00e2ndia na uni\u00e3o pelo Parque Municipal da Brasil\u00e2\" no Transition Towns Brasil: http://t.co/OJzza8eQ"
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2012-10-31T15:33:14.000Z",
            "id": "263664936331407361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EXPOSI\u00c7\u00c3O: Parque Municipal de Barueri sedia de 9 a 11 de novembro a IV Exposi\u00e7\u00e3o de Orqu\u00eddeas"
        },
        {
            "author_id": "34739939",
            "created_at": "2012-10-31T15:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "263664099458678784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguassufalls #igersparana #cataratasdoiguassu  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/R1oVIVMY"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-10-31T15:18:40.000Z",
            "id": "263661270560034816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov-RJ: Governo amplia Parque Estadual da Serra da Tiririca em 1.241 hectares: \n    Not\u00edcias\n\n   ... http://t.co/agWvp0aO"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-10-31T15:18:39.000Z",
            "id": "263661268831961089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Governo amplia Parque Estadual da Serra da Tiririca em 1.241 hectares: \n    Not\u00edcias\n\n    ... http://t.co/agWvp0aO"
        },
        {
            "author_id": "853026211",
            "created_at": "2012-10-31T15:16:28.000Z",
            "id": "263660719483015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional Sajama est\u00e1 localizado no estado de Oruro, a aproximadamente 3h30min da capital La Paz e \u00e9... http://t.co/PYyImwrX"
        },
        {
            "author_id": "52541387",
            "created_at": "2012-10-31T14:47:45.000Z",
            "id": "263653491241795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sambur\u00e1, monumento natural http://t.co/G3GTuBKJ"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-10-31T14:47:03.000Z",
            "id": "263653317291425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem com mandado de pris\u00e3o em aberto \u00e9 preso no Parque Municipal http://t.co/lERsaz1y"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-10-31T14:18:05.000Z",
            "id": "263646026215325697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem com mandado de pris\u00e3o em aberto \u00e9 preso no Parque Municipal: Suspeito foi reconhecido pela v\u00edtima - \nA Gu... http://t.co/7ax66MTY"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-10-31T14:18:04.000Z",
            "id": "263646021664509953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem com mandado de pris\u00e3o em aberto \u00e9 preso no Parque Municipal: Suspeito foi reconhecido pela v\u00edtima - \nA Gu... http://t.co/sH6orQ3L"
        },
        {
            "author_id": "98163060",
            "created_at": "2012-10-31T14:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "263641846612389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-) @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/hfJ7OvJj"
        },
        {
            "author_id": "226000847",
            "created_at": "2012-10-31T14:00:27.000Z",
            "id": "263641589233094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecem montagem, mas s\u00e3o reais!: Foto no parque nacional Namib-Naukluft durante amanhecer, o sol j\u00e1 clareava o ... http://t.co/vZ4osrHh"
        },
        {
            "author_id": "226018200",
            "created_at": "2012-10-31T13:55:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "72760314",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaHime_"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "353664217",
                        "start": 23,
                        "username": "Boaslonjuras"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "58978419",
                        "start": 37,
                        "username": "kf_sanchez"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1849116139",
                        "start": 49,
                        "username": "thaisleca"
                    }
                ]
            },
            "id": "263640398738644992",
            "in_reply_to_user_id": "72760314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaHime_ @sammysikora @Boaslonjuras @kf_sanchez @thaisleca ent\u00e3o bora segunda, marquem o horario certinho, vamos no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "98163060",
            "created_at": "2012-10-31T13:42:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "263637044503404547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando Adeus ao bronzeado palmito... kkkk (vou ficar da cor do pecado) leia-se  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/hjIhlSdg"
        },
        {
            "author_id": "98163060",
            "created_at": "2012-10-31T13:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "263631521137704960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-D (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia w/ 2 others) http://t.co/QSWJSTCX"
        },
        {
            "author_id": "580500164",
            "created_at": "2012-10-31T13:04:42.000Z",
            "id": "263627556291493888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba, no Amap\u00e1 http://t.co/gZLjYXad"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-10-31T12:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "253034260",
                        "start": 7,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "263623575364308992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio @ICMBio\nParque Nacional de Bras\u00edlia fecha no feriado de finados. http://t.co/LgvBdvr1 http://t.co/iZBUZPSh"
        },
        {
            "author_id": "722476068",
            "created_at": "2012-10-31T12:15:44.000Z",
            "id": "263615234248425473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sambur\u00e1, monumento natural http://t.co/ESakTepo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-10-31T12:13:50.000Z",
            "id": "263614755141480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia fecha no feriado de finados. http://t.co/R41RDhLP"
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2012-10-31T11:46:08.000Z",
            "id": "263607786749968384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 est\u00e1 muito pr\u00f3ximo de ter seu 6\u00ba parque nacional.\nhttp://t.co/TJxV0Ips"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2012-10-31T11:39:10.000Z",
            "id": "263606033019203584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional do Igua\u00e7u merecem ser admiradas tanto do alto, de helic\u00f3ptero, quanto nos... http://t.co/wAweHs83"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-10-31T11:17:54.000Z",
            "id": "263600681653530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo busca t\u00edtulo de destino mais sustent\u00e1vel do mundo http://t.co/ZYMExevz"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2012-10-31T11:06:43.000Z",
            "id": "263597865010614272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 30/10/2012 15:23: CB Ponta Grossa || Inc\u00eandio Ambiental -&gt; Rodovia BR 376, 000, Parque Estadual de Vila Velha, Ponta Grossa"
        },
        {
            "author_id": "276063509",
            "created_at": "2012-10-31T10:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "263587562684284929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ops... atrasada pro trabalho. Preciso pegar meu ~atalho secreto ~ @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/S5Pllib8"
        },
        {
            "author_id": "290589730",
            "created_at": "2012-10-31T09:42:19.000Z",
            "id": "263576627311677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/m51q3U9"
        },
        {
            "author_id": "45972064",
            "created_at": "2012-10-31T02:40:57.000Z",
            "id": "263470586855043074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PuchitoBreak (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/a67XPU75"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2012-10-31T02:32:56.000Z",
            "id": "263468568644030465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u - PR http://t.co/lbSJXyTC\n #artigos"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-10-31T02:07:33.000Z",
            "id": "263462181545320449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/7OrGQTSM"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2012-10-31T02:07:32.000Z",
            "id": "263462178072440833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos... http://t.co/LScdE3M4 http://t.co/qRklNw6k"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-10-31T02:07:32.000Z",
            "id": "263462174750539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIENCIA] Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), enc... http://t.co/AqFpGGPR"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2012-10-31T02:07:30.000Z",
            "id": "263462168446513153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/bZRJwgry"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-10-31T02:07:28.000Z",
            "id": "263462159160315906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarreg... http://t.co/558k0B8o"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-10-31T02:07:26.000Z",
            "id": "263462149748293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/6A78gRM6"
        },
        {
            "author_id": "196311051",
            "created_at": "2012-10-31T02:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "263461960358711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ajsyzg0"
        },
        {
            "author_id": "196311051",
            "created_at": "2012-10-31T02:05:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "263461703524696065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0yVPl7D"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2012-10-31T01:52:44.000Z",
            "id": "263458450443472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos\u2026 http://t.co/EgQiXKTY"
        },
        {
            "author_id": "309904032",
            "created_at": "2012-10-31T01:52:37.000Z",
            "id": "263458424753381377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos\u2026 http://t.co/aJpTIph7"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-10-31T01:52:02.000Z",
            "id": "263458274815381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/naFemr7S"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2012-10-31T01:52:00.000Z",
            "id": "263458268704276481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/sR9vpebs"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:51.000Z",
            "id": "263458227902091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pago... http://t.co/h2dJ8Dai #terra.com.br"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:50.000Z",
            "id": "263458227784663040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pago... http://t.co/r8yNK3dm #terra.com.br"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:48.000Z",
            "id": "263458217693159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/9DIEiOJ2"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:46.000Z",
            "id": "263458210080501760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/CAHyb8t0"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:44.000Z",
            "id": "263458200760774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/0iprMGoU"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "77469764",
                        "start": 120,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "263458196943945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Terra: Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional... http://t.co/t4YgnMVH via @TerraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:37.000Z",
            "id": "263458171379666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra: Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (... http://t.co/oPkri3c8 #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:20.000Z",
            "id": "263458101385109504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), ... http://t.co/BHLCyfNi #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:18.000Z",
            "id": "263458090916139008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/pTiivDx6"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:14.000Z",
            "id": "263458074906472449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/7OrGQTSM"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:09.000Z",
            "id": "263458053666521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/Q44lzb5T"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:06.000Z",
            "id": "263458041091985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/WFQJvjKC"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:04.000Z",
            "id": "263458032124567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/x3lQ7hQE"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:03.000Z",
            "id": "263458026848133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), enca... http://t.co/AqFpGGPR"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-10-31T01:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "77469764",
                        "start": 120,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "263458005343948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos... http://t.co/jgzSb5km Via @terranoticiasbr"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-10-31T01:50:45.000Z",
            "id": "263457952344715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/0p0VsdOc"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-10-31T01:50:44.000Z",
            "id": "263457948490153984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/usWhkFWs"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-10-31T01:50:42.000Z",
            "id": "263457941867347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/xKj8sKAn"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-10-31T01:50:41.000Z",
            "id": "263457937614327809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarr... http://t.co/moHfaerZ"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-10-31T01:50:36.000Z",
            "id": "263457915560673280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/8wzYytuT"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-10-31T01:40:47.000Z",
            "id": "263455442875858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma[]: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Man... http://t.co/KxHpdRrb"
        },
        {
            "author_id": "374522121",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:58.000Z",
            "id": "263453980485615617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/FauE9GoH"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:58.000Z",
            "id": "263453979629981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/tv1uTqJh"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:54.000Z",
            "id": "263453964039753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/66HTRmdy"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:14.000Z",
            "id": "263453797618176000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/OSHu7ms4"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:14.000Z",
            "id": "263453797454577665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/ahuEnlrI"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:14.000Z",
            "id": "263453796351500289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/3jYz78Ge"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:13.000Z",
            "id": "263453791200870400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/2pPLRMUx"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:13.000Z",
            "id": "263453790638841858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/D0r0QQZO"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:12.000Z",
            "id": "263453788134842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/iZJJD5QW"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:12.000Z",
            "id": "263453787207901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/GXoG2fSj"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-31T01:16:14.000Z",
            "id": "263449264800292864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\"  #Blog http://t.co/TS9iS6Kr"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-31T01:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "263449054585946112",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/TS9iS6Kr"
        },
        {
            "author_id": "51909271",
            "created_at": "2012-10-31T00:50:41.000Z",
            "id": "263442835360063489",
            "in_reply_to_user_id": "59295186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Yan_Bogard  nao D:  acho que vc me mandou apagar D:   eu nao tenho nem daquela vez que agente foi no Parque Municipal. nao sei onde ta elas"
        },
        {
            "author_id": "211278245",
            "created_at": "2012-10-31T00:09:48.000Z",
            "id": "263432548351365121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafos do Parque Municipal, figuras  emblem\u00e1ticas da capital Mineira que de uma forma ou de outro fizera http://t.co/n8h90LHD"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2012-10-31T00:00:07.000Z",
            "id": "263430110894497793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trem tur\u00edstico do Fim do Mundo atravessa vales e montanhas do Parque Nacional Terra do Fogo, em Ushuaia, Argentina. http://t.co/IoDrAKt3"
        },
        {
            "author_id": "428228198",
            "created_at": "2012-10-30T23:48:54.000Z",
            "id": "263427287196782592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca: A Prefeitura do Rio, por meio da Secretaria de Conse... http://t.co/uS1RFgKj"
        },
        {
            "author_id": "34681901",
            "created_at": "2012-10-30T23:36:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15671821,
                        -22.42743873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "263424252903051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariagurj\u00e3o @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/PsWa0IUU"
        },
        {
            "author_id": "34681901",
            "created_at": "2012-10-30T23:33:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15671821,
                        -22.42743873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "263423517771567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/tuht4ENV"
        },
        {
            "author_id": "133312689",
            "created_at": "2012-10-30T23:26:08.000Z",
            "id": "263421560428314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca2Parque Municipal -BH/MG \ud83d\udca2 #igers_bhz #idestaque_id #igersminasgerais #igers_belohorizon @ Parque Municipal http://t.co/UwDOPjVo"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2012-10-30T23:25:54.000Z",
            "id": "263421500789518337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de Mochila: Parque Estadual de Vilha Velha - Ponta Grossa - PR... http://t.co/Au2bl2DP"
        },
        {
            "author_id": "785088920",
            "created_at": "2012-10-30T23:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "840715338",
                        "start": 0,
                        "username": "vicioconecrew"
                    }
                ]
            },
            "id": "263417352954191872",
            "in_reply_to_user_id": "840715338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VicioConeCrew conhece o iemg? a escola rosa perto  do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2012-10-30T23:01:39.000Z",
            "id": "263415397578051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade das \u00e1guas geladas dessa cachoeira! Carioquinhas, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/Z4etv2Qc"
        },
        {
            "author_id": "481038766",
            "created_at": "2012-10-30T22:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.08028691,
                        37.39079329
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "568133aa8d307556"
            },
            "id": "263413997980758018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#niebla #gines #Sevilla  @ Parque municipal Gines http://t.co/xJ5Tdv9j"
        },
        {
            "author_id": "15638176",
            "created_at": "2012-10-30T22:54:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "263413631591534592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ameeeeeei!!! Mat\u00e9ria w/ Yeybe, Eddie, Gabitch And Eliam\u2764\u2764\u2764 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 2 others) [pic]: http://t.co/RJ285IW4"
        },
        {
            "author_id": "34999659",
            "created_at": "2012-10-30T22:40:02.000Z",
            "id": "263409956756275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "peluqueria na olaria #peluqueria #ufmg #estacaoecologica #olaria @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG http://t.co/jzaeuVu7"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-10-30T22:22:37.000Z",
            "id": "263405574954295300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/aIBnJJIa"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2012-10-30T22:22:37.000Z",
            "id": "263405573553410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca: RIO \u2014 O governo do estado anunciou a incorpora\u00e7\u00e3o d... http://t.co/CTZErg45"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-10-30T22:22:36.000Z",
            "id": "263405571506573312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca: RIO \u2014 O governo do estado anunciou a incorpora\u00e7\u00e3o d... http://t.co/Y2Yj7ig3"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2012-10-30T22:22:36.000Z",
            "id": "263405570642567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca: RIO \u2014 O governo do estado anunciou a incorpora\u00e7\u00e3o d... http://t.co/ApphWWSU"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2012-10-30T21:56:13.000Z",
            "id": "263398930467921922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Governo amplia \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-10-30T21:54:40.000Z",
            "id": "263398542415101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca[]: RIO \u2014 O governo do estado anunciou a incorpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/O1CqQUQD"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-10-30T21:48:00.000Z",
            "id": "263396862273409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca: RIO \u2014 O governo do estado anunciou a incorpora\u00e7\u00e3o d... http://t.co/mqzeh1jB"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-10-30T21:48:00.000Z",
            "id": "263396861459697665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca: RIO \u2014 O governo do estado anunciou a incorpora\u00e7\u00e3o d... http://t.co/TT5ElR0w"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-10-30T21:47:59.000Z",
            "id": "263396860692156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca: RIO \u2014 O governo do estado anunciou a incorpora\u00e7\u00e3o d... http://t.co/CW3ej1vK"
        },
        {
            "author_id": "326190008",
            "created_at": "2012-10-30T21:47:59.000Z",
            "id": "263396859219935233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca: RIO \u2014 O governo do estado anunciou a incorpora\u00e7\u00e3o d... http://t.co/J5cAZly5"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-10-30T21:47:59.000Z",
            "id": "263396858423025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca: RIO \u2014 O governo do estado anunciou a incorpora\u00e7\u00e3o d... http://t.co/oAUVTbXN"
        },
        {
            "author_id": "374522121",
            "created_at": "2012-10-30T21:47:56.000Z",
            "id": "263396846209216513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca: RIO \u2014 O governo do estado anunciou a incorpora\u00e7\u00e3o d... http://t.co/rwMvFCPi"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-10-30T21:47:56.000Z",
            "id": "263396845219356673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca: RIO \u2014 O governo do estado anunciou a incorpora\u00e7\u00e3o d... http://t.co/5bJE8h0j"
        },
        {
            "author_id": "617425728",
            "created_at": "2012-10-30T21:33:06.000Z",
            "id": "263393114784399360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Skaftafeli \u2013 Isl\u00e2ndia http://t.co/D1NGryyH"
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2012-10-30T21:30:31.000Z",
            "id": "263392462968590337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga toda a fam\u00edlia para um passeio no Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/lF9vRYA7"
        },
        {
            "author_id": "20281767",
            "created_at": "2012-10-30T21:25:32.000Z",
            "id": "263391208208990209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de  Skaftafeli \u2013 Isl\u00e2ndia. http://t.co/rzl84ghm"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2012-10-30T21:08:03.000Z",
            "id": "263386808904216577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MMeioAmbiente Sambur\u00e1, monumento natural http://t.co/c84V6OM2"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2012-10-30T20:31:01.000Z",
            "id": "263377490817454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o | Instituto http://t.co/peEve4rP"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-10-30T20:30:41.000Z",
            "id": "263377404087644161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - http://t.co/s4nsXdo3"
        },
        {
            "author_id": "249776992",
            "created_at": "2012-10-30T20:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "76385085",
                        "start": 0,
                        "username": "alineeguedes"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "49774583",
                        "start": 27,
                        "username": "joaocapi"
                    }
                ]
            },
            "id": "263373308827938816",
            "in_reply_to_user_id": "76385085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alineeguedes No Plen\u00e1rio, @joaocapi pediu ajuda do Governo Federal para combater o inc\u00eandio que se alastra na Reserva Biol\u00f3gica do Piratuba"
        },
        {
            "author_id": "76385085",
            "created_at": "2012-10-30T20:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "49774583",
                        "start": 13,
                        "username": "joaocapi"
                    }
                ]
            },
            "id": "263372498031239170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Plen\u00e1rio, @joaocapi pediu ajuda do Governo Federal para combater o inc\u00eandio que se alastra na Reserva Biol\u00f3gica do Piratuba."
        },
        {
            "author_id": "482200149",
            "created_at": "2012-10-30T20:03:53.000Z",
            "id": "263370660796063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bubu' queria ir dia 4/11 em Marau no parque municipal ):"
        },
        {
            "author_id": "64041431",
            "created_at": "2012-10-30T19:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "174528681",
                        "start": 3,
                        "username": "RodrigoGari"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "64041431",
                        "start": 17,
                        "username": "cleide_mariana"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "69066485",
                        "start": 33,
                        "username": "Joe_Valle"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "526796216",
                        "start": 44,
                        "username": "toninhovieira1"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "176172188",
                        "start": 60,
                        "username": "vinnysouzar"
                    }
                ]
            },
            "id": "263365710720401409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @RodrigoGari: @cleide_mariana @Joe_Valle @toninhovieira1 @vinnysouzar S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/In7pLnVY"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-10-30T18:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "194569651",
                        "start": 3,
                        "username": "O_Presente"
                    }
                ]
            },
            "id": "263353684572921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @O_Presente: Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado. http://t.co/TMmg6EvI"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2012-10-30T18:29:37.000Z",
            "id": "263346940052373505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado. Acesse http://t.co/0RiaToxO"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2012-10-30T18:12:40.000Z",
            "id": "263342672482287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em AL ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o contra desmatamento; 'foi criminoso', diz IMA http://t.co/wQwMKzlS"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2012-10-30T18:10:27.000Z",
            "id": "263342115667468289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado de Finados... http://t.co/3f4q9zc3"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2012-10-30T18:05:28.000Z",
            "id": "263340859347570688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado. http://t.co/oWylbhMp"
        },
        {
            "author_id": "60701387",
            "created_at": "2012-10-30T18:04:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2814768896",
                        "start": 3,
                        "username": "pokerviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "263340647916900352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @pokerviagens Saf\u00e1ris em Madikwe e Pilanesberg\n\nAl\u00e9m do Parque Nacional Kruger e as reservas privadas adjacentes... http://t.co/9pRJ9D2T"
        },
        {
            "author_id": "48611401",
            "created_at": "2012-10-30T17:57:15.000Z",
            "id": "263338793627680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal atoinha :p http://t.co/Fuw6NMH9"
        },
        {
            "author_id": "117089353",
            "created_at": "2012-10-30T17:55:08.000Z",
            "id": "263338258807812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wow, incredible place, amazing photos - At Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. -- and idea for before or... http://t.co/qNiGIvyf"
        },
        {
            "author_id": "156372899",
            "created_at": "2012-10-30T17:51:29.000Z",
            "id": "263337343694565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...CPI sobre Explora\u00e7\u00e3o Sexual de Crian\u00e7as e Adolescentes, monumento natural do Rio Sambur\u00e1, or\u00e7amento de 2013 com Miriam Belchior (Planej)"
        },
        {
            "author_id": "211930776",
            "created_at": "2012-10-30T17:50:30.000Z",
            "id": "263337093013594113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 minha capital!!! pense 33\u00ba  e umidade em 23%... Eita saudades do Parque Nacional \u00c1gua Mineral!!! http://t.co/2nLHkAU9"
        },
        {
            "author_id": "273690819",
            "created_at": "2012-10-30T17:38:55.000Z",
            "id": "263334180388229120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia/RJ http://t.co/BZjIxpJW"
        },
        {
            "author_id": "317114069",
            "created_at": "2012-10-30T17:37:20.000Z",
            "id": "263333779643437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prefeito de medeiros, Web leite Cruvinel  MG discute  a nascente do rio s\u00e3o francisco . a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da serra da canastra."
        },
        {
            "author_id": "317114069",
            "created_at": "2012-10-30T17:22:46.000Z",
            "id": "263330115851788289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comiss\u00e3o do meio ambiente,  lei 6.905 - 2010 - cria o monumento NATURAL DO RIO SAMBUR\u00c1 - discute a nascente do rio http://t.co/M0OaUVVI"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T17:21:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3190052342",
                        "start": 0,
                        "username": "comunicologo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "263329697310593024",
            "in_reply_to_user_id": "68155673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Comunicologo_ Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "148171786",
            "created_at": "2012-10-30T17:17:39.000Z",
            "id": "263328828829618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Roca - Parque Nacional da Terra do Fogo - fronteira Argentina/Chile http://t.co/KW15oxvd"
        },
        {
            "author_id": "148171786",
            "created_at": "2012-10-30T17:17:21.000Z",
            "id": "263328750979129345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Terra do Fogo http://t.co/VeShDgKl"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T17:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "364814756",
                        "start": 0,
                        "username": "Amapa_Noticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "263328609903734784",
            "in_reply_to_user_id": "364814756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Amapa_Noticias Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "250777836",
            "created_at": "2012-10-30T17:15:05.000Z",
            "id": "263328183196213251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at @ Floresta estadual de Rio Claro http://t.co/Tp0DCffv"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T17:07:40.000Z",
            "id": "263326315690725377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:55:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "184921116",
                        "start": 0,
                        "username": "ANAgovbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "263323266012282882",
            "in_reply_to_user_id": "184921116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ANAgovbr Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:54:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "263323020360290305",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR @GominhoRyco Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "117373254",
                        "start": 0,
                        "username": "Imaflora"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "74842999",
                        "start": 10,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "263322495472504833",
            "in_reply_to_user_id": "117373254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Imaflora @Imazon Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "43347078",
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1041255194120663040",
                        "start": 7,
                        "username": "SEmace"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "65454115",
                        "start": 15,
                        "username": "AmazoniaOrg"
                    }
                ]
            },
            "id": "263321383919042563",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma @Semace @AmazoniaOrg Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "248867152",
            "created_at": "2012-10-30T16:47:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "92616422",
                        "start": 3,
                        "username": "transamericafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "263321136518025218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @transamericafoz: Turista ganhar\u00e1 b\u00f4nus ao comprar ingresso online do Parque Nacional do Igua\u00e7u, confira a mat\u00e9ria: http://t.co/v29DASZr"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "49339134",
                        "start": 0,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "263321007610273792",
            "in_reply_to_user_id": "49339134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CamiloPSB Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "217112980",
                        "start": 0,
                        "username": "ecoforesta"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "73750671",
                        "start": 12,
                        "username": "ecologiaverde"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "35524446",
                        "start": 27,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "263318588360900609",
            "in_reply_to_user_id": "217112980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ecoforesta @ecologiaverde @ecodebate Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "71355171",
                        "start": 0,
                        "username": "cellenunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "263318256721465344",
            "in_reply_to_user_id": "71355171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cellenunes Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "51137903",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardonevesmcp"
                    }
                ]
            },
            "id": "263318117197967360",
            "in_reply_to_user_id": "51137903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardonevesmcp Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2012-10-30T16:34:45.000Z",
            "id": "263318032292659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PV apoia movimento de defesa do Parque Estadual Fontes do Ipiranga - http://t.co/J1mlYQeo"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "50317367",
                        "start": 0,
                        "username": "MiltaoTrindade"
                    }
                ]
            },
            "id": "263317533547970561",
            "in_reply_to_user_id": "50317367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MiltaoTrindade Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:31:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "455086969",
                        "start": 0,
                        "username": "Sucupira_News"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "371255574",
                        "start": 15,
                        "username": "Chasborges"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "48526529",
                        "start": 27,
                        "username": "chicoterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "263317159755796480",
            "in_reply_to_user_id": "455086969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sucupira_News @Chasborges @chicoterra Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2524814113",
                        "start": 0,
                        "username": "marciacpc"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57638009",
                        "start": 11,
                        "username": "MP_AP"
                    }
                ]
            },
            "id": "263316877978251264",
            "in_reply_to_user_id": "162575661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marciacpc @MP_AP Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "93017282",
                        "start": 0,
                        "username": "jdia_ap"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "166669914",
                        "start": 9,
                        "username": "anagirlene"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "34180354",
                        "start": 21,
                        "username": "alcinea"
                    }
                ]
            },
            "id": "263316399710171136",
            "in_reply_to_user_id": "93017282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdia_ap @anagirlene @alcinea Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:25:49.000Z",
            "id": "263315783394922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:24:46.000Z",
            "id": "263315518121971712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta do Meio do Mundo: Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba/AP http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "74897187",
            "created_at": "2012-10-30T16:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "263315440636399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/RrxyszVy"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-10-30T16:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "56555257",
                        "start": 3,
                        "username": "adilson_borges"
                    }
                ]
            },
            "id": "263314852469166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @adilson_borges: Nando Reis esteve na semana passada no Parque Nacional Do Igua\u00e7u, onde fez rapel no C\u00e2nion Igua\u00e7u. http://t.co/viHH20k9"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Amapa_Noticias].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Amapa_Noticias",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Amapa_Noticias"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SEmace].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SEmace",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SEmace"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [marciacpc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marciacpc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marciacpc"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Brasil",
                "id": "ecde58cb927fc7cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araraquara, Brasil",
                "id": "6ed26bb3f5f47f44",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapebus, Brasil",
                "id": "34f9588b90da374f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Catarina, Brasil",
                "id": "f82af1e2ebdb0f2e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Gines, Espa\u00f1a",
                "id": "568133aa8d307556",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "35054770",
                "name": "racista reversa revoltada em capslock",
                "username": "cracolline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398363903",
                "name": "AVENTURA ECO-350",
                "username": "AVENTURAECO350",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397626370",
                "name": "lorenna",
                "username": "katyblanchett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65999164",
                "name": "gabrielly oliveira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "gabrizar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95260904",
                "name": "jessica",
                "username": "jessicamichiles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48859002",
                "name": "Carol Queir\u00f3z",
                "username": "CarolynaQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55907405",
                "name": "Marcus Oliveira",
                "username": "marcus_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29995762",
                "name": "K\u00e1ssio S. Nascimento",
                "username": "kassioz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133712335",
                "name": "Patr\u00f3 Landim",
                "username": "patrolandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15280766",
                "name": "Vanspilla",
                "username": "Vanys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235393155",
                "name": "R. Fernandes",
                "username": "_rayanfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240932542",
                "name": "Mirella Medeiros",
                "username": "MirellaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436911028",
                "name": "Sulinha Cidad3 Imprensa Livre",
                "username": "SulinhaSVO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246014103",
                "name": "dropa",
                "username": "yatotunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332610114",
                "name": "Monique Garofalo",
                "username": "MoniqueGarofalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239083",
                "name": "precariat",
                "username": "andrebartri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15821731",
                "name": "Claudino Vicente",
                "username": "claudinovicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54675045",
                "name": "Pers\u00e9fone",
                "username": "brunathelibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147997827",
                "name": "Marcus Vinycius",
                "username": "marcuskeko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97751045",
                "name": "Mariana Franzosi",
                "username": "MariFranzosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64551540",
                "name": "Barabara \ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "barabarauinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57727987",
                "name": "bENEdito",
                "username": "bndito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56702642",
                "name": "JSA Eventos",
                "username": "jsaeventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42641512",
                "name": "Kathy S. Koosau",
                "username": "kathykoosau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292460459",
                "name": "no&li@ $ilv@",
                "username": "noeliasilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40968856",
                "name": "Marcos Labanca",
                "username": "MarcosLabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711351914",
                "name": "ARRAES, Carlos A",
                "username": "Arraespvpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51198897",
                "name": "Eduardo AMF",
                "username": "EduardoAsbahr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79429452",
                "name": "Sepluganomundo",
                "username": "Sepluganomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33556965",
                "name": "M. Campos",
                "username": "starsaillor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353314671",
                "name": "Aline Frota",
                "username": "FroAline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18795334",
                "name": "David Lima",
                "username": "dvdschlachter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218122807",
                "name": "jandui mendes \ue00a",
                "username": "jandui_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13198332",
                "name": "Alem@o",
                "username": "PedroRobsonLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15900902",
                "name": "Diego Fabris",
                "username": "diegofabris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57009737",
                "name": "Rafaela Peruzzo",
                "username": "fafaperuzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508305407",
                "name": "Lu",
                "username": "_luhbeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28414501",
                "name": "Leandro Vabo GZ",
                "username": "leandrovabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97631526",
                "name": "Jose Antonio Varas",
                "username": "joseavaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52984450",
                "name": "K\u00e1ssia Mendes",
                "username": "kassiamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266765332",
                "name": "Felipe Maisonnette",
                "username": "FMaisonnette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823325330",
                "name": "Bruna Peres",
                "username": "bmpperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243263805",
                "name": "Hotel Princess",
                "username": "hotelprincesspg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73577644",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "RealGabrielMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461920464",
                "name": "Dios Bendicenos",
                "username": "venequita52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47491330",
                "name": "Henrique Capriles R.",
                "username": "hcapriles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55420433",
                "name": "Tom\u00e1s Guanipa",
                "username": "TomasGuanipa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28356964",
                "name": "Junior (Aleixo)",
                "username": "aleixojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80316644",
                "name": "Fl\u00e1via Ferreira",
                "username": "flaviafpita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41238918",
                "name": "Ana",
                "username": "anaf_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360587434",
                "name": "Fernanda",
                "username": "felacerda03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292694173",
                "name": "Eduardo Madeira",
                "username": "Soumadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80402904",
                "name": "R\u00e1dio Niter\u00f3i.com",
                "username": "RadioNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373455584",
                "name": "Jornal O Teixeirense",
                "username": "OTeixeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43425478",
                "name": "zo\u00e3o v\u00edtor",
                "username": "jvitormelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65746096",
                "name": "Rosinelly",
                "username": "rosinelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57945546",
                "name": "Jos\u00e9 Barbosa",
                "username": "pararaios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305701187",
                "name": "Wanderlust Blog",
                "username": "Claudiett83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589050070",
                "name": "Arthur Reis",
                "username": "ArthurReis79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71420224",
                "name": "Vivian Souza",
                "username": "viviansouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110989173",
                "name": "dani",
                "username": "eumesmodani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22203553",
                "name": "Julia Wheeler",
                "username": "songbirdjules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859051974",
                "name": "Ocritico",
                "username": "Criticodocontra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243444380",
                "name": "Yuri Nogas",
                "username": "yurinogas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73438093",
                "name": "Niger Costa",
                "username": "lohancostaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78107139",
                "name": "\u00e9 s\u00e9rio isso?",
                "username": "RuiBittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50032351",
                "name": "Caio Albuquerque",
                "username": "caioalbuq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477550659",
                "name": "Angelda",
                "username": "Angelda12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207626456",
                "name": "Allia Hotels",
                "username": "allia_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46893780",
                "name": "CARLA ROSANE",
                "username": "carlarosanemane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269107384",
                "name": "Celeste Marques",
                "username": "Cel_Marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114077480",
                "name": "Junior Takanage",
                "username": "juniortakanage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189241002",
                "name": "R\u00e1dio Fm Feij\u00f3",
                "username": "fmfeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714433016",
                "name": "Lu\u00eds",
                "username": "_louixs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69310379",
                "name": "Walmart Brasil",
                "username": "Walmart_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192642864",
                "name": "Diego Olivo",
                "username": "diholivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598755880",
                "name": "Eduardo Ventura",
                "username": "VenturaNarrador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887261418",
                "name": "adonias higino dos s",
                "username": "adoniashigino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "337849166",
                "name": "Isa bella",
                "username": "isandradex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193290507",
                "name": "bruna weber",
                "username": "brunaaweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106751343",
                "name": "Lucas",
                "username": "LuckTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173159893",
                "name": "\ud83c\udf3c",
                "username": "natasha_diias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230560129",
                "name": "\u2661 Taatchi",
                "username": "Taatchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131266887",
                "name": "VEGAROSE  WOMAN",
                "username": "womancoats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466013499",
                "name": "Luisa Matta",
                "username": "luisamatta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305909571",
                "name": "Thain\u00e1",
                "username": "thatacordeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61288600",
                "name": "Maria Carolina",
                "username": "mcarolfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94536723",
                "name": "Julio Henrique Vinha",
                "username": "juliovinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112572344",
                "name": "Edison Rizzato",
                "username": "EdisonRizzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72636919",
                "name": "eric",
                "username": "ericnarciso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47994216",
                "name": "J\u00falia Schuwartz",
                "username": "JuliaSchuwartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193516750",
                "name": "luidy lazarine",
                "username": "naotenhoideia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736106742",
                "name": "Thayna Dino",
                "username": "thaynadino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442466271",
                "name": "isa",
                "username": "ssubwaytoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188779462",
                "name": "Leonardo Roscoe",
                "username": "leoroscoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51860113",
                "name": "thechrys",
                "username": "thechrys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147021465",
                "name": "uai n\u00e9 \u25b3",
                "username": "_brincs182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264270700",
                "name": "Pr\u00edncipe de Asgard",
                "username": "GuiAfonso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204901081",
                "name": "Roddolfo lima",
                "username": "Roodp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99225218",
                "name": "Tats Bueno",
                "username": "naomaisfat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180950128",
                "name": "Sergio Linhares",
                "username": "linharesmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60376277",
                "name": "Emerson Lemes",
                "username": "profe_emerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197413124",
                "name": "Daniel Zanuzzo",
                "username": "zanuzzocfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43022279",
                "name": "Ad\u00e3o Rossi",
                "username": "adaorossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105493950",
                "name": "Serop\u00e9dicaRJ",
                "username": "Seropedica_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80714611",
                "name": "Stephany Gesser",
                "username": "TetyGesser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108123439",
                "name": "Made in Forest",
                "username": "MadeinForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56445330",
                "name": "Day",
                "username": "DayaneFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75513484",
                "name": "Seh-Dong-Hong-Beh",
                "username": "makeda_de_saba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76781357",
                "name": "matmat",
                "username": "pqpmaat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169267911",
                "name": "F. Rafael",
                "username": "_FranRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387652074",
                "name": "Ferias Em Floripa",
                "username": "Ferias_Floripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25688061",
                "name": "Alvaro Garnero",
                "username": "AlvaroGarnero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205667110",
                "name": "luciana sales",
                "username": "lu_sales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169629805",
                "name": "Suso Garc\u00eda",
                "username": "Suso07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871014529",
                "name": "Barranco Al tanto",
                "username": "BarrancoAltanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168791938",
                "name": "Rodrig\u00e3o!!!",
                "username": "Ro_Barbosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38848385",
                "name": "Caet\u00e9 News",
                "username": "caetenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740675790",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Raimundo Jos\u00e9",
                "username": "resgatamosobras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73019121",
                "name": "elielson borges",
                "username": "ingenieurborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291666290",
                "name": "Jesus Perez Rodrigue",
                "username": "Jesus_perez_rod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76032341",
                "name": "Rio do Rastro Resort",
                "username": "RiodoRastroEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137327094",
                "name": "By-Yanko \ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83e\udd8a",
                "username": "By_Yanko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16403195",
                "name": "Viviane Favery Costa",
                "username": "vivianefavery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76713550",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "transito_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293643102",
                "name": "Progr. Amazon Sat",
                "username": "ProgrAmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50471898",
                "name": "1minutonerd (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "1minutonerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34739939",
                "name": "andress ribeiro",
                "username": "photoandress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593015485",
                "name": "claudio Deno Domingo",
                "username": "claudioDenoDomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78337287",
                "name": "Intercambio BFA",
                "username": "intercambiobfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567412285",
                "name": "Decottignies",
                "username": "meudecottignies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30848604",
                "name": "Lari",
                "username": "larilopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212016919",
                "name": "Jossandra Barbosa",
                "username": "psicopedagogiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33418037",
                "name": "RDS \u00ae",
                "username": "RDSWEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399451270",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "Plantao_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106473832",
                "name": "Salvador Neto",
                "username": "Salvador_Neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181962968",
                "name": "BHAZ",
                "username": "portal_bhaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71350646",
                "name": "Marlon #26",
                "username": "marlonwllian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645503",
                "name": "Sinfrerj",
                "username": "Sinfrerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411006473",
                "name": "Barueri_Oficial",
                "username": "Barueri_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803041074",
                "name": "Diga M\u00f4 Pai",
                "username": "Diga_Pai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41162763",
                "name": "WELLINGTON NOVAIS",
                "username": "WNRSILVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256516758",
                "name": "EncontraRJ",
                "username": "encontrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380465578",
                "name": "Tijuca Not\u00edcias",
                "username": "bairrotijucarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823493083",
                "name": "Zona Norte do RJ",
                "username": "zona_norte_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445470986",
                "name": "Resenha da Cidade",
                "username": "ResenhadaCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174528681",
                "name": "\u00aeodrigo Macedo \u2652",
                "username": "RodrigoGari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79883190",
                "name": "Fabio Pereira",
                "username": "FabioCoiteense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51931288",
                "name": "Daniel Giandoso",
                "username": "danielgiandoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49525283",
                "name": "Coronajac \ud83d\udc0a",
                "username": "ricardobhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66694896",
                "name": "Milena Loureiro",
                "username": "Milena_Loureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92462605",
                "name": "hidramaq",
                "username": "hidramaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353174911",
                "name": "Euroandino Brasil",
                "username": "Euroandino_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117106027",
                "name": "Amanda  Figueiredo",
                "username": "amanditafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449416047",
                "name": "Radar Santa Catarina",
                "username": "RadarSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "890878693",
                "name": "Eslab\u00f3n Perdido",
                "username": "BelfioreRenzo05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353889855",
                "name": "josemion",
                "username": "josemion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74570368",
                "name": "Portal Joinville",
                "username": "portaljoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436901716",
                "name": "Natalia Dalbosco ;*",
                "username": "natidc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237053488",
                "name": "o Mau",
                "username": "neves_mauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30643315",
                "name": "Ulisses Castro",
                "username": "ulimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323787344",
                "name": "TTsalvador",
                "username": "tt_salvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614344941",
                "name": "WP Site",
                "username": "WpSiteWordpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378189999",
                "name": "Patricia Ruiz",
                "username": "pruizangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23246734",
                "name": "Lica",
                "username": "corralicacorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52485967",
                "name": "Maria da Gra\u00e7a",
                "username": "galconrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290589730",
                "name": "Mary_loraa",
                "username": "mary_loraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92111276",
                "name": "Pick-upau",
                "username": "pickupau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82062843",
                "name": "STVBrasil",
                "username": "STVBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326359680",
                "name": "Radio Ponte fm",
                "username": "Radiopontefm98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158842602",
                "name": "TALAGACO",
                "username": "TALAGACO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146206583",
                "name": "L\u00e9o J\u00fanior",
                "username": "CantorLeoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67173837",
                "name": "Walace",
                "username": "bandalegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95718295",
                "name": "J\u00daNNIOR",
                "username": "JUNNIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70380181",
                "name": "Trilhas RJ EcoAventuras",
                "username": "trilhasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128347304",
                "name": "Arituba Turismo",
                "username": "aritubaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146653536",
                "name": "Salgado Neto",
                "username": "salgadocneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482560221",
                "name": "ISC.",
                "username": "Ivo_Santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111102154",
                "name": "Agust\u00edn C\u00e1mara",
                "username": "AguusCamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112578402",
                "name": "Vanuza Freitas",
                "username": "vanuzanutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "526550214",
                "name": "Charles Oliveira",
                "username": "TcharlesOliveei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583485090",
                "name": "Abav MS",
                "username": "AbavMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92409818",
                "name": "Nicolas Santos",
                "username": "Nicolas_sjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56977255",
                "name": "Fernando Campos",
                "username": "fldecampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889995848",
                "name": "Dagoberto Silva",
                "username": "bettosilva13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322916022",
                "name": "Bras\u00edlia News",
                "username": "raphaelmendes4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296503769",
                "name": "Niter\u00f3i",
                "username": "NitFeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360019967",
                "name": "PSD55",
                "username": "PSD_55",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235759287",
                "name": "Geraldo Thadeu",
                "username": "geraldo_thadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849983448",
                "name": "ViagensEoutrosTrecos",
                "username": "ViagensTrecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436097299",
                "name": "jose carlos dias",
                "username": "josecarlosdias3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29269245",
                "name": "NETOGABIRU CALON ARTH /|\\ - ando com a sorte",
                "username": "netogabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139006440",
                "name": "Blog de Niter\u00f3i",
                "username": "BlogNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213416256",
                "name": "T\ud83c\udd70ti\ud83c\udd70ne Br\ud83c\udd70z",
                "username": "Tatiane_Braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357683649",
                "name": "Criis",
                "username": "Criiss_Bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76931509",
                "name": "Tr\u00e2nsito DF",
                "username": "transito_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244690128",
                "name": "Charly Veron",
                "username": "charly25la15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66811689",
                "name": "J\u00e9ss",
                "username": "jessoff_deleted",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211278245",
                "name": "Matheus Fernandes",
                "username": "MatheusCFernand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74458862",
                "name": "Wagner do Nascimento",
                "username": "wagnerphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33880120",
                "name": "isabela menezes",
                "username": "issamenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182016574",
                "name": "Prefeitura Barueri",
                "username": "PrefBarueriSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853026211",
                "name": "PATR\u00cdCIA ANDRADE",
                "username": "tricyaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52541387",
                "name": "Cristina Fontes",
                "username": "crisflopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98163060",
                "name": "Cl\u00e9ia Cardoso",
                "username": "Cleinha_Cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226000847",
                "name": "Caaraamba",
                "username": "caaraamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226018200",
                "name": "Thay Vasconcelos",
                "username": "nthaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72760314",
                "name": "Ana Fleming",
                "username": "AnaHime_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353664217",
                "name": "Naiara Teixeira",
                "username": "Boaslonjuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58978419",
                "name": "Kaarol Sanchez",
                "username": "kf_sanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849116139",
                "name": "thais batbosa",
                "username": "thaisleca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580500164",
                "name": "Ev\u00e2nio Mafra",
                "username": "Mafrabawer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722476068",
                "name": "Jornal Dia Dia",
                "username": "JornalDiaDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276063509",
                "name": "Todinha Vacinada",
                "username": "elisa_lemme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45972064",
                "name": "WOLVERINE",
                "username": "pqoolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196311051",
                "name": "Tailson Costa",
                "username": "tailsoncosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309904032",
                "name": "AB Rodrigues",
                "username": "ABRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90491373",
                "name": "Jader Dias",
                "username": "JaderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856387177",
                "name": "rafael reifs",
                "username": "rafaelreifs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374522121",
                "name": "Leandro Gomes",
                "username": "Leandropolicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51909271",
                "name": "Livia Diamond",
                "username": "Livia_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428228198",
                "name": "Gota D`\u00c1gua Not\u00edcias",
                "username": "gotadaguanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34681901",
                "name": "Let\u00edcia Berredo",
                "username": "leticiaberredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133312689",
                "name": "Jos\u00e9 Junior",
                "username": "josejuniorjuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785088920",
                "name": "Living By Cone Crew",
                "username": "FcConeEmBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840715338",
                "name": "a boa",
                "username": "vicioconecrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481038766",
                "name": "Zumito",
                "username": "rubendtenorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15638176",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udded",
                "username": "vivicariolano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34999659",
                "name": "CASAVERDE",
                "username": "tcastanheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326190008",
                "name": "planetaniteroi",
                "username": "planetaniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617425728",
                "name": "marli sanhudo",
                "username": "marlisanhudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20281767",
                "name": "Joao Carlos Passari",
                "username": "JoaodaCaixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103104587",
                "name": "Aprenda.bio",
                "username": "aprendabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249776992",
                "name": "MarcelloBarboza",
                "username": "BarbozaMarcello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76385085",
                "name": "\u2606 Aline Guedes \u2606",
                "username": "alineeguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "482200149",
                "name": "Thalia",
                "username": "TLorenzatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64041431",
                "name": "Cleide Mariana",
                "username": "cleide_mariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69066485",
                "name": "Joe Valle",
                "username": "Joe_Valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526796216",
                "name": "toninhovieira1",
                "username": "toninhovieira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176172188",
                "name": "o tal de Vini",
                "username": "vinnysouzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60701387",
                "name": "Ronaldo Giovaneli",
                "username": "Ronaldo601",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2814768896",
                "name": "\u0413\u043d\u0438\u043b\u0438\u0446\u043a\u0438\u0439 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439",
                "username": "pokerviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48611401",
                "name": "Fabr\u00edcio",
                "username": "Fabrizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117089353",
                "name": "Summit Global Education",
                "username": "summit_study",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156372899",
                "name": "Chico D'Angelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83c\udf39",
                "username": "chico_dangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211930776",
                "name": "Milene Rezende",
                "username": "Milene_Rezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273690819",
                "name": "Ricardo Alves",
                "username": "ricardoalvesant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317114069",
                "name": "EDMILDO CIRILO",
                "username": "blogsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3190052342",
                "name": "Elliott Frank",
                "username": "comunicologo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148171786",
                "name": "Jo\u00e3o Gustavo",
                "username": "JGustavo_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250777836",
                "name": "Raquel Leal",
                "username": "Raaquelleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184921116",
                "name": "ANA Oficial",
                "username": "ANAgovbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248867152",
                "name": "Patricia Pimentel",
                "username": "pati__pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217112980",
                "name": "ECOFORESTA S.A.C.",
                "username": "ecoforesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750671",
                "name": "Ecolog\u00edaVerde",
                "username": "ecologiaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71355171",
                "name": "Marcelle Nunes",
                "username": "cellenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51137903",
                "name": "Eduardo Neves",
                "username": "eduardonevesmcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50317367",
                "name": "Milt\u00e3o Santos T.",
                "username": "MiltaoTrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455086969",
                "name": "SucupiraNews",
                "username": "Sucupira_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371255574",
                "name": "Charles Borges",
                "username": "Chasborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57638009",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Amap\u00e1",
                "username": "MP_AP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93017282",
                "name": "Jornal do Dia",
                "username": "jdia_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166669914",
                "name": "Ana Girlene Oliveira",
                "username": "anagirlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34180354",
                "name": "Alcin\u00e9a Cavalcante",
                "username": "alcinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74897187",
                "name": "\u2720 Keynes Breves \uf8ff (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "keynesbreves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "264877494879023104",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzpmhfslklgtbzbi1wioheoc0vlvh",
        "oldest_id": "263314852469166080",
        "result_count": 500
    }
}