{
    "data": [
        {
            "author_id": "275504956",
            "created_at": "2012-09-17T13:19:25.000Z",
            "id": "247686196187238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/6plflzUA"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2012-09-17T13:19:21.000Z",
            "id": "247686180244688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Ya... http://t.co/cXxHXvAx"
        },
        {
            "author_id": "39621686",
            "created_at": "2012-09-17T13:19:20.000Z",
            "id": "247686174561431552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/Ijkg2oPL"
        },
        {
            "author_id": "60401174",
            "created_at": "2012-09-17T13:19:19.000Z",
            "id": "247686169670864897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/lBqC0VmH"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-09-17T13:19:18.000Z",
            "id": "247686168123170817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/xURT4Hrm"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-09-17T13:19:18.000Z",
            "id": "247686166567084032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/mEiRqLHc"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-09-17T13:16:41.000Z",
            "id": "247685506803064833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nVamos come\u00e7ar o dia com o amanhecer do Rio de Janeiro visto do Monumento Natural das Cagarras,... http://t.co/E387YTNe"
        },
        {
            "author_id": "41217934",
            "created_at": "2012-09-17T13:09:39.000Z",
            "id": "247683739436601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 17 a 20 de setembro, o curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas dar\u00e1 uma excurs\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3. http://t.co/eItqmS2P"
        },
        {
            "author_id": "417120829",
            "created_at": "2012-09-17T13:08:17.000Z",
            "id": "247683392261459969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3 destruiu 60 hectares. Vejam esta e outras not\u00edcias no site... http://t.co/eM34hBaT"
        },
        {
            "author_id": "733729627",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:14.000Z",
            "id": "247682373859282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/iPnB9r3S"
        },
        {
            "author_id": "327593755",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:12.000Z",
            "id": "247682367664300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/hju4uM6K"
        },
        {
            "author_id": "179178125",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:12.000Z",
            "id": "247682366712209409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/rSq0rP5K"
        },
        {
            "author_id": "323590333",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:12.000Z",
            "id": "247682365164515328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/yyMbpntJ"
        },
        {
            "author_id": "624847444",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:11.000Z",
            "id": "247682361280577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/VFpmp3YG"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:11.000Z",
            "id": "247682360655638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/t1WrOb5T"
        },
        {
            "author_id": "86607793",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:10.000Z",
            "id": "247682358864666624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/vh3MWLvd"
        },
        {
            "author_id": "62406008",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:10.000Z",
            "id": "247682357056901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/M8SOGMeQ"
        },
        {
            "author_id": "465595740",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:09.000Z",
            "id": "247682355593097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/Bjird255"
        },
        {
            "author_id": "461384593",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:09.000Z",
            "id": "247682355156897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/6EpnopoG"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:09.000Z",
            "id": "247682352623542272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yal... http://t.co/llhNAhNo #RT"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:09.000Z",
            "id": "247682351893737473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/NtLJzjeJ"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:08.000Z",
            "id": "247682348487962625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/igm4alCH"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:08.000Z",
            "id": "247682347732987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/2op6FVRA"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:06.000Z",
            "id": "247682342842413057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/7xljO747"
        },
        {
            "author_id": "216513892",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:06.000Z",
            "id": "247682342636879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/kNKcGsrD"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:06.000Z",
            "id": "247682340007059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/t8VeWElU"
        },
        {
            "author_id": "211268126",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:06.000Z",
            "id": "247682339184971777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/kKYM96B8"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:05.000Z",
            "id": "247682337503080449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/oEUo5lxu"
        },
        {
            "author_id": "31023621",
            "created_at": "2012-09-17T12:48:14.000Z",
            "id": "247678348275359745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentando as coisas boas de Bras\u00edlia para o @revolback!   @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/UemDV2qQ"
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2012-09-17T12:09:16.000Z",
            "id": "247668540465893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro volta a debater ataques de on\u00e7as na beira do parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/iu1atSFE"
        },
        {
            "author_id": "126485133",
            "created_at": "2012-09-17T04:43:14.000Z",
            "id": "247556293999607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que a floresta nacional do lado da minha casa pegar fogo de tanta seca"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2012-09-17T03:52:25.000Z",
            "id": "247543507387027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es... http://t.co/dwaimRVW"
        },
        {
            "author_id": "488392121",
            "created_at": "2012-09-17T02:22:28.000Z",
            "id": "247520870514434049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta atingir o Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/MYJ7CYHT"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2012-09-17T02:11:58.000Z",
            "id": "247518226068668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Condu\u00e7\u00e3o Parque Nacional do Igua\u00e7u\" http://t.co/mIwpkZ4M"
        },
        {
            "author_id": "303766562",
            "created_at": "2012-09-17T00:59:57.000Z",
            "id": "247500101663215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/w9zd3uKd"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-09-16T23:27:27.000Z",
            "id": "247476822986596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas s\u00e3o fotos feitas pelo Wigold, na regi\u00e3o de Itabaiana e Areia Branca (SE). S\u00e3o do Parque Nacional da Serra... http://t.co/LeB4Lzx5"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-09-16T22:16:34.000Z",
            "id": "247458986037755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itatia... http://t.co/fWCFkktW"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-09-16T22:16:34.000Z",
            "id": "247458985790283776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itatia... http://t.co/ahWkFQbb"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-09-16T22:16:34.000Z",
            "id": "247458984552955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itatia... http://t.co/7SWtjTDq"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2012-09-16T22:16:33.000Z",
            "id": "247458980572585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itatia... http://t.co/fohFyxYr"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-09-16T22:16:32.000Z",
            "id": "247458979695955969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itatia... http://t.co/3t98aZRO"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-09-16T22:16:32.000Z",
            "id": "247458977376505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itatia... http://t.co/HLMu22Cc"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2012-09-16T22:16:32.000Z",
            "id": "247458976550244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itatia... http://t.co/m5muiox4"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-09-16T22:12:24.000Z",
            "id": "247457939038810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1[]: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itat... http://t.co/IaqZGLDW"
        },
        {
            "author_id": "120334738",
            "created_at": "2012-09-16T21:02:45.000Z",
            "id": "247440408081207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - http://t.co/71eUdFXs"
        },
        {
            "author_id": "92525824",
            "created_at": "2012-09-16T21:01:28.000Z",
            "id": "247440088408154114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folgados nadinha eles  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/90foVXB"
        },
        {
            "author_id": "169538606",
            "created_at": "2012-09-16T21:00:21.000Z",
            "id": "247439803539402752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo para aproveitar cen\u00e1rios criados por Deus!   @ Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/9AxkIbCo"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-09-16T20:32:09.000Z",
            "id": "247432707880153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/OOSB4o0F"
        },
        {
            "author_id": "550242935",
            "created_at": "2012-09-16T20:27:28.000Z",
            "id": "247431531612762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es: Inc\u00eandio durou oito dias e consumiu \u00e1rea... http://t.co/O0CuYp1O"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-16T20:27:08.000Z",
            "id": "247431445809885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/2J9phJKC"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-16T20:27:06.000Z",
            "id": "247431438750871553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigadistas controlam fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/v5NPxrOR"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2012-09-16T20:24:05.000Z",
            "id": "247430678612946945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/uumKYmDn"
        },
        {
            "author_id": "27485337",
            "created_at": "2012-09-16T20:00:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27391952,
                        -22.96141392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "247424718863470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu precisava disso. Foi demais! (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca w/ 2 others) http://t.co/cof48esm"
        },
        {
            "author_id": "255138816",
            "created_at": "2012-09-16T19:47:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 111,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "247421583688339458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaViu?! Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012!!! http://t.co/dfuY7awz (via @g1parana)"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-09-16T19:35:11.000Z",
            "id": "247418373745569792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na estrada pro Rio com Guias de montanha Edu RC e Felipe Edney ap\u00f3s 2 dias de trabalho nas Prateleiras Montanha no Parque Nacional Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "26266626",
            "created_at": "2012-09-16T18:29:28.000Z",
            "id": "247401835541979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o fa\u00e7a gordice! Pare l\u00e1 no final e des\u00e7a de elevador para ver as catar...\" @ Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/qyVfHywD #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "246788886",
            "created_at": "2012-09-16T18:02:08.000Z",
            "id": "247394957739044867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares Lindos  bela paisagem fotografada no Parque Nacional Lagos Plitvice (Cro\u00e1... - http://t.co/lJsx29Op"
        },
        {
            "author_id": "328006321",
            "created_at": "2012-09-16T17:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.8981088,
                        -3.83867924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "247387688875986946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito, pena que o bondim esta em manuten\u00e7\u00e3o. (@ Parque Nacional de Ubajara) [pic]: http://t.co/t74LEDS"
        },
        {
            "author_id": "24311786",
            "created_at": "2012-09-16T17:10:32.000Z",
            "id": "247381972291313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bisontes: \n\nNum dos canais National Geographic uns quantos bisontes macho residentes no Parque Nacional de Yell... http://t.co/HGuhcQDq"
        },
        {
            "author_id": "42935252",
            "created_at": "2012-09-16T16:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 25,
                        "username": "fofuji"
                    }
                ]
            },
            "id": "247377305641566209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Truque que aprendi com o @fofuji h\u00e1 v\u00e1rios anos atr\u00e1s. Foi tirada ontem no Parque Nacional de Bras\u00edlia. | http://t.co/DOnFlUKb #oldschool"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2012-09-16T16:50:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27391952,
                        -22.96141392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "247376974220259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/oKuzv63L"
        },
        {
            "author_id": "310881386",
            "created_at": "2012-09-16T16:44:00.000Z",
            "id": "247375291918471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo: Para\u00ed\u00adso natural ... http://t.co/1kkQYvMK"
        },
        {
            "author_id": "26266626",
            "created_at": "2012-09-16T15:48:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "247361263494127616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase um pampa safari (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/L05vinGk"
        },
        {
            "author_id": "20679052",
            "created_at": "2012-09-16T15:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40504261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "247350744854982656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/0zqT0T8v"
        },
        {
            "author_id": "426818267",
            "created_at": "2012-09-16T14:00:03.000Z",
            "id": "247334034789777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRAIA DOS ANTIGOS\n\nDescri\u00e7\u00e3o: assim como todas as praias localizadas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cairu\u00e7u, a... http://t.co/uVc79QE3"
        },
        {
            "author_id": "415086267",
            "created_at": "2012-09-16T13:53:42.000Z",
            "id": "247332436894154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os inc\u00eandios no Parque das Nascentes s\u00e3o de N\u00edvel II, considerados de m\u00e9dio porte e que exigem apoio de parceiros\" http://t.co/VdJCHeev"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-09-16T13:25:47.000Z",
            "id": "247325410898104322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e Circuito Serra Do Cip\u00f3 como destinos para a Copa!... http://t.co/h33Sx7SL"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2012-09-16T13:13:33.000Z",
            "id": "247322330647367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro volta a debater ataques de on\u00e7as na beira do parque Nacional do Igua\u00e7u . http://t.co/hZghWCQV"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-09-16T13:03:16.000Z",
            "id": "247319744024285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre os Parques Nacionais do Brasil:\n\n\"O Parque Nacional tem como objetivo b\u00e1sico a preserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/zzhQzcXp"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2012-09-16T13:03:08.000Z",
            "id": "247319711346462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro volta a debater ataques de on\u00e7as na beira do parque Nacional do Igua\u00e7u . http://t.co/RxDndgWr"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-09-16T13:02:17.000Z",
            "id": "247319494018617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre os Parques Nacionais do Brasil:\n\n\"O Parque Nacional tem como objetivo b\u00e1sico a preserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/nFIThYus"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2012-09-16T12:17:02.000Z",
            "id": "247308107242434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo leitura da mat\u00e9ria do Di\u00e1rio da Regi\u00e3o s/a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista. Fui autor da lei em 1993: http://t.co/phrp6sCd"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2012-09-16T06:31:47.000Z",
            "id": "247221222239264768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 52 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Rafting Parque Nacional do Igua\u00e7u\" http://t.co/niGWIutj"
        },
        {
            "author_id": "819799752",
            "created_at": "2012-09-16T02:28:20.000Z",
            "id": "247159955839393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapha venha conhecer o nosso famoso querido e amado parque nacional  serra da canastra a nascente e a nossa belissima cachoeira casca danta."
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2012-09-16T02:06:57.000Z",
            "id": "247154575176507392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Condu\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" http://t.co/aOBDBCo2"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2012-09-16T01:26:43.000Z",
            "id": "247144452290912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conduzindo grupos de visitantes pela Trilha da Taquara no Parque Nacional Do Igua\u00e7u!\n\nFilmagem do meu amigo... http://t.co/W9yJYa9z"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-09-15T22:27:56.000Z",
            "id": "247099457387261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "92. A desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser realizada mediante lei espec\u00edfica."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-09-15T22:27:49.000Z",
            "id": "247099428605927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "91. A consulta p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria na CRIA\u00c7\u00c3O (somente aqui, ok?) de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ou de uma Reserva Biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-09-15T22:27:36.000Z",
            "id": "247099374847549441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "89. (...) Reserva de Fauna; Reserva de Desenv. Sustent\u00e1vel e Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-09-15T22:27:27.000Z",
            "id": "247099338436788226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "88. UC de Uso Sustent\u00e1vel: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental; \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico; Floresta Nacional; Res. Extrativista (...)"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-09-15T22:27:20.000Z",
            "id": "247099308200050688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "87. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica; Reserva Biol\u00f3gica; Parque Nacional; Monumento Natural e Ref\u00fagio de Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "247586599",
            "created_at": "2012-09-15T21:55:24.000Z",
            "id": "247091271821307904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Munchique http://t.co/4ctPeBc1"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-09-15T21:40:48.000Z",
            "id": "247087596285620224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado\n http://t.co/rzKbIdwL"
        },
        {
            "author_id": "75321123",
            "created_at": "2012-09-15T21:38:40.000Z",
            "id": "247087061524430848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/5lOczBav"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-09-15T21:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43714128,
                        -7.21717466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "247078927292583937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/H9c1QVAx"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2012-09-15T21:00:44.000Z",
            "id": "247077513703075841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Com telecentros, Reserva Extrativista (Resex) Tapaj\u00f3s-Arapiuns se conecta ao mundo http://t.co/uVmJggIu"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2012-09-15T20:13:22.000Z",
            "id": "247065593176526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge 51 mil hectares no Parque Nacional das Nascentes http://t.co/ZEw30yZT"
        },
        {
            "author_id": "426621956",
            "created_at": "2012-09-15T19:46:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "JosElioDaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "247058902796095488",
            "in_reply_to_user_id": "426621956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JosElioDaSilva Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, na  Av.  Carlos Luz ,Campus da Pampulha,tem um tipo de R\u00c3 que s\u00f3 ocorre ali ponto final !"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-09-15T19:29:20.000Z",
            "id": "247054512555171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado: \n\tAp\u00f3s nove dias de queimadas que podem ter consu... http://t.co/Ys1Muda2"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-09-15T19:29:19.000Z",
            "id": "247054509451403265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado: \n\tAp\u00f3s nove dias de queimadas que podem ter consu... http://t.co/yImhNa7t"
        },
        {
            "author_id": "796404984",
            "created_at": "2012-09-15T19:24:24.000Z",
            "id": "247053270433005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Morro do Ouro em Apiai-SP http://t.co/rxtseLAo"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2012-09-15T17:34:55.000Z",
            "id": "247025719224446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s nove dias, inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado http://t.co/NRQ3flIz"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-09-15T17:30:13.000Z",
            "id": "247024535340195841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dire\u00e7\u00e3o Parque Nacional da Serra Canastra(MG) comunica controle do o inc\u00eandio q come\u00e7ou no dia 6 consumindo milhares hectares de vegeta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "15736058",
            "created_at": "2012-09-15T16:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "247008081421144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mina pira!   @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/XflnOwPN"
        },
        {
            "author_id": "15736058",
            "created_at": "2012-09-15T16:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "247007526447628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ip\u00ea Amarelo  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/KeG20Ipe"
        },
        {
            "author_id": "15736058",
            "created_at": "2012-09-15T16:21:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "247007187753373698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luz dos meus olhos  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PmcCIuOt"
        },
        {
            "author_id": "15736058",
            "created_at": "2012-09-15T16:18:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "247006562160369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mina pira!   @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/EH0S2Ryj"
        },
        {
            "author_id": "15736058",
            "created_at": "2012-09-15T16:17:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "247006197360758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mina pira!   @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Bteam8L6"
        },
        {
            "author_id": "239551278",
            "created_at": "2012-09-15T16:14:59.000Z",
            "id": "247005601585057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei ao para\u00edso! Del\u00edcia! (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa) http://t.co/8uKGYmq4"
        },
        {
            "author_id": "88938975",
            "created_at": "2012-09-15T14:55:06.000Z",
            "id": "246985497564573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 fotos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaaue. http://t.co/RN5Xj4uY Olimpio Guarany"
        },
        {
            "author_id": "224264087",
            "created_at": "2012-09-15T14:40:00.000Z",
            "id": "246981700628934657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 meses de trabalho honesto e reconhecido. Muito obrigado Parque Nacional do Igua\u00e7u-PR. http://t.co/dO49T7GR"
        },
        {
            "author_id": "196373272",
            "created_at": "2012-09-15T14:34:14.000Z",
            "id": "246980246933499906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocando a cabe\u00e7a no lugar (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia w/ 2 others) http://t.co/wmAPjsDp"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2012-09-15T14:16:02.000Z",
            "id": "246975669987311617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s nove dias, inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado\nhttp://t.co/dwL3ANoS"
        },
        {
            "author_id": "174237566",
            "created_at": "2012-09-15T14:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06364441,
                        4.62352253
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "246975116364374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empezando outdoor training de ITM (@ Parque Nacional) http://t.co/kZvVZj5o"
        },
        {
            "author_id": "15736058",
            "created_at": "2012-09-15T14:10:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "246974363188994049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/duYzcDyT"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-15T14:07:00.000Z",
            "id": "246973394229293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "39802592",
            "created_at": "2012-09-15T13:27:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 2,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "246963467729395713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@MTurismo: O Brasil possui v\u00e1rios parques nacionais, entre eles o famoso Parque Nacional da Serra da Capivara (PI). http://t.co/oPjXVR4"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-09-15T13:18:55.000Z",
            "id": "246961292483645440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Brasil possui v\u00e1rios parques nacionais, entre eles o famoso Parque Nacional da Serra da Capivara (PI). O p http://t.co/edPHnDNs"
        },
        {
            "author_id": "53029833",
            "created_at": "2012-09-15T12:14:12.000Z",
            "id": "246945006353522688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com este calor, quem gostava de estar a refrescar-se no Parque Nacional de Krka da Cro\u00e1cia? http://t.co/PCOgMqsP"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-09-15T12:06:38.000Z",
            "id": "246943102525394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!\n\nVoc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3?\n\nEssa \u00e9 uma das portarias, o acesso a ela \u00e9... http://t.co/N7HZDpyN"
        },
        {
            "author_id": "91895592",
            "created_at": "2012-09-15T11:21:33.000Z",
            "id": "246931755775434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas, Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades - Viagem - \u00daltimas - UOL\u2026 http://t.co/aCDGXNEF #UOL"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-09-15T09:59:04.000Z",
            "id": "246911000278876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontos tur\u00edsticos de Parque Nacional de MT s\u00e3o fechados devido inc\u00eandios http://t.co/9422EP9a"
        },
        {
            "author_id": "474095249",
            "created_at": "2012-09-15T09:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23133816,
                        -25.44182531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "246910355912155137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "madruguei hj para ir na Floresta Nacional do A\u00e7ungui cod a galera da facul ouvindo ACDC para espantar o sono (:"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-09-15T09:25:51.000Z",
            "id": "246902642226384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia partindo rumo ao Parque Nacional de Itatiaia para mais uma guiada na montanha das Prateleiras conduzindo grupo de mineiros."
        },
        {
            "author_id": "55013332",
            "created_at": "2012-09-15T06:17:37.000Z",
            "id": "246855272432295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Primeira Hora MT] Pontos tur\u00edsticos de Parque Nacional s\u00e3o fechados devido inc\u00eandios http://t.co/MDMftMBZ #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-09-15T05:56:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43714128,
                        -7.21717466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "246850030667976704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/XiHrAUiw"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-09-15T03:03:07.000Z",
            "id": "246806322597732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um program\u00e3o verde[]: O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso), com sua natureza exuberante e vistas de t... http://t.co/GaHWQowD"
        },
        {
            "author_id": "398784256",
            "created_at": "2012-09-15T02:07:06.000Z",
            "id": "246792224346615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elvis promete revitalizar as cachoeiras da cidade. Aquelas que ficam ali no Parque Nacional?? #DebateFoz"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-09-15T01:36:24.000Z",
            "id": "246784501672460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada ao Luar, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n\nGostou? Compartilha!\n\nmais em... http://t.co/WnBg6RLZ"
        },
        {
            "author_id": "35331672",
            "created_at": "2012-09-15T01:19:53.000Z",
            "id": "246780341677850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"professora da ufrj presa por destruir uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" kkkkk #perigo #aud\u00e1cia #ousadia"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2012-09-15T00:07:30.000Z",
            "id": "246762126679621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional - Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Ch... http://t.co/vY1E6fAQ"
        },
        {
            "author_id": "97210037",
            "created_at": "2012-09-14T23:44:00.000Z",
            "id": "246756212551598080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00fanel no Parque Nacional das Grandes Sequoias.......esse tronco da pra fazer um churrasquinho.... http://t.co/t3aM03OD"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-09-14T23:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "g1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "246755102281592832",
            "in_reply_to_user_id": "31468484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1brasil Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/AFxWyQ2l"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2012-09-14T23:36:12.000Z",
            "id": "246754250233888769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/QLdm6Tx2"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:56.000Z",
            "id": "246752925144190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/TkMeMguT"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:54.000Z",
            "id": "246752916713652224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/3ptj0VcB"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:51.000Z",
            "id": "246752904990576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/9ioKgaZE"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:49.000Z",
            "id": "246752895209451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/mTTVACvw"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:46.000Z",
            "id": "246752882806910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/XR4E9BMp"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752876624478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do... http://t.co/LEYtWR8F via @G1"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:44.000Z",
            "id": "246752872954474498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/00hr3Rp2"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:41.000Z",
            "id": "246752862258987008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/6kFk0GZ4"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:34.000Z",
            "id": "246752831061757953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/VjlI0OVk"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:31.000Z",
            "id": "246752822098546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/mz5qeAjJ"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:27.000Z",
            "id": "246752805623308289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/kOyplOTI #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:25.000Z",
            "id": "246752794583904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/ZCxURKkE"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:25.000Z",
            "id": "246752794122518529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/OsIFjXUm"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:23.000Z",
            "id": "246752786946076673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% ... http://t.co/44cB7SVd #brasil"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752785725550595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque... http://t.co/VtITrpQM via @g1"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:22.000Z",
            "id": "246752781527027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/E0Gn2jXN"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:20.000Z",
            "id": "246752773104865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/1VdL3tM5"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:10.000Z",
            "id": "246752730461372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/0Ah1nYRU"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:57.000Z",
            "id": "246752676187090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/Pd0oMXwg"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:56.000Z",
            "id": "246752672085061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/lGEwnhOJ"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:50.000Z",
            "id": "246752649721040896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/S6iEpILU"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:43.000Z",
            "id": "246752617533956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/ndQ9pmEt"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:38.000Z",
            "id": "246752596705046529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/pO1YwR2y"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:36.000Z",
            "id": "246752590728159235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/KI4KfGGX"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:36.000Z",
            "id": "246752587712458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/zFk1fvmk"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:35.000Z",
            "id": "246752584537362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/iIncvrQx"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:32.000Z",
            "id": "246752571635683328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/Le6srNjh"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:29.000Z",
            "id": "246752558671069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/c2Sl9rco"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:27.000Z",
            "id": "246752553143005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/EUHpT3Zg"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:26.000Z",
            "id": "246752549389094913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/wWgnE7A9"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752542250381312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque... http://t.co/ExoasByE Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752541105332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque... http://t.co/LAcZzOfC Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:24.000Z",
            "id": "246752537657630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/wr0N3xvW"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752515910156290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/VFlQp5kK #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:14.000Z",
            "id": "246752495802675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "38430386",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "xand_aviao"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 28,
                        "username": "g1globonatureza"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752468615168000",
            "in_reply_to_user_id": "93879817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AvioesdoForro_ @xand_aviao @G1GloboNatureza: Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/wzssOPch"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752452609716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1... http://t.co/M5tFy6c5 (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:54.000Z",
            "id": "246752411971100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Pa... http://t.co/1K01DYwY"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:53.000Z",
            "id": "246752409697783811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de... http://t.co/KQiHOqoM"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752388617216000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/cHcRdb9i #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752381977636866",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/XJcLSCPN #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752372645298176",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/ju3P0yDH #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752341133516800",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/MokvOLAb #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752285038878720",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/De6pIc3K #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752266978217984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/LI7lbpiv #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752231729283072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/N7MplB79 #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752213609893889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/bysIuaKs #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:04.000Z",
            "id": "246752204269166592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/sHurPvfR"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:56.000Z",
            "id": "246752171943686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/A6bczQrm"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:54.000Z",
            "id": "246752162955284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/6HhtpguI"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:52.000Z",
            "id": "246752151869730817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/eZe76Scx"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:49.000Z",
            "id": "246752142298324992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/B4xcczoj"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:47.000Z",
            "id": "246752133540638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/Zuibz8BQ"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:45.000Z",
            "id": "246752124824866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/vGKzeOWd"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:38.000Z",
            "id": "246752094076411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/dSZbdYJl"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:30.000Z",
            "id": "246752061285339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/nUGSiklH"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:28.000Z",
            "id": "246752052267585537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/BKdQDe73"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:26.000Z",
            "id": "246752042805248000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do ... http://t.co/zQ0FW2zE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:17.000Z",
            "id": "246752006625165313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do ... http://t.co/8QHJbup6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:11.000Z",
            "id": "246751982604410881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do ... http://t.co/6U9WjMik #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751957711196160",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/K4PpmTX7 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751860843753473",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/0Dd0Fwdj #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751852941701121",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/8QHJbup6 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751796159197184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/ZEoaznEJ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751766849400832",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/M7vdRHoA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751739234111488",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/x4tKrz4M #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751720129040384",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/DS2qYVgy #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751712226983936",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/WTkwJ4on #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751702416515072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/oXJA3V52 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751692031414272",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/EpJcjZKb #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751673089933312",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Yi0BUtic #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751654630805504",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/2nGSKS9x #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751622028488705",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Q9XrCMu9 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751613111377920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/3Xtn3nIG #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751604366245888",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/bDgQusiv #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751595575013376",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/F9Ia9bd1 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751577128456192",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Qgh20ZfV #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751550280699904",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/LtmiNFqd #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751532563968000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/LI7lbpiv #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751523432968193",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/QRdjkvlB #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751513735733249",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/i6UcaoQn #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751496983678976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/i3aJiAKe #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751463223750657",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Y3HA1iCO #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751454008844288",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/sfJTLuWV #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751445582495744",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/zlrjWzZu #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751435151249408",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/9yZPGYlG #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751416612442113",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/saEARUSW #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751408131543040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/fJaJDc0k #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751385037701120",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/pjtgSSyz #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751375852187648",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/LjsC561T #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751327592538112",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/KlCMaVbt #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751310353948673",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/wKzaf4Tr #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751300958695424",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/pJo0rNWl #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751291936755713",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/SSzRZqp0 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751274303901696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/yinWFr00 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751264636035072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/B3NcAQ8k #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751255958003712",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Sz2FBkeN #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751238144798720",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/ZNGZgS5m #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751228162367488",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/X9FuhWvR #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751205907382272",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/GzoD3wcn #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751195941720064",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Ie2Wjxbo #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751186076704770",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/WxgvdbDO #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751130086940673",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/fnuhjJs3 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751122663038976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/XJH5XpvQ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751111430668289",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Myc9kdag #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751102261927938",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/txENRrdL #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751083807010817",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/T4RFumqE #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751074504044544",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/KUIZsHlW #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751065414987778",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/PvMOVGnU #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751056367845377",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/PKaMQNmO #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751036650446848",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/BjkakEXw #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751013736968193",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/jNyC1B1o #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751004224270336",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/tmOc1cxe #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750945545949184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/N7MplB79 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750927166513153",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/bysIuaKs #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750918014562305",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/OVKYNHhd #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750908782899201",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/nVsVPJ4S #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750899568001024",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/61N1ZdCj #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750890822864896",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/GPaAL0n8 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750882014838785",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/HO2xhcap #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750873311649792",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/qrnD6SgX #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750863769616385",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/krtdc0sQ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750853489373185",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/WkPy9NQr #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750834610814976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/2TI7ou2p #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750825941196801",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/d4eRCeyC #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750815988088832",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/KObCzOmY #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750807440101376",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/GYno0ks5 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750786967711745",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/fa6MkAm1 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750777350168576",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/rRYeyL05 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:20.000Z",
            "id": "246750762980483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/zIPBzR4G"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750747939708928",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/G5NGA8z4 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750730583678977",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/ZjwOhMi6 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750721221996544",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/kdoYgch6 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750712380407809",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/QltkeS6d #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750702645420032",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/97oFevk9 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750694281973760",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/eQQC00dS #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750684756725761",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/qnKQRyUc #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750674812014593",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/kpzyYl0B #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750664615673856",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/N7UsqriY #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750653903433728",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/yQUOIUqA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750644860493824",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/6e3eC202 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750635804991488",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/whBtyMwe #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750626476859393",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/R4MhQJXv #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750617983393793",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/1chiarzy #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:41.000Z",
            "id": "246750598026915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/EufA6suo"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:39.000Z",
            "id": "246750590972092417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/Q0FGHoPR"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:34.000Z",
            "id": "246750568834531328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/8secMJ2U"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:31.000Z",
            "id": "246750554259333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Par... http://t.co/puyERPPZ #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:28.000Z",
            "id": "246750544666972160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Gt9A2DqB"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:27.000Z",
            "id": "246750539939987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/tXwTWxZ7"
        },
        {
            "author_id": "58657900",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:24.000Z",
            "id": "246750526266548225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/wFhPmBIo"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-14T23:20:05.000Z",
            "id": "246750196342611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/dLgB4Fnm"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2012-09-14T23:19:03.000Z",
            "id": "246749934018260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/0CVQxp8p"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2012-09-14T23:18:04.000Z",
            "id": "246749686365581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/JljrSX0k"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-09-14T21:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 7,
                        "username": "cleversong"
                    }
                ]
            },
            "id": "246727760482009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF RT @cleversong: N\u00e3o a toa que \u00e9 uma das 7 maravilhas da natureza.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tT7g15H8"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-09-14T21:09:32.000Z",
            "id": "246717341046554624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1brasil Fogo avan\u00e7a e fecha pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/GGIYArVV"
        },
        {
            "author_id": "59584024",
            "created_at": "2012-09-14T20:58:00.000Z",
            "id": "246714439120871425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o \u201cPlano de Manejo e Gest\u00e3o do Monumento Natural Serra do Gamb\u00e1 e Ru\u00ednas\" desenvolvido pela ONG ECOPAZZ. http://t.co/Cb8mD5Rs"
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2012-09-14T20:44:51.000Z",
            "id": "246711130486083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontos tur\u00edsticos de Parque Nacional de MT s\u00e3o fechados devido inc\u00eandios http://t.co/TmIMEty6 via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "116456287",
            "created_at": "2012-09-14T20:29:03.000Z",
            "id": "246707153447047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento do Terreir\u00e3o - Parque Nacional do Capara\u00f3 O famoso acampamento do Terreir\u00e3o, um dos pontos  http://t.co/HyfBQaoc #video #pico"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-14T20:24:35.000Z",
            "id": "246706030644441089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e fecha pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/GApOPi3W"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-09-14T20:19:59.000Z",
            "id": "246704873045909505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e fecha pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional de Chapada (MT)\nMais de 3 mil ha de Chapada dos... http://t.co/mXVTS60q"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-14T20:14:07.000Z",
            "id": "246703393165434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e fecha pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/CbDTJ3fO"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2012-09-14T20:14:03.000Z",
            "id": "246703377516462082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e fecha pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/uRl2wz5w"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2012-09-14T20:12:07.000Z",
            "id": "246702890255777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e fecha pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/qOkzBgTE"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-09-14T20:09:35.000Z",
            "id": "246702252818038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra deve consumir 50 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/IovvOJqN"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-09-14T20:04:41.000Z",
            "id": "246701022007930880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto legal da semana tirada no Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\n\nEsp\u00e9cie Scorpaena plumieri, conhecido como... http://t.co/zdzT8IoV"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2012-09-14T19:58:51.000Z",
            "id": "246699552067964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto promove a reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, em SC.\n\nhttp://t.co/AIw7yfWP"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-09-14T19:29:49.000Z",
            "id": "246692248102764546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra deve consumir 50 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/XYAvlO2W"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-09-14T19:26:50.000Z",
            "id": "246691496563187712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os colegas Dilson e Michele, da RPC de Francisco Beltr\u00e3o, durante reportagem sobre o Parque Nacional Do Igua\u00e7u,... http://t.co/u5148giw"
        },
        {
            "author_id": "98980010",
            "created_at": "2012-09-14T19:24:35.000Z",
            "id": "246690929178734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo libera acesso de ve\u00edculos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rbiJx1UY"
        },
        {
            "author_id": "68482285",
            "created_at": "2012-09-14T19:14:41.000Z",
            "id": "246688436793266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal passear pelos parques mineiros???????\n\nParques de Minas Gerais\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3... http://t.co/c1a7dEue"
        },
        {
            "author_id": "219004760",
            "created_at": "2012-09-14T19:09:49.000Z",
            "id": "246687213868425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pois \u00e9, por aqui pode desmatar ainda, ja no parque \u00e9 uma area protegida pelo ibama, reserva florestal kkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "42315303",
            "created_at": "2012-09-14T19:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "246685624030085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0Wyxa5pT"
        },
        {
            "author_id": "42315303",
            "created_at": "2012-09-14T18:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "246684303625424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a toa que \u00e9 uma das 7 maravilhas da natureza.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5N3IjjKL"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-09-14T18:39:57.000Z",
            "id": "246679698506133505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "279308632",
            "created_at": "2012-09-14T18:31:27.000Z",
            "id": "246677558224117761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n\nN\u00f3s temos um destino que \u00e9 a sua... http://t.co/koqwuslk"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-09-14T18:28:18.000Z",
            "id": "246676766456958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo libera acesso de ve\u00edculos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u:  Em uma audi\u00eancia p\u00fablica realizada na tarde dest... http://t.co/e3lVczjw"
        },
        {
            "author_id": "414679264",
            "created_at": "2012-09-14T18:21:27.000Z",
            "id": "246675040173694976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AEROPORTO\n\nCetesb imp\u00f5e 61 exig\u00eancias ambientais para Viracopos\n\nLista inclui unidade de conserva\u00e7\u00e3o e a\u00e7\u00f5es para... http://t.co/SP0vhwBT"
        },
        {
            "author_id": "235053740",
            "created_at": "2012-09-14T18:03:43.000Z",
            "id": "246670579996966912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo libera acesso de ve\u00edculos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u\u00a0-\u00a0http://t.co/yvVOddt5"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2012-09-14T17:30:16.000Z",
            "id": "246662160317558784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - o Parque Nacional mais antigo do Brasil http://t.co/E7z1cd6W"
        },
        {
            "author_id": "722916164",
            "created_at": "2012-09-14T17:26:23.000Z",
            "id": "246661181773856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra deve consumir 50 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/P9das6Xj"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-09-14T16:20:03.000Z",
            "id": "246644487999332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo se alastra pela \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra(MG) Joe Stevens BBC http://t.co/FwP0VL7c"
        },
        {
            "author_id": "385346939",
            "created_at": "2012-09-14T16:15:59.000Z",
            "id": "246643467038642178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge terra ind\u00edgena pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Xingu - http://t.co/7JWCXzJC"
        },
        {
            "author_id": "606200063",
            "created_at": "2012-09-14T16:00:31.000Z",
            "id": "246639573986320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anabel Garcia Crespo\n\"\u00bfDIBUJO O REALIDAD?\"\nParque nacional de los Len\u00e7ois Maranheses, estado de Maranhao, Brasil\nhttp://t.co/hzwA33wk"
        },
        {
            "author_id": "144901377",
            "created_at": "2012-09-14T15:51:13.000Z",
            "id": "246637235359842304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beach Park, Hopi Hari, Wetn Wild, Play Center Corcovado, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Beto Carreiro presente na reuni\u00e3o do SINDEPAT em Aquiraz"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-09-14T15:30:28.000Z",
            "id": "246632010502778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem aconteceu a \"Sueste ao Vivo\", a\u00e7\u00e3o que fez parte da programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do Parque Nacional. Saiba mais: http://t.co/Z7skoWP7"
        },
        {
            "author_id": "168880097",
            "created_at": "2012-09-14T15:23:35.000Z",
            "id": "246630279320571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num raro processo geol\u00f3gico, a natureza criou, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), a Lagoa Azul.... http://t.co/lAQ6wEU9"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2012-09-14T15:17:20.000Z",
            "id": "246628706016169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infectado por hantav\u00edrus no Parque Nacional de Yosemite est\u00e1 se recuperando: Calif\u00f3rnia - Um visitante do Parque... http://t.co/AfXxRtgC"
        },
        {
            "author_id": "801281496",
            "created_at": "2012-09-14T15:17:19.000Z",
            "id": "246628702891421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infectado por hantav\u00edrus no Parque Nacional de Yosemite est\u00e1 se recuperando: Calif\u00f3rnia - Um visitante do Parque... http://t.co/c1QctPVA"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-09-14T15:17:17.000Z",
            "id": "246628693668159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infectado por hantav\u00edrus no Parque Nacional de Yosemite est\u00e1 se recuperando: Calif\u00f3rnia - Um visitante do Parque... http://t.co/7rZtsu4M"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2012-09-14T15:17:14.000Z",
            "id": "246628682129629184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Infectado por hantav\u00edrus no Parque Nacional de Yosemite est\u00e1 se recuperando: Calif\u00f3rnia - Um visitante do P... http://t.co/pEIMebVV"
        },
        {
            "author_id": "73261184",
            "created_at": "2012-09-14T15:16:33.000Z",
            "id": "246628507717877761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infectado por hantav\u00edrus no Parque Yosemite recupera-se: Um visitante do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/3l3M3ll5"
        },
        {
            "author_id": "330425602",
            "created_at": "2012-09-14T15:15:45.000Z",
            "id": "246628309386018816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#phnews informa: Fogo j\u00e1 consumiu 3 mil hectares do Parque Nacional de Chapada http://t.co/ZyDS0eLE"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2012-09-14T15:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15655261,
                        -22.4270117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "246627384281939971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Isabel B. as the mayor of Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os on @foursquare! http://t.co/JdYRzGf4"
        },
        {
            "author_id": "212688409",
            "created_at": "2012-09-14T15:11:28.000Z",
            "id": "246627230321635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infectado por hantav\u00edrus no Parque Yosemite recupera-se: Um visitante do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/KP4PZXmS"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-09-14T15:02:53.000Z",
            "id": "246625068879343617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra deve consumir com 50 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/ie6KaNzL"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-09-14T14:50:31.000Z",
            "id": "246621956554780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra deve consumir com 50 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o: \n\tO inc\u00eandio qu... http://t.co/j71fTSJk"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-09-14T14:50:30.000Z",
            "id": "246621952259813376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra deve consumir com 50 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o: \n\tO inc\u00eandio qu... http://t.co/RPFnwoG8"
        },
        {
            "author_id": "201253482",
            "created_at": "2012-09-14T14:36:16.000Z",
            "id": "246618370299027457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3 j\u00e1 destruiu o equivalente a dez campos de futebol... http://t.co/TgyJJpxr"
        },
        {
            "author_id": "296040882",
            "created_at": "2012-09-14T14:35:46.000Z",
            "id": "246618245937905665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral - Fogo j\u00e1 consumiu 3 mil hectares do Parque Nacional de Chapada http://t.co/xyl7z45A"
        },
        {
            "author_id": "394282649",
            "created_at": "2012-09-14T14:29:20.000Z",
            "id": "246616627867705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 3 mil hectares do Parque Nacional de Chapada: \u00a0\n\nLevantamento feito na manh\u00e3 desta quarta-feira... http://t.co/QQ9YMP01"
        },
        {
            "author_id": "99449634",
            "created_at": "2012-09-14T14:12:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40504261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "246612511909105665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/hphIeSiL"
        },
        {
            "author_id": "99449634",
            "created_at": "2012-09-14T14:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40504261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "246612394107871234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/eFIYIrLV"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-09-14T14:00:47.000Z",
            "id": "246609442722967555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio persiste no Parque Nacional da Serra da Canastra, no Centro-Oeste mineiro."
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2012-09-14T13:48:15.000Z",
            "id": "246606289306800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar de Bem em...Saiba Mais...Parques Nacionais\n\nParque Nacional das Emas - GO\n\nConsiderado o santu\u00e1rio... http://t.co/eXDlRSKI"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2012-09-14T13:47:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6be7be665b7bf249"
            },
            "id": "246606222248255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas fecha conv\u00eanio com institui\u00e7\u00e3o de ensino de Maring\u00e1 para fazer a taxidermia em animais... http://t.co/HpzrWMRz"
        },
        {
            "author_id": "25850446",
            "created_at": "2012-09-14T13:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "TvAnhangueraTO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2661161,
                        -11.3431107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cca57afc3b7df0"
            },
            "id": "246606019151675394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "By @TvAnhangueraTO: \u201cFogo na Ilha do Bananal atingiu \u00e1rea norte do Parque Nacional do Araguaia.\""
        },
        {
            "author_id": "104452876",
            "created_at": "2012-09-14T13:26:18.000Z",
            "id": "246600764531826688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo na Ilha do Bananal atingiu \u00e1rea norte do Parque Nacional do Araguaia. No JA1."
        },
        {
            "author_id": "267857690",
            "created_at": "2012-09-14T13:17:53.000Z",
            "id": "246598647846957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Parque da Bol\u00edvia tem maior biodiversidade do mundo, diz entidadeO Parque Nacional Madidi possui 11% das esp\u00e9c... http://t.co/mH0tcpNH"
        },
        {
            "author_id": "168637379",
            "created_at": "2012-09-14T12:55:58.000Z",
            "id": "246593132307828737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Bol\u00edvia tem maior biodiversidade do mundo, diz entidade: O Parque Nacional Madidi possui 11% das esp\u00e9c... http://t.co/pd6oXjAB"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-09-14T12:55:58.000Z",
            "id": "246593129975799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Bol\u00edvia tem maior biodiversidade do mundo, diz entidade: O Parque Nacional Madidi possui 11% das esp\u00e9c... http://t.co/31Y4rrDS"
        },
        {
            "author_id": "338787358",
            "created_at": "2012-09-14T12:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "AuAuUrbano"
                    }
                ]
            },
            "id": "246593123764023296",
            "in_reply_to_user_id": "338787358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AuAuUrbano Parque da Bol\u00edvia tem maior biodiversidade do mundo, diz entidade: O Parque Nacional Madidi possui 1... http://t.co/51IEMG1c"
        },
        {
            "author_id": "314979978",
            "created_at": "2012-09-14T12:55:56.000Z",
            "id": "246593122669305856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Bol\u00edvia tem maior biodiversidade do mundo, diz entidade: O Parque Nacional Madidi possui 11% das esp\u00e9c... http://t.co/ckGRjdLv"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-09-14T12:55:56.000Z",
            "id": "246593122279239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Bol\u00edvia tem maior biodiversidade do mundo, diz entidade: O Parque Nacional Madidi possui 11% das esp\u00e9c... http://t.co/xR3s4zTU"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2012-09-14T12:55:56.000Z",
            "id": "246593120429559808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Bol\u00edvia tem maior biodiversidade do mundo, diz entidade: O Parque Nacional Madidi possui 11% das esp\u00e9c... http://t.co/PjcTj3wF"
        },
        {
            "author_id": "217463627",
            "created_at": "2012-09-14T12:46:22.000Z",
            "id": "246590712941002754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CityVille] Propriedades Naturais - Metas e Links:  Ap\u00f3s animais e \u00e1rvores misteriosas do parque nacional, chego... http://t.co/efP2XrDf"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2012-09-14T12:23:12.000Z",
            "id": "246584884955582464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o: papagaios-do-peito-roxo s\u00e3o soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, em SC. http://t.co/bgEsvV2t"
        },
        {
            "author_id": "105478418",
            "created_at": "2012-09-14T12:19:49.000Z",
            "id": "246584034841468929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaios-do-peito-roxo s\u00e3o soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias no Oeste http://t.co/cktVHTYK"
        },
        {
            "author_id": "355770578",
            "created_at": "2012-09-14T12:16:25.000Z",
            "id": "246583175776722946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaios-do-peito-roxo s\u00e3o soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias no Oeste - Geral - Di\u00e1rio Catarinense http://t.co/N593zSO5"
        },
        {
            "author_id": "417120829",
            "created_at": "2012-09-14T11:41:05.000Z",
            "id": "246574285961961472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 atingido por inc\u00eandio. Vejam esta e outras not\u00edcias no site http://t.co/m367Hte1 http://t.co/C6pn18kh"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-09-14T11:41:03.000Z",
            "id": "246574275522330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas do Prevfogo foram acionados para combater as chamas.\nTerra ind\u00edgena fica pr\u00f3xima ao Parque Nacional ... http://t.co/01Smq6Pn"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-09-14T11:32:03.000Z",
            "id": "246572013366411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O VALE TUDO PRA ESCAVAR A AMAZ\u00d4NIA AT\u00c9 QUE N\u00c3O RESTE FLORESTA EM P\u00c9 | PL p/ minera\u00e7\u00e3o em de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/cIR8Xw62"
        },
        {
            "author_id": "396960680",
            "created_at": "2012-09-14T02:11:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "246430822838706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A S\u00c3O RAIMUNDO NONATO PIAUI! A TERRA DO PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA. VEJAM ESTE SITE http://t.co/GtcHbHRs"
        },
        {
            "author_id": "142384423",
            "created_at": "2012-09-14T02:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "CanonBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.23226197,
                        -30.03035517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "246429443277598720",
            "in_reply_to_user_id": "166319488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra, RS: Rebel T3i + 70-200 2.8 ou 50mm 1.4 (n\u00e3o lembro!) @CanonBR #ClickCanon http://t.co/g7ZuzFCW"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-09-14T01:39:19.000Z",
            "id": "246422845159272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles est\u00e3o de volta ao lar: Amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, papagaios-do-peito-roxo voltam a voar no Parque Nacional das ... http://t.co/9up8WHiq"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-09-14T01:39:18.000Z",
            "id": "246422843431211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles est\u00e3o de volta ao lar: Amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, papagaios-do-peito-roxo voltam a voar no Parque Nacional das ... http://t.co/Eo1zj3jR"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-09-14T01:33:47.000Z",
            "id": "246421453388529665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles est\u00e3o de volta ao lar: Amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, papagaios-do-peito-roxo voltam a voar no Parque Nacional das ... http://t.co/DhLUYijI"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-09-14T01:32:21.000Z",
            "id": "246421094519681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "377817646",
            "created_at": "2012-09-14T01:27:59.000Z",
            "id": "246419995704311809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles est\u00e3o de volta ao lar: Amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, papagaios-do-peito-roxo voltam a voar no Parque Nacional das ... http://t.co/9xyCTU4A"
        },
        {
            "author_id": "70225115",
            "created_at": "2012-09-14T01:27:59.000Z",
            "id": "246419995440066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles est\u00e3o de volta ao lar: Amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, papagaios-do-peito-roxo voltam a voar no Parque Nacional das ... http://t.co/quKvwWCv"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-09-14T01:27:59.000Z",
            "id": "246419993535860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles est\u00e3o de volta ao lar: Amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, papagaios-do-peito-roxo voltam a voar no Parque Nacional das ... http://t.co/C68qiSjZ"
        },
        {
            "author_id": "288238218",
            "created_at": "2012-09-14T01:26:32.000Z",
            "id": "246419630510469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles est\u00e3o de volta ao lar: Amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, papagaios-do-peito-roxo voltam a voar no Parque Nacional das ... http://t.co/wXDSKAFv"
        },
        {
            "author_id": "472195652",
            "created_at": "2012-09-14T00:45:34.000Z",
            "id": "246409321393577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 9.00 am caminata Parque Independencia Loma Miranda Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "822345560",
            "created_at": "2012-09-14T00:26:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "246404487231709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conhe\u00e7a Jericoacoara\n   Jericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de Fortaleza. Re\u00fane um conjunto de beleza naturais"
        },
        {
            "author_id": "422161375",
            "created_at": "2012-09-13T22:44:26.000Z",
            "id": "246378834432245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 Parque Nacional                    UHAUSH' http://t.co/gAEzEAQH"
        },
        {
            "author_id": "192537764",
            "created_at": "2012-09-13T21:48:53.000Z",
            "id": "246364854577946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 Parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/iQvTtDx9"
        },
        {
            "author_id": "99449634",
            "created_at": "2012-09-13T21:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.85464226,
                        -15.35622411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "246362064732430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/wNCjmVWm"
        },
        {
            "author_id": "231197488",
            "created_at": "2012-09-13T21:25:08.000Z",
            "id": "246358878600704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing! \u2764  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/01LBENdB"
        },
        {
            "author_id": "213112922",
            "created_at": "2012-09-13T21:17:17.000Z",
            "id": "246356901615517696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chambeando!!!!!! (@ Parque Nacional  Sistema Arrecifal Veracruzano) http://t.co/zppLa3dc"
        },
        {
            "author_id": "436469166",
            "created_at": "2012-09-13T21:09:09.000Z",
            "id": "246354857722781696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13/09 17:09 -  Milion\u00e9simo turista do ano visita Parque do Igua\u00e7u (PR): O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do I... http://t.co/CzEyAUFD"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2012-09-13T20:39:53.000Z",
            "id": "246347489760927744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Residem cerca de 10 mil pessoas, espalhadas em 50 comunidades, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaraque\u00e7aba. http://t.co/dx6r4PLc"
        },
        {
            "author_id": "619994873",
            "created_at": "2012-09-13T20:38:05.000Z",
            "id": "246347036675407872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13/09 17:09 -  Milion\u00e9simo turista do ano visita Parque do Igua\u00e7u (PR): O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do I... http://t.co/tDJm6THc"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-09-13T20:38:04.000Z",
            "id": "246347035610062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13/09 17:09 -  Milion\u00e9simo turista do ano visita Parque do Igua\u00e7u (PR): O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do I... http://t.co/uzNR1Eci"
        },
        {
            "author_id": "231197488",
            "created_at": "2012-09-13T20:17:39.000Z",
            "id": "246341895209504769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais lindos que j\u00e1 conheci...  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eIbmSBIy"
        },
        {
            "author_id": "576349278",
            "created_at": "2012-09-13T19:52:50.000Z",
            "id": "246335650972987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#curiosidade: O Parque Nacional do Xingu tem a mesma extens\u00e3o territorial da B\u00e9lgica. #XinguOFilme #NETComunidade"
        },
        {
            "author_id": "235257761",
            "created_at": "2012-09-13T18:55:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.66834259,
                        -22.39883423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "246321324346195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu a pena  @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/hhEZhjGS"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-09-13T18:52:01.000Z",
            "id": "246320343709544448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n\nGostou? Compartilha!\n\nmais em http://t.co/79BCEkZ8... http://t.co/XQYmloRE"
        },
        {
            "author_id": "383974403",
            "created_at": "2012-09-13T18:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 89,
                        "username": "OverMundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "246317738107207680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conferindo: Parque Nacional Marinho de Abrolhos! Preserva\u00e7\u00e3o. -- http://t.co/InsM70na no @overmundo"
        },
        {
            "author_id": "101248283",
            "created_at": "2012-09-13T18:07:52.000Z",
            "id": "246309234051010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3 fomos pra Floresta Nacional de Passo Fundo que na verdade fica em Mato Castelhano.. dai essa folguinha agora! o/"
        },
        {
            "author_id": "120334738",
            "created_at": "2012-09-13T18:05:01.000Z",
            "id": "246308519643582464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 10% do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - http://t.co/jozCzyZJ"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-09-13T18:03:00.000Z",
            "id": "246308008404070401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes | H2FOZ http://t.co/F1xFTYw8"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-09-13T18:02:36.000Z",
            "id": "246307910299312128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes | H2FOZ http://t.co/JeQARCyi"
        },
        {
            "author_id": "383974403",
            "created_at": "2012-09-13T18:01:01.000Z",
            "id": "246307512343740417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Parque Nacional Marinho de Abrolhos! SOs.\" no Comunidade Banco do Planeta: http://t.co/sFMGP3Eo"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-09-13T17:17:26.000Z",
            "id": "246296542456193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/3c44npSN"
        },
        {
            "author_id": "576349278",
            "created_at": "2012-09-13T17:02:07.000Z",
            "id": "246292689430138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) ind\u00edgenas, vivenciando incr\u00edveis experi\u00eancias, entre elas a eterna conquista do Parque Nacional do Xingu. #XinguOFilme"
        },
        {
            "author_id": "188909929",
            "created_at": "2012-09-13T16:57:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "246291581823500288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0c\ud83d\ude1c\ud83d\udeac  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/schHsth5"
        },
        {
            "author_id": "65745828",
            "created_at": "2012-09-13T16:56:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91267389,
                        -15.73763672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "246291149998931968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nata\u00e7\u00e3o.. (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) [pic]: http://t.co/CMvn6VQZ"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2012-09-13T16:51:42.000Z",
            "id": "246290067428085761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia: Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 http://t.co/kb4bENIn"
        },
        {
            "author_id": "57756932",
            "created_at": "2012-09-13T16:49:55.000Z",
            "id": "246289617500905472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 10% do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/A103czgT"
        },
        {
            "author_id": "310881386",
            "created_at": "2012-09-13T16:44:00.000Z",
            "id": "246288130485911552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo: Para\u00ed\u00adso natural ... http://t.co/1kkQYvMK"
        },
        {
            "author_id": "39751208",
            "created_at": "2012-09-13T16:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.93305994,
                        -7.92414581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "246286644590833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/R4x20y5s"
        },
        {
            "author_id": "128350912",
            "created_at": "2012-09-13T16:33:57.000Z",
            "id": "246285598581727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. Eu j\u00e1 estive la no finalzinho para ver bem de perto a natureza feita por Deus. \u00c9 muito... http://t.co/AWjHi4Hl"
        },
        {
            "author_id": "561323320",
            "created_at": "2012-09-13T16:20:06.000Z",
            "id": "246282113656184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 A natureza e a beleza principalmente do parque nacional\nO primeiro do Bra... http://t.co/QR9FoUBW"
        },
        {
            "author_id": "425880780",
            "created_at": "2012-09-13T15:10:01.000Z",
            "id": "246264475911593986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos situados na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jenipab\u00fa. http://t.co/Wwgd2qeN A natureza para seu bem estar."
        },
        {
            "author_id": "80689449",
            "created_at": "2012-09-13T14:51:38.000Z",
            "id": "246259851251023874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/hOlh9tP3"
        },
        {
            "author_id": "40512344",
            "created_at": "2012-09-13T14:49:49.000Z",
            "id": "246259387214229505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana no Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es. http://t.co/P27tjZ8a"
        },
        {
            "author_id": "288438100",
            "created_at": "2012-09-13T14:48:24.000Z",
            "id": "246259036910125057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/4dKdmm1g\n j\u00e1 consumiu 3 hectares do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es"
        },
        {
            "author_id": "288438100",
            "created_at": "2012-09-13T14:44:14.000Z",
            "id": "246257988074102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 3 hectares do Parque Nacional http://t.co/4dKdmm1g"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-09-13T13:59:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 85,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "246246731229044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 22 tem mutir\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca\u00a0 http://t.co/MhpzrYDH #ambiental via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "383974403",
            "created_at": "2012-09-13T13:57:31.000Z",
            "id": "246246230655647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Assine a Peti\u00e7\u00e3o de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abro\" no RMS - Rede de Mobiliza\u00e7\u00e3o Social: http://t.co/CeL8EH5c"
        },
        {
            "author_id": "39751208",
            "created_at": "2012-09-13T13:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.90597153,
                        -7.99272346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "246245483897556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho http://t.co/N8A2on7W"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-09-13T13:48:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43714128,
                        -7.21717466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "246243930449002497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/6wlu81pU"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-09-13T13:45:33.000Z",
            "id": "246243222530162688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MT: queimadas j\u00e1 atingem fazendas no Pantanal e o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/JDwswdEJ"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-09-13T13:44:10.000Z",
            "id": "246242873371152384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra dificulta trabalho dos bombeiros http://t.co/OSaAq2oG"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-09-13T13:43:38.000Z",
            "id": "246242737907695616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queimadas atingem Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) http://t.co/yjNH0IiD"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-09-13T13:43:31.000Z",
            "id": "246242710678298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u neste ano &gt;http://t.co/tp8PVDVp"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2012-09-13T13:41:51.000Z",
            "id": "246242288639016963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar de Bem em...Saiba Mais...Parques Nacionais\n\nParque Nacional do Pantanal Matogrossense\n\nConstituindo a mais... http://t.co/nCw7lH5G"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-09-13T13:40:40.000Z",
            "id": "246241990096875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca promove mutir\u00f5es durante o m\u00eas de setembro &gt;http://t.co/UuvyNxGz"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2012-09-13T13:40:32.000Z",
            "id": "246241957683294208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es e Pantanal, no Mato Grosso - http://t.co/mTGAn8Jt"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-09-13T13:36:06.000Z",
            "id": "246240842405269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto inaugura a sede da Reserva Extrativista Gurupi-Piri\u00e1, em Bel\u00e9m (PA) &gt;http://t.co/sDAgyifP"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-09-13T13:34:16.000Z",
            "id": "246240379400232961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com telecentros, Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA) se conecta ao mundo &gt;http://t.co/qLQssYOA"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-09-13T13:29:50.000Z",
            "id": "246239265439227906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO LEVA REQUINTE GASTRON\u00d4MICO PARA COMUNIDADES DO AMAZONAS\n\nNa Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do... http://t.co/9rddA74e"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-09-13T13:22:27.000Z",
            "id": "246237407190581250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovado recentemente, conselho consultivo do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias faz visita a esta Unidade de... http://t.co/Q3y5lkYF"
        },
        {
            "author_id": "110828419",
            "created_at": "2012-09-13T12:51:52.000Z",
            "id": "246229711989121025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others [pic]: http://t.co/OqKQ4YM8"
        },
        {
            "author_id": "255138816",
            "created_at": "2012-09-13T12:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 100,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "246223895127003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012!!! http://t.co/dfuY7awz (via @g1parana)"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-09-13T12:07:02.000Z",
            "id": "246218429370093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas antecipa marca de um milh\u00e3o de visitantes.\n\nOu\u00e7a a mat\u00e9ria: http://t.co/mgvyIFlX"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2012-09-13T11:56:58.000Z",
            "id": "246215893485494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional atinge um milh\u00e3o de visitantes no feriado prolongado. Veja http://t.co/iYYhoPRZ"
        },
        {
            "author_id": "365885958",
            "created_at": "2012-09-13T11:50:28.000Z",
            "id": "246214261033017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Poder: Fogo avan\u00e7a em MT e atinge Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/VNtD4uK"
        },
        {
            "author_id": "365885958",
            "created_at": "2012-09-13T11:50:16.000Z",
            "id": "246214208855875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Poder: Fogo avan\u00e7a em MT e atinge Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es: http://t.co/sdQmVrO"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2012-09-13T11:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 5,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246208592682835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; @OTEMPOonline: Inc\u00eandio causa fechamento de portarias do Parque Nacional da Serra da Canastra: http://t.co/hAjt3D7l"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-09-13T11:20:44.000Z",
            "id": "246206777585192961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio persiste e portarias do Parque Nacional da Serra da Canastra s\u00e3o fechadas http://t.co/1difJ6RJ"
        },
        {
            "author_id": "11671182",
            "created_at": "2012-09-13T09:38:56.000Z",
            "id": "246181158814089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT: As queimadas em Mato Grosso j\u00c3\u00a1 atingem fazendas no Pantanal e o P... http://t.co/isk1wfwS"
        },
        {
            "author_id": "76577329",
            "created_at": "2012-09-13T09:38:55.000Z",
            "id": "246181154825310208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT: As queimadas em Mato Grosso j\u00c3\u00a1 atingem fazendas no Pantanal e o P... http://t.co/dlLdi3mk"
        },
        {
            "author_id": "19475491",
            "created_at": "2012-09-13T03:20:12.000Z",
            "id": "246085844648202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 http://t.co/6EPIaqYn #viagem"
        },
        {
            "author_id": "348091671",
            "created_at": "2012-09-13T03:04:08.000Z",
            "id": "246081801032978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAR\u00c3O DE MELGA\u00c7O-MT Not\u00edcias. Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT. http://t.co/AnHNtDr5"
        },
        {
            "author_id": "348091671",
            "created_at": "2012-09-13T03:04:07.000Z",
            "id": "246081799095193601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CUIAB\u00c1-MT Not\u00edcias. Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT. http://t.co/GeYJbrwq"
        },
        {
            "author_id": "348091671",
            "created_at": "2012-09-13T03:04:07.000Z",
            "id": "246081797052579840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O PAULO-SP Not\u00edcias. Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT. http://t.co/c8g4vK3O"
        },
        {
            "author_id": "258410513",
            "created_at": "2012-09-13T02:08:45.000Z",
            "id": "246067867395702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 O Parque Nacional Serra da Capivara. um Parque onde vc encontra vestigios... http://t.co/xRHK6eMZ"
        },
        {
            "author_id": "321000183",
            "created_at": "2012-09-13T02:03:43.000Z",
            "id": "246066596848738304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o de papagaios na natureza ocorre no Oeste de SC: \n\nNo Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, lo... http://t.co/JzF0VOTq"
        },
        {
            "author_id": "347367829",
            "created_at": "2012-09-13T01:53:46.000Z",
            "id": "246064093650370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT: Inc\u00eandio na regi\u00e3o come\u00e7ou em numa comunidade na sexta-feira (7) http://t.co/CQLW7IjX"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-09-13T01:53:45.000Z",
            "id": "246064092547268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT: Inc\u00eandio na regi\u00e3o come\u00e7ou em numa comunidade na sexta-feira (7) http://t.co/o0PKGdQM"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2012-09-13T01:51:21.000Z",
            "id": "246063485316894720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT http://t.co/CPkCjtdI #R7"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2012-09-13T01:28:24.000Z",
            "id": "246057711681282048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT: Inc\u00eandio na regi\u00e3o come\u00e7ou em numa comunidade na sexta-feira (7) http://t.co/zROCOKky"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-09-13T01:28:24.000Z",
            "id": "246057710771130368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT: Inc\u00eandio na regi\u00e3o come\u00e7ou em numa comunidade na sexta-feira (7) http://t.co/fQbpKVaq"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-09-13T01:28:24.000Z",
            "id": "246057709902905346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT: Inc\u00eandio na regi\u00e3o come\u00e7ou em numa comunidade na sexta-feira (7) http://t.co/FIxvK49m"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2012-09-13T01:28:23.000Z",
            "id": "246057708179042305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT http://t.co/Qtej5P67"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-09-13T01:28:23.000Z",
            "id": "246057707356946434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT: Inc\u00eandio na regi\u00e3o come\u00e7ou em numa comunidade na sexta-feira (7) http://t.co/nM83vriH"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-09-13T01:28:22.000Z",
            "id": "246057704735535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT: Inc\u00eandio na regi\u00e3o come\u00e7ou em numa comunidade na sexta-feira (7) http://t.co/iX8nBWR5"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-09-13T01:28:22.000Z",
            "id": "246057701753364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT: Inc\u00eandio na regi\u00e3o come\u00e7ou em numa comunidade na sexta-feira (7) http://t.co/bbQuNMzf"
        },
        {
            "author_id": "305254942",
            "created_at": "2012-09-13T01:14:17.000Z",
            "id": "246054158623440896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 Parque Nacional Serra da Capivara e o Museu do Homem Americano. Mas tamb\u00e9... http://t.co/KdKNs65i"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-09-13T00:55:25.000Z",
            "id": "246049412453912576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em ... - http://t.co/Mw2OVCxC http://t.co/g55H1gRO"
        },
        {
            "author_id": "270887039",
            "created_at": "2012-09-13T00:32:00.000Z",
            "id": "246043516541739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 O Parque nacional da serra da capivara e o museu do homem americano;... http://t.co/zkXmert"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-09-12T23:46:54.000Z",
            "id": "246032167556218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 http://t.co/NqGRINMy #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "385145571",
            "created_at": "2012-09-12T23:46:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 94,
                        "username": "anapaula19855"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 110,
                        "username": "KaridzaMadja"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 126,
                        "username": "ocillene"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.362934,
                        -5.19144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "246032117522374657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um milh\u00e3o de turistas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 http://t.co/uVbG393e\" Ai @anapaula19855, @KaridzaMadja e @ocillene."
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-12T23:43:06.000Z",
            "id": "246031212223803392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 http://t.co/pb5IGtVj"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2012-09-12T23:38:16.000Z",
            "id": "246029996924231680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 http://t.co/NE0YFiwX"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-09-12T23:32:20.000Z",
            "id": "246028502426595330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano, chegue a 1,5 milh\u00e3o ..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-09-12T23:32:20.000Z",
            "id": "246028502086868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano, chegue a 1,5 milh\u00e3o ..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-09-12T23:32:20.000Z",
            "id": "246028501902299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano, chegue a 1,5 milh\u00e3o ..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-09-12T23:32:20.000Z",
            "id": "246028501877145600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano, chegue a 1,5 milh\u00e3o ..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-09-12T23:32:20.000Z",
            "id": "246028501805850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano, chegue a 1,5 milh\u00e3o ..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-09-12T23:32:20.000Z",
            "id": "246028501772288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano, chegue a 1,5 milh\u00e3o ..."
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-09-12T23:32:14.000Z",
            "id": "246028475209773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano, chegue a 1,5 milh\u00e3o de turistas.\nT\u00edtulo de uma das Sete Maravilhas da N... http://t.co/EvI71Kvs"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-09-12T23:32:12.000Z",
            "id": "246028466351403011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/R44iDqMv"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-09-12T23:22:57.000Z",
            "id": "246026141180260353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9... http://t.co/ja5JaBf3 #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "25878146",
            "created_at": "2012-09-12T23:22:06.000Z",
            "id": "246025924926140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/jPVB0KVW"
        },
        {
            "author_id": "778216202",
            "created_at": "2012-09-12T23:22:05.000Z",
            "id": "246025923974017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/YjkejWSR"
        },
        {
            "author_id": "777286351",
            "created_at": "2012-09-12T23:22:05.000Z",
            "id": "246025923231629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/hc8Legct"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2012-09-12T23:22:01.000Z",
            "id": "246025904734748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/lLe0emog"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-09-12T23:22:01.000Z",
            "id": "246025904667627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 http://t.co/mlwrVJYS"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-09-12T23:22:00.000Z",
            "id": "246025901010219008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/c8T1nxf9"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:59.000Z",
            "id": "246025897709273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9... http://t.co/e2dbRWfv #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:56.000Z",
            "id": "246025885927485440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/d6jLm52K"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:54.000Z",
            "id": "246025877744410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/aHVk3XYH"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:54.000Z",
            "id": "246025877530488832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/2oDVQLcC"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:54.000Z",
            "id": "246025874695139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/olJ9KyqY"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:53.000Z",
            "id": "246025870102364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/K5e3biO9"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:52.000Z",
            "id": "246025866642067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/w9sSYY4i"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:51.000Z",
            "id": "246025863190171649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/ILswkQ6L"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:48.000Z",
            "id": "246025852050096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/rXmX9lCz"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:47.000Z",
            "id": "246025848682053632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/s8uAf4ps"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:46.000Z",
            "id": "246025841035857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/gbq5WHwv"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:45.000Z",
            "id": "246025837592338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/lz0fKQzL"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:44.000Z",
            "id": "246025836053024769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/XkSnPQPU"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:44.000Z",
            "id": "246025834622775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/vmkspV8B"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:42.000Z",
            "id": "246025828012539905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/XPmh8uWp"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:42.000Z",
            "id": "246025826469048321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/jscLHggw"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:41.000Z",
            "id": "246025822081806337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/BOmPIOOz"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:30.000Z",
            "id": "246025774333820929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/fGFUlH2D"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:29.000Z",
            "id": "246025770470866944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/mrCK0x9s"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:28.000Z",
            "id": "246025766863781889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/DC956qmS"
        },
        {
            "author_id": "489627608",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:21.000Z",
            "id": "246025739663704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/OILTQAoH"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:21.000Z",
            "id": "246025737931460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/qHJZiGXC"
        },
        {
            "author_id": "550242935",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:20.000Z",
            "id": "246025735108694017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/GGPoDzz2"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:12.000Z",
            "id": "246025699117379585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/2K5J93KI"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:11.000Z",
            "id": "246025695950696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 http://t.co/kMuQE3li #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "191195444",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:10.000Z",
            "id": "246025690615513089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 http://t.co/8X8mLTO8"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:10.000Z",
            "id": "246025689986379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 http://t.co/Rp6n42JW"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:09.000Z",
            "id": "246025685703983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim d... http://t.co/yZxgJR8p"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:05.000Z",
            "id": "246025670864535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 http://t.co/Of3JUyoG"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [g1globonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "g1globonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "g1globonatureza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mandaguari, Brasil",
                "id": "6be7be665b7bf249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duer\u00e9, Brasil",
                "id": "25cca57afc3b7df0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "275504956",
                "name": "Jonny",
                "username": "jonnypac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39621686",
                "name": "Planeta Bizarro",
                "username": "PlanetaBizarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60401174",
                "name": "Burro Chucro",
                "username": "burrochucro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217934",
                "name": "UniRedentor",
                "username": "uniredentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417120829",
                "name": "tudosobremanhuacu",
                "username": "tudosobremanhua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733729627",
                "name": "Noticias Bem Fudidex",
                "username": "not_bemfudidex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593755",
                "name": "Gabriela Aim\u00e9",
                "username": "gaby_aime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179178125",
                "name": "Marinho Perez",
                "username": "marinho_perez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323590333",
                "name": "Wiliam Teixeira",
                "username": "Jeckzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624847444",
                "name": "Madame Sincera",
                "username": "madame_sincera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86607793",
                "name": "Karina Cantareli",
                "username": "karinacantareli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62406008",
                "name": "\ud83d\udc8b  Anna Vlis \ud83d\udc8b  \u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Anna_Vlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465595740",
                "name": "Feed Business",
                "username": "FeedBusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461384593",
                "name": "Felipe R",
                "username": "_RealFelipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99825200",
                "name": "Piadas da Hora",
                "username": "PiadasDaHora_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216513892",
                "name": "Caf\u00e9 Bourbonn",
                "username": "CafeBourbonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211268126",
                "name": "Arisvelton dos Reis",
                "username": "velton777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31023621",
                "name": "C\u00e9sar Oliveira",
                "username": "Piratox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126485133",
                "name": "Lucas Haeckmer",
                "username": "LucasHaeckmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488392121",
                "name": "Destaque Popular",
                "username": "DestaquePopular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303766562",
                "name": "SuaCidade",
                "username": "portalsuacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120334738",
                "name": "Rep\u00f3rter News",
                "username": "reporternewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92525824",
                "name": "Diego Agromarra",
                "username": "diego_agromarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169538606",
                "name": "Angela Lima",
                "username": "angelaslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550242935",
                "name": "Invictvs",
                "username": "JDR_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27485337",
                "name": "Douglas Augusto",
                "username": "DouglasAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255138816",
                "name": "Luciano Amorim (de \ud83c\udfe0) #PelaVacina\ud83d\udc89 \ud83c\udf0e\ud83c\udff4",
                "username": "lucianoamorim94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26266626",
                "name": "Marcelo Adamatti",
                "username": "adamatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246788886",
                "name": "Emerson Ferreira",
                "username": "vennertekinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328006321",
                "name": "\u0442\u03b1li\u0442\u03b1 \u03b1l\u043c\u0454id\u03b1",
                "username": "talitafortte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24311786",
                "name": "Delito de Opini\u00e3o",
                "username": "delitodeopiniao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42935252",
                "name": "Rodrigo Ramthum \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rodrigoramthum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16673512",
                "name": "fabr\u00edcio ofuji",
                "username": "fofuji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310881386",
                "name": "Patagonia Chilena",
                "username": "PatagoniaTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20679052",
                "name": "Gustavo Perez",
                "username": "GustavoPerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426818267",
                "name": "Pousada da Condessa",
                "username": "pcondessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415086267",
                "name": "Anchieta Nery",
                "username": "anchietanery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168651999",
                "name": "Edinho Ara\u00fajo",
                "username": "edinhoaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819799752",
                "name": "Elisabete valladares",
                "username": "Elisabetevalla2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247586599",
                "name": "Edison Lucumi Lucumi",
                "username": "elucumilucumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75321123",
                "name": "Alessandra Lara",
                "username": "ale_lara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426621956",
                "name": "Jos\u00e9 Elio Da Silva",
                "username": "JosElioDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796404984",
                "name": "JEFERSON E KAUAN",
                "username": "jekoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57204622",
                "name": "Via Comercial",
                "username": "ViaComercial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15736058",
                "name": "Monalizamaia",
                "username": "Monalizamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239551278",
                "name": "Dulce Ximendes",
                "username": "dulceximendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88938975",
                "name": "Olimpio Guarany",
                "username": "olimpioguarany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224264087",
                "name": "TIAGO FOERSTER",
                "username": "tiarajuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196373272",
                "name": "Karina Baco",
                "username": "karinabaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174237566",
                "name": "Sergio G\u00f3mez",
                "username": "sghomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39802592",
                "name": "Nicol\u00e1s Junior",
                "username": "o_niick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53029833",
                "name": "Sirius Travel LCC",
                "username": "siriustravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91895592",
                "name": "BINHO\ud83d\udc1c\ud83c\udf37\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "binhozavaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474095249",
                "name": "Jessica B4 (:",
                "username": "1corujinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55013332",
                "name": "PoliticaMT",
                "username": "PoliticaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398784256",
                "name": "Haralan",
                "username": "HaralanMucelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35331672",
                "name": "cam!la",
                "username": "velozoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97210037",
                "name": "Jos\u00e9 Carneiro C Neto",
                "username": "zecarneironeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38430386",
                "name": "Edy Mousinho \uf8ff",
                "username": "edymousinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130515148",
                "name": "Xand Avi\u00e3o",
                "username": "xand_aviao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58657900",
                "name": "CampoNovoRO.com.br",
                "username": "CampoNovoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42315303",
                "name": "Cleverson Gon\u00e7alves",
                "username": "cleversong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59584024",
                "name": "ENTRE RIOS NEWS",
                "username": "EntreRiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116456287",
                "name": "WebDevMonster",
                "username": "WebDevMonster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98980010",
                "name": "WOBLINKS",
                "username": "woblinks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68482285",
                "name": "simone baptista",
                "username": "simonebaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219004760",
                "name": "Ronildo Zorek",
                "username": "RonildoZorek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279308632",
                "name": "Eco Adventure Tur",
                "username": "EcoAdventureTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414679264",
                "name": "Correio Popular",
                "username": "correiopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235053740",
                "name": "VaNDReH eSMeRaLDo",
                "username": "vandreh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722916164",
                "name": "paracatunews",
                "username": "paracatunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385346939",
                "name": "Canarana News",
                "username": "canarananewsmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606200063",
                "name": "Magazine Lifestyle",
                "username": "mgzine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144901377",
                "name": "Erick Vasconcelos",
                "username": "Erick_Evsports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344216512",
                "name": "Portal Noronha",
                "username": "PortalNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168880097",
                "name": "Renato Teixeira",
                "username": "renataoteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586569938",
                "name": "Noticias de Vitoria",
                "username": "GVitoriaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801281496",
                "name": "Representantes",
                "username": "Insetzenrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73261184",
                "name": "Leonel Jose Tavares",
                "username": "LeonelJtav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330425602",
                "name": "Phnews",
                "username": "Primeirahora10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53412900",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "probertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212688409",
                "name": "Jonh Lenon",
                "username": "jonhlenon_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201253482",
                "name": "Gazeta de Muria\u00e9",
                "username": "Gazeta_Muriae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296040882",
                "name": "Coxim Agora",
                "username": "coximagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394282649",
                "name": "Raphael Couto",
                "username": "bufunfagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99449634",
                "name": "Paula Patrial",
                "username": "PaulaPatrial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25850446",
                "name": "Arimat\u00e9ia Mac\u00eado",
                "username": "ArimateiaMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104452876",
                "name": "TV Anhanguera - TO",
                "username": "TvAnhangueraTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267857690",
                "name": "Mundo do Cachorro",
                "username": "mundodocachorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168637379",
                "name": "Anderson: do c\u00e9u",
                "username": "stealzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338787358",
                "name": "AuAuUrbano",
                "username": "AuAuUrbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314979978",
                "name": "Sapinho Amig\u00e3o",
                "username": "SapinhoAmigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217463627",
                "name": "Andr\u00e9 Aquila",
                "username": "CityVilleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105478418",
                "name": "Elaine Fauth",
                "username": "anesalete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355770578",
                "name": "clicRBS Chapec\u00f3",
                "username": "clicrbschapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396960680",
                "name": "Gedilson Novaes de Carvalho",
                "username": "GedilsonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384423",
                "name": "Rafael Fischer",
                "username": "rafafischerfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166319488",
                "name": "Canon Brasil",
                "username": "CanonBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377817646",
                "name": "Eu Amo Joinville",
                "username": "EuAmoJoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70225115",
                "name": "joinville sc",
                "username": "joinville_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288238218",
                "name": "Andre Adriano",
                "username": "andreadrianoLPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472195652",
                "name": "Yanio Concepci\u00f3n",
                "username": "ConcepcionYanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822345560",
                "name": "Jean Cleiton",
                "username": "JeancCleiton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422161375",
                "name": "Portella :3",
                "username": "portellinha_L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192537764",
                "name": "Luiz Greff",
                "username": "LuiizGustavogre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231197488",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "nattybertoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213112922",
                "name": "RuloNieto",
                "username": "Ruloniet02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436469166",
                "name": "Rodney Melo Mentor",
                "username": "rodney_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619994873",
                "name": "Consultravel",
                "username": "Consultravelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576349278",
                "name": "NET Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "neteducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235257761",
                "name": "Rafaela Quirino",
                "username": "RafaelaQuirino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383974403",
                "name": "Reinaldo Lamenza",
                "username": "FDellanno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026226406114713600",
                "name": "diego vazquez",
                "username": "OverMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101248283",
                "name": "Cassieli Matiasso",
                "username": "Cassi_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188909929",
                "name": "closetthi",
                "username": "tthiegoamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65745828",
                "name": "Marcelo Venzi",
                "username": "Marceloroxvenzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172132761",
                "name": "El Bulle Tabacaria",
                "username": "elbulledelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57756932",
                "name": "Meu Palco",
                "username": "meupalco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39751208",
                "name": "pai do pet j\u00e3o",
                "username": "rudriiigu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128350912",
                "name": "Neusa Santos",
                "username": "NMS_Neusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561323320",
                "name": "La Belle de Jour",
                "username": "anaa_duarte03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425880780",
                "name": "Minera\u00e7\u00e3o Reis Magos",
                "username": "GrupoReisMagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80689449",
                "name": "\u00c2mbito Jur\u00eddico",
                "username": "ambito_juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40512344",
                "name": "Preto",
                "username": "pretowash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288438100",
                "name": "GazetaDigital",
                "username": "portalgazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "FolhaPE",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110828419",
                "name": "Frederico Azevedo",
                "username": "fred_aze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365885958",
                "name": "NO PODER - Not\u00edcias",
                "username": "NoPoderNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575265",
                "name": "\u0e56\u06e3\u06dc\u039b",
                "username": "aly_hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11671182",
                "name": "Salobro Bahia",
                "username": "salobrobahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76577329",
                "name": "Messias do Jornal",
                "username": "messiasdojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19475491",
                "name": "Praias do Paran\u00e1",
                "username": "praiasdoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091671",
                "name": "SindiQ Top",
                "username": "SindiQ_Top",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258410513",
                "name": "Pablo Gabriel",
                "username": "pabl0gabriel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321000183",
                "name": "Albertina Rodrigues",
                "username": "teu03tina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347367829",
                "name": "Dyogo",
                "username": "Dyogo_NJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305254942",
                "name": "S\u00eddney Mac\u00eado",
                "username": "macedo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270887039",
                "name": "Markos A. Lima",
                "username": "_MarquinhoLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385145571",
                "name": "OTONIELJR",
                "username": "OtonielMaiaJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334233299",
                "name": "Ana Paula Tavares",
                "username": "anapaula19855",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412506693",
                "name": "Karidza Madja",
                "username": "KaridzaMadja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61520379",
                "name": "OcilenePatrycia",
                "username": "ocillene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25878146",
                "name": "Matheus Pacheco",
                "username": "matheusinpixels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778216202",
                "name": "Neymar junior",
                "username": "Neymar20122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777286351",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "CristianoR2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501354567",
                "name": "Facebook",
                "username": "FacebookOFlClAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187444710",
                "name": "Kakashi",
                "username": "tuzzaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489627608",
                "name": "Trabalhe em Casa",
                "username": "Fontederenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191195444",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "arrobarodriguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "247686196187238400",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzjo6y65l9hj6k0jfbjeshei14399",
        "oldest_id": "246025670864535552",
        "result_count": 484
    }
}