{
    "data": [
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2012-09-12T23:21:00.000Z",
            "id": "246025648190136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/7oUeSI9T"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2012-09-12T23:20:59.000Z",
            "id": "246025645921030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 http://t.co/vkwgLwJP"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2012-09-12T23:20:59.000Z",
            "id": "246025645279305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 http://t.co/LiFNp53b"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-09-12T23:20:59.000Z",
            "id": "246025644251701248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/PexcPJE0"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2012-09-12T23:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "246025643425398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estim... http://t.co/4lMu3LHU Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-09-12T23:20:58.000Z",
            "id": "246025639340167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/YU1Ia4Fj"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-09-12T23:20:57.000Z",
            "id": "246025638543237120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/gg5xS2kG"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-09-12T23:20:57.000Z",
            "id": "246025637997973505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/9zTv73KZ"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2012-09-12T23:20:57.000Z",
            "id": "246025635225550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Brasil] Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9... http://t.co/LH6vFZR6 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-09-12T23:20:56.000Z",
            "id": "246025634722222080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 http://t.co/9fbPtxuv"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2012-09-12T23:20:56.000Z",
            "id": "246025634395090945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012: Estimativa \u00e9 de que at\u00e9 o fim deste ano,... http://t.co/Y4HDIxeF"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2012-09-12T23:18:04.000Z",
            "id": "246024912039456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 http://t.co/BSXUKYvA"
        },
        {
            "author_id": "95014364",
            "created_at": "2012-09-12T23:08:35.000Z",
            "id": "246022523072942081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 3 mil campos de futebol Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es MT http://t.co/abXEEPMk #chegadequeimadas"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2012-09-12T23:00:36.000Z",
            "id": "246020516417265666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Pantanal e Parque Nacional em Mato Grosso: Cuiab\u00e1 - As queimadas em Mato Grosso j\u00e1 atingem fazendas ... http://t.co/iIeFsVYZ"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2012-09-12T23:00:12.000Z",
            "id": "246020417213562880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fogo atinge Pantanal e Parque Nacional em Mato Grosso: Cuiab\u00e1 - As queimadas em Mato Grosso j\u00e1 atingem faze... http://t.co/RgfPAdwq"
        },
        {
            "author_id": "23165737",
            "created_at": "2012-09-12T22:58:24.000Z",
            "id": "246019960378359809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rondoniagora: Justi\u00e7a Federal determina desocupa\u00e7\u00e3o imediata da Floresta Nacional do Bom Futuro http://t.co/6IN5p9kt"
        },
        {
            "author_id": "557773814",
            "created_at": "2012-09-12T22:43:23.000Z",
            "id": "246016184523292674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia Franca com redes de pesca na cabe\u00e7a em plena AREA PROTEGIDA, Baleia Franca/SC Brasil. http://t.co/GganJk20"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2012-09-12T22:25:24.000Z",
            "id": "246011657208352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT http://t.co/FX9WNmIK"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-09-12T22:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 70,
                        "username": "odiariolondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "246010007882170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT http://t.co/N42D51yi via @odiariolondrina"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2012-09-12T22:17:31.000Z",
            "id": "246009673629712384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em vale \u00e9 controlado, diz diretor do Parque Nacional de Itatiaia. http://t.co/QmIqPOo5"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2012-09-12T22:16:21.000Z",
            "id": "246009379852259331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional e Pantanal em MT http://t.co/0lfxOWkh"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-09-12T22:13:33.000Z",
            "id": "246008675628617730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/7j9lyAR3 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Barreirinhas Maranh\u00e3o Brasil"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-09-12T21:58:36.000Z",
            "id": "246004913228877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/pdvlupnm"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2012-09-12T21:55:31.000Z",
            "id": "246004138159271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge tr\u00eas pontos do Parque Nacional do Capara\u00f3\n http://t.co/zjbo5bq5"
        },
        {
            "author_id": "351683843",
            "created_at": "2012-09-12T21:45:33.000Z",
            "id": "246001627373375488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VenezuelaEsHermosa: Parque Nacional Jaua-Sarisariama: http://t.co/84IOCIYw"
        },
        {
            "author_id": "803129742",
            "created_at": "2012-09-12T21:23:37.000Z",
            "id": "245996109095370753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina desocupa\u00e7\u00e3o imediata da Floresta Nacional do Bom Futuro... http://t.co/B0nn9Sgf"
        },
        {
            "author_id": "108690752",
            "created_at": "2012-09-12T21:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "lapela"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "vivas_fernando"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 63,
                        "username": "henaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "245995345463635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7u con los panas @lapela @vivas_fernando y @henaes\n#vinotinto #eliminatorias #brasil #ar http://t.co/0qCxzOQ8"
        },
        {
            "author_id": "108690752",
            "created_at": "2012-09-12T21:13:12.000Z",
            "id": "245993488250990593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7u #Brasil #Unesco #Argentina #Vinotinto #eliminatorias  http://t.co/9VJbJuoz"
        },
        {
            "author_id": "120334738",
            "created_at": "2012-09-12T21:12:56.000Z",
            "id": "245993421930631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros e brigaditas tentam h\u00e1 quase uma semana conter as chamas do Parque Nacional de Chapada - http://t.co/VtKFxw9C"
        },
        {
            "author_id": "54976282",
            "created_at": "2012-09-12T20:51:28.000Z",
            "id": "245988018874363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros e brigaditas tentam h\u00e1 quase uma semana conter as chamas do Parque Nacional de Chapada http://t.co/hi27Oycl"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-09-12T20:20:37.000Z",
            "id": "245980253732884482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Noronha completar\u00e1 24 anos na pr\u00f3xima sexta-feira (14). Fique por dentro do que vai rolar! http://t.co/XKp40CiK"
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2012-09-12T19:58:23.000Z",
            "id": "245974661614166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vai ter um passeio no Parque Nacional e eu n\u00e3o vou poder ir, porque fui no Ducking. Isso \u00e9 injusti\u00e7a :/"
        },
        {
            "author_id": "415619864",
            "created_at": "2012-09-12T19:53:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 109,
                        "username": "RadEldorado790"
                    }
                ]
            },
            "id": "245973516908912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineiros: Fam\u00edlia visita Parque Nacional das Emas e flagra carreta tombada em trevo http://t.co/ykWaE4JQ via @RadEldorado790"
        },
        {
            "author_id": "200091324",
            "created_at": "2012-09-12T19:46:05.000Z",
            "id": "245971564896604161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPDFT discute problemas da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1\n http://t.co/V1taaLrE"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-09-12T19:33:14.000Z",
            "id": "245968330094153729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra dificulta trabalho dos bombeiros: Segundo dados do... http://t.co/ZQsN2FVD"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-09-12T19:00:35.000Z",
            "id": "245960113880432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18% da reserva do Parque Nacional da Serra da Canastra j\u00e1 foram consumidos pelas chamas que persistem no local h\u00e1 sete dias."
        },
        {
            "author_id": "114273798",
            "created_at": "2012-09-12T18:48:59.000Z",
            "id": "245957194250596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ter\u00e7a feira que vem, nossa turma vai fazer um passeio cm a professora de f\u00edsica, vamos na Floresta Nacional (:"
        },
        {
            "author_id": "271615109",
            "created_at": "2012-09-12T18:16:46.000Z",
            "id": "245949087139110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Majora\u00e7\u00e3o do imposto de importa\u00e7\u00e3o: Com o fito de fortalecer o parque nacional o governo anunciou a eleva\u00e7\u00e3o de ... http://t.co/heESuJkk"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2012-09-12T18:16:02.000Z",
            "id": "245948901826379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matan\u00e7a da fauna bravia sem sinais de abrandar via Mo\u00e7ambique para todos - O Parque Nacional da ... http://t.co/BFkSjNRZ"
        },
        {
            "author_id": "77287273",
            "created_at": "2012-09-12T18:09:51.000Z",
            "id": "245947347408941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de #Ci\u00eancias #Biol\u00f3gicas firma conv\u00eanio de educa\u00e7\u00e3o ambiental com Reserva Biol\u00f3gica das #Perobas - http://t.co/U01KK4tT"
        },
        {
            "author_id": "560544459",
            "created_at": "2012-09-12T17:49:07.000Z",
            "id": "245942121960448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - RJ http://t.co/vxByJQuK"
        },
        {
            "author_id": "279308632",
            "created_at": "2012-09-12T17:29:04.000Z",
            "id": "245937084479705089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n\nN\u00f3s temos um destino que \u00e9 a sua... http://t.co/nFfuPTdJ"
        },
        {
            "author_id": "351683843",
            "created_at": "2012-09-12T17:02:37.000Z",
            "id": "245930427553026049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VenezuelaEsHermosa: Parque Nacional Parima Tapirapeco: http://t.co/yDIpkSNo"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2012-09-12T16:59:00.000Z",
            "id": "245929516327903233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalista recebe homenagem da CPRH na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s.\nhttp://t.co/S87zlk06"
        },
        {
            "author_id": "702381643",
            "created_at": "2012-09-12T16:46:55.000Z",
            "id": "245926474815766529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina imediata desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro http://t.co/yzNloBii"
        },
        {
            "author_id": "633301199",
            "created_at": "2012-09-12T16:46:20.000Z",
            "id": "245926326622646273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina imediata desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro http://t.co/mASHHEzV"
        },
        {
            "author_id": "633301199",
            "created_at": "2012-09-12T16:46:11.000Z",
            "id": "245926289997983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina imediata desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro http://t.co/tOA3SW10"
        },
        {
            "author_id": "39405928",
            "created_at": "2012-09-12T16:45:57.000Z",
            "id": "245926232837996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas colocam em risco o Parque Nacional do Igua\u00e7u . http://t.co/goFuyyDE"
        },
        {
            "author_id": "77016360",
            "created_at": "2012-09-12T16:39:01.000Z",
            "id": "245924488988991488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota do Editor: Gurgel apresenta PL para explora\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o mineral\n\nhttp://t.co/beLhY8GR"
        },
        {
            "author_id": "816293186",
            "created_at": "2012-09-12T16:34:20.000Z",
            "id": "245923308799930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 22 tem mutir\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca\u00a0: Atividade, precedida de pequenos mutir\u00f5es, ser\u00e1 no Morro da Taquara\u00a0 http://t.co/d6OzyKsN"
        },
        {
            "author_id": "260100887",
            "created_at": "2012-09-12T16:34:05.000Z",
            "id": "245923244224413697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes em 2012 http://t.co/W0hyTUlS"
        },
        {
            "author_id": "66359156",
            "created_at": "2012-09-12T16:33:30.000Z",
            "id": "245923100775026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha - Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas... http://t.co/qfkgkKEy"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-09-12T16:23:29.000Z",
            "id": "245920579893477377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] Dia 22 tem mutir\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca\u00a0: Atividade, precedida de pequenos muti... http://t.co/gGSTDIRO #brasil"
        },
        {
            "author_id": "92979093",
            "created_at": "2012-09-12T16:08:12.000Z",
            "id": "245916731015573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Cataratas do Igua\u00e7u: \n\nParque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3o\u00a0de... http://t.co/8nN4Vari http://t.co/NxbupuhY"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-09-12T15:54:57.000Z",
            "id": "245913399429578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o organiza pequenos mutir\u00f5es na segunda quinzena de setembro. Mais informa\u00e7\u00f5es em http://t.co/vETqnnvH"
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2012-09-12T15:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 113,
                        "username": "banzeiros"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 124,
                        "username": "Montezumacruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "245910522967502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina desocupa\u00e7\u00e3o imediata da Floresta Nacional do Bom Futuro http://t.co/YE5IU3ft #Rond\u00f4nia @Banzeiros @MontezumaCruz"
        },
        {
            "author_id": "345108037",
            "created_at": "2012-09-12T15:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "245905649815416834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mturismo Feriado 7desetembro foi positivo para o turismo de Foz do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/uvO662fb"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-09-12T15:11:48.000Z",
            "id": "245902538853990400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Lua, Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n\nGostou? Compartilha!\n\nmais em... http://t.co/P4PuJ8kO"
        },
        {
            "author_id": "237261388",
            "created_at": "2012-09-12T14:59:37.000Z",
            "id": "245899471966322690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - Ag\u00eancia C\u00e2mara de Not\u00edcias http://t.co/NxMxoTqF"
        },
        {
            "author_id": "237261388",
            "created_at": "2012-09-12T14:58:22.000Z",
            "id": "245899157330604033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pergunta se o local eh uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o.... frisando uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o.... como vc vai retirar... http://t.co/cxWr9qLJ"
        },
        {
            "author_id": "32455234",
            "created_at": "2012-09-12T14:55:32.000Z",
            "id": "245898443325861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o gosto de pol\u00edtica mas: tem o meu voto quem n ficar na putaria de autorizar loteamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2012-09-12T14:46:36.000Z",
            "id": "245896198412726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o de pessoas j\u00e1 visitaram as Cataratas do Igua\u00e7u em 2012. http://t.co/Y5ItRmqP"
        },
        {
            "author_id": "315551637",
            "created_at": "2012-09-12T14:37:22.000Z",
            "id": "245893871660302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre curso de forma\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/SI2tx0xf"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2012-09-12T14:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "245893826370211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre curso de forma\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/V7BuklUe via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "43885689",
            "created_at": "2012-09-12T14:04:50.000Z",
            "id": "245885686996144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Florestal Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: http://t.co/KgY9xyxi"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2012-09-12T14:04:47.000Z",
            "id": "245885675113680896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Florestal Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: http://t.co/ud4sFE6M"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-09-12T14:03:33.000Z",
            "id": "245885360947752960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O feriado de #7desetembro foi positivo para o turismo de Foz do Igua\u00e7u. S\u00f3 no Parque Nacional do Igua\u00e7u, for http://t.co/I7CKgkck"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-09-12T14:00:18.000Z",
            "id": "245884544270610433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes: 12/09/2012 - O Parque Nacional do Igua\u00e7u a... http://t.co/naDwMIEW"
        },
        {
            "author_id": "81137456",
            "created_at": "2012-09-12T13:56:44.000Z",
            "id": "245883647692005377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMUNICADO - COBRAN\u00c7A DE INGRESSO AO PARQUE NACIONAL MARINHO DE FERNANDO DE NORONHA-PE. http://t.co/nFbXAZVz"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2012-09-12T13:38:53.000Z",
            "id": "245879154594172929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex Cassurub\u00e1 realizou debate entre os candidatos a prefeito de Caravelas: A reserva extrativista do Cassurub\u00e1... http://t.co/x4ojfIgY"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-09-12T13:18:01.000Z",
            "id": "245873905565331456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Meio Ambiente promove debates sobre Monumento Natural das Ilhas Cagarras\n\nHoje ser\u00e1 o segundo dia do... http://t.co/0C3Ek71O"
        },
        {
            "author_id": "537262959",
            "created_at": "2012-09-12T13:13:05.000Z",
            "id": "245872661308272640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex Cassurub\u00e1 realizou debate entre os candidatos a prefeito de Caravelas: A reserva extrativista do Cassurub\u00e1... http://t.co/YqJxIIpP"
        },
        {
            "author_id": "474839949",
            "created_at": "2012-09-12T13:07:21.000Z",
            "id": "245871218983587840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em 1985: http://t.co/7fTM4jZL"
        },
        {
            "author_id": "70482551",
            "created_at": "2012-09-12T12:58:21.000Z",
            "id": "245868954189443073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Visconde de Mau\u00e1 http://t.co/OHqQ8IXF"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-09-12T12:26:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43714128,
                        -7.21717466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "245860958973595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/MPGc43RS"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-09-12T11:45:39.000Z",
            "id": "245850659541360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes http://t.co/dY7r0Eif"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-09-12T11:44:53.000Z",
            "id": "245850464619487232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes: Em agosto, a unidade, onde est\u00e3o localizad... http://t.co/Z4hiWdP8"
        },
        {
            "author_id": "365885958",
            "created_at": "2012-09-12T11:41:34.000Z",
            "id": "245849630305288193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Poder: Fogo avan\u00e7a em MT e atinge Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/QNA7aZI"
        },
        {
            "author_id": "365885958",
            "created_at": "2012-09-12T11:41:20.000Z",
            "id": "245849572151275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Poder: Fogo avan\u00e7a em MT e atinge Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es: http://t.co/XYpmGf9"
        },
        {
            "author_id": "334305716",
            "created_at": "2012-09-12T11:23:46.000Z",
            "id": "245845154135670784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/70ymINQC"
        },
        {
            "author_id": "79185780",
            "created_at": "2012-09-12T11:17:41.000Z",
            "id": "245843621348270080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue: Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 e... http://t.co/YbtOFtBq"
        },
        {
            "author_id": "327598550",
            "created_at": "2012-09-12T11:17:39.000Z",
            "id": "245843612280188928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/fuatyBkd"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-09-12T11:17:37.000Z",
            "id": "245843603837054976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/xEW8f5og"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-09-12T11:17:31.000Z",
            "id": "245843580298596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/3UpmGsr1"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-09-12T11:17:30.000Z",
            "id": "245843573306716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/uFBvq5Vu"
        },
        {
            "author_id": "549583029",
            "created_at": "2012-09-12T11:17:27.000Z",
            "id": "245843564100194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/2OZ05pIx"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-09-12T11:17:26.000Z",
            "id": "245843558089781250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/TaLFi5i9"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2012-09-12T11:17:21.000Z",
            "id": "245843539257335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/el8OtzTH"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-09-12T11:17:04.000Z",
            "id": "245843464598745088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/hw0FhjOV"
        },
        {
            "author_id": "252083770",
            "created_at": "2012-09-12T11:17:01.000Z",
            "id": "245843452594630657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFO: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chamas.\nH\u00e1 seis dias, o fogo consome a vegeta\u00e7\u00e3o. http://t.co/asMEoWKX"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2012-09-12T11:16:26.000Z",
            "id": "245843305995309058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/kE0xZM6K"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-09-12T11:16:24.000Z",
            "id": "245843298894348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/2PRU6m0X"
        },
        {
            "author_id": "608440427",
            "created_at": "2012-09-12T11:11:35.000Z",
            "id": "245842084328775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/AR6cIj6G"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-09-12T11:10:19.000Z",
            "id": "245841767478460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades em aventuras no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranehnses http://t.co/ZQ3ai6cq"
        },
        {
            "author_id": "729663626",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:41.000Z",
            "id": "245838840797990913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/PHvERC1J"
        },
        {
            "author_id": "25878146",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:41.000Z",
            "id": "245838839833325569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/arpQmdu2"
        },
        {
            "author_id": "85871775",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:39.000Z",
            "id": "245838830068977667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/K9PHrlsF"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:38.000Z",
            "id": "245838825463623680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/HJ2ybpSh"
        },
        {
            "author_id": "620497095",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:36.000Z",
            "id": "245838820707287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/jRg1hGI1"
        },
        {
            "author_id": "585983375",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:36.000Z",
            "id": "245838819495145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/U3Zrl5nX"
        },
        {
            "author_id": "560448933",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:36.000Z",
            "id": "245838818618527746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/16c238Lh"
        },
        {
            "author_id": "560653781",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:36.000Z",
            "id": "245838817293111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/fmX8l3wS"
        },
        {
            "author_id": "555516482",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:34.000Z",
            "id": "245838812222214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/pNMiJr50"
        },
        {
            "author_id": "62579862",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:34.000Z",
            "id": "245838809655308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/ZJWTN1uy"
        },
        {
            "author_id": "194762993",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:34.000Z",
            "id": "245838808287948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/rJ6mbrIw"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:33.000Z",
            "id": "245838806090129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/dCNGeM7n"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:28.000Z",
            "id": "245838785307344896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/GOnaWLO5"
        },
        {
            "author_id": "105908302",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:28.000Z",
            "id": "245838783357001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/enb5wxOf"
        },
        {
            "author_id": "113337122",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:27.000Z",
            "id": "245838780316147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[globo] Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 ... http://t.co/DlQVlCA7"
        },
        {
            "author_id": "91392343",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:26.000Z",
            "id": "245838778151866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/b40fdYrW"
        },
        {
            "author_id": "59197305",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:26.000Z",
            "id": "245838776218288128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/jbPPBmNu"
        },
        {
            "author_id": "82222200",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:25.000Z",
            "id": "245838774418944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "contabilidade: Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastr... http://t.co/VA9vnrT3"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:25.000Z",
            "id": "245838772908986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Neg\u00f3cios] Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da C... http://t.co/2kDpGAFP #business"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:25.000Z",
            "id": "245838771382259713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/JnDCRmHg"
        },
        {
            "author_id": "53935601",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:24.000Z",
            "id": "245838767481581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/SMqNcyOW"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-09-12T10:58:23.000Z",
            "id": "245838764163874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Serra da Canastra, em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 em chama... http://t.co/HwLJzwFL"
        },
        {
            "author_id": "66359156",
            "created_at": "2012-09-12T10:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.33688672,
                        -20.27914107
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "245830549443330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo para Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas... (@ Ilha das Caieiras) http://t.co/tpfgXtUU"
        },
        {
            "author_id": "38818386",
            "created_at": "2012-09-12T08:27:43.000Z",
            "id": "245800846720376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cobran\u00e7a de taxa extra para a visita\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do parque nacional de Fernando de Noronha. http://t.co/SHkDB8GW"
        },
        {
            "author_id": "79663762",
            "created_at": "2012-09-12T02:35:32.000Z",
            "id": "245712219785019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ai vamos n\u00f3s !"
        },
        {
            "author_id": "104237140",
            "created_at": "2012-09-12T02:24:01.000Z",
            "id": "245709318526210049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas novas fotos do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Lx4SM9Un"
        },
        {
            "author_id": "34612053",
            "created_at": "2012-09-12T02:08:58.000Z",
            "id": "245705530318938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS http://t.co/v0orE3KU"
        },
        {
            "author_id": "34612053",
            "created_at": "2012-09-12T01:56:40.000Z",
            "id": "245702438676475905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em casais ou em grupos os Roxinhos est\u00e3o se aventurando pelo Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e se dispersando! Viva... http://t.co/VH5DlREH"
        },
        {
            "author_id": "176670745",
            "created_at": "2012-09-12T01:35:39.000Z",
            "id": "245697146433708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a em MT e atinge Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - http://t.co/jndxaKq4"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-09-12T00:10:56.000Z",
            "id": "245675826929086465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Primavera come\u00e7a oficialmente no dia 22 de setembro, mas no Parque Nacional Do Igua\u00e7u a esta\u00e7\u00e3o j\u00e1 come\u00e7ou.... http://t.co/ZMsvcTkW"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-09-12T00:08:18.000Z",
            "id": "245675166879858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Meio Ambiente promove debates sobre Monumento Natural das Ilhas Cagarras\n\nHor\u00e1rio da nossa programa\u00e7\u00e3o:... http://t.co/xsNZHBw2"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-09-12T00:04:34.000Z",
            "id": "245674226391080960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nicho Legal: Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/mtSup6JE"
        },
        {
            "author_id": "74043047",
            "created_at": "2012-09-11T23:56:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 51,
                        "username": "tvca"
                    }
                ]
            },
            "id": "245672302828732418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "umidade baixa e  fuma\u00e7a para todo lado, e s\u00f3 piora\"@tvca: G1 - Fogo avan\u00e7a em MT e atinge Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es"
        },
        {
            "author_id": "95014364",
            "created_at": "2012-09-11T23:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 3,
                        "username": "tvca"
                    },
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 10,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "245670530840154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @tvca: @g1 Fogo avan\u00e7a em MT e atinge Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es Mato Grosso http://t.co/KCfrsuV8 #chegadequeimadas"
        },
        {
            "author_id": "33513173",
            "created_at": "2012-09-11T23:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 124,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "245669085738848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Fogo avan\u00e7a em MT e atinge Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - not\u00edcias em Mato Grosso http://t.co/qZFd9S9x via @g1"
        },
        {
            "author_id": "31122419",
            "created_at": "2012-09-11T23:41:59.000Z",
            "id": "245668541607596032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "09 \u2013 Corredor ecol\u00f3gico \u00e9 o entorno de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde as atividades humanas est\u00e3o sujeitas a normas e restri\u00e7\u00f5es (...)"
        },
        {
            "author_id": "152234289",
            "created_at": "2012-09-11T23:17:13.000Z",
            "id": "245662311094841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou com vergonha do Brasil que est\u00e1 sendo desenhado no Congresso Nacional.Eles se superam ! http://t.co/r59RR9Ek"
        },
        {
            "author_id": "86796554",
            "created_at": "2012-09-11T23:09:24.000Z",
            "id": "245660344398274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre curso de forma\u00e7\u00e3o em educa\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wSHYnIJN #meioambiente #educa\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120334738",
            "created_at": "2012-09-11T23:08:17.000Z",
            "id": "245660059986718721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a em MT e atinge Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - http://t.co/jFzH4YSG"
        },
        {
            "author_id": "110828419",
            "created_at": "2012-09-11T23:01:37.000Z",
            "id": "245658384194486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prestes a entrar na garganta do diabo! O piloto \u00e9 muito doido.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/X0IXqIzX"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-09-11T22:49:03.000Z",
            "id": "245655222284845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Meio Ambiente promove debates sobre Monumento Natural das Ilhas Cagarras\n\nHor\u00e1rio da nossa... http://t.co/sbgAQBIK"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-11T22:42:45.000Z",
            "id": "245653635059556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a em MT e atinge Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/MhyWjIId"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2012-09-11T22:34:05.000Z",
            "id": "245651455078453249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a em MT e atinge Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/6ymhqU1A"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-09-11T21:54:40.000Z",
            "id": "245641534752559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 A ECO TURISMO CULTURAL TER\u00c1 UM PASSEIO PARA AS CACHOEIRAS DO PARQUE NACIONAL!\n\nFUJA DO CALOR E APROVEITE... http://t.co/YuXuBBLT"
        },
        {
            "author_id": "183669106",
            "created_at": "2012-09-11T21:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 118,
                        "username": "gazetamt"
                    }
                ]
            },
            "id": "245638942643331072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "46 homens est\u00e3o controlando os focos de inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/j5INPUon via @gazetamt"
        },
        {
            "author_id": "70697869",
            "created_at": "2012-09-11T20:50:16.000Z",
            "id": "245625327605387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Alterosa | Inc\u00eandio consome \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental desde domingo http://t.co/t0GPiz32"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-09-11T20:44:03.000Z",
            "id": "245623762656034818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/MXfT0GBH"
        },
        {
            "author_id": "108080938",
            "created_at": "2012-09-11T20:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91241306,
                        -15.7370447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "245615393941618689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/12qXaYao"
        },
        {
            "author_id": "33548662",
            "created_at": "2012-09-11T19:43:05.000Z",
            "id": "245608421955629057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento de novos condutores de turismo de aventura ser\u00e1 realizado no Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/0l98r26Y"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-09-11T19:43:01.000Z",
            "id": "245608405753020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento de novos condutores de turismo de aventura ser\u00e1 realizado no Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/JLmw0uUm"
        },
        {
            "author_id": "390885744",
            "created_at": "2012-09-11T19:42:17.000Z",
            "id": "245608221220425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Janel\u00e3o, no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7\u00fa, em Janu\u00e1ria (MG). http://t.co/VX1J5vYp"
        },
        {
            "author_id": "106746145",
            "created_at": "2012-09-11T19:10:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "agroevento"
                    }
                ]
            },
            "id": "245600178168528897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Curso de A\u00e7\u00f5es Operacionais na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o A.R.I.E. http://t.co/kYgh8wUz via @agroevento"
        },
        {
            "author_id": "368655901",
            "created_at": "2012-09-11T18:55:43.000Z",
            "id": "245596500527284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: http://t.co/0ctZGbXk"
        },
        {
            "author_id": "631125586",
            "created_at": "2012-09-11T18:45:29.000Z",
            "id": "245593926264823809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/q2J99Zjs"
        },
        {
            "author_id": "463351884",
            "created_at": "2012-09-11T18:32:01.000Z",
            "id": "245590537908912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre curso de forma\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/R4sulpym"
        },
        {
            "author_id": "20472662",
            "created_at": "2012-09-11T18:29:14.000Z",
            "id": "245589835065217026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/AfRohdob"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-09-11T18:13:21.000Z",
            "id": "245585839424430081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Lua, Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n\nGostou? Compartilha!\n\nmais em... http://t.co/JJL3rOTt"
        },
        {
            "author_id": "106746624",
            "created_at": "2012-09-11T18:12:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "agroevento"
                    }
                ]
            },
            "id": "245585675213238273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Curso de A\u00e7\u00f5es Operacionais na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o A.R.I.E. http://t.co/a4vIG0ew via @agroevento"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-09-11T18:05:04.000Z",
            "id": "245583753668337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EcoNoronha entrega obras em Noronha no anivers\u00e1rio do Parque Nacional. Saiba mais atrav\u00e9s do nosso blog: http://t.co/0Z4jxhEO"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2012-09-11T17:59:04.000Z",
            "id": "245582246793314306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Curso de A\u00e7\u00f5es Operacionais na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o A.R.I.E. - http://t.co/FxhXr7gJ"
        },
        {
            "author_id": "24508169",
            "created_at": "2012-09-11T17:54:57.000Z",
            "id": "245581208917004290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exausto! 8hs de tour, percorrendo gde parte do Parque Nacional da Tijuca. E ainda n\u00e3o acabou!! OMG!"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-09-11T17:53:47.000Z",
            "id": "245580913642188800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURAS DE AUTORIA DE LUIZ CARLOS L\u00d3ES , QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , COM PREF\u00c1CIO... http://t.co/ewTw9TZN"
        },
        {
            "author_id": "496291235",
            "created_at": "2012-09-11T17:50:33.000Z",
            "id": "245580102455402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraty Parque Nacional da Serra da Bocaina\n\nInterativo Carioca.\n\nhttp://t.co/2eENjvXd http://t.co/xuuU2xfe"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2012-09-11T17:35:20.000Z",
            "id": "245576272049233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Evolu\u00e7\u00e3o Silenciosa\", do artista ingl\u00eas Jason de Caires Taylor, no fundo do mar do Parque Nacional Costa... http://t.co/NoPyN1Ps"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-09-11T17:29:31.000Z",
            "id": "245574806148349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURAS DE AUTORIA DE LUIZ CARLOS L\u00d3ES , QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , COM PREF\u00c1CIO... http://t.co/UEcmhgSb"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-09-11T17:23:46.000Z",
            "id": "245573359532929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURAS DE AUTORIA DE LUIZ CARLOS L\u00d3ES , QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , COM PREF\u00c1CIO... http://t.co/pfsX1LMW"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-09-11T17:23:32.000Z",
            "id": "245573301802508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURAS DE AUTORIA DE LUIZ CARLOS L\u00d3ES , QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , COM PREF\u00c1CIO... http://t.co/3CbX0WKY"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-09-11T17:23:10.000Z",
            "id": "245573210156965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURAS DE AUTORIA DE LUIZ CARLOS L\u00d3ES , QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , COM PREF\u00c1CIO... http://t.co/INuFiVeI"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-09-11T17:22:18.000Z",
            "id": "245572992682303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURAS DE AUTORIA DE LUIZ CARLOS L\u00d3ES , QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , COM PREF\u00c1CIO... http://t.co/78a10e2S"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-09-11T17:08:59.000Z",
            "id": "245569641097875457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovado o plano de manejo da Floresta Nacional de N\u00edsia Floresta, no Rio Grande do Norte &gt;http://t.co/SCsPeqGS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-09-11T17:06:32.000Z",
            "id": "245569025462108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Mapu\u00e1 recebe visita de associa\u00e7\u00e3o francesa &gt;http://t.co/msenQyiT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-09-11T17:05:33.000Z",
            "id": "245568775972331521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista no Par\u00e1 promove oficina sobre manejo de a\u00e7a\u00ed &gt;http://t.co/AIkD15mR"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2012-09-11T16:11:07.000Z",
            "id": "245555076540817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesa Redonda sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, a APA de Santa Teresa, lei municipal n. 495 de 1984, conquista... http://t.co/IdT7urKk"
        },
        {
            "author_id": "125965674",
            "created_at": "2012-09-11T16:05:51.000Z",
            "id": "245553751983812609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/G8lWIxMA #noticias"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2012-09-11T15:36:37.000Z",
            "id": "245546396827148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de multiplicadores em educa\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional do Itatiaia. Informa\u00e7\u00f5es multiplicadoresEA@hotmail.com"
        },
        {
            "author_id": "97210037",
            "created_at": "2012-09-11T15:32:36.000Z",
            "id": "245545383567192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na estrada. Para Parque Nacional das Grandes Sequoias http://t.co/5LHsM93M"
        },
        {
            "author_id": "56891336",
            "created_at": "2012-09-11T14:44:57.000Z",
            "id": "245533393109012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais federais hoje protestam no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Eles fazem ato na passarela de acesso \u00e0 Garganta do Diabo, nas cataratas."
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2012-09-11T14:35:51.000Z",
            "id": "245531104197627904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra, no Centro- Oeste de Minas Gerais, j\u00e1 dura 5 dias e desafia bombeiros http://t.co/XBK7f3Rk"
        },
        {
            "author_id": "338628679",
            "created_at": "2012-09-11T14:22:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 68,
                        "username": "EcoNoronha"
                    }
                ]
            },
            "id": "245527831235395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso Parque Nacional Marinho comemora 24 anos nesta sexta-feira. @EcoNoronha tamb\u00e9m participa da festa! http://t.co/vPqc4qE4"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-09-11T14:20:59.000Z",
            "id": "245527361544679426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 23 mil visitantes do feriado: http://t.co/Q1lgOihJ"
        },
        {
            "author_id": "519721399",
            "created_at": "2012-09-11T14:18:17.000Z",
            "id": "245526680947552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abate ilegal de centenas de sobreiros na \u00e1rea protegida do Parque Natural do Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina... http://t.co/SauOGI4h"
        },
        {
            "author_id": "807459248",
            "created_at": "2012-09-11T14:07:50.000Z",
            "id": "245524051391557632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Cataratas do Igua\u00e7u\nLocalizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u, na Argentina, e no Parque Nacional do Igua\u00e7u no estado do Paran\u00e1, Brasil,"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-09-11T14:00:54.000Z",
            "id": "245522309027336193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueErKUx"
        },
        {
            "author_id": "51579545",
            "created_at": "2012-09-11T13:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 34,
                        "username": "g1saopaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "245521743022784512",
            "in_reply_to_user_id": "31513669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puts, foi a @NFumache!! #Ozama RT @g1saopaulo Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed http://t.co/LZEJ4JwY"
        },
        {
            "author_id": "117789837",
            "created_at": "2012-09-11T13:45:33.000Z",
            "id": "245518444315938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Foz. Voltando do macuco safari! #meiodomato #instanatureza #paz #somdospassaros  http://t.co/oSU81ytq"
        },
        {
            "author_id": "291690063",
            "created_at": "2012-09-11T13:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 69,
                        "username": "CNJ_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "245509830146658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. @CNJ_oficial"
        },
        {
            "author_id": "52169815",
            "created_at": "2012-09-11T12:49:55.000Z",
            "id": "245504446195449858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/82qZffOx"
        },
        {
            "author_id": "31023621",
            "created_at": "2012-09-11T12:47:40.000Z",
            "id": "245503879951814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida pode ser boa...  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/azqbeBQX"
        },
        {
            "author_id": "126364474",
            "created_at": "2012-09-11T12:37:38.000Z",
            "id": "245501354301337601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/I7uj3AvT"
        },
        {
            "author_id": "31023621",
            "created_at": "2012-09-11T12:12:20.000Z",
            "id": "245494986349617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!   @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/EalgnjmR"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-09-11T11:22:26.000Z",
            "id": "245482428100116481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 23 mil visitantes do feriado: O feriado de 7 de setemb... http://t.co/zBp0atYV"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-09-11T10:07:57.000Z",
            "id": "245463686133719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cintur\u00e3o tenta cercar fogo no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/9IrI70qE"
        },
        {
            "author_id": "78013448",
            "created_at": "2012-09-11T09:54:08.000Z",
            "id": "245460206555889665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui do cora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s respiro fundo e dou meu #BomDia pra vc."
        },
        {
            "author_id": "75873222",
            "created_at": "2012-09-11T06:41:04.000Z",
            "id": "245411622485626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO CRIA CONTRAPARTIDA PARA MINERA\u00c7\u00c3O EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O http://t.co/DB2vyyPw"
        },
        {
            "author_id": "32395912",
            "created_at": "2012-09-11T00:48:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "245323011966791681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental entre Ara\u00e7oiaba e Iper\u00f3, SP - not\u00edcias em Sorocaba e Jundia\u00ed http://t.co/sj7z8Eyh via @g1"
        },
        {
            "author_id": "32395912",
            "created_at": "2012-09-11T00:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "245322944249745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed - not\u00edcias em Sorocaba e Jundia\u00ed http://t.co/kjx8IUF5 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "321344300",
            "created_at": "2012-09-11T00:45:24.000Z",
            "id": "245322115925016576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 34 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Ubajara\" http://t.co/OCPJ4vEE"
        },
        {
            "author_id": "711392694",
            "created_at": "2012-09-11T00:35:54.000Z",
            "id": "245319721472376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/wHPWvfpa"
        },
        {
            "author_id": "595150042",
            "created_at": "2012-09-10T23:58:17.000Z",
            "id": "245310256173940736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia no entorno do Parque Nacional da Ilha Grande\nhttp://t.co/Wh932tGd"
        },
        {
            "author_id": "41183523",
            "created_at": "2012-09-10T23:48:45.000Z",
            "id": "245307857443115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Sb8Eg08d"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2012-09-10T23:17:20.000Z",
            "id": "245299953273020417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo Post: Equipe do Mosaico Caraj\u00e1s divulga novo boletim sobre o inc\u00eandio florestal na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/p1yMy0kH"
        },
        {
            "author_id": "593835926",
            "created_at": "2012-09-10T23:11:54.000Z",
            "id": "245298584902320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas a Barragem de Vilarinho das Furnas - Google Maps http://t.co/hV7sy1cQ"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2012-09-10T23:06:39.000Z",
            "id": "245297261679095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Veja: http://t.co/109IP0Ja"
        },
        {
            "author_id": "234908207",
            "created_at": "2012-09-10T23:03:08.000Z",
            "id": "245296376051802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco focos de inc\u00eandio seguem sem controle no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/ibVgq3ad"
        },
        {
            "author_id": "28421494",
            "created_at": "2012-09-10T22:51:45.000Z",
            "id": "245293511526723584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional e Reserva de Denali - Alasca. Outro lugar onde ainda irei! Aponta a\u00ed My friend! I... http://t.co/ydyMAmya"
        },
        {
            "author_id": "136235767",
            "created_at": "2012-09-10T22:22:17.000Z",
            "id": "245286099482734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fauna e belezas naturais est\u00e3o preservadas neste fant\u00e1stico Parque Nacional.\" http://t.co/5NYOvmuH"
        },
        {
            "author_id": "188426604",
            "created_at": "2012-09-10T21:25:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.26574426,
                        -5.73136361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "245271781101944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOCORRO!!! \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do bairro de Lagoa Azul est\u00e1 em chamas."
        },
        {
            "author_id": "46171130",
            "created_at": "2012-09-10T20:57:21.000Z",
            "id": "245264721442390017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/jXBRybU3"
        },
        {
            "author_id": "189241204",
            "created_at": "2012-09-10T20:44:19.000Z",
            "id": "245261445313482753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMUNICADO OFICIAL: Nova forma de cobran\u00e7a de ingresso ao Parque Nacional Marinho se inicia no pr\u00f3ximo dia 22 de... http://t.co/pExNtyMI"
        },
        {
            "author_id": "570959310",
            "created_at": "2012-09-10T20:30:39.000Z",
            "id": "245258004088356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/H8g2pB04"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2012-09-10T20:22:19.000Z",
            "id": "245255906001027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/4eAXRYoW"
        },
        {
            "author_id": "178823364",
            "created_at": "2012-09-10T20:09:45.000Z",
            "id": "245252743810387968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na campanha Carbono Zero do #At\u00e9oTucupi as \u00e1rvores ser\u00e3o plantadas em uma \u00e1rea degradada existente na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "18780282",
            "created_at": "2012-09-10T20:09:44.000Z",
            "id": "245252741839065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na campanha Carbono Zero do #At\u00e9oTucupi as \u00e1rvores ser\u00e3o plantadas em uma \u00e1rea degradada existente na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "355693284",
            "created_at": "2012-09-10T20:07:05.000Z",
            "id": "245252074231717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na campanha Carbono Zero do #At\u00e9oTucupi as \u00e1rvores ser\u00e3o plantadas em uma \u00e1rea degradada existente na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2012-09-10T20:04:03.000Z",
            "id": "245251309199040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 20% do Parque Nacional do Araguaia\nhttp://t.co/SGrZtgrg"
        },
        {
            "author_id": "543524594",
            "created_at": "2012-09-10T20:03:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "sigageraldoluis"
                    }
                ]
            },
            "id": "245251127870902272",
            "in_reply_to_user_id": "138172915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sigageraldoluis Eu sou paulista e moro em uma cidade chamada Chapadao do Ceu -GO portal do parque nacional das emas a 25 anos."
        },
        {
            "author_id": "72634759",
            "created_at": "2012-09-10T20:03:16.000Z",
            "id": "245251111697645568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na campanha Carbono Zero do #At\u00e9oTucupi as \u00e1rvores ser\u00e3o plantadas em uma \u00e1rea degradada existente na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "14838120",
            "created_at": "2012-09-10T19:59:14.000Z",
            "id": "245250096260845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na campanha Carbono Zero do #At\u00e9oTucupi as \u00e1rvores ser\u00e3o plantadas em uma \u00e1rea degradada existente na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2012-09-10T19:46:33.000Z",
            "id": "245246906308100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio segue sem controle no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/CfzDYPjL"
        },
        {
            "author_id": "557773814",
            "created_at": "2012-09-10T19:30:44.000Z",
            "id": "245242925359980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714 Pseudophryne corroboree \u00e9 uma esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, hoje \u00e9 apenas encontrada no Parque Nacional... http://t.co/bukrGjqX"
        },
        {
            "author_id": "60178656",
            "created_at": "2012-09-10T19:27:10.000Z",
            "id": "245242029020438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".: Sindicarga - Monumento Natural das Ilhas Cagarras :. http://t.co/gj2qEbtg"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2012-09-10T19:19:07.000Z",
            "id": "245240001690992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inpe registra quase 10 mil focos de inc\u00eandio no Parque Nacional do Araguaia desde come\u00e7o do ano http://t.co/NAM0IE44"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2012-09-10T19:01:18.000Z",
            "id": "245235518621773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco focos de inc\u00eandio seguem sem controle no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/u14nY14I"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2012-09-10T18:59:54.000Z",
            "id": "245235164848984065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco focos de inc\u00eandio seguem sem controle no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/wsq7Mf2U"
        },
        {
            "author_id": "100495576",
            "created_at": "2012-09-10T18:29:37.000Z",
            "id": "245227544561999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Best Western possui duas op\u00e7\u00f5es de hospedagem no Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia. http://t.co/n52zkGcU"
        },
        {
            "author_id": "250062756",
            "created_at": "2012-09-10T18:22:31.000Z",
            "id": "245225756794429441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EcoNoronha entrega obras em Noronha no anivers\u00e1rio do Parque Nacional  http://t.co/N4Q1esso"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2012-09-10T18:08:00.000Z",
            "id": "245222106810441728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara DEP - Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: A C\u00e2mara analisa o Projeto de ... http://t.co/L7cw7htA"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2012-09-10T18:07:56.000Z",
            "id": "245222088208703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: A C\u00e2mara analisa o Projeto de Lei 3682/12, ... http://t.co/2aTZrD1w"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-09-10T18:07:56.000Z",
            "id": "245222087218831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: A C\u00e2mara analisa o Projeto de Lei 3682/12, ... http://t.co/36aMIH29"
        },
        {
            "author_id": "16574533",
            "created_at": "2012-09-10T18:07:56.000Z",
            "id": "245222086359011329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/fyGJOdEa"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2012-09-10T18:07:56.000Z",
            "id": "245222086325452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: A C\u00e2mara analisa o Projeto de Lei 3682/12, ... http://t.co/whktJjHo"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-09-10T17:59:26.000Z",
            "id": "245219950262890497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco focos de inc\u00eandio seguem sem controle no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/iTclzHcM"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-09-10T17:59:26.000Z",
            "id": "245219949528903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco focos de inc\u00eandio seguem sem controle no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/sgTPC7O1"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-09-10T17:59:26.000Z",
            "id": "245219948719386626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Cinco focos de inc\u00eandio seguem sem controle no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/gUaiDOhR"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-09-10T17:59:25.000Z",
            "id": "245219946907447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco focos de inc\u00eandio seguem sem controle no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/pfpre0Zu"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-09-10T17:59:25.000Z",
            "id": "245219944428609539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco focos de inc\u00eandio seguem sem controle no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/0dHM8ZK3"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-09-10T17:59:25.000Z",
            "id": "245219943606530049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco focos de inc\u00eandio seguem sem controle no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/n90xHHwk"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-09-10T17:59:25.000Z",
            "id": "245219942977384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco focos de inc\u00eandio seguem sem controle no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/lmhb6q1L"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-09-10T17:57:26.000Z",
            "id": "245219446459887619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\n\nGostou? Compartilha!\n\nmais em... http://t.co/vHR78xF0"
        },
        {
            "author_id": "93017282",
            "created_at": "2012-09-10T17:55:11.000Z",
            "id": "245218877750005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tumucumaque: muito al\u00e9m de um parque nacional: http://t.co/9kVF2vDO"
        },
        {
            "author_id": "575382110",
            "created_at": "2012-09-10T17:54:02.000Z",
            "id": "245218590104645632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/msungnpN"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-09-10T17:53:51.000Z",
            "id": "245218546030878720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boqueir\u00e3o da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed. http://t.co/g9Jj5YiX"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-09-10T17:52:39.000Z",
            "id": "245218241524424704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/BwZfUmQw"
        },
        {
            "author_id": "317556861",
            "created_at": "2012-09-10T17:49:24.000Z",
            "id": "245217426063626241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia C\u00e2mara: Projeto cria contrapartida para minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: A C\u00e2mara analisa o Projeto ... http://t.co/GKvwdYfU"
        },
        {
            "author_id": "79859226",
            "created_at": "2012-09-10T17:45:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 11,
                        "username": "em_com"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 129,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "245216512842027008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Triste RT @em_com: Cinco focos de inc\u00eandio seguem sem controle no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/6u1bM2M5 via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-09-10T17:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 109,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "245216394180968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco focos de inc\u00eandio seguem sem controle no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/T8qLjusC via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "309099404",
            "created_at": "2012-09-10T17:42:26.000Z",
            "id": "245215672773259264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea protegida na Serra do Japi. GM cr\u00ea em ato de vandalismo: http://t.co/PLLomAL7"
        },
        {
            "author_id": "586079469",
            "created_at": "2012-09-10T17:41:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "245215456846286848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/cji6VADl Foz do Igua\u00e7u  destino do mundo   Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "204379895",
            "created_at": "2012-09-10T17:40:37.000Z",
            "id": "245215215350845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EcoNoronha entrega obras em Noronha no anivers\u00e1rio do Parque Nacional\n\nOs turistas que desembarcarem no Parque... http://t.co/cJWgOh5r"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-09-10T17:40:32.000Z",
            "id": "245215191384596482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BA \u2013 empresas de energia e\u00f3lica e mineradoras amea\u00e7am futuro Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a http://t.co/V3Bjlmbo"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2012-09-10T17:32:38.000Z",
            "id": "245213204421156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas: mais um conselho gestor criado: http://t.co/hLL8qu5N"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-09-10T17:30:41.000Z",
            "id": "245212713494659072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 23 mil visitantes do ... - H2FOZ http://t.co/eePXmNzf"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2012-09-10T17:30:41.000Z",
            "id": "245212713410777088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Criado Conselho Gestor da reserva extrativista Riozinho da Liberdade (AC). Confira sua composi\u00e7\u00e3o: http://t.co/wKzje64h"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-09-10T17:26:46.000Z",
            "id": "245211727761907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 23 mil visitantes do ... - H2FOZ http://t.co/XxCrkeKA"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-09-10T17:25:21.000Z",
            "id": "245211373129306113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boqueir\u00e3o da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\n\nGostou? Compartilha!\n\nmais em... http://t.co/9iaevpkS"
        },
        {
            "author_id": "119204797",
            "created_at": "2012-09-10T17:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "mahdosan"
                    }
                ]
            },
            "id": "245211302136541184",
            "in_reply_to_user_id": "51197276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mahdosan siiim, quarta feira to indo pro parque nacional do Kruger fazer v\u00e1rios saf\u00e1ris!"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-09-10T17:07:47.000Z",
            "id": "245206949862465537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed: Para Guarda Municipal, in... http://t.co/CcXw4TKK #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-09-10T17:07:45.000Z",
            "id": "245206941473861632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed: Para Guarda Municipal, inc\u00eandio come\u00e7ou co... http://t.co/qpCJkhIU"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-09-10T17:07:33.000Z",
            "id": "245206893889482753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uni\u00e3oDoTwitterSegu Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed http://t.co/1ZDjb4yj #autofollow"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-09-10T17:07:15.000Z",
            "id": "245206815091077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed: Para Guarda Municipal, inc\u00eandio come\u00e7ou co... http://t.co/HYMpUlVX"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-09-10T16:50:45.000Z",
            "id": "245202663707389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/NhFYCLcQ"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-09-10T16:45:28.000Z",
            "id": "245201335362924544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed: Para Guarda Municipal, inc\u00eandio come\u00e7ou co... http://t.co/cDRKEkMO"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-09-10T16:45:24.000Z",
            "id": "245201318111752193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed http://t.co/z6CssKD6"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-09-10T16:45:22.000Z",
            "id": "245201309228228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed: Para Guarda Municipal, inc\u00eandio come\u00e7ou co... http://t.co/TmSsEVKA"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-09-10T16:45:20.000Z",
            "id": "245201301623955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed: Para Guarda Municipal, inc\u00eandio come\u00e7ou co... http://t.co/6BX8CDX7"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-09-10T16:45:19.000Z",
            "id": "245201297505132544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed http://t.co/lSumdrvY #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-09-10T16:45:17.000Z",
            "id": "245201289422712833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed: Para Guarda Munic... http://t.co/3CU4VikT #brasil"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-09-10T16:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "245201288399310848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed: Para Guarda Municipal, inc\u00eandio co... http://t.co/lgq81aZC via @g1"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-09-10T16:45:15.000Z",
            "id": "245201279431888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-09-10T16:45:11.000Z",
            "id": "245201261887094785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed: Para Guarda Municipal, inc\u00eandi... http://t.co/9bmTz19z"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-10T16:45:10.000Z",
            "id": "245201258883977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed: Para Guarda Municipal, inc\u00eandio come\u00e7... http://t.co/t81ZPKDl"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-09-10T16:45:08.000Z",
            "id": "245201249018978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed: Para Guarda Municipal, inc\u00eandio come\u00e7ou co... http://t.co/VNvotlqK"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-09-10T16:45:05.000Z",
            "id": "245201236352192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed: Para Guarda Municipal, inc\u00eandio... http://t.co/O7aZ2lTq #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-09-10T16:45:03.000Z",
            "id": "245201228592726016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed http://t.co/SfKVuaP1"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-09-10T16:45:02.000Z",
            "id": "245201223828008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed: Para Guarda Municipal, inc\u00eandio come\u00e7ou co... http://t.co/YQEzjyGk"
        },
        {
            "author_id": "310881386",
            "created_at": "2012-09-10T16:44:00.000Z",
            "id": "245200965970563074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo: Para\u00ed\u00adso natural ... http://t.co/1kkQYvMK"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2012-09-10T16:42:03.000Z",
            "id": "245200473005621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed http://t.co/8rGh2nhv #SorocabaeJundia\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "28395000",
            "created_at": "2012-09-10T16:38:06.000Z",
            "id": "245199481337966593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed http://t.co/EcA4eyOS"
        },
        {
            "author_id": "419853313",
            "created_at": "2012-09-10T16:38:04.000Z",
            "id": "245199472492150787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed http://t.co/SVCRWLUt"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2012-09-10T16:37:08.000Z",
            "id": "245199236327698433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed http://t.co/UTsvgYZd"
        },
        {
            "author_id": "323590333",
            "created_at": "2012-09-10T16:37:05.000Z",
            "id": "245199224986284032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/qlK3zOGK"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2012-09-10T16:37:02.000Z",
            "id": "245199212193660928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jundia\u00ed: Para Guarda Municipal, inc\u00eandio come\u00e7ou co... http://t.co/0NVNc1n5"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-09-10T16:37:01.000Z",
            "id": "245199206275510272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/M9uBgj8B"
        },
        {
            "author_id": "461384593",
            "created_at": "2012-09-10T16:36:50.000Z",
            "id": "245199160503062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/oTf4lKiY"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2012-09-10T16:36:47.000Z",
            "id": "245199151246225409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone... http://t.co/rcn1heSl #RT"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2012-09-10T16:36:46.000Z",
            "id": "245199144745050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/cyooqrcM"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2012-09-10T16:36:20.000Z",
            "id": "245199036519436288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/S7hxPPgH"
        },
        {
            "author_id": "82765815",
            "created_at": "2012-09-10T16:24:03.000Z",
            "id": "245195946655350785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/nTc6m6rH"
        },
        {
            "author_id": "369261341",
            "created_at": "2012-09-10T16:05:22.000Z",
            "id": "245191244869926913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 24 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra de Itabaiana\" http://t.co/095kXA57"
        },
        {
            "author_id": "202364315",
            "created_at": "2012-09-10T16:03:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 20,
                        "username": "dalynealmeida"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 35,
                        "username": "RafaSCR"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "leoamaral75"
                    }
                ]
            },
            "id": "245190845119225856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"retrato\" nota 10RT @dalynealmeida @RafaSCR @luizthiagoo @leoamaral75 \u00e9 na Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, aqui mesmo, pertinho da gente! =)"
        },
        {
            "author_id": "70389591",
            "created_at": "2012-09-10T15:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "RafaSCR"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 22,
                        "username": "leoamaral75"
                    }
                ]
            },
            "id": "245189852923052032",
            "in_reply_to_user_id": "45902841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaSCR @luizthiagoo @leoamaral75 \u00e9 na Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, aqui mesmo, pertinho da gente! =)"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-09-10T15:52:15.000Z",
            "id": "245187942354661377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/1WkDV7c3"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-09-10T15:51:39.000Z",
            "id": "245187792085323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 23 mil visitantes do feriado: 10/09/2012 - O feriado de 7 de setembro f... http://t.co/6CSig8L7"
        },
        {
            "author_id": "106574901",
            "created_at": "2012-09-10T15:16:48.000Z",
            "id": "245179019048407040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos policiais da CIPE CAATINGA da PMBA, que em patrulhamento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, conseguiram... http://t.co/JejLYupK"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-09-10T15:11:44.000Z",
            "id": "245177745565442049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/ZY6RAB3b"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-09-10T15:11:32.000Z",
            "id": "245177695019864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/YJsipuO9"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2012-09-10T15:04:27.000Z",
            "id": "245175915162771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: O parque, onde \u00e9 poss\u00edvel encontrar esp\u00e9c... http://t.co/dHfWpVAB"
        },
        {
            "author_id": "309043831",
            "created_at": "2012-09-10T15:00:50.000Z",
            "id": "245175004977823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/wCAI2nR8"
        },
        {
            "author_id": "312953671",
            "created_at": "2012-09-10T15:00:50.000Z",
            "id": "245175002016649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/j61yyeNb"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2012-09-10T15:00:49.000Z",
            "id": "245174999936278528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/tuBh0DGn"
        },
        {
            "author_id": "315217108",
            "created_at": "2012-09-10T15:00:48.000Z",
            "id": "245174995167371265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/z0mGgyOK"
        },
        {
            "author_id": "382820459",
            "created_at": "2012-09-10T15:00:39.000Z",
            "id": "245174957502500865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/MhEMw1du"
        },
        {
            "author_id": "371449499",
            "created_at": "2012-09-10T15:00:36.000Z",
            "id": "245174945682972672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/vVk3WYb1"
        },
        {
            "author_id": "310468197",
            "created_at": "2012-09-10T14:53:24.000Z",
            "id": "245173130262355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/zJ8tE7tX"
        },
        {
            "author_id": "99516742",
            "created_at": "2012-09-10T14:53:23.000Z",
            "id": "245173127955496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/zH2Edr4E"
        },
        {
            "author_id": "608440427",
            "created_at": "2012-09-10T14:51:49.000Z",
            "id": "245172735939072002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/WHZ1OQ8Y"
        },
        {
            "author_id": "386323920",
            "created_at": "2012-09-10T14:50:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "245172327384485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others [pic]: http://t.co/gdT98ZS6"
        },
        {
            "author_id": "25878146",
            "created_at": "2012-09-10T14:40:31.000Z",
            "id": "245169890200268800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/ilwCrb2M"
        },
        {
            "author_id": "776279126",
            "created_at": "2012-09-10T14:40:31.000Z",
            "id": "245169889516593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/9NOzu116"
        },
        {
            "author_id": "275504956",
            "created_at": "2012-09-10T14:40:31.000Z",
            "id": "245169888858103809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/HS7eRnOg"
        },
        {
            "author_id": "118399171",
            "created_at": "2012-09-10T14:40:30.000Z",
            "id": "245169886786093057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/R1LXBG9N"
        },
        {
            "author_id": "552330609",
            "created_at": "2012-09-10T14:40:30.000Z",
            "id": "245169885968232450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/p4wrHqO0"
        },
        {
            "author_id": "483843121",
            "created_at": "2012-09-10T14:40:30.000Z",
            "id": "245169884114321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/MqG7ZXKo"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-09-10T14:40:27.000Z",
            "id": "245169874500997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/5gxMqiN6"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-09-10T14:40:26.000Z",
            "id": "245169867777523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/M86k97Wy"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2012-09-10T14:40:26.000Z",
            "id": "245169867127418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/3AdCnBC9"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2012-09-10T14:40:25.000Z",
            "id": "245169865466462209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowston... http://t.co/Mb3a5PpQ"
        },
        {
            "author_id": "39621686",
            "created_at": "2012-09-10T14:40:20.000Z",
            "id": "245169841940623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/M3ly4FEt"
        },
        {
            "author_id": "60401174",
            "created_at": "2012-09-10T14:40:19.000Z",
            "id": "245169839214317570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/cbQ2NXh2"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-09-10T14:40:19.000Z",
            "id": "245169837968617472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/KDSXcydl"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-09-10T14:40:18.000Z",
            "id": "245169837318492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/AYtBXqB4"
        },
        {
            "author_id": "156427148",
            "created_at": "2012-09-10T14:38:25.000Z",
            "id": "245169363102081024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/pys52Tk6"
        },
        {
            "author_id": "608440427",
            "created_at": "2012-09-10T14:35:20.000Z",
            "id": "245168587738857472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/WHZ1OQ8Y"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-09-10T14:25:12.000Z",
            "id": "245166034435325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia - Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como 'm\u00e3e... http://t.co/KkHbEGIJ"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-09-10T14:19:19.000Z",
            "id": "245164552977805313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/B9pj4tnS"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-09-10T14:19:17.000Z",
            "id": "245164547491627009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/oW5txag6"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-09-10T14:19:16.000Z",
            "id": "245164543746129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/E92rJwN1"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-09-10T14:19:00.000Z",
            "id": "245164473424416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/MPJpJPRo"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-09-10T14:18:59.000Z",
            "id": "245164469716656128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/lBDBwGW2"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-09-10T14:18:58.000Z",
            "id": "245164464968720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/gABDYJJ8"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-09-10T14:18:57.000Z",
            "id": "245164462162718721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone... http://t.co/qs0g47GS"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-09-10T14:18:55.000Z",
            "id": "245164454604570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/ZxHxQMHN"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-09-10T14:18:53.000Z",
            "id": "245164445477769216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/sBOnZgV2"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-09-10T14:18:52.000Z",
            "id": "245164440692084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/KDSXcydl"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-09-10T14:18:52.000Z",
            "id": "245164440335552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra bis\u00e3o 'enfurecido' perseguindo menino em parque: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone.\nV\u00ed... http://t.co/ZAMJriqs"
        },
        {
            "author_id": "608440427",
            "created_at": "2012-09-10T14:17:53.000Z",
            "id": "245164195363037185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/lfjCoxUe"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-09-10T14:14:40.000Z",
            "id": "245163385002536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toca do Boqueir\u00e3o da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\n\nGostou? Compartilha!\n\nmais... http://t.co/gSQX46JE"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-09-10T14:13:33.000Z",
            "id": "245163103921254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toca do Boqueir\u00e3o da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra Furada, Piau\u00ed.\n\nGostou? Compartilha!\n\nmais em... http://t.co/GwN2g5bJ"
        },
        {
            "author_id": "25878146",
            "created_at": "2012-09-10T14:09:00.000Z",
            "id": "245161958494597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/y4Fq5oUr"
        },
        {
            "author_id": "275504956",
            "created_at": "2012-09-10T14:09:00.000Z",
            "id": "245161958385532929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/lng1oa2p"
        },
        {
            "author_id": "776279126",
            "created_at": "2012-09-10T14:09:00.000Z",
            "id": "245161957731233795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/tOKjzKjn"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:59.000Z",
            "id": "245161953029390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/e2pzMYIi"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:58.000Z",
            "id": "245161952261861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/7bkCfhs2"
        },
        {
            "author_id": "552330609",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:58.000Z",
            "id": "245161952261840898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/azAsVKLW"
        },
        {
            "author_id": "483843121",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:53.000Z",
            "id": "245161928706646017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/5DOrwOdH"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:48.000Z",
            "id": "245161907353419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/RWL1fqkT"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:46.000Z",
            "id": "245161898914500608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/3zIGgtye"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:46.000Z",
            "id": "245161898058870785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/EWUFIWz3"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:45.000Z",
            "id": "245161894619541505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida c... http://t.co/8MJkc7gZ"
        },
        {
            "author_id": "39621686",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:42.000Z",
            "id": "245161882841931777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/AzQHINDL"
        },
        {
            "author_id": "95077828",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:41.000Z",
            "id": "245161880333725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/iYlqwMO9"
        },
        {
            "author_id": "88409003",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:41.000Z",
            "id": "245161879725555713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Noticias Bizarras] Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional ... http://t.co/bGSOBtML"
        },
        {
            "author_id": "60401174",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:40.000Z",
            "id": "245161875346685953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/TqGdq8oV"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:40.000Z",
            "id": "245161875141177345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/mOZE2KhS"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:40.000Z",
            "id": "245161873354403840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/VQBDpPpW"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:39.000Z",
            "id": "245161871265636353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/9PAiRRW0"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-09-10T14:08:39.000Z",
            "id": "245161868958781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zeladora adota alce, porco-espinho e urso na Let\u00f4nia: Velga V\u012btola cuida de parque nacional e \u00e9 conhecida como '... http://t.co/fbYE4gxv"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-09-10T14:02:17.000Z",
            "id": "245160269322543105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rural - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos - RO: \u00e1rea da Floresta Nacional de Jacund\u00e1 pode ser explorada de forma sustent\u00e1vel http://t.co/eTnwHrfr"
        },
        {
            "author_id": "96425744",
            "created_at": "2012-09-10T13:46:35.000Z",
            "id": "245156317923266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural http://t.co/L8kwPSDm"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-09-10T13:29:59.000Z",
            "id": "245152141793189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra, no Centro-Oeste de Minas, chega ao 5\u00ba dia e \u00e1rea destru\u00edda j\u00e1 passa de 1500 hectares."
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-09-10T13:26:53.000Z",
            "id": "245151357647069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mais de 1.500 hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra: Tempo seco e ventos fortes no Ce... http://t.co/y0wcloTq"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2012-09-10T12:48:06.000Z",
            "id": "245141597778481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas que desembarcarem no Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha a partir de 14 de setembro conhecer\u00e3o nova estrutura da EcoNoronha"
        },
        {
            "author_id": "38818386",
            "created_at": "2012-09-10T11:00:02.000Z",
            "id": "245114402787954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha dias 13, 14, 15, 16, 17, 18 e 19 de... http://t.co/OcdkA53s"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-09-10T10:07:12.000Z",
            "id": "245101108253581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Jap\u00e3o vai criar parque nacional nas zonas mais atingidas pelo tsunami: Em 2013, o Governo japon\u00eas que... http://t.co/qHIHeJsd"
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2012-09-10T10:00:32.000Z",
            "id": "245099428887797760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica http://t.co/oeSsub2X\n #CostaRica #Sudam\u00e9rica"
        },
        {
            "author_id": "398940348",
            "created_at": "2012-09-10T09:58:58.000Z",
            "id": "245099035168477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/fE1621FG"
        },
        {
            "author_id": "184360604",
            "created_at": "2012-09-10T09:43:07.000Z",
            "id": "245095047769493505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o vai criar parque nacional nas zonas mais atingidas pelo tsunami http://t.co/7WmLVI6k"
        },
        {
            "author_id": "94586734",
            "created_at": "2012-09-10T09:34:34.000Z",
            "id": "245092893398818816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o vai criar parque nacional nas zonas mais atingidas pelo tsunami: Em 2013, o Governo japon\u00eas quer criar um ... http://t.co/M6gFhRuF"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2012-09-10T09:31:00.000Z",
            "id": "245091997990416385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o vai criar parque nacional nas zonas mais atingidas pelo tsunami http://t.co/uopy9wcg"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2012-09-10T09:30:59.000Z",
            "id": "245091995498979329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jap\u00e3o vai criar parque nacional nas zonas mais atingidas pelo tsunami http://t.co/wmVl3ooY"
        },
        {
            "author_id": "166814546",
            "created_at": "2012-09-10T06:23:41.000Z",
            "id": "245044858660716544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e1ter del Xinant\u00e9catl o Nevado de Toluca. Parque Nacional Nevado de Toluca. 08.09.12 pt. VI http://t.co/rqyzSf08"
        },
        {
            "author_id": "166814546",
            "created_at": "2012-09-10T06:22:42.000Z",
            "id": "245044610014003201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e1ter del Xinant\u00e9catl o Nevado de Toluca. Parque Nacional Nevado de Toluca. 08.09.12 pt. V http://t.co/8DnbI6bL"
        },
        {
            "author_id": "166814546",
            "created_at": "2012-09-10T06:21:47.000Z",
            "id": "245044378127695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e1ter del Xinant\u00e9catl o Nevado de Toluca. Parque Nacional Nevado de Toluca. 08.09.12 pt. IV http://t.co/Acz47G2d"
        },
        {
            "author_id": "166814546",
            "created_at": "2012-09-10T06:20:54.000Z",
            "id": "245044157666701313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e1ter del Xinant\u00e9catl o Nevado de Toluca. Parque Nacional Nevado de Toluca. 08.09.12 pt. III http://t.co/21hg0dYd"
        },
        {
            "author_id": "166814546",
            "created_at": "2012-09-10T06:19:19.000Z",
            "id": "245043760533209088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e1ter del Xinant\u00e9catl o Nevado de Toluca. Parque Nacional Nevado de Toluca. 08.09.12 pt. II  http://t.co/XjPtkXzX"
        },
        {
            "author_id": "19270822",
            "created_at": "2012-09-10T06:17:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54870478,
                        -25.57731147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "245043364305702912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/JlcpQjiX"
        },
        {
            "author_id": "166814546",
            "created_at": "2012-09-10T06:17:37.000Z",
            "id": "245043331036508161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Cr\u00e1ter del Xinant\u00e9catl o Nevado de Toluca. Parque Nacional Nevado de Toluca. 08.09.12 pt. I http://t.co/LEf4BgxX"
        },
        {
            "author_id": "286935564",
            "created_at": "2012-09-10T04:50:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4624025,
                        -22.4638103
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "245021446903050241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/zdlJvlyf"
        },
        {
            "author_id": "286935564",
            "created_at": "2012-09-10T04:46:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4624025,
                        -22.4638103
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "245020317725110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/PjEOT5HU"
        },
        {
            "author_id": "286935564",
            "created_at": "2012-09-10T04:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4624025,
                        -22.4638103
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "245019059819786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/yYPoJKTU"
        },
        {
            "author_id": "286935564",
            "created_at": "2012-09-10T04:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4624025,
                        -22.4638103
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "245018539612835842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como essa \u00e1gua estava boa  @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/aZeKOEYw"
        },
        {
            "author_id": "286935564",
            "created_at": "2012-09-10T04:35:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4624025,
                        -22.4638103
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "245017566211354624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha como foi o meu feriado haha.  @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/AYeF1j72"
        },
        {
            "author_id": "69223042",
            "created_at": "2012-09-10T04:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Cardoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "245014453572206593",
            "in_reply_to_user_id": "1421721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Cardoso O trabalho da gente \u00e9 justamente c\u00e3es em parque, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mato. Sabemos como eles viver 'super bem' na 'natureza'."
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2012-09-10T04:20:21.000Z",
            "id": "245013820450406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/mq4NDXDs Cria o Parque Nacional dos Dinossauros, nos munic\u00edpios de Sousa e S\u00e3o Jo\u00e3o do Rio do Peixe, no Estad... PL 3096/2012"
        },
        {
            "author_id": "286935564",
            "created_at": "2012-09-10T04:14:27.000Z",
            "id": "245012333766778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia... lugar melhor pro feriado?? http://t.co/f2zfh5zn"
        },
        {
            "author_id": "272196625",
            "created_at": "2012-09-10T03:53:53.000Z",
            "id": "245007159795007489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Granito de Oro -  Parque Nacional Coiba http://t.co/GoI3gMJ1"
        },
        {
            "author_id": "18501153",
            "created_at": "2012-09-10T02:56:11.000Z",
            "id": "244992637080313857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajuaaaaa mi ganao' #zoodom #zool\u00f3gico #parque #nacional #dominicano #pony #minihorse #horse_cito #lapau #enj http://t.co/IoSZpW4I"
        },
        {
            "author_id": "182247476",
            "created_at": "2012-09-10T02:24:22.000Z",
            "id": "244984630502096897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida cobre 13% das terras do planeta, diz pesquisa - http://t.co/a7rq0jqY"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2012-09-10T02:16:52.000Z",
            "id": "244982744885637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma e o Jardim Bot\u00e2nico - Na semana passada, escrevi sobre as amea\u00e7as que pesam sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur... http://t.co/w3TPzLT8"
        },
        {
            "author_id": "523285041",
            "created_at": "2012-09-10T01:56:30.000Z",
            "id": "244977620071104513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estac\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/INo5xwHi #wpautosocial"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2012-09-10T00:51:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 115,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "244961306933874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o - not\u00edcias em Bahia http://t.co/Wa4GwS68 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "103127786",
            "created_at": "2012-09-10T00:44:20.000Z",
            "id": "244959457312915456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/iCYpzSIU"
        },
        {
            "author_id": "502001523",
            "created_at": "2012-09-10T00:14:18.000Z",
            "id": "244951901643350017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhei hoje no parque nacional por 3 hrs!! La \u00e9 lindooo"
        },
        {
            "author_id": "24874383",
            "created_at": "2012-09-10T00:11:58.000Z",
            "id": "244951311127289857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/vkTZjLIe"
        },
        {
            "author_id": "37915519",
            "created_at": "2012-09-10T00:08:30.000Z",
            "id": "244950438452011008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/uVYdqCKs"
        },
        {
            "author_id": "327465407",
            "created_at": "2012-09-09T23:55:53.000Z",
            "id": "244947266165690368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilha do po\u00e7o preto 9 km dentro dp pq Parque Nacional Do Igua\u00e7u... http://t.co/uY4t23YL"
        },
        {
            "author_id": "584832729",
            "created_at": "2012-09-09T23:49:15.000Z",
            "id": "244945597331800064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/2WkM6a63"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-09-09T23:47:08.000Z",
            "id": "244945061916311553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Ipanema, em S\u00e3o Paulo http://t.co/9TR7XXSf"
        },
        {
            "author_id": "168637379",
            "created_at": "2012-09-09T23:45:30.000Z",
            "id": "244944653768601600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/Mcxb0zPR"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-09-09T23:45:28.000Z",
            "id": "244944645342236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Ipanema, em S\u00e3o Paulo http://t.co/0HdqRBvB"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-09-09T23:45:28.000Z",
            "id": "244944644742467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/G0cKitLz"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-09-09T23:45:27.000Z",
            "id": "244944639872884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/AfPx8uZN"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-09-09T23:41:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 70,
                        "username": "jdia_ap"
                    }
                ]
            },
            "id": "244943566831505408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tumucumaque: muito al\u00e9m de um parque nacional http://t.co/qWkFIEl via @jdia_ap"
        },
        {
            "author_id": "601300035",
            "created_at": "2012-09-09T23:28:33.000Z",
            "id": "244940384483020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque da Serra da Canastra dura mais de 24h: O Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de... http://t.co/JuXFeyyh"
        },
        {
            "author_id": "550242935",
            "created_at": "2012-09-09T23:26:44.000Z",
            "id": "244939930940362752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/Mu58eUVT"
        },
        {
            "author_id": "263671427",
            "created_at": "2012-09-09T23:23:19.000Z",
            "id": "244939070046875650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Ipanema, em S\u00e3o Paulo: No in\u00edcio da noite, duas equipes do Corpo de Bombeir... http://t.co/ZcQuQcMS"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-09-09T23:17:07.000Z",
            "id": "244937510474620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "zerohora: Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Ipanema, em S\u00e3o Paulo: No in\u00edcio da noite, duas equipes do Corpo ... http://t.co/1qjtYwoZ"
        },
        {
            "author_id": "292612079",
            "created_at": "2012-09-09T23:14:47.000Z",
            "id": "244936923548901377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/rElTbkuu"
        },
        {
            "author_id": "388560986",
            "created_at": "2012-09-09T23:14:47.000Z",
            "id": "244936922944909313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/11bSRk3c"
        },
        {
            "author_id": "387441851",
            "created_at": "2012-09-09T23:14:47.000Z",
            "id": "244936921195892736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/CStfTQYk"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-09-09T23:14:47.000Z",
            "id": "244936920323481601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/jbMJzwTe"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-09-09T23:14:46.000Z",
            "id": "244936917957894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/5bBqTk9I"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-09-09T23:14:43.000Z",
            "id": "244936904884244481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/WqRAJEKb"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2012-09-09T23:14:40.000Z",
            "id": "244936894167801858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/0gbjeP12"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2012-09-09T23:14:40.000Z",
            "id": "244936892938874880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/vmh4Oimd"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2012-09-09T23:14:40.000Z",
            "id": "244936892095791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/6SkGuiYN"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-09-09T23:14:31.000Z",
            "id": "244936856167387136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/SlCJxRyT"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-09-09T23:14:30.000Z",
            "id": "244936850748354560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/RefBqkaE"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-09-09T23:14:29.000Z",
            "id": "244936845358678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/5PlcuiPo"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2012-09-09T23:13:54.000Z",
            "id": "244936700793589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/dqyVOYCR"
        },
        {
            "author_id": "599592246",
            "created_at": "2012-09-09T23:13:54.000Z",
            "id": "244936697341685760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/3K6jV2LL"
        },
        {
            "author_id": "73510049",
            "created_at": "2012-09-09T23:13:53.000Z",
            "id": "244936695752036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/9zdplH5Q"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2012-09-09T23:13:52.000Z",
            "id": "244936691226390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/nEcIpUcY"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2012-09-09T23:13:52.000Z",
            "id": "244936689863233536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/rrCgC8WH"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2012-09-09T23:13:51.000Z",
            "id": "244936688386854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/DOVON0r8"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2012-09-09T23:13:51.000Z",
            "id": "244936687342465025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/L7ULUeSO"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2012-09-09T23:13:51.000Z",
            "id": "244936686583308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/ppv6ZsGM"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2012-09-09T23:13:51.000Z",
            "id": "244936685635391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/OUKF3E3G"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2012-09-09T23:13:50.000Z",
            "id": "244936684578418688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/QQ8ygNqn"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-09-09T23:13:45.000Z",
            "id": "244936662885494785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/tABXNDyn"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-09-09T23:13:45.000Z",
            "id": "244936662172438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no interior de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoFogo atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional ... http://t.co/7xjNr7sM"
        },
        {
            "author_id": "368641337",
            "created_at": "2012-09-09T22:56:28.000Z",
            "id": "244932311047622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/7dg9iimJ"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-09-09T22:54:45.000Z",
            "id": "244931879038484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/M1BIRrmi"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-09-09T22:54:41.000Z",
            "id": "244931863259533313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/rA02yaRb"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-09-09T22:54:40.000Z",
            "id": "244931859572748288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/LyJiXkqc"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-09-09T22:54:37.000Z",
            "id": "244931848248115200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/mT1iDRnQ"
        },
        {
            "author_id": "242876115",
            "created_at": "2012-09-09T22:44:58.000Z",
            "id": "244929417074339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/oeHN7Piq"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-09-09T22:44:57.000Z",
            "id": "244929415698595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/X2lBBwSp"
        },
        {
            "author_id": "89701514",
            "created_at": "2012-09-09T22:44:52.000Z",
            "id": "244929393158393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/cD4ls7lU"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2012-09-09T22:34:03.000Z",
            "id": "244926669180264448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/NaT3oy4s"
        },
        {
            "author_id": "109919130",
            "created_at": "2012-09-09T22:01:14.000Z",
            "id": "244918413519114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi minha despedida no #PARQUE NACIONAL DOS APARADOS DA SERRA! FESTA BEEM TRIE!"
        },
        {
            "author_id": "135888590",
            "created_at": "2012-09-09T21:48:56.000Z",
            "id": "244915315203506177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/6qQflI4R"
        },
        {
            "author_id": "57156767",
            "created_at": "2012-09-09T21:38:14.000Z",
            "id": "244912624884645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconselho a ligar na cultura agora,,,planeta terra sobre o Parque nacional de Yellow Stone"
        },
        {
            "author_id": "219811482",
            "created_at": "2012-09-09T21:32:25.000Z",
            "id": "244911160229511170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ateh que enfim consigui pega uma plaquinha da ASV \u00c1REA PROTEGIDA dhdshdshdshdhdshsdh\""
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-09T20:25:43.000Z",
            "id": "244894372775223296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/cceUK7yo"
        },
        {
            "author_id": "58080776",
            "created_at": "2012-09-09T20:24:57.000Z",
            "id": "244894182970363904",
            "in_reply_to_user_id": "156444831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TatyanaItaboray Tem gente que vai no parque nacional e nem chama os par\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-09-09T20:24:34.000Z",
            "id": "244894085045944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento foi ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/HanDF4FM"
        },
        {
            "author_id": "309469406",
            "created_at": "2012-09-09T20:23:05.000Z",
            "id": "244893712004567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/YCC9dFdY"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-09-09T20:22:48.000Z",
            "id": "244893640399400962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento foi ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/9xsKsAzy"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-09-09T20:22:32.000Z",
            "id": "244893575442210817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento foi ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/rK1omKWQ"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:47.000Z",
            "id": "244892879523282945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/MrXnjr1Y"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:45.000Z",
            "id": "244892875035398145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/sqUheIyh"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:44.000Z",
            "id": "244892867535990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/36kwlvi8"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:40.000Z",
            "id": "244892853111771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/n70KaNTw"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:37.000Z",
            "id": "244892838356197377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/a20K1YiS"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:36.000Z",
            "id": "244892833780215810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Di..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:36.000Z",
            "id": "244892833755066369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Di..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:36.000Z",
            "id": "244892833641811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Di..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:36.000Z",
            "id": "244892833625018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Di..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:36.000Z",
            "id": "244892833490825217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Di..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:36.000Z",
            "id": "244892833436295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Di..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:33.000Z",
            "id": "244892821461536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/y1i5ftA1"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:29.000Z",
            "id": "244892807842648065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/3RXUkl7A"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:29.000Z",
            "id": "244892804155854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/pONlVrTm #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:28.000Z",
            "id": "244892800615866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/CSo9Nk7F"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:26.000Z",
            "id": "244892795289100289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Dilma Rousseff.\n\u00c1rea faz parte do d... http://t.co/irQQNxI7"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:22.000Z",
            "id": "244892775286464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Dilma Rousseff.\n\u00c1rea faz parte do descobrimento do B... http://t.co/FndkkmH7"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:20.000Z",
            "id": "244892767136911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/iMRYv0pF"
        },
        {
            "author_id": "568119820",
            "created_at": "2012-09-09T20:17:24.000Z",
            "id": "244892279922372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 - Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/gKnJ6q9R"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-09-09T20:17:23.000Z",
            "id": "244892278714425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/ivjE3X5Z"
        },
        {
            "author_id": "352993666",
            "created_at": "2012-09-09T20:17:22.000Z",
            "id": "244892275023421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/YAjcjXcA"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-09-09T20:09:26.000Z",
            "id": "244890276185899009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uni\u00e3oDoTwitterSegu Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iper\u00f3, SP http://t.co/0QLjwWKz #autofollow"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-09-09T20:09:24.000Z",
            "id": "244890268338380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iper\u00f3, SP: Mais de 20 brigadistas trabalham no combate ao fogo na ... http://t.co/mlfjLSnc"
        },
        {
            "author_id": "334305716",
            "created_at": "2012-09-09T20:07:49.000Z",
            "id": "244889868910604288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iper\u00f3, SP: Mais de 20 brigadistas trabalham no combate ao fogo na ... http://t.co/ZXG7f5Bl"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2012-09-09T20:07:19.000Z",
            "id": "244889744490774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iper\u00f3, SP: Mais de 20 brigadistas trabalham no combate ao fogo na ... http://t.co/QTdsjUra"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2012-09-09T20:00:15.000Z",
            "id": "244887965267021824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento foi ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/3WRgSRdB"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-09T19:59:03.000Z",
            "id": "244887664719962112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento foi ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/PdLUKs85"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-09-09T19:58:04.000Z",
            "id": "244887417746776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento foi ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Ru6W4TGz"
        },
        {
            "author_id": "40227458",
            "created_at": "2012-09-09T19:52:30.000Z",
            "id": "244886017415450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incendio atinge area de protecao ambiental em Ipero, SP. Mais de 20 brigadistas trabalham no combate ao fogo na Fazenda http://t.co/PAycq3t2"
        },
        {
            "author_id": "9611162",
            "created_at": "2012-09-09T19:52:30.000Z",
            "id": "244886014705930241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TransitoSP Incendio atinge area de protecao ambiental em Ipero, SP. Mais de 20 brigadistas trabalham no combate ao fog http://t.co/muOnYKci"
        },
        {
            "author_id": "28395000",
            "created_at": "2012-09-09T19:50:13.000Z",
            "id": "244885440971284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iper\u00f3, SP http://t.co/XqhrnZbS"
        },
        {
            "author_id": "419853313",
            "created_at": "2012-09-09T19:49:03.000Z",
            "id": "244885147093196800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iper\u00f3, SP http://t.co/vSqAPKIe"
        },
        {
            "author_id": "480580821",
            "created_at": "2012-09-09T18:55:19.000Z",
            "id": "244871624216694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/UmkjHJpD"
        },
        {
            "author_id": "374212424",
            "created_at": "2012-09-09T18:23:31.000Z",
            "id": "244863620473815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/gSRZjn19"
        },
        {
            "author_id": "100542719",
            "created_at": "2012-09-09T18:11:50.000Z",
            "id": "244860680069582849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s uma bolinha...\nCachoeira do Chuveiro, Parque Nacional da Tijuca!!!\nEhhh domingo.......... http://t.co/SQWM6CPE"
        },
        {
            "author_id": "283264221",
            "created_at": "2012-09-09T17:35:41.000Z",
            "id": "244851585438584833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando pra \"civiliza\u00e7\u00e3o\".\t Mosquitos me mordam. Ahuahuahua.. T\u00f4 ensaiando pra quando for visitar o Parque Nacional do Xingu."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Montezumacruz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Montezumacruz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Montezumacruz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95014364",
                "name": "Denise Niederauer",
                "username": "PressDenise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586569938",
                "name": "Noticias de Vitoria",
                "username": "GVitoriaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23165737",
                "name": "Porto Velho",
                "username": "portovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557773814",
                "name": "Let\u00edcia Costa",
                "username": "Leticia_Sacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226638673",
                "name": "londrina.odiario.com",
                "username": "odiariolondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351683843",
                "name": "Revista RUTAS",
                "username": "RUTAS_4WD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803129742",
                "name": "Rondonoticias",
                "username": "Rondonoticiasro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108690752",
                "name": "Jhondy Mancera",
                "username": "Jhondymancera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42218540",
                "name": "La Pela",
                "username": "lapela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293787512",
                "name": "Fernando Vivas",
                "username": "vivas_fernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81659562",
                "name": "Henry Navas Escalona",
                "username": "henaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120334738",
                "name": "Rep\u00f3rter News",
                "username": "reporternewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54976282",
                "name": "olhardireto",
                "username": "olhardireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344216512",
                "name": "Portal Noronha",
                "username": "PortalNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292689065",
                "name": "Daniele Cernek \u221e",
                "username": "MaisUmaMinnie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415619864",
                "name": "Eldorado de Mineiros",
                "username": "RadEldorado790",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200091324",
                "name": "Editora S\u00edntese",
                "username": "EditoraSintese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114273798",
                "name": "Daiane",
                "username": "daiaiohan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271615109",
                "name": "Tribut\u00e1rio",
                "username": "tributario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77287273",
                "name": "UniCesumar",
                "username": "UniCesumar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560544459",
                "name": "Alessandra Santos",
                "username": "ales_sandra94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279308632",
                "name": "Eco Adventure Tur",
                "username": "EcoAdventureTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702381643",
                "name": "Jeferson Vitor",
                "username": "jefersoncapelet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633301199",
                "name": "S\u00f3 em Rond\u00f4nia",
                "username": "SoemRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39405928",
                "name": "Jornal O Paran\u00e1",
                "username": "oparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77016360",
                "name": "Partido Liberal - PL 22",
                "username": "plnacional_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816293186",
                "name": "AhamClaudia,SentaL\u00e1",
                "username": "ASentaLaClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260100887",
                "name": "sjpregistra",
                "username": "sjpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66359156",
                "name": "Luciana Castelo",
                "username": "Lucianancs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92979093",
                "name": "Rede Harbor Hot\u00e9is",
                "username": "br_harborhoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135001089",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos S\u00e1",
                "username": "banzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345108037",
                "name": "Entre Mares",
                "username": "_Entre_Mares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237261388",
                "name": "andre toledo",
                "username": "toledo_andre666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32455234",
                "name": "rita \u2741",
                "username": "stupidmop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315551637",
                "name": "viviane",
                "username": "GrRibeiro15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29473967",
                "name": "Revista Mundo Eco",
                "username": "MundoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43885689",
                "name": "Priscila Mantelatto",
                "username": "primantelatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81137456",
                "name": "Fauxtur.com.br",
                "username": "fauxturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373455584",
                "name": "Jornal O Teixeirense",
                "username": "OTeixeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537262959",
                "name": "Rep\u00f3rter Coragem",
                "username": "rcoragem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474839949",
                "name": "Parada Ideal",
                "username": "ParadaIdeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70482551",
                "name": "Foco Regional",
                "username": "Focoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365885958",
                "name": "NO PODER - Not\u00edcias",
                "username": "NoPoderNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334305716",
                "name": "Igor Oliver",
                "username": "ZkOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79185780",
                "name": "GutembergCassi@no",
                "username": "gcassianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327598550",
                "name": "Vaninha",
                "username": "vaninha_nalim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549583029",
                "name": "Nitrans Log\u00edstica",
                "username": "NitransLogistic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256060919",
                "name": "Clayson Costa",
                "username": "Its_Clayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252083770",
                "name": "Nossa Grana",
                "username": "nossagrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608440427",
                "name": "Tudo Aqui",
                "username": "Allheree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729663626",
                "name": "Renda Extra Pela Internet!",
                "username": "rendaspelaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25878146",
                "name": "Matheus Pacheco",
                "username": "matheusinpixels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85871775",
                "name": "Andr\u00e9 Henrique",
                "username": "mrhenrike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501354567",
                "name": "Facebook",
                "username": "FacebookOFlClAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620497095",
                "name": "Akomy Brasil",
                "username": "akomybrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585983375",
                "name": "CQC - BRASIL",
                "username": "programaCQC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560448933",
                "name": "carol narizinho",
                "username": "Cnarizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560653781",
                "name": "Danielle (:",
                "username": "__DaaniSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555516482",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "julio18020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62579862",
                "name": "Rui Ventura",
                "username": "rsventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194762993",
                "name": "IDEMARCOS",
                "username": "idneres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158920899",
                "name": "Alex Fernando",
                "username": "AlexFernandoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105908302",
                "name": "CDL Tr\u00eas Rios",
                "username": "cdl3rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113337122",
                "name": "netgocios",
                "username": "twittnetgocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91392343",
                "name": "Gus Jordan Palma",
                "username": "raconsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59197305",
                "name": "Ronaldo Carvalho",
                "username": "ronaldocarvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82222200",
                "name": "Contabilidade em SP",
                "username": "crcspcontabil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53935601",
                "name": "Vitor Fabres Fontes",
                "username": "vitorffontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38818386",
                "name": "Lino Wessen Sultanum",
                "username": "lws8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79663762",
                "name": "Iro",
                "username": "irobarrucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104237140",
                "name": "Alfred Myers",
                "username": "AlfredMyers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34612053",
                "name": "ArraZOO",
                "username": "ArraZOOanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176670745",
                "name": "Aren\u00e1polis News",
                "username": "arenapolisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74043047",
                "name": "Juliane Rodrigues",
                "username": "juhrodrigues2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33513173",
                "name": "TV Centro Am\u00e9rica",
                "username": "tvca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31122419",
                "name": "Marcos Aur\u00e9lio",
                "username": "MarcosPFN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152234289",
                "name": "V\u00edvian Scaggiante",
                "username": "AlemDOlhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86796554",
                "name": "Coluna Zero",
                "username": "colunazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110828419",
                "name": "Frederico Azevedo",
                "username": "fred_aze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183669106",
                "name": "Gazeta MT",
                "username": "gazetamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70697869",
                "name": "TV ALTEROSA / SBT",
                "username": "tvalterosajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108080938",
                "name": "Ivanio Luiz",
                "username": "Ivanio_Bsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548662",
                "name": "Daiana Silva \u25aa\ufe0e Jornalista",
                "username": "daianasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390885744",
                "name": "Rick Adams",
                "username": "Ricka1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746145",
                "name": "Top Agronomia",
                "username": "topagronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208026938",
                "name": "Agroevento",
                "username": "agroevento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368655901",
                "name": "IBRAM",
                "username": "ibram_mineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631125586",
                "name": "julmar andrade batis",
                "username": "andrade339",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463351884",
                "name": "AmbientalistasEmRede",
                "username": "4mbientalistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20472662",
                "name": "Stephen Mares",
                "username": "stevieam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746624",
                "name": "Top Biologia",
                "username": "topbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24508169",
                "name": "vinivitravel",
                "username": "Vinivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496291235",
                "name": "Roteiro Carioca",
                "username": "RoteiroCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125965674",
                "name": "Brasil Di\u00e1rio",
                "username": "BrasilDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97210037",
                "name": "Jos\u00e9 Carneiro C Neto",
                "username": "zecarneironeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891336",
                "name": "Roberta Canetti",
                "username": "RobertaCanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338628679",
                "name": "Fernando de Noronha",
                "username": "noronhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519721399",
                "name": "Inovterra",
                "username": "Inovterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807459248",
                "name": "Surtrek Brasil",
                "username": "surtrekbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51579545",
                "name": "Glauco Lopes",
                "username": "GlaucoLopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117789837",
                "name": "Amanda Rodrigues",
                "username": "amandamnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291690063",
                "name": "Tribuna do Direito",
                "username": "Editora_TD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126364474",
                "name": "CNJ",
                "username": "CNJ_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52169815",
                "name": "Leonardo de Pontes",
                "username": "leodepontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31023621",
                "name": "C\u00e9sar Oliveira",
                "username": "Piratox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78013448",
                "name": "Demerval Moreno",
                "username": "demervalmoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75873222",
                "name": "Bahia  Econ\u00f4mica",
                "username": "bahiaeconomica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32395912",
                "name": "\u0438\u03b1\u0438\u2202\u0443\u0438\u043d\u03b1 \u043c\u03b1\u0442\u0442\u0454\u03b9",
                "username": "nandynhamattei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321344300",
                "name": "Priscila Cater",
                "username": "priscillacater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711392694",
                "name": "Manzana Bite",
                "username": "ManzanaBite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595150042",
                "name": "Guerra E Castro",
                "username": "guerraecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41183523",
                "name": "C\u00e2mara Not\u00edcias",
                "username": "CamaraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593835926",
                "name": "jose miguel alvesrib",
                "username": "JoseAlvesrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234908207",
                "name": "Serra das \u00c1guas",
                "username": "serradasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28421494",
                "name": "Fabr\u00edcio Ottoni",
                "username": "fottoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136235767",
                "name": "Blog do Samine",
                "username": "csamine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188426604",
                "name": "Sidclei Bernardo",
                "username": "sidcleibernard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46171130",
                "name": "Remi Uzzan",
                "username": "ruzzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189241204",
                "name": "PEDRO MEIRA",
                "username": "PEDROMEIRAA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570959310",
                "name": "Observaveterinario",
                "username": "obveterinario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178823364",
                "name": "J\u00falia Albertoni",
                "username": "julia_albertoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18780282",
                "name": "Fernanda Quev\u00eado",
                "username": "FernandaQuevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355693284",
                "name": "Caiubi Mani",
                "username": "CaiubiMani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543524594",
                "name": "Josenildo Antonio",
                "username": "JosenildoAnton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138172915",
                "name": "Geraldo Lu\u00eds",
                "username": "sigageraldoluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72634759",
                "name": "Rafael Vilela",
                "username": "piravilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14838120",
                "name": "isadora",
                "username": "isadoras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60178656",
                "name": "PLATAFORMA EU AMO CAMINH\u00c3O @EUAMOCAMINHAO",
                "username": "sindicarga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57204622",
                "name": "Via Comercial",
                "username": "ViaComercial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100495576",
                "name": "SMI",
                "username": "southmarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250062756",
                "name": "Agora T\u00f4 On-line",
                "username": "agoratoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16574533",
                "name": "\ud83c\udd82\ud83c\udd70\ud83c\udd7c",
                "username": "SamuelSobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93017282",
                "name": "Jornal do Dia",
                "username": "jdia_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575382110",
                "name": "bbbrasilll",
                "username": "bbbrasilll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317556861",
                "name": "Aurelio Advocacia",
                "username": "Aurelio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859226",
                "name": "Camila de \u00c1vila",
                "username": "CamiladeAvila1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309099404",
                "name": "Portal Jundia\u00ed",
                "username": "Jundiaicombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586079469",
                "name": "44hotel",
                "username": "44hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204379895",
                "name": "Revista Meio Ambiente Industrial",
                "username": "Portal_RMAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119204797",
                "name": "Ruy Rabello",
                "username": "ruyrabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51197276",
                "name": "mahdosan",
                "username": "mahdosan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310881386",
                "name": "Patagonia Chilena",
                "username": "PatagoniaTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28395000",
                "name": "G1 Sorocaba",
                "username": "g1sorocaba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419853313",
                "name": "G1 Jundia\u00ed",
                "username": "g1jundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323590333",
                "name": "Wiliam Teixeira",
                "username": "Jeckzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233593084",
                "name": ",",
                "username": "MAC0NH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461384593",
                "name": "Felipe R",
                "username": "_RealFelipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99825200",
                "name": "Piadas da Hora",
                "username": "PiadasDaHora_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82765815",
                "name": "Sabrina Tavares",
                "username": "SabrinaLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369261341",
                "name": "Leo Martins Zucker",
                "username": "Leo_M_Zucker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202364315",
                "name": "Leonardo Amaral",
                "username": "leoamaral75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70389591",
                "name": "dalynealmeida",
                "username": "dalynealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45902841",
                "name": "Rafa CREMOSA",
                "username": "RafaSCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106574901",
                "name": "Danilo Cerqueira",
                "username": "dan_cerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309043831",
                "name": "Tv Porto Seguro",
                "username": "TvPortoSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312953671",
                "name": "medeirosneto",
                "username": "medeirosneto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312968667",
                "name": "Prado Online",
                "username": "pradoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315217108",
                "name": "Itamaraju Online",
                "username": "itamarajuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382820459",
                "name": "UFESBA",
                "username": "ufesba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371449499",
                "name": "liberdade NOT\u00cdCIAS",
                "username": "liberdade_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310468197",
                "name": "Eun\u00e1polis Online",
                "username": "EunapolisOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99516742",
                "name": "ITeixeira.com",
                "username": "iteixeiracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386323920",
                "name": "Rodrigo Martins Lima",
                "username": "rodrigormcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776279126",
                "name": "Bane Piedra Dura",
                "username": "durabane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275504956",
                "name": "Jonny",
                "username": "jonnypac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118399171",
                "name": "dunningham2",
                "username": "dunningham2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552330609",
                "name": "Diarlis Bruno",
                "username": "diarlisbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483843121",
                "name": "J_K",
                "username": "BC_JPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39621686",
                "name": "Planeta Bizarro",
                "username": "PlanetaBizarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60401174",
                "name": "Burro Chucro",
                "username": "burrochucro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156427148",
                "name": "Jackie Z",
                "username": "Jackafina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95077828",
                "name": "informe-se",
                "username": "PortalA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88409003",
                "name": "Rui Henriques",
                "username": "adeptovermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425744",
                "name": "DanielGarc\u00edaAsathor!",
                "username": "stngarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398940348",
                "name": "Toda Hora",
                "username": "TodaHora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184360604",
                "name": "Carlos Faustino",
                "username": "taidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94586734",
                "name": "Areeiro Bau",
                "username": "bauareeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166814546",
                "name": "Alonso Ortiz",
                "username": "aortizgalan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19270822",
                "name": "Daniel Medeiros",
                "username": "Danielmedeiros1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286935564",
                "name": "Gedson Gouv\u00eaa",
                "username": "Gedson17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69223042",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "o_colecionador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421721",
                "name": "cardoso",
                "username": "Cardoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92175249",
                "name": "Projetos de Lei",
                "username": "PROJdeLEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272196625",
                "name": "Jos\u00e9 H. Echevers",
                "username": "JHEchevers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18501153",
                "name": "Ivan De Dios",
                "username": "imdedios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182247476",
                "name": "Alternativa Online",
                "username": "alternativaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523285041",
                "name": "Not\u00edcias do Norte",
                "username": "NotciasdoNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103127786",
                "name": "Shaula",
                "username": "shaula76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502001523",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabimbarrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24874383",
                "name": "SERVOS DE MARIA",
                "username": "_adisema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37915519",
                "name": "Bob Barcus",
                "username": "rbarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327465407",
                "name": "NeiRock12",
                "username": "NeiRock12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584832729",
                "name": "Lu\u00eds In\u00e1cio Lula",
                "username": "Lo_Presidente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168637379",
                "name": "Anderson: do c\u00e9u",
                "username": "stealzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601300035",
                "name": "Viagora",
                "username": "PortalViagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550242935",
                "name": "Invictvs",
                "username": "JDR_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263671427",
                "name": "OFacilitadoRH",
                "username": "ofacilitadorh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292612079",
                "name": "Nicole Santos",
                "username": "MyNicoleDs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388560986",
                "name": "arquivo21",
                "username": "arquivo21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387441851",
                "name": "Sergio",
                "username": "recomendocomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26188256",
                "name": "Celso Silva",
                "username": "celsohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599592246",
                "name": "Bibliografia F\u00e1cil",
                "username": "Bibliografacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73510049",
                "name": "Mundo Enem",
                "username": "mundoenem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368641337",
                "name": "djfrankwilem",
                "username": "djfrankwilem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559134429",
                "name": "",
                "username": "fiapinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242876115",
                "name": "Wendell Esteves",
                "username": "_WendellEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187444710",
                "name": "Kakashi",
                "username": "tuzzaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89701514",
                "name": "ferrara brazil",
                "username": "ferrarabrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109919130",
                "name": "Cassiano Carvalho S.",
                "username": "CassianoCSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135888590",
                "name": "Danielle",
                "username": "danirmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57156767",
                "name": "Miiiiiiiiilton",
                "username": "Milton_deus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219811482",
                "name": "Gabriel Felipe",
                "username": "gabriel_cacol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58080776",
                "name": "cici",
                "username": "raresmgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309469406",
                "name": "sigampaulinhoreal\u00ae",
                "username": "sigampaulinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568119820",
                "name": "BA Not\u00edcia",
                "username": "ba_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352993666",
                "name": "Bahia Oficial",
                "username": "bahia_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40227458",
                "name": "Transito SPO",
                "username": "transitoSPO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9611162",
                "name": "Transito em SP e RJ",
                "username": "transito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480580821",
                "name": "gato Sam",
                "username": "sorsdk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374212424",
                "name": "D.B.O.D LONDON",
                "username": "tizianomazzilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100542719",
                "name": "Gilson Barboza",
                "username": "GilsonBarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283264221",
                "name": "Andrei@ C@stro",
                "username": "deiacsilva",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "246025648190136320",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzjnd40z50lih8s74y2dpgv1hns71",
        "oldest_id": "244851585438584833",
        "result_count": 480
    }
}