{
    "data": [
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-09-09T22:54:45.000Z",
            "id": "244931879038484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/M1BIRrmi"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-09-09T22:54:41.000Z",
            "id": "244931863259533313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/rA02yaRb"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-09-09T22:54:40.000Z",
            "id": "244931859572748288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/LyJiXkqc"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-09-09T22:54:37.000Z",
            "id": "244931848248115200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/mT1iDRnQ"
        },
        {
            "author_id": "242876115",
            "created_at": "2012-09-09T22:44:58.000Z",
            "id": "244929417074339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/oeHN7Piq"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-09-09T22:44:57.000Z",
            "id": "244929415698595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/X2lBBwSp"
        },
        {
            "author_id": "89701514",
            "created_at": "2012-09-09T22:44:52.000Z",
            "id": "244929393158393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/cD4ls7lU"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2012-09-09T22:34:03.000Z",
            "id": "244926669180264448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta em Iper\u00f3, interior de SP: Um inc\u00eandio atinge \u00e1reas de mata da Floresta Nacional de Ipan... http://t.co/NaT3oy4s"
        },
        {
            "author_id": "109919130",
            "created_at": "2012-09-09T22:01:14.000Z",
            "id": "244918413519114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi minha despedida no #PARQUE NACIONAL DOS APARADOS DA SERRA! FESTA BEEM TRIE!"
        },
        {
            "author_id": "135888590",
            "created_at": "2012-09-09T21:48:56.000Z",
            "id": "244915315203506177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/6qQflI4R"
        },
        {
            "author_id": "57156767",
            "created_at": "2012-09-09T21:38:14.000Z",
            "id": "244912624884645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconselho a ligar na cultura agora,,,planeta terra sobre o Parque nacional de Yellow Stone"
        },
        {
            "author_id": "219811482",
            "created_at": "2012-09-09T21:32:25.000Z",
            "id": "244911160229511170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ateh que enfim consigui pega uma plaquinha da ASV \u00c1REA PROTEGIDA dhdshdshdshdhdshsdh\""
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-09T20:25:43.000Z",
            "id": "244894372775223296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/cceUK7yo"
        },
        {
            "author_id": "58080776",
            "created_at": "2012-09-09T20:24:57.000Z",
            "id": "244894182970363904",
            "in_reply_to_user_id": "156444831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TatyanaItaboray Tem gente que vai no parque nacional e nem chama os par\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-09-09T20:24:34.000Z",
            "id": "244894085045944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento foi ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/HanDF4FM"
        },
        {
            "author_id": "309469406",
            "created_at": "2012-09-09T20:23:05.000Z",
            "id": "244893712004567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/YCC9dFdY"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-09-09T20:22:48.000Z",
            "id": "244893640399400962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento foi ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/9xsKsAzy"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-09-09T20:22:32.000Z",
            "id": "244893575442210817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento foi ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/rK1omKWQ"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:47.000Z",
            "id": "244892879523282945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/MrXnjr1Y"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:45.000Z",
            "id": "244892875035398145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/sqUheIyh"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:44.000Z",
            "id": "244892867535990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/36kwlvi8"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:40.000Z",
            "id": "244892853111771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/n70KaNTw"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:37.000Z",
            "id": "244892838356197377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/a20K1YiS"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:36.000Z",
            "id": "244892833780215810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Di..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:36.000Z",
            "id": "244892833755066369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Di..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:36.000Z",
            "id": "244892833641811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Di..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:36.000Z",
            "id": "244892833625018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Di..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:36.000Z",
            "id": "244892833490825217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Di..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:36.000Z",
            "id": "244892833436295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Di..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:33.000Z",
            "id": "244892821461536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/y1i5ftA1"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:29.000Z",
            "id": "244892807842648065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/3RXUkl7A"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:29.000Z",
            "id": "244892804155854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/pONlVrTm #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:28.000Z",
            "id": "244892800615866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/CSo9Nk7F"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:26.000Z",
            "id": "244892795289100289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Dilma Rousseff.\n\u00c1rea faz parte do d... http://t.co/irQQNxI7"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:22.000Z",
            "id": "244892775286464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assinado pela presidente Dilma Rousseff.\n\u00c1rea faz parte do descobrimento do B... http://t.co/FndkkmH7"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-09-09T20:19:20.000Z",
            "id": "244892767136911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/iMRYv0pF"
        },
        {
            "author_id": "568119820",
            "created_at": "2012-09-09T20:17:24.000Z",
            "id": "244892279922372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 - Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/gKnJ6q9R"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-09-09T20:17:23.000Z",
            "id": "244892278714425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/ivjE3X5Z"
        },
        {
            "author_id": "352993666",
            "created_at": "2012-09-09T20:17:22.000Z",
            "id": "244892275023421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o: Mudan\u00e7a foi efetivada ap\u00f3s decreto assina... http://t.co/YAjcjXcA"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-09-09T20:09:26.000Z",
            "id": "244890276185899009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uni\u00e3oDoTwitterSegu Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iper\u00f3, SP http://t.co/0QLjwWKz #autofollow"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-09-09T20:09:24.000Z",
            "id": "244890268338380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iper\u00f3, SP: Mais de 20 brigadistas trabalham no combate ao fogo na ... http://t.co/mlfjLSnc"
        },
        {
            "author_id": "334305716",
            "created_at": "2012-09-09T20:07:49.000Z",
            "id": "244889868910604288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iper\u00f3, SP: Mais de 20 brigadistas trabalham no combate ao fogo na ... http://t.co/ZXG7f5Bl"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2012-09-09T20:07:19.000Z",
            "id": "244889744490774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iper\u00f3, SP: Mais de 20 brigadistas trabalham no combate ao fogo na ... http://t.co/QTdsjUra"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2012-09-09T20:00:15.000Z",
            "id": "244887965267021824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento foi ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/3WRgSRdB"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-09T19:59:03.000Z",
            "id": "244887664719962112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento foi ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/PdLUKs85"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-09-09T19:58:04.000Z",
            "id": "244887417746776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento foi ampliado para garantir preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Ru6W4TGz"
        },
        {
            "author_id": "40227458",
            "created_at": "2012-09-09T19:52:30.000Z",
            "id": "244886017415450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incendio atinge area de protecao ambiental em Ipero, SP. Mais de 20 brigadistas trabalham no combate ao fogo na Fazenda http://t.co/PAycq3t2"
        },
        {
            "author_id": "9611162",
            "created_at": "2012-09-09T19:52:30.000Z",
            "id": "244886014705930241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TransitoSP Incendio atinge area de protecao ambiental em Ipero, SP. Mais de 20 brigadistas trabalham no combate ao fog http://t.co/muOnYKci"
        },
        {
            "author_id": "28395000",
            "created_at": "2012-09-09T19:50:13.000Z",
            "id": "244885440971284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iper\u00f3, SP http://t.co/XqhrnZbS"
        },
        {
            "author_id": "419853313",
            "created_at": "2012-09-09T19:49:03.000Z",
            "id": "244885147093196800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iper\u00f3, SP http://t.co/vSqAPKIe"
        },
        {
            "author_id": "480580821",
            "created_at": "2012-09-09T18:55:19.000Z",
            "id": "244871624216694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/UmkjHJpD"
        },
        {
            "author_id": "374212424",
            "created_at": "2012-09-09T18:23:31.000Z",
            "id": "244863620473815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/gSRZjn19"
        },
        {
            "author_id": "100542719",
            "created_at": "2012-09-09T18:11:50.000Z",
            "id": "244860680069582849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s uma bolinha...\nCachoeira do Chuveiro, Parque Nacional da Tijuca!!!\nEhhh domingo.......... http://t.co/SQWM6CPE"
        },
        {
            "author_id": "283264221",
            "created_at": "2012-09-09T17:35:41.000Z",
            "id": "244851585438584833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando pra \"civiliza\u00e7\u00e3o\".\t Mosquitos me mordam. Ahuahuahua.. T\u00f4 ensaiando pra quando for visitar o Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "41514594",
            "created_at": "2012-09-09T17:30:02.000Z",
            "id": "244850163691167745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca &amp; Parque Nacional da Tijuca\n\nAo se referir ao Parque Nacional da Tijuca, imediatamente se... http://t.co/BQq19BfQ"
        },
        {
            "author_id": "446772686",
            "created_at": "2012-09-09T16:10:02.000Z",
            "id": "244830031606591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To em ter\u00ea e estou cansado. \ud83d\ude22 pois fiz   Uma caminhada de 3h no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "80362860",
            "created_at": "2012-09-09T15:08:42.000Z",
            "id": "244814595724808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E encerra a Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fico Cient\u00edfica, Parque Nacional da Serra da Capivara!"
        },
        {
            "author_id": "49316357",
            "created_at": "2012-09-09T15:08:30.000Z",
            "id": "244814544424288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional \u00e9 uma express\u00e3o de f\u00e9 no futuro. \u00c9 um pacto entre as gera\u00e7\u00f5es, uma promessa do passado para o futuro.\" JHF"
        },
        {
            "author_id": "102345184",
            "created_at": "2012-09-09T14:03:40.000Z",
            "id": "244798230183948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente oportunidade para avan\u00e7armos no Monumento Natural do Morro do Santo In\u00e1cio, vamos juntos ! ! ! http://t.co/Oj7BhTsP"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-09-09T13:42:38.000Z",
            "id": "244792935177134081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas retomam combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/7aosc6Tx"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-09-09T12:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "username": "g1rondonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "244780752045219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel - not\u00edcias em Rond\u00f4nia http://t.co/df2PqVkF via @g1rondonia"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-09T10:20:00.000Z",
            "id": "244741942234210304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo neste domingo, a partir das 08h00, para atender \u00e0 multid\u00e3o de turistas na regi\u00e3o de fronteira."
        },
        {
            "author_id": "235319702",
            "created_at": "2012-09-09T06:14:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 26,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "244680229006745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/jEt2QIUP Cataratas del Iguazu, Parque Nacional do Igua\u00e7u - Br"
        },
        {
            "author_id": "149373271",
            "created_at": "2012-09-09T03:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "felipeaugusto01"
                    }
                ]
            },
            "id": "244638232107696129",
            "in_reply_to_user_id": "92528438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeaugusto01 \u00c9 UMA MARIPOSA http://t.co/lwmXdpgG"
        },
        {
            "author_id": "67150110",
            "created_at": "2012-09-09T03:24:01.000Z",
            "id": "244637255543689216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineiros - Goias: Parque Nacional das Emas http://t.co/6zLCPkLp"
        },
        {
            "author_id": "67150110",
            "created_at": "2012-09-09T03:23:58.000Z",
            "id": "244637242897862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluvio Ferreira Alexandre: Mineiros - Goias: Parque Nacional das Emas http://t.co/rOinH2lT"
        },
        {
            "author_id": "27338591",
            "created_at": "2012-09-09T03:02:18.000Z",
            "id": "244631788318752768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea vista do Parque Nacional Uludag, Turquia. Abaixo, espet\u00e1culo natural criado pelas luzes das aldeias e c http://t.co/HBwEcehD"
        },
        {
            "author_id": "149582187",
            "created_at": "2012-09-09T01:33:51.000Z",
            "id": "244609531718533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER SABER O MOTIVO DA COMEMORA\u00c7\u00c3O DESSA CRIAN\u00c7A?\n\nNos dias 28 e 29 de agosto de 2012, a Reserva Extrativista... http://t.co/8KVFLpz4"
        },
        {
            "author_id": "372493982",
            "created_at": "2012-09-09T01:08:03.000Z",
            "id": "244603040223604737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural al falo http://t.co/SrVfzH2x"
        },
        {
            "author_id": "34612053",
            "created_at": "2012-09-09T00:57:42.000Z",
            "id": "244600431643348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os roxinhos est\u00e3o namorando agora em liberdade no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias em Santa Catarina! http://t.co/V7Q6mcau"
        },
        {
            "author_id": "33382159",
            "created_at": "2012-09-09T00:30:07.000Z",
            "id": "244593490481262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: dicas de atividades \u2013 Portal Angels http://t.co/ZZF0APb9"
        },
        {
            "author_id": "176812892",
            "created_at": "2012-09-09T00:00:37.000Z",
            "id": "244586068203159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como aproveitar um s\u00f3 dia no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia #vtresponde http://t.co/CoWqsoM8"
        },
        {
            "author_id": "194311638",
            "created_at": "2012-09-08T23:08:52.000Z",
            "id": "244573043928731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que no passeio das Cataratas no lado argentino a gente n\u00e3o se molha   @ Parque Nacional de Iguaz\u00fa http://t.co/Z1QZuxdr"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2012-09-08T23:00:11.000Z",
            "id": "244570860378263553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel - http://t.co/MzBjnz7R"
        },
        {
            "author_id": "22668393",
            "created_at": "2012-09-08T22:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5757637,
                        -25.54290199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244567069323063297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Las cataratas, las cataratas, perto da casa da Gi, las cataratas, las catarata  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SEpfePdC"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-09-08T22:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.933132,
                        -23.54437467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4b238d605105bc9"
            },
            "id": "244565609105485824",
            "in_reply_to_user_id": "52471614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realwbonner Ajuda o 1/2 ambiente tio. Ed. Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh RT"
        },
        {
            "author_id": "79893722",
            "created_at": "2012-09-08T21:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54870478,
                        -25.57731147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244548116085362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi maravilhoso!!! (@ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u) http://t.co/VPOf4zur"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-09-08T21:21:47.000Z",
            "id": "244546097769504768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IybBHaSE"
        },
        {
            "author_id": "312162139",
            "created_at": "2012-09-08T21:08:26.000Z",
            "id": "244542735535714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio que j\u00e1 entra no segundo dia est\u00e1 destruindo boa parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra  http://t.co/gz8FYs6e"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-08T20:14:01.000Z",
            "id": "244529040730517505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de intensa procura tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/UJPMt2SM"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-09-08T20:14:01.000Z",
            "id": "244529040730505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de intensa procura tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/JQACx07S"
        },
        {
            "author_id": "18007772",
            "created_at": "2012-09-08T19:59:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "244525431980699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/FL5SLbBS Trilha Floresta Nacional - 08/Set/2012 - Video 1"
        },
        {
            "author_id": "62477009",
            "created_at": "2012-09-08T19:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "244522978900066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo @YouTube aos favoritos http://t.co/t2kUE9pX Parque Nacional da Serra de S\u00e3o Mamede (27N"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-08T19:14:01.000Z",
            "id": "244513941210943488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre retorno de ve\u00edculos de turismo \u00e0 unidade: http://t.co/SNaFyGE6"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-09-08T19:14:01.000Z",
            "id": "244513941173178369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre retorno de ve\u00edculos de turismo \u00e0 unidade: http://t.co/ecM2XWbK"
        },
        {
            "author_id": "41179235",
            "created_at": "2012-09-08T18:16:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244499347876749313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/Q2pupvOE"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2012-09-08T18:00:45.000Z",
            "id": "244495506670223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como aproveitar um s\u00f3 dia no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia #vtresponde http://t.co/QuK3egHz"
        },
        {
            "author_id": "625622946",
            "created_at": "2012-09-08T17:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 109,
                        "username": "salomao_reggae"
                    }
                ]
            },
            "id": "244495160430444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q dia legal: d manha parque nacional, d tarde ksa da minha lider @bubucampos , d noite festa da rede 1+1 com @salomao_reggae u-\u00fa dia mt bom"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-09-08T17:26:40.000Z",
            "id": "244486925673713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque da Serra da Canastra chega ao terceiro dia: \n\tO inc\u00eandio que acomete o Parque Nacional da Ser... http://t.co/QExUvi98"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-09-08T17:26:39.000Z",
            "id": "244486923144536064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque da Serra da Canastra chega ao terceiro dia: \n\tO inc\u00eandio que acomete o Parque Nacional da Ser... http://t.co/0tJnujOH"
        },
        {
            "author_id": "53727463",
            "created_at": "2012-09-08T16:55:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11040781,
                        -4.15492906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "244478991937970177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) w/ 2 others http://t.co/7KlCHSjw"
        },
        {
            "author_id": "310881386",
            "created_at": "2012-09-08T16:44:00.000Z",
            "id": "244476190142918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo: Para\u00ed\u00adso natural ... http://t.co/1kkQYvMK"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2012-09-08T15:36:34.000Z",
            "id": "244459220404166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed, mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com 22.000 ha, o Parque Estadual Nascentes do Paranapanema - PENAP... http://t.co/K5xf9GMj"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2012-09-08T15:29:53.000Z",
            "id": "244457539469733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed, mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com 22.000 ha, o Parque Estadual Nascentes do Paranapanema - PENAP... http://t.co/5Jq5XtTF"
        },
        {
            "author_id": "78676622",
            "created_at": "2012-09-08T15:12:32.000Z",
            "id": "244453171571871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila enormeeee, mas flui rapido. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 9 others) http://t.co/x3jfTfBY"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-09-08T14:56:22.000Z",
            "id": "244449102274916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Continuam os trabalhos de combate ao inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas, no Centro-Oeste de MG"
        },
        {
            "author_id": "321000183",
            "created_at": "2012-09-08T14:52:25.000Z",
            "id": "244448110934368257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres no Nepal escolhem a noite para evitar humanos: \n\nUm tigre apanhado pela c\u00e2mara no Parque Nacional de Ch... http://t.co/n2edH6xO"
        },
        {
            "author_id": "30076632",
            "created_at": "2012-09-08T14:34:51.000Z",
            "id": "244443688246317056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio CBN-Segueoseco Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG.H\u00e1 riscos tamb\u00e9m na capital federal.  http://t.co/Qf0l6hWV"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-08T14:16:29.000Z",
            "id": "244439067377430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala sobre o acordo que permitiu a libera\u00e7\u00e3o do acesso de ve\u00edculos."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-08T14:11:22.000Z",
            "id": "244437780099383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Complexo Tur\u00edstico Itaipu atendem com log\u00edstica especial neste fim de semana. Detalhes ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-08T14:06:01.000Z",
            "id": "244436430452051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "355037980",
            "created_at": "2012-09-08T12:56:53.000Z",
            "id": "244419033846386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bem vindo a floresta nacional de caraj\u00e1s\""
        },
        {
            "author_id": "31140855",
            "created_at": "2012-09-08T12:47:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735938,
                        -22.96163884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244416548540911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/uxCWwvqK"
        },
        {
            "author_id": "270350845",
            "created_at": "2012-09-08T12:32:57.000Z",
            "id": "244413010033139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza em grau m\u00e1ximo! Energia! (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/b6WFAZ3n"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2012-09-08T12:19:07.000Z",
            "id": "244409529511604225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias do Parque Nacional Serra da Capivara fazem curso de reciclagem http://t.co/sw7D7viJ"
        },
        {
            "author_id": "66725588",
            "created_at": "2012-09-08T11:08:38.000Z",
            "id": "244391793494482946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Meio Ambiente promove debates sobre Monumento Natural das Ilhas Cagarras: O Conversas no Museu Especial... http://t.co/72NJ2xH8"
        },
        {
            "author_id": "191307513",
            "created_at": "2012-09-08T11:08:38.000Z",
            "id": "244391791850319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Museu 2009 | Blog] Museu do Meio Ambiente promove debates sobre Monumento Natural das Ilhas Cagarras: O Convers... http://t.co/pBqWXu0H"
        },
        {
            "author_id": "64760493",
            "created_at": "2012-09-08T10:51:47.000Z",
            "id": "244387551018889216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/vUUg6WFP"
        },
        {
            "author_id": "192682154",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:43.000Z",
            "id": "244379732131594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/eCTkfAdV"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:42.000Z",
            "id": "244379730315452417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/cSOO5oHW"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:42.000Z",
            "id": "244379730177040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/MAzfrHNa"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:41.000Z",
            "id": "244379726850969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/uFnaY1Pb"
        },
        {
            "author_id": "241871340",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:40.000Z",
            "id": "244379722367258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/Uqdj1SEv"
        },
        {
            "author_id": "269452262",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:40.000Z",
            "id": "244379721549365248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/ZjDnNMMT"
        },
        {
            "author_id": "272370065",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:40.000Z",
            "id": "244379720517558272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/QS1Uthzn"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:39.000Z",
            "id": "244379717229223937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/jxsLPEt5"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:38.000Z",
            "id": "244379713735380993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/SekIW7Le"
        },
        {
            "author_id": "85871775",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:37.000Z",
            "id": "244379707997581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/QhMbUBlr"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:37.000Z",
            "id": "244379706483417089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/1mYDbzqU"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:36.000Z",
            "id": "244379704319160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/NvxVsGmW"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:28.000Z",
            "id": "244379668843732992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/aJBMsmUu"
        },
        {
            "author_id": "443605729",
            "created_at": "2012-09-08T09:15:03.000Z",
            "id": "244363206015975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar o centro hist\u00f3rico de Salvador, atravessar o vale do Pati e dormir em casas de nativos no Parque Nacional da... http://t.co/QS9NY2tk"
        },
        {
            "author_id": "275208935",
            "created_at": "2012-09-08T07:32:38.000Z",
            "id": "244337434001825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nace o Parque Nacional de Guadarrama, o aumento do territorio protexido sempre \u00e9 unha boa noticia, g\u00fastanos! http://t.co/fDMT3jaR"
        },
        {
            "author_id": "746941831",
            "created_at": "2012-09-08T06:06:35.000Z",
            "id": "244315778701213696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reconhece?\nO maior parque nacional no sul do Alasca \u00e9 conhecido por extremos: \u00c9 ponto mais seco e mais quente da... http://t.co/VG0IDnux"
        },
        {
            "author_id": "234265895",
            "created_at": "2012-09-08T04:30:26.000Z",
            "id": "244291580343746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirando party en el parque nacional. Hahahahahahahaha \"Tirando party\"."
        },
        {
            "author_id": "22668393",
            "created_at": "2012-09-08T03:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5757637,
                        -25.54290199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244276988741840896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio mara de hoje! \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bq0wwTFc"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2012-09-08T02:32:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 90,
                        "username": "em"
                    }
                ]
            },
            "id": "244261905953341441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/dp0LHV84 via @Em Rond\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "8439712",
            "created_at": "2012-09-08T02:02:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54870478,
                        -25.57731147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244254355388260352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Me Gusta!   @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/TsDuaStB"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-09-08T01:48:28.000Z",
            "id": "244250821875879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas ... http://t.co/FdUdWn5N"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-09-08T01:16:41.000Z",
            "id": "244242823556239361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KTVtj9IW #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-09-08T01:09:35.000Z",
            "id": "244241038397538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/Mw2OVCxC http://t.co/891LYpyN"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-07T23:58:32.000Z",
            "id": "244223155462365186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/29ivjaxw"
        },
        {
            "author_id": "61917529",
            "created_at": "2012-09-07T23:44:32.000Z",
            "id": "244219632645443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso visitar mais o parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:46.000Z",
            "id": "244219438465941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/I7RR1OEC"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:45.000Z",
            "id": "244219434569437184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/aZhfUbhb"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:44.000Z",
            "id": "244219430492594176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas... http://t.co/ZXIpGnFm #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:41.000Z",
            "id": "244219419042148352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/hLygHH7B"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:39.000Z",
            "id": "244219411513348098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/6bL8CA8o"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:38.000Z",
            "id": "244219407654588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/SrEg1DSA"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:38.000Z",
            "id": "244219404391440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/ALmM4Y01"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:37.000Z",
            "id": "244219400717234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/MXOpUst1"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:36.000Z",
            "id": "244219397357596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/ykeVk0Vm"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:34.000Z",
            "id": "244219388042035200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/yFJcVPUw"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:32.000Z",
            "id": "244219382782377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/Cn0q0e0w"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:31.000Z",
            "id": "244219376725811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/SnRKqILR"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:30.000Z",
            "id": "244219372124659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/3VhiUMFX"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:29.000Z",
            "id": "244219368353972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/REeApuTv"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:28.000Z",
            "id": "244219364763660289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/UagSwjTS"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:25.000Z",
            "id": "244219353472569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/otDn30fy"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:25.000Z",
            "id": "244219349752217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/txsuj32c"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:23.000Z",
            "id": "244219342680633344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/z0Khh9Os"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:11.000Z",
            "id": "244219294349656065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/guH80OM0"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:10.000Z",
            "id": "244219290839035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/M22g4yZr"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:10.000Z",
            "id": "244219286921564162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/L1gui44y"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:09.000Z",
            "id": "244219283457052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/Dx5hLo2J"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:59.000Z",
            "id": "244219244416479233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/W91chQYR #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:59.000Z",
            "id": "244219240746475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperada... http://t.co/p4dq03n2 #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:57.000Z",
            "id": "244219235709104128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qhkeW8j5"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:56.000Z",
            "id": "244219231980355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esp... http://t.co/1Im3x0U1"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:56.000Z",
            "id": "244219228289376256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/K9fx1P5z"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:50.000Z",
            "id": "244219205027766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/i33SzH7v"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:43.000Z",
            "id": "244219175415996417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/y8WMXtsK"
        },
        {
            "author_id": "217258606",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:54.000Z",
            "id": "244218468583473152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/LafmCWea"
        },
        {
            "author_id": "741039966",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:54.000Z",
            "id": "244218467614588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/cpWy1UY4"
        },
        {
            "author_id": "732033589",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:54.000Z",
            "id": "244218465492271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/50jToZOB"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:53.000Z",
            "id": "244218461813895168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/9SwE0mMO"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:53.000Z",
            "id": "244218461658697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/f30HiMah"
        },
        {
            "author_id": "623897574",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:51.000Z",
            "id": "244218454016655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o espera... http://t.co/p45O5OtC"
        },
        {
            "author_id": "55129310",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:50.000Z",
            "id": "244218451663679488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/us5mrDIS"
        },
        {
            "author_id": "620524446",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:50.000Z",
            "id": "244218448073326593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperada... http://t.co/11WIKllz"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:49.000Z",
            "id": "244218443736440833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vbnoUIyP"
        },
        {
            "author_id": "568356830",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:48.000Z",
            "id": "244218442289405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/HzGGx1KD"
        },
        {
            "author_id": "563964362",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:48.000Z",
            "id": "244218441249193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperada... http://t.co/sNAZdE2R"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:47.000Z",
            "id": "244218436241215489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/5nueR1Mn"
        },
        {
            "author_id": "55129310",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:46.000Z",
            "id": "244218431371616257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/w4q3JWh9"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:45.000Z",
            "id": "244218429417062403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/x9Uf00Qm"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:43.000Z",
            "id": "244218420797775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/4i1ox2T2"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:42.000Z",
            "id": "244218416146288641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SGIGixeP #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "432579127",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:40.000Z",
            "id": "244218408839835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/TGlX4CfE"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:40.000Z",
            "id": "244218408537817088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/lzMtHCwT"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:40.000Z",
            "id": "244218407287926784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil... http://t.co/u5u30LbV #brasil"
        },
        {
            "author_id": "445375153",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:39.000Z",
            "id": "244218405908008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UlD78y5l"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218404632928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o espe... http://t.co/wfViJIiX via @g1"
        },
        {
            "author_id": "434126486",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:39.000Z",
            "id": "244218402531602432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/oGhMsngr"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:37.000Z",
            "id": "244218397259358210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/pRijGAK6"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:37.000Z",
            "id": "244218395103481859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/OwhKB625"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:37.000Z",
            "id": "244218394352701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:37.000Z",
            "id": "244218394264604674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/xnSJ1mo9"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:36.000Z",
            "id": "244218391836119042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/rfnOw3E9"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:36.000Z",
            "id": "244218390238072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/TnIBRNNK"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:35.000Z",
            "id": "244218386547085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/yG5ExUri"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:35.000Z",
            "id": "244218385414623233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/b1Hwo6xV"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:34.000Z",
            "id": "244218384428961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/F86WWuE0"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:34.000Z",
            "id": "244218382243725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/c8Z44bGq"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:34.000Z",
            "id": "244218381165813760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/oKftSZDI"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:33.000Z",
            "id": "244218380272406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/IXQ7cUjm"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:33.000Z",
            "id": "244218379450347521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/lIJpCv6R"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:33.000Z",
            "id": "244218377827135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/UB3N53Tp"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:32.000Z",
            "id": "244218373288894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o ... http://t.co/tFwq3g6m"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:31.000Z",
            "id": "244218370331922432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperad... http://t.co/1Im3x0U1"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:31.000Z",
            "id": "244218369056833537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/nJG2o0nD"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:30.000Z",
            "id": "244218368066985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/L5nSSnZH"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218361293185025",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vp24PS52 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:28.000Z",
            "id": "244218358881452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/kORVLlq8"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218324513341440",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4dqTW2ne #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218315579473920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BCBDuQyb #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218270289391618",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2dfN1MD3 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218224659529728",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Mu5YVAhJ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218197295902720",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9KTj2i9U #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218179130376193",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ICX79nPq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218148084142080",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EWF0WNoI #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218138428841984",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/90hXcweU #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218129872461824",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UZvNhfyL #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218068308471808",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ClHSAaVd #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218051258634240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/REm24qpw #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217999706435585",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JyAYznk7 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217971495538690",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YgXrrBuZ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217962331004929",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/imj6qcPt #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217945486684162",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1uD80r2g #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217928470372352",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6xaDnRPB #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217899114442752",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nqlLzyJf #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217881624190977",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/i72ibz1o #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217872006668288",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TV7n5cm4 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217841451143168",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mHh2Fpeq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217804251873283",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vDteQ6ZJ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217794458177536",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wLDmIFYU #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217786413486080",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tJd3qC8D #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217776879845377",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ze7MthB8 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217767623000064",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YN1FirlN #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217750053060611",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yi3Y2ANw #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217739349204992",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sIM9NNLD #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217702158307328",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IW4aThP1 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217694067519489",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VZzL26nL #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217675646136321",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LfVxGin1 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217666393497601",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lSGN14mn #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217657707094016",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/akth1rdg #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217647821103104",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KuNuNT9X #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217629747859456",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/n37Wahmh #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217601281097728",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IdwpBHtH #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217593098014720",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qjWPQOd3 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217575435816962",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BFluS2I0 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217566048956416",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pXoLH5Ed #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217547849871360",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RBO5IsCx #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217538655952896",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rnpS7FWM #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217528308621312",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qhoVPbIs #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217491956563968",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/15pbW50z #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217482494214144",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4JqOtjoQ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217473245794308",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hbOcAqZ4 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217465196933122",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/l2aheWVs #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217447123648512",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PV6UzD5h #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217437472575488",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gZ3h0xrb #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217429377552384",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cMtRadzk #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217419453833216",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UZpxGcId #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217358544162817",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pgpoaxWT #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217341242638336",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cSbHlDHo #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217332057112576",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7JXrYjnX #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217278554570752",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NELh9Bh6 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217260678447104",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yAYTKuZZ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217251077701633",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7BNZYaSF #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217242621980672",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/woIHzKMG #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217232756989952",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hiVcsyph #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217223462412288",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1Pcmnznq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217215140909056",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vJ3qBApH #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217207071064064",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/M9CWWVpE #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217177564123136",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dZVLEWaw #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217167741079552",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3Ylqc0ld #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217149047054336",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ywPtSqvC #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217141006581760",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5EygfnNf #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217130860560384",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9eMclr8D #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217104209948674",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/u97xNBWq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217066775773185",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QPqyZeHX #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217058068414464",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/i1KYLnAm #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217049243602945",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/OTOcTAva #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217030516019200",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HOHoP7nF #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217024576880640",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qVgpfGZq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217021703811072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yzLzf2eV #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217012899950592",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6w5t8TNn #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216994797322240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zn608X1J #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216985653755904",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lMhCXWZj #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216976870895616",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2rqaPZUA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216967957983234",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/w8P0CTRV #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216958613061632",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fKoNq01y #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216950283198464",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/t7BDZVKe #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216940179111938",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/S4Jl06R5 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216931584974849",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9scbnQ8e #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216922265223168",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZIScsBvj #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:44.000Z",
            "id": "244216914958757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/o4m51rHh"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:42.000Z",
            "id": "244216907815866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/rGHHAEWp"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:42.000Z",
            "id": "244216905756442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/jLLGdeM9"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:37.000Z",
            "id": "244216885195968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/YnH5BOSR"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:34.000Z",
            "id": "244216873053470722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/YGmXKOSJ"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:34.000Z",
            "id": "244216870998274048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o e... http://t.co/OIK1zIR9 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:33.000Z",
            "id": "244216869719011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/0XfMvTeC"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:32.000Z",
            "id": "244216863683383298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/Ap33b6qe"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:31.000Z",
            "id": "244216861640765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/z5KZJvRs"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:30.000Z",
            "id": "244216857169649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/A1kGnUQ0"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:27.000Z",
            "id": "244216845119397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/ALLlXb73"
        },
        {
            "author_id": "58657900",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:27.000Z",
            "id": "244216843508785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RSFgy8lE"
        },
        {
            "author_id": "129110258",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:24.000Z",
            "id": "244216831378857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/579u0cdF"
        },
        {
            "author_id": "129243192",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:24.000Z",
            "id": "244216830347075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/qZ37OHqO"
        },
        {
            "author_id": "68460479",
            "created_at": "2012-09-07T23:32:30.000Z",
            "id": "244216605532368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/7XXEH6cZ http://t.co/lR2HhRlq"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2012-09-07T23:30:07.000Z",
            "id": "244216005625253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fnJf1N9p"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2012-09-07T22:35:42.000Z",
            "id": "244202310966841346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Paracas avan\u00e7a at\u00e9 as Ilhas Ballestas, reduto da fauna peruana. http://t.co/iUTG8lXD #peru #ilhasballestas #wildlife"
        },
        {
            "author_id": "36856866",
            "created_at": "2012-09-07T22:26:57.000Z",
            "id": "244200107438915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Today! :D  @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/JdOWeNh"
        },
        {
            "author_id": "566391377",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:14.000Z",
            "id": "244198418313015296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EM - Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas http://t.co/9gBzcAHS"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:13.000Z",
            "id": "244198415767068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas:  http://t.co/oxZ425X9"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:13.000Z",
            "id": "244198415230201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas:  http://t.co/kzQRhyQg"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:13.000Z",
            "id": "244198413414047745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas http://t.co/Rp29zbzG"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:12.000Z",
            "id": "244198410108952576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas http://t.co/cODwjBge"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:12.000Z",
            "id": "244198408200519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas:  http://t.co/tMjA86er"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:11.000Z",
            "id": "244198405826543617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas:  http://t.co/eLxIWW8z"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:11.000Z",
            "id": "244198404983508993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas:  http://t.co/QNoUvRCP"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:11.000Z",
            "id": "244198404455010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas:  http://t.co/qNsmPSdL"
        },
        {
            "author_id": "593825009",
            "created_at": "2012-09-07T21:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "josechakar"
                    }
                ]
            },
            "id": "244193073570127873",
            "in_reply_to_user_id": "481553162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josechakar Esse server tem q sobreviver normal.. Sai da area protegida e come\u00e7a coleta arvore e tal.."
        },
        {
            "author_id": "245326062",
            "created_at": "2012-09-07T21:57:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "em_com"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 113,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "244192798516051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @em_com: Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas http://t.co/kT2XDb2p via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "487110460",
            "created_at": "2012-09-07T21:57:31.000Z",
            "id": "244192702604902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MinasSemGoverno e com queimadas! \"Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas http://t.co/4iTHJyK5"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-09-07T21:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 101,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "244192318343757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas http://t.co/MkHV74dN via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "16188219",
            "created_at": "2012-09-07T21:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "GalizaJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "244184473288192000",
            "in_reply_to_user_id": "72023653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Vida! :) RT @GalizaJr Contemplando uma noite de estrelas ao som dos grilos numa casa coberta por arvores no Parque Nacional da Gorongosa"
        },
        {
            "author_id": "118624088",
            "created_at": "2012-09-07T21:24:09.000Z",
            "id": "244184304240963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Todo lugar tamo no meio kkk! Evento som automotivo! Foz!   @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/p8E6CMTU"
        },
        {
            "author_id": "552756486",
            "created_at": "2012-09-07T21:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        16.43319,
                        43.5109035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c799e2d3a79f810e"
            },
            "id": "244182963082903553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lo se, son unha acabada... Pero a ver quen se levanta as 6 e esta mais fresca cunha lechuga dpois de recorrer un parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "193448109",
            "created_at": "2012-09-07T20:42:43.000Z",
            "id": "244173876811165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/bvNHPdnP"
        },
        {
            "author_id": "193448109",
            "created_at": "2012-09-07T20:06:47.000Z",
            "id": "244164833401008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/mdcKNZDK"
        },
        {
            "author_id": "72023653",
            "created_at": "2012-09-07T19:55:35.000Z",
            "id": "244162014065348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando uma noite de estrelas ao som dos grilos numa casa coberta por arvores. Depois de um dia aqui no Parque Nacional da Gorongosa."
        },
        {
            "author_id": "111716039",
            "created_at": "2012-09-07T19:54:39.000Z",
            "id": "244161782824984577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BL0kArS9"
        },
        {
            "author_id": "239551278",
            "created_at": "2012-09-07T19:30:25.000Z",
            "id": "244155683635879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa (Duque de Caxias, RJ) http://t.co/SL5BaPIO"
        },
        {
            "author_id": "582101249",
            "created_at": "2012-09-07T19:20:27.000Z",
            "id": "244153173567234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Ecocamp Patagonia, no cora\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional no extremo sul do Chile. Belo destino! http://t.co/Px3NeNZH"
        },
        {
            "author_id": "628519482",
            "created_at": "2012-09-07T19:19:31.000Z",
            "id": "244152937893474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Hantavirose tem impacto tur\u00edstico importante, j\u00e1 que o surto \u00e9 entre os frequentadores do (maravilhoso!) Parque Nacional de Yosemite ."
        },
        {
            "author_id": "50483335",
            "created_at": "2012-09-07T19:16:49.000Z",
            "id": "244152260924436481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas Yellowstone, EUA\nDuas grandes cachoeiras s\u00e3o as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional Yellowstone, em Wyoming,... http://t.co/I486TH1M"
        },
        {
            "author_id": "22668393",
            "created_at": "2012-09-07T19:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54870478,
                        -25.57731147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244149975955697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/SBtLpTV8"
        },
        {
            "author_id": "50483335",
            "created_at": "2012-09-07T19:01:53.000Z",
            "id": "244148503096459264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA\nO Parque Nacional de Yosemite, na Sierra Nevada, Calif\u00f3rnia, abriga as... http://t.co/tZzbIewO"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-09-07T18:52:29.000Z",
            "id": "244146133952245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 25 mil turistas no feriado da Independ\u00eancia: A atra\u00e7\u00e3o deve abrir mais ... http://t.co/xFeduZh1"
        },
        {
            "author_id": "113539856",
            "created_at": "2012-09-07T18:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735938,
                        -22.96163884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244144891972689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eram mtos macaquinhos, mtos mesmo! \ud83d\udc12fiz um video deles pulando pra   @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/mFmdHe8b"
        },
        {
            "author_id": "113539856",
            "created_at": "2012-09-07T18:44:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735938,
                        -22.96163884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244144088209817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das cachoeiras na floresta da tijuca \ud83d\ude03  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/faDqQHdV"
        },
        {
            "author_id": "113539856",
            "created_at": "2012-09-07T18:36:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735938,
                        -22.96163884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244142168812449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje mais cedo em uma cachoeira na floresta da tijuca e mtos macaco  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/zi4PIjt6"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2012-09-07T18:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 36,
                        "username": "cajuhara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244136115039248385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @cajuhara http://t.co/OCo1hgtn"
        },
        {
            "author_id": "123734184",
            "created_at": "2012-09-07T17:46:02.000Z",
            "id": "244129411551596545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversa: \"qual monumento natural mais bonito de Vit\u00f3ria na sua opini\u00e3o? Resposta: O Penedo. Tr\u00e9plica: mas fica em Vila Velha. (Sil\u00eancio)\""
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2012-09-07T16:43:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "username": "g1rondonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "244113668873273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel - not\u00edcias em Rond\u00f4nia http://t.co/0NU5Xa79 via @g1rondonia"
        },
        {
            "author_id": "247540117",
            "created_at": "2012-09-07T16:31:31.000Z",
            "id": "244110661871878145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento mortal: detectam um v\u00edrus letal num parque nacional dos EUA http://t.co/P6Yi00P3 querem exterminar 2/3 da popula\u00e7\u00e3o global."
        },
        {
            "author_id": "243096561",
            "created_at": "2012-09-07T16:24:39.000Z",
            "id": "244108931188797441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RPPN CAFUND\u00d3. Mat\u00e9ria novinha no blog em Cachoeiro de Itapemirim http://t.co/lkVIqBiT"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-09-07T15:47:56.000Z",
            "id": "244099694064709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do fot\u00f3grafo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, Evando F. Lopes. Todas free download! http://t.co/wVfDxjOp"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-09-07T15:46:27.000Z",
            "id": "244099318544494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/Drukic6J"
        },
        {
            "author_id": "57001640",
            "created_at": "2012-09-07T15:22:08.000Z",
            "id": "244093200296468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ parque nacional de itatiaia http://t.co/vQW6srdR"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-09-07T14:56:28.000Z",
            "id": "244086741152190466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios esp... http://t.co/w1oPW6M5"
        },
        {
            "author_id": "571481664",
            "created_at": "2012-09-07T14:51:05.000Z",
            "id": "244085384995291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Serra da Canastra, em MG, \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandio: \n\tO Parque Nacional da Serra da Canastra em... http://t.co/jm1zRglV"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-09-07T14:25:59.000Z",
            "id": "244079069417836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/dy7yplmm"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-09-07T14:25:39.000Z",
            "id": "244078984550305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/CrCqlIhA #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-07T14:17:05.000Z",
            "id": "244076830309642242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/v2oSksld"
        },
        {
            "author_id": "608440427",
            "created_at": "2012-09-07T14:16:30.000Z",
            "id": "244076681478942722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/2Lrn4Y86"
        },
        {
            "author_id": "103081559",
            "created_at": "2012-09-07T14:11:48.000Z",
            "id": "244075501185036288",
            "in_reply_to_user_id": "774337428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GirlsOne_D to aqui no parque nacional com a family, nao assisti o resto do VMA ontem :( e voce?"
        },
        {
            "author_id": "531806581",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:23.000Z",
            "id": "244074892767678465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/DNkTj0MN"
        },
        {
            "author_id": "706292556",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:23.000Z",
            "id": "244074891727482881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/lX0CpNVu"
        },
        {
            "author_id": "299942222",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:22.000Z",
            "id": "244074888955060225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Gv5A1RQP Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parq... http://t.co/24vZR2NZ http://t.co/Gv5A1RQP"
        },
        {
            "author_id": "776573437",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:22.000Z",
            "id": "244074887440896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/ZOMWPl7t"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:21.000Z",
            "id": "244074884840427521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/jgrVuU15"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:20.000Z",
            "id": "244074879660486657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/9BQk9wMG"
        },
        {
            "author_id": "378244386",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:19.000Z",
            "id": "244074873855569923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/pGmUsqqY"
        },
        {
            "author_id": "35032182",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:17.000Z",
            "id": "244074866536497152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/dR61lrrp"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:16.000Z",
            "id": "244074863185256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/hmCdkDeR"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:16.000Z",
            "id": "244074861805330435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/ZYq58MWA"
        },
        {
            "author_id": "150304440",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:16.000Z",
            "id": "244074861029384192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/7xjczqWL"
        },
        {
            "author_id": "25878146",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:16.000Z",
            "id": "244074860773531649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/5FTv74V5"
        },
        {
            "author_id": "778216202",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:15.000Z",
            "id": "244074860014354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/qHLAS5ey"
        },
        {
            "author_id": "777286351",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:15.000Z",
            "id": "244074859330686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/pyq9Zj40"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:15.000Z",
            "id": "244074859137732609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/UIHaZoBY"
        },
        {
            "author_id": "422181028",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:15.000Z",
            "id": "244074858122735616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/PuZMEsze"
        },
        {
            "author_id": "422168262",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:15.000Z",
            "id": "244074856969277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/qtqE5Fy4"
        },
        {
            "author_id": "416982576",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:15.000Z",
            "id": "244074855933284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/LPOleb3T"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:14.000Z",
            "id": "244074853840347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/3UrSHk98"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:14.000Z",
            "id": "244074853764833281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/XPouzAZu"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:13.000Z",
            "id": "244074851386683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/BVidbmHl #FF"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:12.000Z",
            "id": "244074846458355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/ysmaXCzf"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:11.000Z",
            "id": "244074841991438338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/Ie6nbqLP"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:10.000Z",
            "id": "244074838594031616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/hi1YeIGd"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:10.000Z",
            "id": "244074838577254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais duran... http://t.co/vLFoNql9 #G1"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:09.000Z",
            "id": "244074834072584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/JuzUw1yr"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:08.000Z",
            "id": "244074830096371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/A0UFD1gr"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:08.000Z",
            "id": "244074827667877889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/zENva2FX"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:08.000Z",
            "id": "244074826636083201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/a4Ics1Hd"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:07.000Z",
            "id": "244074824505368577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/k36i6E7p"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:01.000Z",
            "id": "244074799842852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/LVDtBKSr"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:00.000Z",
            "id": "244074795946352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/KUVpYzOu"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:00.000Z",
            "id": "244074794948100097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/QvSfZDFE"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:00.000Z",
            "id": "244074793941487619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/d6nkBXWb"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:00.000Z",
            "id": "244074793614336000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/LQsl44EX"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 92,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "244074792637046785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/tzZhfDNd (via @g1)"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:59.000Z",
            "id": "244074791676563456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/lywWqiDy"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:58.000Z",
            "id": "244074785712242689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/1Dl3rgbR"
        },
        {
            "author_id": "489627608",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:56.000Z",
            "id": "244074780293214209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/LpeDNfeA"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:56.000Z",
            "id": "244074778644848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/9g7PJQ1e"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:56.000Z",
            "id": "244074778590326785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/boHsHvPQ"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:56.000Z",
            "id": "244074777751470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/pVsAyI0m"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:55.000Z",
            "id": "244074775968894976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/M6cHnJP0"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:53.000Z",
            "id": "244074766967898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais duran... http://t.co/lKFfCxKU #G1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:52.000Z",
            "id": "244074763205623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais ... http://t.co/Zg4KzAYC"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "244074761204928512",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/LvUN5FbZ @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "191195444",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:52.000Z",
            "id": "244074759745314817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/R1He6C15"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "244074757551714304",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/bJ2KlVsq @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:50.000Z",
            "id": "244074752312999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/tuttgtwV"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "244074751960686592",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/0JybYaLO @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:50.000Z",
            "id": "244074751448985600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/qYwaExmZ"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:49.000Z",
            "id": "244074750815637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/yoHdpzjn"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:49.000Z",
            "id": "244074749725118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/h9FmYhe8"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:49.000Z",
            "id": "244074749569945600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/GNcwQhHP"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "244074748592652288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abr... http://t.co/DGCOTfHF Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:49.000Z",
            "id": "244074747737026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/4yLbKSvP"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "244074747044962304",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/vSRoyqgz @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:49.000Z",
            "id": "244074746877181952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/70gdXALy"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:47.000Z",
            "id": "244074740698996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais dura... http://t.co/fxvkBv9g"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:45.000Z",
            "id": "244074732297805825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/VhQR2J36"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:42.000Z",
            "id": "244074718532096000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/2YFWLe6t"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:39.000Z",
            "id": "244074709094899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/8Gc5TEYt"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:39.000Z",
            "id": "244074705064165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/4i7IaTWB"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:37.000Z",
            "id": "244074699439611905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais duran... http://t.co/nAKuIUhm"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:33.000Z",
            "id": "244074681387327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais duran... http://t.co/WRaNqGyr"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:31.000Z",
            "id": "244074674076667906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/fTGmQG5A"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:29.000Z",
            "id": "244074666690506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/h9FmYhe8 G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:28.000Z",
            "id": "244074660210290688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/egwmLTPH"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:27.000Z",
            "id": "244074655869194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/xTSfEuZI"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:26.000Z",
            "id": "244074654581538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/DznvCeWs"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:25.000Z",
            "id": "244074650232049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios espe... http://t.co/5acA4rsR #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:24.000Z",
            "id": "244074645526032384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/NKSbp3U6"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:23.000Z",
            "id": "244074640962625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/1FaheGs7"
        },
        {
            "author_id": "50024038",
            "created_at": "2012-09-07T14:06:13.000Z",
            "id": "244074093983432705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande\n\nCom a decis\u00e3o, est\u00e1 mantida... http://t.co/Hx5wcgai"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-07T14:06:03.000Z",
            "id": "244074053965586434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/POx6rj7p"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2012-09-07T14:03:05.000Z",
            "id": "244073305735307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/EfTiAvL1"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-09-07T13:33:06.000Z",
            "id": "244065759104471041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriad\u00e3o - Portogente http://t.co/Tfcdmwiy"
        },
        {
            "author_id": "233176731",
            "created_at": "2012-09-07T13:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57537144,
                        -22.47263128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "244065612559683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/rWjkQ8LZ"
        },
        {
            "author_id": "53178552",
            "created_at": "2012-09-07T13:16:18.000Z",
            "id": "244061530742718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 700 mil visitantes no primeiro semestre!\nhttp://t.co/Sa16q61c"
        },
        {
            "author_id": "15140074",
            "created_at": "2012-09-07T12:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735938,
                        -22.96163884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244057230205399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Qi7hesBG"
        },
        {
            "author_id": "634745274",
            "created_at": "2012-09-07T12:47:32.000Z",
            "id": "244054293626380288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guaaddarrama  parque nacional !"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2012-09-07T12:22:53.000Z",
            "id": "244048091748134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em Goi\u00e1s http://t.co/HQxetYdq"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2012-09-07T12:12:40.000Z",
            "id": "244045519528288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/allja6Ts"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-09-07T12:01:09.000Z",
            "id": "244042619510984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/KbwlASHv"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-09-07T12:01:06.000Z",
            "id": "244042609373356034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concor... http://t.co/vU3fD3rp #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-09-07T12:01:03.000Z",
            "id": "244042595213385729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/mvQGnxsG"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-09-07T12:01:02.000Z",
            "id": "244042590377369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/Z9qPMXZq"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-09-07T12:01:01.000Z",
            "id": "244042586380201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/15ciCyKC"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-09-07T12:01:00.000Z",
            "id": "244042582613708801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/raiMCAjs"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:58.000Z",
            "id": "244042575944744963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/6HcPqERO"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:57.000Z",
            "id": "244042571767234561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/59N3RdUw"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:54.000Z",
            "id": "244042555988254722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/J9IiKFN8"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:52.000Z",
            "id": "244042547213783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/wF7SS2iq"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:49.000Z",
            "id": "244042537843703809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/itQbl9b9"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:48.000Z",
            "id": "244042533582295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/ekVurOg6"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:47.000Z",
            "id": "244042530411393025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/iyNRFNBo"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:46.000Z",
            "id": "244042525806043137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/vjJLS0Is"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:44.000Z",
            "id": "244042514074587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/HYjppekW"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:43.000Z",
            "id": "244042510605889537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/eqKk1JXL"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:41.000Z",
            "id": "244042503400083457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/dBV7F13A"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:35.000Z",
            "id": "244042476237778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/gD2J9Srj"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:33.000Z",
            "id": "244042470265065472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/ld85UlkE"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:32.000Z",
            "id": "244042466267889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/BSxZA2kw"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:31.000Z",
            "id": "244042462841155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/JPYVRCMv"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:22.000Z",
            "id": "244042424605876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/7xezd5Uz #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:21.000Z",
            "id": "244042420109602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s conc... http://t.co/DnXu8vvy #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:20.000Z",
            "id": "244042414359203840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/qQ5Uved3"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:19.000Z",
            "id": "244042410924072961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s... http://t.co/0ncSAd0N"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:18.000Z",
            "id": "244042406348083200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/dtNByfwE"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:11.000Z",
            "id": "244042376715325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/UxqMjo4F"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:11.000Z",
            "id": "244042375326998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/LSEbw2yT"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-09-07T11:52:20.000Z",
            "id": "244040401160372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/H8OaPcD9"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-07T11:51:38.000Z",
            "id": "244040223770685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/MhGX4lZ5"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-07T11:50:05.000Z",
            "id": "244039835994685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/E32HXSjJ"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2012-09-07T11:50:03.000Z",
            "id": "244039825957728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/IIpZUu9o"
        },
        {
            "author_id": "125111420",
            "created_at": "2012-09-07T11:43:49.000Z",
            "id": "244038259993366528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/qd0RW3Yg"
        },
        {
            "author_id": "44232388",
            "created_at": "2012-09-07T11:34:23.000Z",
            "id": "244035883311955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque nacional das cataratas brasileiras \ud83d\ude03"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-09-07T11:31:54.000Z",
            "id": "244035260004855808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 25 mil turistas no feriado: Atrativos poder\u00e3o ser visitados mais cedo n... http://t.co/XZ57d143"
        },
        {
            "author_id": "116211222",
            "created_at": "2012-09-07T10:50:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244024957347180545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u!   @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zoUxKRgZ"
        },
        {
            "author_id": "116211222",
            "created_at": "2012-09-07T10:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244024408111468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! ;)  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/U4EBP1j4"
        },
        {
            "author_id": "86564158",
            "created_at": "2012-09-07T10:37:47.000Z",
            "id": "244021639430434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo lugar...\n\nCascata do Arado\n\nSituada em pleno cora\u00e7\u00e3o do espantoso Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, a... http://t.co/FsFJrTz0"
        },
        {
            "author_id": "60900919",
            "created_at": "2012-09-07T09:36:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98446635,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "244006112100237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicio da travessia Teresopolis Petropolis (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) [pic]: http://t.co/LnwQCEr7"
        },
        {
            "author_id": "325156334",
            "created_at": "2012-09-07T08:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "243988983930036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo horroreeeeeees (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros) http://t.co/daOiVLpw"
        },
        {
            "author_id": "38964844",
            "created_at": "2012-09-07T02:37:12.000Z",
            "id": "243900698482339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nFotos do original. \"(...) Ser\u00e1 que voc\u00ea realmente sabe como se comportar numa \u2026http://t.co/ZYHZ7Ugu"
        },
        {
            "author_id": "38964844",
            "created_at": "2012-09-07T02:34:35.000Z",
            "id": "243900038307254273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que voc\u00ea realmente sabe como se comportar numa \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental? Ent\u00e3o leia: Portal Aqui Brasil http://t.co/7mdz2kz8"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-09-07T02:15:16.000Z",
            "id": "243895178925060097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2012-09-07T01:52:20.000Z",
            "id": "243889405339766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite\n\nYosemite (http://t.co/waVAqVXB) ocupa uma \u00e1rea equivalente a mil vezes o tamanho do... http://t.co/zNr8Thns"
        },
        {
            "author_id": "17041588",
            "created_at": "2012-09-07T01:40:48.000Z",
            "id": "243886504877912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brazil). 'I was not prepared for the stunning sandscapes of Parque Nacional dos http://t.co/fpj7hcQB"
        },
        {
            "author_id": "372359461",
            "created_at": "2012-09-07T01:12:07.000Z",
            "id": "243879286405210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terceira morte por um perigoso v\u00edrus em uma \u00e1rea de camping no Parque Nacional de Yosemite (estado da Calif\u00f3rn... http://t.co/9De5eXXM"
        },
        {
            "author_id": "256658160",
            "created_at": "2012-09-07T01:10:04.000Z",
            "id": "243878771306921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lencois Maranhenses http://t.co/wys10dYA  p.18"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-09-07T01:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98446635,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "243877305028595713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oito Visoes da America Latina  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/T9yjZdQO"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-09-07T01:02:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98446635,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "243876947527094273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Historia do Pensamento ECONOMICO  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/vDxB5qlo"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-09-06T23:36:05.000Z",
            "id": "243855119140139008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed #UniaoDoTwitterSegueEuSigoDeVolta http://t.co/4vPPJ4zu"
        },
        {
            "author_id": "74178956",
            "created_at": "2012-09-06T23:30:26.000Z",
            "id": "243853696813899777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos destinos mais lindos do Brasil: Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u para todas as idades http://t.co/e3KOg8GE via @UOLViagem"
        },
        {
            "author_id": "612781003",
            "created_at": "2012-09-06T22:47:37.000Z",
            "id": "243842923408539649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL LAGOS DE PLITVICE NA CRO\u00c1CIA \u2013 MARAVILHOSO http://t.co/VaOnvQow"
        },
        {
            "author_id": "54538752",
            "created_at": "2012-09-06T22:47:19.000Z",
            "id": "243842846485004289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL LAGOS DE PLITVICE NA CRO\u00c1CIA \u2013 MARAVILHOSO http://t.co/8YLLE9FT"
        },
        {
            "author_id": "68291047",
            "created_at": "2012-09-06T22:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jocaoeiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "243842140977897472",
            "in_reply_to_user_id": "30531189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jocaoeiras Quem ser\u00e1 sua sucessora na administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara? Ela j\u00e1 tem planos?"
        },
        {
            "author_id": "400808056",
            "created_at": "2012-09-06T22:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PaulaFernandes7"
                    }
                ]
            },
            "id": "243836701863190529",
            "in_reply_to_user_id": "127680499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaulaFernandes7 \nC\u00ca J\u00c1 FOI AQUI?\n\u00c9 O PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3...*-*\nMUITO LINDA SUA CIDADE VIU...TE AMOS S2 http://t.co/PejBUCPU"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapevi, Brasil",
                "id": "a4b238d605105bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "It\u00e1lia",
                "country_code": "IT",
                "full_name": "It\u00e1lia",
                "id": "c799e2d3a79f810e",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "559134429",
                "name": "",
                "username": "fiapinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242876115",
                "name": "Wendell Esteves",
                "username": "_WendellEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187444710",
                "name": "Kakashi",
                "username": "tuzzaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89701514",
                "name": "ferrara brazil",
                "username": "ferrarabrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109919130",
                "name": "Cassiano Carvalho S.",
                "username": "CassianoCSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135888590",
                "name": "Danielle",
                "username": "danirmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57156767",
                "name": "Miiiiiiiiilton",
                "username": "Milton_deus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219811482",
                "name": "Gabriel Felipe",
                "username": "gabriel_cacol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58080776",
                "name": "lety",
                "username": "raresmgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309469406",
                "name": "sigampaulinhoreal\u00ae",
                "username": "sigampaulinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568119820",
                "name": "BA Not\u00edcia",
                "username": "ba_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352993666",
                "name": "Bahia Oficial",
                "username": "bahia_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334305716",
                "name": "Igor Oliver",
                "username": "ZkOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233593084",
                "name": ",",
                "username": "MAC0NH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40227458",
                "name": "Transito SPO",
                "username": "transitoSPO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9611162",
                "name": "Transito em SP e RJ",
                "username": "transito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28395000",
                "name": "G1 Sorocaba",
                "username": "g1sorocaba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419853313",
                "name": "G1 Jundia\u00ed",
                "username": "g1jundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480580821",
                "name": "gato Sam",
                "username": "sorsdk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374212424",
                "name": "D.B.O.D LONDON",
                "username": "tizianomazzilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100542719",
                "name": "Gilson Barboza",
                "username": "GilsonBarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283264221",
                "name": "Andrei@ C@stro",
                "username": "deiacsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41514594",
                "name": "MaisRio",
                "username": "MaisRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446772686",
                "name": "Guilherme Barrera",
                "username": "GuiMBarrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80362860",
                "name": "\ud835\ude0f\ud835\ude30\ud835\ude2e\ud835\ude30 \ud835\ude31\ud835\ude36\ud835\ude35\ud835\ude30\ud835\ude34 \ud835\ude23\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude34",
                "username": "yukiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49316357",
                "name": "Willian Fagiolo",
                "username": "WillianFagiolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102345184",
                "name": "Thiago Ribeiro",
                "username": "84ThiagoRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235319702",
                "name": "David Var-Guz",
                "username": "Dave_VarGuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149373271",
                "name": "SERGIO FERRAZ",
                "username": "SERGIOFERRAZ007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92528438",
                "name": "Felipe Augusto",
                "username": "felipeaugusto01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150110",
                "name": "\u2606SCCP\u2606-Fl\u00favio- \u2660 \u2665 \u2663 \u2666",
                "username": "FluvioFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338591",
                "name": "Vera Martins em \ud83c\udfe0",
                "username": "veramartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149582187",
                "name": "Marcos Miranda",
                "username": "MarcosMiranda36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372493982",
                "name": "Minerva Ju\u00e1rez",
                "username": "Mine_Ji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34612053",
                "name": "ArraZOO",
                "username": "ArraZOOanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33382159",
                "name": "Portal Angels",
                "username": "portal_angels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176812892",
                "name": "Sunline Turismo \u2708",
                "username": "sunlinetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194311638",
                "name": "Rossana Bittencourt",
                "username": "rossanabitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22668393",
                "name": "Tha\u00eds Geron Dias",
                "username": "thaisgeron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60981933",
                "name": "Projeto Semente",
                "username": "projetosemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52471614",
                "name": "William Bonner",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79893722",
                "name": "DEVOTO DE S\u00c3O SANTOS",
                "username": "marcelo_floyd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312162139",
                "name": "Cl\u00edstenes Lima Silva",
                "username": "clsamu192",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18007772",
                "name": "Francisco Figueiredo",
                "username": "franfig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62477009",
                "name": "Hotel Poejo Marvao",
                "username": "hotelpoejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41179235",
                "name": "Osmar Ferreira",
                "username": "osmarfclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "625622946",
                "name": "Paula",
                "username": "portela_rafaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312661404",
                "name": "Salom\u00e3o do Reggae",
                "username": "salomao_reggae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53727463",
                "name": "danilo moraes",
                "username": "eudanmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310881386",
                "name": "Patagonia Chilena",
                "username": "PatagoniaTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78676622",
                "name": "Andr\u00e9 Gustavo",
                "username": "andrelopesmrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "321000183",
                "name": "Albertina Rodrigues",
                "username": "teu03tina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30076632",
                "name": "Daniella Laso",
                "username": "Danilaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355037980",
                "name": "Vic",
                "username": "vickraiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31140855",
                "name": "Nelson Neto - Pai do Didico",
                "username": "nelson_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270350845",
                "name": "Flavia Espinelli",
                "username": "FlaviaEspinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66725588",
                "name": "Museu 2009",
                "username": "museu2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191307513",
                "name": "Talentos de Museu",
                "username": "talentosdemuseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64760493",
                "name": "Edmar Santos",
                "username": "edmar_saints",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192682154",
                "name": "Justyn",
                "username": "justynsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241871340",
                "name": "Bruno Camargo",
                "username": "brunof_camargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269452262",
                "name": "Ro",
                "username": "rofreitas2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272370065",
                "name": "Brazil News 247",
                "username": "BrazilNews247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85871775",
                "name": "Andr\u00e9 Henrique",
                "username": "mrhenrike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443605729",
                "name": "Marca Turismo",
                "username": "marcaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275208935",
                "name": "Van de Verde",
                "username": "VandeVerdeEnV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746941831",
                "name": "Estudando Geof\u00edsica",
                "username": "eGeofisica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234265895",
                "name": "Garciso \ud83c\udf3c",
                "username": "Gabozho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19308238",
                "name": "Emin Henri Mahrt",
                "username": "em",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8439712",
                "name": "Fabio Brito",
                "username": "psychopenguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61917529",
                "name": "D\u00e9bora Mendes",
                "username": "debbymendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217258606",
                "name": "Ganhar dinheiroagora",
                "username": "Leandro_Albanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741039966",
                "name": "Fabio Lucio",
                "username": "FabioLucioBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732033589",
                "name": "Everton Luiz",
                "username": "EvertonELR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623897574",
                "name": "Conta noticias",
                "username": "ContaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55129310",
                "name": "Fabio Esteves",
                "username": "fabiofitoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620524446",
                "name": "G1 Portal",
                "username": "G1globonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568356830",
                "name": "Trabalho em Casa",
                "username": "Trabalhonesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563964362",
                "name": "#FechadoComOCruzeiro",
                "username": "EuMais0nze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432579127",
                "name": "Paulo Reis !!",
                "username": "pauloreis_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445375153",
                "name": "Dalton Melo",
                "username": "DaltonMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434126486",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mqlimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58657900",
                "name": "CampoNovoRO.com.br",
                "username": "CampoNovoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129110258",
                "name": "Jussara Colisse",
                "username": "Jussara_colisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129243192",
                "name": "Camila Moraes",
                "username": "camy_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68460479",
                "name": "Paran\u00e1 News",
                "username": "parana_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36856866",
                "name": "Gabriel Nunes",
                "username": "Gabrielqi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566391377",
                "name": "MG Not\u00edcia",
                "username": "mg_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593825009",
                "name": "NerdixBR",
                "username": "nerdixBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481553162",
                "name": "TIO Chakar",
                "username": "josechakar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245326062",
                "name": "Ramiro",
                "username": "netoramiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "487110460",
                "name": "Rodrigo #ForaBolsonaro Lula 2022",
                "username": "RodP13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16188219",
                "name": "Filipe",
                "username": "FilipeMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72023653",
                "name": "Galiza Matos Jr",
                "username": "GalizaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118624088",
                "name": "Max Wick",
                "username": "maxwickofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552756486",
                "name": "Li",
                "username": "LidyaCastroFD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193448109",
                "name": "Livia Weber",
                "username": "liviiaweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111716039",
                "name": "samia",
                "username": "samiaghadie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239551278",
                "name": "Dulce Ximendes",
                "username": "dulceximendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582101249",
                "name": "Bodega Sossego",
                "username": "BodegaSossego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628519482",
                "name": "Vim, Vi, Curti !",
                "username": "VimViCurti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50483335",
                "name": "Carlinhos Lima",
                "username": "Climazen_Astro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113539856",
                "name": "@carolbeautysecrets",
                "username": "Brito_Carolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163650273",
                "name": "car ol",
                "username": "cajuhara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123734184",
                "name": "F\u00e1bio Botacin \ud83c\udff4",
                "username": "fbotacin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247540117",
                "name": "PSR - Not\u00edcias",
                "username": "psr_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243096561",
                "name": "\u00e9logoali",
                "username": "Elogoali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57001640",
                "name": "Gilvan Vasconcelos",
                "username": "gavasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571481664",
                "name": "uotzap",
                "username": "uotzapsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608440427",
                "name": "Tudo Aqui",
                "username": "Allheree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103081559",
                "name": "anna",
                "username": "withyouash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531806581",
                "name": "\u265bRone Alves",
                "username": "OficialRone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706292556",
                "name": "OJornalDo'dia",
                "username": "DodiaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299942222",
                "name": "Madagascar Surf Wear",
                "username": "Madagascar_Surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776573437",
                "name": "Acervo D' P\u00e1bula",
                "username": "Acervodepabula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378244386",
                "name": "Noticias",
                "username": "exbatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35032182",
                "name": "MAKSON PARENTE",
                "username": "MAKSONP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150304440",
                "name": "Sarha Perez",
                "username": "sarhaperez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25878146",
                "name": "Matheus Pacheco",
                "username": "matheusinpixels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778216202",
                "name": "Neymar junior",
                "username": "Neymar20122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777286351",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "CristianoR2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422181028",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "_khris07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422168262",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "CristianoSant44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416982576",
                "name": "gado brasileiro",
                "username": "brasileiro_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489627608",
                "name": "Trabalhe em Casa",
                "username": "Fontederenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191195444",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "arrobarodriguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50024038",
                "name": "EcoAg\u00eancia Not\u00edcias",
                "username": "EcoAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233176731",
                "name": "Laura",
                "username": "laurramoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53178552",
                "name": "Travel Ace",
                "username": "travelacebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15140074",
                "name": "fafrazao",
                "username": "fafrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634745274",
                "name": "Merceditas Arag\u00f3n \u2661",
                "username": "mer_cho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15127000",
                "name": "Raquel Elena",
                "username": "raquel_elena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125111420",
                "name": "B\u00e1rbara C. Carnevale",
                "username": "carnevaleB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44232388",
                "name": "carol",
                "username": "carolmachadoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116211222",
                "name": "Marina Azevedo",
                "username": "marinaazevedos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86564158",
                "name": "AnaB\u00e1rbaraStoAnt\u00f4nio",
                "username": "BarbaraMusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60900919",
                "name": "Marcio Vaz",
                "username": "marciovazcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325156334",
                "name": "Prefiro apelido.",
                "username": "1depaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38964844",
                "name": "Mhario Lincoln",
                "username": "MharioLincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17041588",
                "name": "Stasi, Kinyo Mariano. @conceptoem",
                "username": "Stasi_Mdz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372359461",
                "name": "Sim\u00f5es Sa\u00fade",
                "username": "SimoesSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256658160",
                "name": "HW Magazine",
                "username": "HW_Magazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74178956",
                "name": "Hoteispontocom",
                "username": "hoteispontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612781003",
                "name": "entreruasecalcadas",
                "username": "ruasecalcadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538752",
                "name": "Isa Carvalho",
                "username": "ysacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68291047",
                "name": "Mauro Sampaio",
                "username": "MauroASampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30531189",
                "name": "Joca Oeiras",
                "username": "jocaoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400808056",
                "name": "Paula Meu Tesouro",
                "username": "QueroSimPulinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127680499",
                "name": "Paula Fernandes",
                "username": "PaulaFernandes7",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "244931879038484480",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzjmxyefupdqaboxcxmpkq938qzct",
        "oldest_id": "243836701863190529",
        "result_count": 487
    }
}