{
    "data": [
        {
            "author_id": "1020188432",
            "created_at": "2012-12-22T13:49:04.000Z",
            "id": "282482891341041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes http://t.co/TQ9P36P9"
        },
        {
            "author_id": "102983022",
            "created_at": "2012-12-22T13:29:56.000Z",
            "id": "282478076225544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Artigo Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes:  http://t.co/CC6quV2t"
        },
        {
            "author_id": "122466378",
            "created_at": "2012-12-22T13:24:36.000Z",
            "id": "282476736027979776",
            "in_reply_to_user_id": "15447595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dieegorod com toda certeza..... se isso for verdade, vou finalmente conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara ... kkkk"
        },
        {
            "author_id": "331371866",
            "created_at": "2012-12-22T13:15:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9360857,
                        -19.92387131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "282474317386743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal!!!  Vamos ajudar!! Volunt\u00e1rios!!! @ PBH - Prefeitura de Belo Horizonte http://t.co/1dUN8yWo"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-22T13:06:01.000Z",
            "id": "282472056698843136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "331371866",
            "created_at": "2012-12-22T13:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "282471845310128128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa numa figura!!! S\u00f3 Jesus na causa!!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/0oD2vkPt"
        },
        {
            "author_id": "73351286",
            "created_at": "2012-12-22T13:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "312524463",
                        "start": 70,
                        "username": "ecowildlife"
                    }
                ]
            },
            "id": "282470600281313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LA ESCAPADA: PARQUE NACIONAL AKAGERA (I): RUANDA http://t.co/SAOQedsS @ecowildlife"
        },
        {
            "author_id": "174025498",
            "created_at": "2012-12-22T12:40:01.000Z",
            "id": "282465513899171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaimbezinho/RS: traslado + visita\u00e7\u00e3o ao parque nacional da Serra + c\u00e2nion Fortaleza, para 1 ou 2 pe... http://t.co/63s0EAaH #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "89159806",
            "created_at": "2012-12-22T12:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "200499841",
                        "start": 9,
                        "username": "Lukamanzani"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57310025,
                        -23.8665523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "282463386862747648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvaaaa @lukamanzani (@ Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/ZWFPJBx1"
        },
        {
            "author_id": "99859523",
            "created_at": "2012-12-22T12:31:15.000Z",
            "id": "282463309138116608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida de cachorro! @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/yki1FiXd"
        },
        {
            "author_id": "525354691",
            "created_at": "2012-12-22T12:15:01.000Z",
            "id": "282459222304768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo de Belo Horizonte pela BR-040, sentido RJ, a dica \u00e9 partir rumo ao  Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a: http://t.co/KH75Yxfe"
        },
        {
            "author_id": "28202694",
            "created_at": "2012-12-22T12:13:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18101363,
                        -22.96428109
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "282458940585947137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/uWM9Js4n"
        },
        {
            "author_id": "37236856",
            "created_at": "2012-12-22T12:13:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57310025,
                        -23.8665523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "282458881899233281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/JSUCa75Q"
        },
        {
            "author_id": "331371866",
            "created_at": "2012-12-22T12:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "282458346362114048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazia tempo que n\u00e3o vinha aqui!! Top (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/OIHCLYRT"
        },
        {
            "author_id": "72683618",
            "created_at": "2012-12-22T12:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.52339,
                        -26.27006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f82af1e2ebdb0f2e"
            },
            "id": "282458064156766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas lindas! (@ Parque Estadual Acara\u00ed) http://t.co/lXFmIENs"
        },
        {
            "author_id": "330711483",
            "created_at": "2012-12-22T12:05:26.000Z",
            "id": "282456813826347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem vista da Serra da Batava em Ibicoara Bahia, o ponto mais alto do Parque Nacional da Chapada Diamantina.... http://t.co/xU2CsPwa"
        },
        {
            "author_id": "330711483",
            "created_at": "2012-12-22T12:04:22.000Z",
            "id": "282456545424457729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem vista da Serra da Batava em Ibicoara Bahia, o ponto mais alto do Parque Nacional da Chapada Diamantina.... http://t.co/2acajcCC"
        },
        {
            "author_id": "330711483",
            "created_at": "2012-12-22T12:03:31.000Z",
            "id": "282456331900837890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem vista da Serra da Batava em Ibicoara Bahia, o ponto mais alto do Parque Nacional da Chapada Diamantina.... http://t.co/0BpumuXQ"
        },
        {
            "author_id": "330711483",
            "created_at": "2012-12-22T12:03:08.000Z",
            "id": "282456231673741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem vista da Serra da Batava em Ibicoara Bahia, o ponto mais alto do Parque Nacional da Chapada Diamantina.... http://t.co/DrZODKxm"
        },
        {
            "author_id": "330711483",
            "created_at": "2012-12-22T12:02:49.000Z",
            "id": "282456153785516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem vista da Serra da Batava em Ibicoara Bahia, o ponto mais alto do Parque Nacional da Chapada Diamantina.... http://t.co/Wa629UVI"
        },
        {
            "author_id": "99859523",
            "created_at": "2012-12-22T12:02:17.000Z",
            "id": "282456019186118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 no Parque! @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/yECNgBn1"
        },
        {
            "author_id": "467642056",
            "created_at": "2012-12-22T11:23:17.000Z",
            "id": "282446204049174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplicidade linda. Parque Chico Mendes Osasco SP  @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/hcTjkSAz"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-12-22T11:22:38.000Z",
            "id": "282446040047693825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de compostagem no Parque Municipal recicla material podado: Todo material que \u00e9 podado e triturado pelas eq... http://t.co/gvJrXri9"
        },
        {
            "author_id": "1004509225",
            "created_at": "2012-12-22T09:40:04.000Z",
            "id": "282420228737081346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos \u00e1reas para COMPENSA\u00c7\u00c3O DE RESERVA LEGAL em UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO CERRADO."
        },
        {
            "author_id": "67448387",
            "created_at": "2012-12-22T03:13:51.000Z",
            "id": "282323033467789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ate agora nao entendi como que eu sai do alto da afonso pena e fui parar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "626559071",
            "created_at": "2012-12-22T01:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.98333278,
                        8.09785263
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "282291978270543874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaBeatiful #ParqueDeSantiago #ILikedLiked #Beatiful #SoCute #MM #SantiagoDeVer @ Parque Municipal J.D.A. http://t.co/MEFy3Py"
        },
        {
            "author_id": "104586009",
            "created_at": "2012-12-21T23:41:08.000Z",
            "id": "282269503067389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir no parque nacional amanh\u00e3 ou n\u00e3o .. duvidas cru\u00e9is"
        },
        {
            "author_id": "51277032",
            "created_at": "2012-12-21T22:12:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3044271587",
                        "start": 0,
                        "username": "DiarioFlamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "282247190393528320",
            "in_reply_to_user_id": "50909972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diarioflamengo uma vergonha pq \u00f1 utiliza o clube d golf itanhanga? Precisa desmatar \u00e1rea protegida d Mangaratiba?"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2012-12-21T22:12:20.000Z",
            "id": "282247157434683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil: ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AppU4Dsh"
        },
        {
            "author_id": "51277032",
            "created_at": "2012-12-21T22:06:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "266840286",
                        "start": 0,
                        "username": "FelippeCardosoN"
                    }
                ]
            },
            "id": "282245599720513536",
            "in_reply_to_user_id": "266840286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelippeCardosoN Felipe \u00f1 t rela\u00e7\u00e3o c futebol, mas \u00e9 uma vergonha \u00f1 utilizar golf itanhanga? Precisa desmatar \u00e1rea protegida d Mangaratiba?"
        },
        {
            "author_id": "51277032",
            "created_at": "2012-12-21T21:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45870897",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "282243644159840257",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo \u00f1 p fazer nada? Contra essa vergonha d \u00f1 utiliza o clube d golf itanhanga? Precisa desmatar \u00e1rea protegida d Mangaratiba?"
        },
        {
            "author_id": "51277032",
            "created_at": "2012-12-21T21:57:46.000Z",
            "id": "282243489964642304",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depChicoAlencar \u00f1 p fazer nada? Contra essa vergonha d \u00f1 utiliza o clube d golf itanhanga? Precisa desmatar \u00e1rea protegida d Mangaratiba?"
        },
        {
            "author_id": "51277032",
            "created_at": "2012-12-21T21:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "761013952700641280",
                        "start": 125,
                        "username": "SuperRadioTupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "282242735992344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vergonha essa do @eduardopaes_ pq \u00f1 utiliza o clube d golf itanhanga? Precisa desmatar uma \u00e1rea protegida d Mangaratiba? @SuperRadioTupi"
        },
        {
            "author_id": "40756999",
            "created_at": "2012-12-21T21:09:09.000Z",
            "id": "282231255058235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/kj34q5zc"
        },
        {
            "author_id": "299193643",
            "created_at": "2012-12-21T20:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "55243527",
                        "start": 47,
                        "username": "MikeLink1"
                    }
                ]
            },
            "id": "282228808453615617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vish mo\u00e7o, descobri pq a Carla n funcionou.... @MikeLink1 Ela n\u00e3o funciona em \u00e1rea protegida (genius)"
        },
        {
            "author_id": "816293186",
            "created_at": "2012-12-21T20:54:11.000Z",
            "id": "282227487424004097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/OIWsVF44"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2012-12-21T20:54:10.000Z",
            "id": "282227482634113025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/Iu480hkY"
        },
        {
            "author_id": "816293186",
            "created_at": "2012-12-21T20:54:09.000Z",
            "id": "282227481199652865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/6KgFaioS"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2012-12-21T20:54:08.000Z",
            "id": "282227474153230337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/ISQ6me6z"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-12-21T20:54:02.000Z",
            "id": "282227450224726016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/Pk3qlIQe"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-12-21T20:54:00.000Z",
            "id": "282227440779153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/o4oR2mKx"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-12-21T20:53:57.000Z",
            "id": "282227428120723457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/iSsUhy07"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-12-21T20:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "323039094",
                        "start": 5,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "282227416196329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via  @Geands ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XybtT9lw"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-12-21T20:46:08.000Z",
            "id": "282225464540553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/HK6u2Cwh"
        },
        {
            "author_id": "500422833",
            "created_at": "2012-12-21T20:34:01.000Z",
            "id": "282222413897420801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo inflamada preocupa diretores do Parque Nacional, por\u00e9m diretores do PNI dizem que atra\u00e7\u00e3o estar\u00e1... http://t.co/a6VccEYm"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-12-21T20:28:51.000Z",
            "id": "282221112056762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca: ICMBio lan\u00e7a edital para circuito d... http://t.co/UrwLthQt"
        },
        {
            "author_id": "282088055",
            "created_at": "2012-12-21T20:28:23.000Z",
            "id": "282220996860198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/S47wYhha"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2012-12-21T20:27:37.000Z",
            "id": "282220802768777216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/pRujohir"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2012-12-21T20:26:02.000Z",
            "id": "282220405543030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/l2TxiFjP"
        },
        {
            "author_id": "816293186",
            "created_at": "2012-12-21T20:17:51.000Z",
            "id": "282218345737097217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/RGAnyWH1"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2012-12-21T20:17:50.000Z",
            "id": "282218342180343809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/OFBrjD3j"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-12-21T20:17:49.000Z",
            "id": "282218335825956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/3TXQ9np8 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "323590333",
            "created_at": "2012-12-21T20:16:18.000Z",
            "id": "282217953859076096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasil: Paulo Virgilio Rep... http://t.co/Sx5PuQGW"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2012-12-21T20:16:17.000Z",
            "id": "282217949543157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasil: Paulo Virgilio Rep... http://t.co/zzJdYuY"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-12-21T20:16:13.000Z",
            "id": "282217934728867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/rCFhkv1r"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-12-21T20:16:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "323039094",
                        "start": 118,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "282217929196584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/LnG6CiWj Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-12-21T20:16:06.000Z",
            "id": "282217903942664192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/UVSDPIPu"
        },
        {
            "author_id": "30021346",
            "created_at": "2012-12-21T20:15:50.000Z",
            "id": "282217838662541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol/Gramado/RS #Zion #trip #GramadoRS #Brazil #FollowMe #PhotoOfTheDay #InstagramBras http://t.co/VkmISRUO"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-12-21T20:15:24.000Z",
            "id": "282217726817226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca: \nPaulo VirgilioRep\u00f3rter da Ag\u00eancia... http://t.co/nIvV3Hcm"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2012-12-21T20:13:54.000Z",
            "id": "282217351779344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca: \n... http://t.co/O8ZgPnXm http://t.co/qRklNw6k"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-12-21T20:12:44.000Z",
            "id": "282217056911368192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "258061064",
            "created_at": "2012-12-21T20:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "282216513337974785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9spera de natal .... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/aVFnnJpB"
        },
        {
            "author_id": "116062602",
            "created_at": "2012-12-21T20:07:52.000Z",
            "id": "282215833948790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/uswctniB"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-12-21T20:02:46.000Z",
            "id": "282214548403007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/gwfoeWBV"
        },
        {
            "author_id": "325790173",
            "created_at": "2012-12-21T19:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "474094913",
                        "start": 12,
                        "username": "julia_bassetto"
                    }
                ]
            },
            "id": "282212151949664256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "saudades da @julia_bassetto , tava lembrando do ultimo dia de aula que fomos pro parque municipal e l\u00e1 conversamos muito , sdds &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "575382110",
            "created_at": "2012-12-21T19:48:32.000Z",
            "id": "282210967901835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/zFJFitwg"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2012-12-21T19:44:01.000Z",
            "id": "282209830675034114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil: ICMBio lan\u00e7a edital para circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/gLbI1dhz"
        },
        {
            "author_id": "286689876",
            "created_at": "2012-12-21T19:41:10.000Z",
            "id": "282209111507087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ AGENDA ] 26 JANEIRO 2013  - 64\u00aa Festa do Figo , Local: Parque Municipal de Feira de Exposi\u00e7\u00f5es Monsenhor Bruno Nardini - Valinhos - SP"
        },
        {
            "author_id": "44391546",
            "created_at": "2012-12-21T19:36:37.000Z",
            "id": "282207969901428737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim Sensorial \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, em Bebedouro. http://t.co/DG9i3LAz"
        },
        {
            "author_id": "388467583",
            "created_at": "2012-12-21T19:25:04.000Z",
            "id": "282205062791589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior medo do muriqui \u00e9 ficar sem \u00e1rvores para chamar de lar. Como essas aqui, no Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/KCbDusug"
        },
        {
            "author_id": "49633949",
            "created_at": "2012-12-21T19:24:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "10228272",
                        "start": 16,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "282204944679964672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/IQI6fbvd Tribuna 18/12/12 - Hamilton critica projero que concede \u00e1rea do Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "367231255",
            "created_at": "2012-12-21T18:59:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.26932907,
                        -20.25123787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "282198606335848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla din\u00e2mica sempre! #parceiragem #love #life #amor #iger # @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinhas - Reserva http://t.co/xW6XToD8"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-12-21T18:57:30.000Z",
            "id": "282198125689573378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes: H\u00e1 diversas formas... http://t.co/P3hg7hp5"
        },
        {
            "author_id": "36248739",
            "created_at": "2012-12-21T18:36:20.000Z",
            "id": "282192798281764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do site: Assembleia aprova projeto para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/be44ocTf"
        },
        {
            "author_id": "30230538",
            "created_at": "2012-12-21T18:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17618540",
                        "start": 0,
                        "username": "CienciaHoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "282191928886427648",
            "in_reply_to_user_id": "17618540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cienciahoje  Pobre do Chico Mendes, sua reserva extrativista virou pastagem para gado... esse \u00e9 o retrato hoje da ganancia."
        },
        {
            "author_id": "327020653",
            "created_at": "2012-12-21T18:23:05.000Z",
            "id": "282189463164178432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "By Oscar Herrera\nCarate, Parque Nacional Corcovado http://t.co/BuMgZaX8"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2012-12-21T18:00:02.000Z",
            "id": "282183660638203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas protege o Cerrado brasileiro por decreto. Foi criado em 1961, um ano depois da... http://t.co/ecZftrf5"
        },
        {
            "author_id": "244974918",
            "created_at": "2012-12-21T17:59:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0900215,
                        -25.2838283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54186730d7d4449d"
            },
            "id": "282183465695313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tr\u00e2nsito hein, parque nacional, seu lindo *-*"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-12-21T17:56:27.000Z",
            "id": "282182760448286722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e9ptil com cerca de 5 anos, estava no jardim da resid\u00eancia, no Lago Sul.\nAnimal ser\u00e1 solto no Parque Nacional de... http://t.co/h7Gs5lcE"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2012-12-21T17:30:57.000Z",
            "id": "282176341384773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Batl\u00f3: uma fonte inesgot\u00e1vel de inspira\u00e7\u00e3o http://t.co/3um1WFxu"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2012-12-21T17:29:06.000Z",
            "id": "282175877670916096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Andr\u00e9: ref\u00fagio no litoral sul da Bahia: Areias claras e mar manso em meio a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/s77rXcN7"
        },
        {
            "author_id": "62406008",
            "created_at": "2012-12-21T17:29:05.000Z",
            "id": "282175875103993857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Andr\u00e9: ref\u00fagio no litoral sul da Bahia: Areias claras e mar manso em meio a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/a1VCQh4x"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2012-12-21T17:10:01.000Z",
            "id": "282171077050900480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal passar as pr\u00f3ximas f\u00e9rias no Afeganist\u00e3o? Na parte central do pa\u00eds voc\u00ea encontra  o Parque Nacional de... http://t.co/46pkj1YX"
        },
        {
            "author_id": "233465577",
            "created_at": "2012-12-21T16:58:26.000Z",
            "id": "282168161216909313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amazing #light #sanjuan #alicante #instagramers  @ Parque Municipal http://t.co/k3I9JTLp"
        },
        {
            "author_id": "295327916",
            "created_at": "2012-12-21T16:57:48.000Z",
            "id": "282168002114355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMUNICADO IMPORTANTE: A VILLA BO\u00caMIA \u00c9 A \u00daNICA \u00c1REA PROTEGIDA DO FIM DO MUNDO. http://t.co/XpN5rZTc"
        },
        {
            "author_id": "325058412",
            "created_at": "2012-12-21T16:31:44.000Z",
            "id": "282161442130624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SeEncontraramEntaoNoParqueDaCidade.aMonicaDeMoto.e.oEduardoDeCamelo(kkk',parque.municipal)"
        },
        {
            "author_id": "108495472",
            "created_at": "2012-12-21T16:23:23.000Z",
            "id": "282159340960489473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo em destaque da Wikipedia hoje: Parque Estadual do Fim do Mundo. xD"
        },
        {
            "author_id": "232189219",
            "created_at": "2012-12-21T16:00:52.000Z",
            "id": "282153674606796802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva/Parque Estadual da Cantareira (S\u00e3o Paulo/Mairipor\u00e3, SP) http://t.co/pF1VRFZP"
        },
        {
            "author_id": "92399480",
            "created_at": "2012-12-21T15:18:37.000Z",
            "id": "282143042243289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" As Branquelas \" em Parque Nacional Igua\u00e7u. http://t.co/5DzMBngM"
        },
        {
            "author_id": "353809002",
            "created_at": "2012-12-21T15:13:28.000Z",
            "id": "282141742902423554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - PR\n\nUm dos mais belos pontos tur\u00edsticos do Brasil, o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi... http://t.co/J67s2Zmj"
        },
        {
            "author_id": "580690105",
            "created_at": "2012-12-21T14:58:11.000Z",
            "id": "282137899326128129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as de f\u00e9rias, muito sol, calor, Parque Estadual Carlos Botelho me chama... PRECISO IR PARA A NATUREZA!!!\n\nBoa tarde a todos :)"
        },
        {
            "author_id": "59914873",
            "created_at": "2012-12-21T14:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "116820742",
                        "start": 0,
                        "username": "diImabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "282137350543384577",
            "in_reply_to_user_id": "116820742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diImabr que horas vai chegar em BH? Relembrar onde tudo come\u00e7ou, os passeios de pedalinho no parque municipal junto com o Patrus!"
        },
        {
            "author_id": "242859056",
            "created_at": "2012-12-21T14:50:47.000Z",
            "id": "282136037650726914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tombamento de escola. http://t.co/gI6MTiyD"
        },
        {
            "author_id": "31262630",
            "created_at": "2012-12-21T14:40:20.000Z",
            "id": "282133404282150913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instala\u00e7\u00e3o da GOAMet2 no Parque Nacional do Capara\u00f3 e Chuva de Meteoros http://t.co/GMbYhYPB #astronomia #meteorologia #caparao #minas"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2012-12-21T14:37:42.000Z",
            "id": "282132742077038593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite EUA - 18/100\n\nUm vale rochoso monumental protegido pelo terceiro mais antigo parque nacional... http://t.co/UKoMc9kQ"
        },
        {
            "author_id": "843903656",
            "created_at": "2012-12-21T14:24:45.000Z",
            "id": "282129484243693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU: Advocacia-Geral defende vig\u00eancia de norma que institui \u00e1rea territorial do Parque Estadual do Utinga no Par\u00e1... http://t.co/HYNHmLEH"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2012-12-21T13:53:24.000Z",
            "id": "282121595512819712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos recuperar a vegeta\u00e7\u00e3o de 10 mil hectares no entorno da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Quer saber como? http://t.co/FmcHOba5"
        },
        {
            "author_id": "28562323",
            "created_at": "2012-12-21T13:42:08.000Z",
            "id": "282118759769055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim Sensorial \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, em Bebedouro: \nO Jardim Sensorial Ora-Pro-N\u00f3bis vem se co... http://t.co/RPH6Nh7P"
        },
        {
            "author_id": "82535997",
            "created_at": "2012-12-21T13:30:13.000Z",
            "id": "282115760044797952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental;http://t.co/faCXRVEg via @espnagora"
        },
        {
            "author_id": "370970270",
            "created_at": "2012-12-21T13:30:10.000Z",
            "id": "282115749689032704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marquei um ensaio fotogr\u00e1fico no parque municipal *_*"
        },
        {
            "author_id": "49635851",
            "created_at": "2012-12-21T13:27:08.000Z",
            "id": "282114985621078016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do face, descansando  com a beleza do cerrado, depois envio fotos do parque nacional vale da lua e do... http://t.co/nCVRJB1u"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2012-12-21T13:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "26318018",
                        "start": 129,
                        "username": "abranches"
                    }
                ]
            },
            "id": "282112914326949890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep da Prefeit anunciou q o prefeito @eduardopaes_ vai vetar esta parte.Mas o hotel ele defende em plena Reserva,\u00e1rea protegida/ @abranches"
        },
        {
            "author_id": "147264055",
            "created_at": "2012-12-21T13:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "282111832704024576",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR  deem uma olhada \u00e9 uma vergonha ! http://t.co/3nTusWaM"
        },
        {
            "author_id": "57659674",
            "created_at": "2012-12-21T12:57:50.000Z",
            "id": "282107609543233536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio, desapropria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para fazer um campo de GOLFE. Aeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee ladr\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2012-12-21T12:52:32.000Z",
            "id": "282106278657007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VIDA- Imagens do Parque Nacional da #Gorongosa em #Mo\u00e7ambique. Aprecie aqui: http://t.co/FLarrrGb Assine http://t.co/AUprOKUd"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-12-21T12:04:54.000Z",
            "id": "282094290514100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a edital para implementar circuito de arvorismo no Parque Nacional da Tijuca, no Rio. Veja mais em: http://t.co/Oo3ESQvZ"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2012-12-21T11:54:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "282091668562391041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo correr!! (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/4RBLZg9H"
        },
        {
            "author_id": "584022395",
            "created_at": "2012-12-21T11:38:28.000Z",
            "id": "282087638645760000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-G\u00eares http://t.co/xVA7CHvU"
        },
        {
            "author_id": "56966504",
            "created_at": "2012-12-21T11:30:55.000Z",
            "id": "282085738953191424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Unileste realizam curso de f\u00e9rias no Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/TQaSh9t1"
        },
        {
            "author_id": "418784942",
            "created_at": "2012-12-21T10:28:07.000Z",
            "id": "282069932911493122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias - Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:... http://t.co/DssQYuxd"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2012-12-21T10:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "247777579",
                        "start": 93,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "282067152146690048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim Sensorial \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, em Bebedouro http://t.co/VfNmQYyX via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2012-12-21T10:15:59.000Z",
            "id": "282066878850007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que a USAID est\u00e1 apoiar o Parque Nacional da Gorongosa juntamente com outros parceiros, no programa... http://t.co/2t3RUge8"
        },
        {
            "author_id": "45912326",
            "created_at": "2012-12-21T09:33:49.000Z",
            "id": "282056267718078465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERJ aprova projeto Gov. q cria ped\u00e1gio para acesso Estrada-Parque em \u00e1rea protegida ambientalmente. Fomos contra, discrimina pobres."
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2012-12-21T09:19:04.000Z",
            "id": "282052554811117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara de Vereadores do Rio aprova projeto que vai utilizar 58 mil metros quadrados de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste."
        },
        {
            "author_id": "36413819",
            "created_at": "2012-12-21T08:55:21.000Z",
            "id": "282046590405988352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vale tudo das Olimp\u00edadas. RT @espnagora Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "287353705",
            "created_at": "2012-12-21T08:21:45.000Z",
            "id": "282038130750660609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tombamento de escola n\u00e3o \u00e9 discutido http://t.co/OZzG5pbQ"
        },
        {
            "author_id": "195317151",
            "created_at": "2012-12-21T08:14:16.000Z",
            "id": "282036247847903233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Parque Nacional e Reserva de Denali (Alasca,EUA).\nNa foto, \u201crena\u201d (ou \u201ccaribu\u201d na Am\u00e9rica do Norte)... http://t.co/O5Bzbv1V"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2012-12-21T07:42:27.000Z",
            "id": "282028242683187200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tombamento de escola n\u00e3o \u00e9 discutido http://t.co/sryYQ3Fn"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2012-12-21T04:47:36.000Z",
            "id": "281984238021124097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/ZxvG5ZCJ"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2012-12-21T04:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "6979582",
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "281984234040721408",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o p... http://t.co/mfLGZ1VA #P76"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2012-12-21T04:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "24993400",
                        "start": 0,
                        "username": "fresnorock"
                    }
                ]
            },
            "id": "281984230064529408",
            "in_reply_to_user_id": "24993400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FresnoRock Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/mfLGZ1VA #P73"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-12-21T04:47:33.000Z",
            "id": "281984226423869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma ... http://t.co/cefawhul #folha.com"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-12-21T04:47:30.000Z",
            "id": "281984216873447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/RJeU4exm"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-12-21T04:47:15.000Z",
            "id": "281984152474120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/4w45OmDu"
        },
        {
            "author_id": "541278115",
            "created_at": "2012-12-21T04:43:01.000Z",
            "id": "281983084688191489",
            "in_reply_to_user_id": "167109810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Durval13PT Boletim Eletr\u00f4nico d mandato mostra luta pelo Parque Nacional da Serra do Gandarela CONFIRA http://t.co/JWB8rx2h \u2026"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-12-21T04:32:29.000Z",
            "id": "281980436773740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/mhSfTKDc"
        },
        {
            "author_id": "140517710",
            "created_at": "2012-12-21T04:16:03.000Z",
            "id": "281976302205018113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/hi0FsJ49"
        },
        {
            "author_id": "247614711",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:35.000Z",
            "id": "281973915822198785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/pf6GZuBP"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:34.000Z",
            "id": "281973914056396802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/rE5Bma5G"
        },
        {
            "author_id": "807188264",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:34.000Z",
            "id": "281973912651300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/zzEgb6uL"
        },
        {
            "author_id": "26926308",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:32.000Z",
            "id": "281973906573783041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/3nynOK31"
        },
        {
            "author_id": "364862275",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:32.000Z",
            "id": "281973904757633025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/ArLmE9rx"
        },
        {
            "author_id": "467404420",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:31.000Z",
            "id": "281973902207512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/KJ97Rlgn"
        },
        {
            "author_id": "87585376",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:31.000Z",
            "id": "281973899997114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/CXg4KYW1"
        },
        {
            "author_id": "704208295",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:30.000Z",
            "id": "281973897392431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/EnZFmzJu"
        },
        {
            "author_id": "531728020",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:30.000Z",
            "id": "281973896520015873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/CNziU7bT"
        },
        {
            "author_id": "569594505",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:30.000Z",
            "id": "281973895773450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/nxJix9xf"
        },
        {
            "author_id": "571344895",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:30.000Z",
            "id": "281973894926172162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/1x5XG4Sz"
        },
        {
            "author_id": "473085112",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:29.000Z",
            "id": "281973894661935104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/YrQOYFU0"
        },
        {
            "author_id": "562998358",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:29.000Z",
            "id": "281973894301241344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/1N3MBsgB"
        },
        {
            "author_id": "541212316",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:29.000Z",
            "id": "281973891646246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/2d7XwL0H"
        },
        {
            "author_id": "554447662",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:28.000Z",
            "id": "281973889750429696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/GHrMO0vn"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:28.000Z",
            "id": "281973889284833281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/eQfH0GyJ"
        },
        {
            "author_id": "508366202",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:26.000Z",
            "id": "281973882083233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/OeZFYesW"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:26.000Z",
            "id": "281973878081855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/JrHu7jaz"
        },
        {
            "author_id": "304356598",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:25.000Z",
            "id": "281973876446076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/I78UEiQw"
        },
        {
            "author_id": "74760746",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:25.000Z",
            "id": "281973874957107201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/VKUzQlYy"
        },
        {
            "author_id": "368641337",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:24.000Z",
            "id": "281973872625078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/b3BMcO49"
        },
        {
            "author_id": "489566716",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:24.000Z",
            "id": "281973871740063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/IMAyKzig"
        },
        {
            "author_id": "449140733",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:24.000Z",
            "id": "281973870314012672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/YsCQn87k"
        },
        {
            "author_id": "245042856",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:23.000Z",
            "id": "281973867185074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/fjGencTc"
        },
        {
            "author_id": "485154412",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:23.000Z",
            "id": "281973865779953664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/NdX4k6JL"
        },
        {
            "author_id": "125167212",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:22.000Z",
            "id": "281973865029181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/1goBsTHS"
        },
        {
            "author_id": "551117986",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:22.000Z",
            "id": "281973863833796608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/G5vfT7V6"
        },
        {
            "author_id": "480912424",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:22.000Z",
            "id": "281973861489192961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/gKdBJsvY"
        },
        {
            "author_id": "184924511",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "184924511",
                        "start": 0,
                        "username": "AKAnetfcOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "281973861426274305",
            "in_reply_to_user_id": "184924511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@akanetfcOficial Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/bVVSLsPU"
        },
        {
            "author_id": "474348519",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:17.000Z",
            "id": "281973842589650944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/vuccmxPP"
        },
        {
            "author_id": "475131734",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:17.000Z",
            "id": "281973841759199233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/DPeR22WP"
        },
        {
            "author_id": "466770826",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:16.000Z",
            "id": "281973840257634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/FziEvltN"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:16.000Z",
            "id": "281973838806409217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/LtC7cXOJ"
        },
        {
            "author_id": "425137946",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:15.000Z",
            "id": "281973835346112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/D9cHy1Je"
        },
        {
            "author_id": "449443536",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:15.000Z",
            "id": "281973834163294209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/tbuA10eG"
        },
        {
            "author_id": "194762993",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:15.000Z",
            "id": "281973833521565696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/iIAR678B"
        },
        {
            "author_id": "438437849",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:14.000Z",
            "id": "281973831697055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/ClDMg4zW"
        },
        {
            "author_id": "442733700",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:14.000Z",
            "id": "281973830979825664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/XL3aEXC6"
        },
        {
            "author_id": "437885960",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:14.000Z",
            "id": "281973830212276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/hcm6fF7R"
        },
        {
            "author_id": "129222915",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:13.000Z",
            "id": "281973825892126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/yir7AOuw"
        },
        {
            "author_id": "411499602",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:13.000Z",
            "id": "281973823518158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/fc9tzd9u"
        },
        {
            "author_id": "409215094",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:12.000Z",
            "id": "281973820183699458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/VJc3Eb2S"
        },
        {
            "author_id": "349954114",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:11.000Z",
            "id": "281973815645442049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/IRZVaamH"
        },
        {
            "author_id": "57924914",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:10.000Z",
            "id": "281973814982762499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/guc23HbK"
        },
        {
            "author_id": "386613888",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:10.000Z",
            "id": "281973813485375489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/iFZEtjCO"
        },
        {
            "author_id": "83423269",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:10.000Z",
            "id": "281973812642324481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/TpZ7i4d0"
        },
        {
            "author_id": "364561952",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:10.000Z",
            "id": "281973810964602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/IWJHr93p"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:09.000Z",
            "id": "281973809278484481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/15nE0A17"
        },
        {
            "author_id": "385430322",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:09.000Z",
            "id": "281973808494178307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/DvvXE55j"
        },
        {
            "author_id": "367167784",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:08.000Z",
            "id": "281973806023733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/B5eTEld1"
        },
        {
            "author_id": "378175857",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:08.000Z",
            "id": "281973805222596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/1NmGpBtr"
        },
        {
            "author_id": "294525293",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:08.000Z",
            "id": "281973803746217985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/ni504qHT"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:08.000Z",
            "id": "281973803041562624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/umH2ltzw"
        },
        {
            "author_id": "108924241",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:07.000Z",
            "id": "281973800059428865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/0gjl4KT"
        },
        {
            "author_id": "295244708",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:07.000Z",
            "id": "281973799459639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/3tsB1ttf"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:06.000Z",
            "id": "281973795714105344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/6wWGbx0x"
        },
        {
            "author_id": "340355800",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:06.000Z",
            "id": "281973795466670083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/KItU2Wwg"
        },
        {
            "author_id": "100338799",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:04.000Z",
            "id": "281973788327936001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/pbdVKvei"
        },
        {
            "author_id": "331078589",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:04.000Z",
            "id": "281973787623301121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/M8J8bly2"
        },
        {
            "author_id": "326785378",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:03.000Z",
            "id": "281973784536301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/zCjxo4Pq"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:03.000Z",
            "id": "281973784351764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/qd9EnB2V"
        },
        {
            "author_id": "62122694",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:03.000Z",
            "id": "281973783303159808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/9erFGjGJ"
        },
        {
            "author_id": "323335519",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:02.000Z",
            "id": "281973781285728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/Cpxkc99p"
        },
        {
            "author_id": "318066581",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:02.000Z",
            "id": "281973780971130881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/33xBEqpY"
        },
        {
            "author_id": "316790474",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:02.000Z",
            "id": "281973779368931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/DQud7LSH"
        },
        {
            "author_id": "434539186",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:01.000Z",
            "id": "281973773996019713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/NMZzb9Ws"
        },
        {
            "author_id": "315802946",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:00.000Z",
            "id": "281973772771291137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/0bKtB5HW"
        },
        {
            "author_id": "294831472",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:00.000Z",
            "id": "281973771324239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/PeUe6Elt"
        },
        {
            "author_id": "238201374",
            "created_at": "2012-12-21T04:06:00.000Z",
            "id": "281973769088675842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/4Dmst5yZ"
        },
        {
            "author_id": "307587470",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:59.000Z",
            "id": "281973768329502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/76oOHOoY"
        },
        {
            "author_id": "309617573",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:59.000Z",
            "id": "281973767561953281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/DJEMLe62"
        },
        {
            "author_id": "308256989",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:59.000Z",
            "id": "281973766039412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/RcJJnVPz"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:58.000Z",
            "id": "281973763879337985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/N4rvzXCJ"
        },
        {
            "author_id": "300063510",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:57.000Z",
            "id": "281973759559217155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/Vmois0Fk"
        },
        {
            "author_id": "292396061",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:57.000Z",
            "id": "281973757738876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/Ojked4oD"
        },
        {
            "author_id": "297061729",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:56.000Z",
            "id": "281973755822096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/qKQDeWsR"
        },
        {
            "author_id": "296608169",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:56.000Z",
            "id": "281973754026921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/CfdFDmSv"
        },
        {
            "author_id": "169917022",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:55.000Z",
            "id": "281973751367729153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/VVGU15Ba"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:55.000Z",
            "id": "281973749497090049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/FGEU7yNo"
        },
        {
            "author_id": "51482673",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:55.000Z",
            "id": "281973748695965696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/Y717HIVP"
        },
        {
            "author_id": "288945358",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:54.000Z",
            "id": "281973747605458944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/wSvGA6wE"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:54.000Z",
            "id": "281973745982251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/2fbgPDqL"
        },
        {
            "author_id": "247075866",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:54.000Z",
            "id": "281973745244053504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/YHqR3fgj"
        },
        {
            "author_id": "283619131",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:53.000Z",
            "id": "281973739791462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/mo7Jy4ma"
        },
        {
            "author_id": "275250841",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:52.000Z",
            "id": "281973738935816194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/E9OaymVh"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:52.000Z",
            "id": "281973738076000257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/Z7FcZ4P1"
        },
        {
            "author_id": "280149491",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:52.000Z",
            "id": "281973736607989761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/Wvbh5mWu"
        },
        {
            "author_id": "277627739",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:51.000Z",
            "id": "281973734288535553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/mo7aIUWU"
        },
        {
            "author_id": "277203333",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:50.000Z",
            "id": "281973730941497345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/55zasG77"
        },
        {
            "author_id": "95428423",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:50.000Z",
            "id": "281973729477664768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/j0CXr9On"
        },
        {
            "author_id": "273731674",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:49.000Z",
            "id": "281973726310981632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/ZUAMo1ft"
        },
        {
            "author_id": "268507887",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:49.000Z",
            "id": "281973725614710784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/yQhGU2Nd"
        },
        {
            "author_id": "269452262",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:49.000Z",
            "id": "281973724062834688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/paoRaNFw"
        },
        {
            "author_id": "134600618",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:48.000Z",
            "id": "281973722485780481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/Ad2ViIFI"
        },
        {
            "author_id": "268802834",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:48.000Z",
            "id": "281973720887742465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/jGKo6sWe"
        },
        {
            "author_id": "255304992",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:48.000Z",
            "id": "281973718996107266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/SYJ5XXmp"
        },
        {
            "author_id": "226537365",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:47.000Z",
            "id": "281973717851045889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/LL5xLnJd"
        },
        {
            "author_id": "260938397",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:47.000Z",
            "id": "281973717108654081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/Z0IleiTC"
        },
        {
            "author_id": "143577468",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:47.000Z",
            "id": "281973716441759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/asbseTkZ"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:47.000Z",
            "id": "281973715082821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/1uCjxkW6"
        },
        {
            "author_id": "258812546",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:46.000Z",
            "id": "281973714206224385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/KnouUwyl"
        },
        {
            "author_id": "259338142",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:46.000Z",
            "id": "281973713505746946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/912fwk6O"
        },
        {
            "author_id": "92054596",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:45.000Z",
            "id": "281973709131104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/2qDJEMOG"
        },
        {
            "author_id": "242403424",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:45.000Z",
            "id": "281973707688255489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/SEy57eJz"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:45.000Z",
            "id": "281973706983628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/7WKclMUr"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:44.000Z",
            "id": "281973703758200833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/qmrpRgSQ"
        },
        {
            "author_id": "251703732",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:44.000Z",
            "id": "281973702822883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/4ndzRqyi"
        },
        {
            "author_id": "56395362",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:43.000Z",
            "id": "281973701233213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/BhWBIrUH"
        },
        {
            "author_id": "251679881",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:43.000Z",
            "id": "281973700687953920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/qqM64bUp"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:43.000Z",
            "id": "281973699761012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/1Gke4eNh"
        },
        {
            "author_id": "244703827",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:43.000Z",
            "id": "281973699001864193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/Gv6sWMRb"
        },
        {
            "author_id": "251913959",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:42.000Z",
            "id": "281973695969366017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/0b4SzI7a Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parq... http://t.co/u7v0T6vD http://t.co/X5qngad0"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:41.000Z",
            "id": "281973691938635778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/y7BxZYkh"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:40.000Z",
            "id": "281973688880992257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/5qVg53Rn"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:40.000Z",
            "id": "281973686720933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/Ctwch6An"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-12-21T04:05:40.000Z",
            "id": "281973685177442304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/3509Nv3e"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2012-12-21T04:04:24.000Z",
            "id": "281973369472155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/rkLG6wiI"
        },
        {
            "author_id": "233509672",
            "created_at": "2012-12-21T04:04:23.000Z",
            "id": "281973365546311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo aprovou na noite de quinta-feira (20) projeto do g... http://t.co/IANe5EAa"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-12-21T04:04:19.000Z",
            "id": "281973348999786497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/MrbFy1rq"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-12-21T04:04:19.000Z",
            "id": "281973346776788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/eCNlC0nw"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2012-12-21T04:04:17.000Z",
            "id": "281973340263051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/TCt9cTR1"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-12-21T04:04:17.000Z",
            "id": "281973338606276609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/gAJo9qhc #folha"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-12-21T03:59:56.000Z",
            "id": "281972244782137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/cIaEPxXE"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2012-12-21T03:59:56.000Z",
            "id": "281972242286534657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/GTN0Efab"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-12-21T03:57:12.000Z",
            "id": "281971557851602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL : Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/yY1DMvST #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "317791157",
            "created_at": "2012-12-21T03:57:11.000Z",
            "id": "281971553674076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/Waaz4cjQ"
        },
        {
            "author_id": "300634312",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:40.000Z",
            "id": "281970414148784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/o3ZVdkOM"
        },
        {
            "author_id": "890964260",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:39.000Z",
            "id": "281970410269073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/8uNbeP9R"
        },
        {
            "author_id": "75807702",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:38.000Z",
            "id": "281970409254035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/2QbIG3fR"
        },
        {
            "author_id": "979683133",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:38.000Z",
            "id": "281970407706333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/PPmV4K3C"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:38.000Z",
            "id": "281970406947160067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/xpBTYMCD"
        },
        {
            "author_id": "255308891",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:38.000Z",
            "id": "281970406271877120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/BJVpO4Na"
        },
        {
            "author_id": "915310760",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:38.000Z",
            "id": "281970405353336832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/0k8hgfxb"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:37.000Z",
            "id": "281970404627709953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/QSecYMz5"
        },
        {
            "author_id": "756039714",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:37.000Z",
            "id": "281970403365236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/448w9h7m"
        },
        {
            "author_id": "823743644",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:37.000Z",
            "id": "281970402354413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/zoSVMf4V"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:35.000Z",
            "id": "281970396117491713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/dfHp16E3"
        },
        {
            "author_id": "327599488",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:35.000Z",
            "id": "281970394653675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/013XmVDl"
        },
        {
            "author_id": "327593516",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:34.000Z",
            "id": "281970390094471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/OtYW8tx2"
        },
        {
            "author_id": "561308819",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:34.000Z",
            "id": "281970388563537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/kLR6dCcS"
        },
        {
            "author_id": "634055841",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:33.000Z",
            "id": "281970385778528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/WYhusAhZ"
        },
        {
            "author_id": "295177241",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:32.000Z",
            "id": "281970384117592064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/jkLtkXea"
        },
        {
            "author_id": "611167391",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:32.000Z",
            "id": "281970383291305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/XT2FqPiC"
        },
        {
            "author_id": "523890147",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:32.000Z",
            "id": "281970382548922369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/bFJddic6"
        },
        {
            "author_id": "565625815",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:32.000Z",
            "id": "281970381663916032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/LjBEpIz2"
        },
        {
            "author_id": "123649664",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:31.000Z",
            "id": "281970376085475331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/XXV3SE6c"
        },
        {
            "author_id": "596510928",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:30.000Z",
            "id": "281970375406002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/Q7vPsCMJ"
        },
        {
            "author_id": "49730209",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:30.000Z",
            "id": "281970374210637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/KXxBchWJ"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:07.000Z",
            "id": "281970278660194305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/ySxjMYGc"
        },
        {
            "author_id": "375164821",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:06.000Z",
            "id": "281970274348441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual:  http://t.co/Smrz0diZ"
        },
        {
            "author_id": "961141494",
            "created_at": "2012-12-21T03:52:02.000Z",
            "id": "281970256753336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o nos Parques..... Caso do Parque Estadual Fontes do Ipiranga - S\u00e3o Paulo http://t.co/XGzf8qaN via @folha_com"
        },
        {
            "author_id": "890964260",
            "created_at": "2012-12-21T03:47:01.000Z",
            "id": "281968993122779136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/35cAJx0Z"
        },
        {
            "author_id": "327593918",
            "created_at": "2012-12-21T03:47:01.000Z",
            "id": "281968992204226561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/kcp7wJ52"
        },
        {
            "author_id": "527632509",
            "created_at": "2012-12-21T03:47:00.000Z",
            "id": "281968988815253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/N3Ne5Nlv"
        },
        {
            "author_id": "84814541",
            "created_at": "2012-12-21T03:47:00.000Z",
            "id": "281968988072857600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/NCxL9JoT"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-12-21T03:46:57.000Z",
            "id": "281968978090409985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/yPG1paxg"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-12-21T03:46:57.000Z",
            "id": "281968977209614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/8YUpB2Gk"
        },
        {
            "author_id": "585983375",
            "created_at": "2012-12-21T03:46:57.000Z",
            "id": "281968976018415617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/8nlAL3X4"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-12-21T03:46:57.000Z",
            "id": "281968975892606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/FSKmIiTx"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-12-21T03:46:56.000Z",
            "id": "281968973560569856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/rt5xsT8M"
        },
        {
            "author_id": "371212947",
            "created_at": "2012-12-21T03:46:56.000Z",
            "id": "281968972998508544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/68frL3Da"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-12-21T03:46:55.000Z",
            "id": "281968967348809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/2kgIgRQq"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2012-12-21T03:46:54.000Z",
            "id": "281968965012570112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual: Em uma sess\u00e3o pol\u00eamica, a Ass... http://t.co/F4EF3Kxx"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2012-12-21T03:46:36.000Z",
            "id": "281968888630099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOL &gt; Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/9XYVUgxD"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2012-12-21T03:38:03.000Z",
            "id": "281966738403364864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual. http://t.co/rRnzmP3q"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2012-12-21T03:34:03.000Z",
            "id": "281965731543924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova projeto do governo para ampliar privatiza\u00e7\u00e3o de parque estadual. http://t.co/6XSoiKtp"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2012-12-21T03:19:07.000Z",
            "id": "281961971702718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AL/SP: Assembleia autoriza concess\u00e3o do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga http://t.co/6rYKkbVr"
        },
        {
            "author_id": "258898634",
            "created_at": "2012-12-21T02:22:23.000Z",
            "id": "281947694589689857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de ... - ESPN.Estadao / http://t.co/CIczjjos"
        },
        {
            "author_id": "328828014",
            "created_at": "2012-12-21T02:11:26.000Z",
            "id": "281944938420260865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A instala\u00e7\u00e3o do Lix\u00e3o em Altos-PI, ao Lado do Parque Nacional dos Palmares, est\u00e1 nas M\u00c3OS da Prefeita Patricia Leal. CUIDADO."
        },
        {
            "author_id": "375759581",
            "created_at": "2012-12-21T01:54:30.000Z",
            "id": "281940679070998528",
            "in_reply_to_user_id": "370935576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaulaFTheBest como ta a Parque municipal deve ta lindo neh? saudades"
        },
        {
            "author_id": "35907863",
            "created_at": "2012-12-21T01:50:38.000Z",
            "id": "281939703199059969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Caragu\u00e1 - Trilha do Po\u00e7\u00e3o - dez/12 http://t.co/a6MmrUtM"
        },
        {
            "author_id": "51124892",
            "created_at": "2012-12-21T01:44:21.000Z",
            "id": "281938124353961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tombamento de escola n\u00e3o \u00e9 discutido http://t.co/LiRMF6rI"
        },
        {
            "author_id": "493349576",
            "created_at": "2012-12-21T01:32:59.000Z",
            "id": "281935264681713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tombamento de escola n\u00e3o \u00e9 discut... http://t.co/9oJyaGQw"
        },
        {
            "author_id": "407496551",
            "created_at": "2012-12-21T01:32:58.000Z",
            "id": "281935258788712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tombamento de escola n\u00e3o \u00e9 discut... http://t.co/O3pnbUI6"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-12-21T01:32:56.000Z",
            "id": "281935251717099520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tombamento de escola n\u00e3o \u00e9 discut... http://t.co/CgDb4H8c"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-12-21T01:32:55.000Z",
            "id": "281935247933861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tombamento de escola n\u00e3o \u00e9 discut... http://t.co/wFutNDO1"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-12-21T01:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "142420817",
                        "start": 0,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "155570307",
                        "start": 130,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "281935245593432065",
            "in_reply_to_user_id": "142420817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregado Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tombamento... http://t.co/j9o2aqn7 @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "277801773",
            "created_at": "2012-12-21T01:32:54.000Z",
            "id": "281935243143966720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tombamento de escola n\u00e3o \u00e9 discut... http://t.co/hn0cMxtm"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-12-21T01:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "142420817",
                        "start": 0,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "155570307",
                        "start": 130,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "281935241126481921",
            "in_reply_to_user_id": "142420817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregado Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tombamento... http://t.co/z080dWsa @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-12-21T01:32:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "142420817",
                        "start": 0,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "155570307",
                        "start": 130,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "281935232066805761",
            "in_reply_to_user_id": "142420817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregado Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tombamento... http://t.co/8JrdxIdf @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-12-21T01:32:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "142420817",
                        "start": 0,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "155570307",
                        "start": 130,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "281935226073120768",
            "in_reply_to_user_id": "142420817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregado Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tombamento... http://t.co/5cEGUGUK @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "50231221",
            "created_at": "2012-12-21T01:32:49.000Z",
            "id": "281935221916594178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores aprovam constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; tombamento de escola n\u00e3o \u00e9 discutido http://t.co/l5akgIvR"
        },
        {
            "author_id": "151285193",
            "created_at": "2012-12-21T01:14:41.000Z",
            "id": "281930657687560193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ararok, Aruba http://t.co/7ZDOOChg"
        },
        {
            "author_id": "151285193",
            "created_at": "2012-12-21T01:11:27.000Z",
            "id": "281929845104074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ararok, Aruba http://t.co/6yIQdlLt"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2012-12-21T01:08:04.000Z",
            "id": "281928993865859073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Bike - Parque Nacional do Capar\u00f3\" http://t.co/pnzCCQWM"
        },
        {
            "author_id": "15782890",
            "created_at": "2012-12-21T00:00:37.000Z",
            "id": "281912019223977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Death Valley: Document\u00e1rio sobre o parque nacional de Death Valley, um dos lugares mais secos do planeta http://t.co/wyzlIB07"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2012-12-20T23:38:37.000Z",
            "id": "281906480163209216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/JOLe3sN2 VISITE BLOG a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2012-12-20T23:37:33.000Z",
            "id": "281906213439025154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/JOLe3sN2 VISITE CANANEIA novas elei\u00e7\u00f5es !"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-12-20T23:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "54341363",
                        "start": 126,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "281901292157276160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha Traineiras realizam pesca predat\u00f3ria  \u00e1rea de parque estadual,em Cabo Frio - Jornal O Globo http://t.co/sf09mjdt via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-12-20T23:16:34.000Z",
            "id": "281900933305208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente #CaboFrio #Traineiras realizam pesca #Predat\u00f3ria em \u00e1rea de parque estadual, em Cabo Frio a luz do Dia http://t.co/rbaIsBcV"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2012-12-20T22:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "247777579",
                        "start": 93,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "281892573772128256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim Sensorial \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, em Bebedouro http://t.co/RBuuKuuo via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "34261600",
            "created_at": "2012-12-20T22:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "281884325685886976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinandoo.. Sozinhoooo (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/NcT64Kps"
        },
        {
            "author_id": "589850781",
            "created_at": "2012-12-20T22:10:03.000Z",
            "id": "281884192080531457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati - mascote do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/k6KyJoTF"
        },
        {
            "author_id": "589850781",
            "created_at": "2012-12-20T22:08:23.000Z",
            "id": "281883774487232512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati - mascote so Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/f6vDkSKG"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-12-20T22:02:40.000Z",
            "id": "281882333957734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim Sensorial \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, em Bebedouro: O Jardim Sensorial Ora-Pro-N\u00f3bis vem se con... http://t.co/KCTS6OXq"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2012-12-20T21:58:13.000Z",
            "id": "281881214913245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim Sensorial \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, em Bebedouro. http://t.co/8puR0Ag0"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-12-20T21:52:43.000Z",
            "id": "281879831690506241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim Sensorial \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: \n          Em uma \u00e1rea aproximada de 2.900 me... http://t.co/N9x5ABrZ"
        },
        {
            "author_id": "167109810",
            "created_at": "2012-12-20T21:38:13.000Z",
            "id": "281876182205607938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Boletim Eletr\u00f4nico do nosso mandato mostra a luta pelo Parque Nacional da Serra do Gandarela. Vale conferir...  http://t.co/LWM5KciY"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2012-12-20T21:33:55.000Z",
            "id": "281875100209397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim Sensorial \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 - Aqui Acontece http://t.co/0gHPHtmt #macei\u00f3brasil"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2012-12-20T21:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "247777579",
                        "start": 93,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "281874985562300418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim Sensorial \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, em Bebedouro http://t.co/BiPQLSDE via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2012-12-20T21:32:42.000Z",
            "id": "281874795640000512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim Sensorial \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, em Bebedouro http://t.co/QpeTflCs"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2012-12-20T21:19:33.000Z",
            "id": "281871485184925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Jardim Sensorial \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/1Jxtync1"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2012-12-20T21:04:14.000Z",
            "id": "281867629868744704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral defende vig\u00eancia de norma que institui \u00e1rea territorial do Parque Estadual do U... http://t.co/BXHtUyVu #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-12-20T21:03:49.000Z",
            "id": "281867525141168129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral defende vig\u00eancia de norma que institui \u00e1rea territorial do Parque Estadual do Utinga no Par\u00e1: A ... http://t.co/oy3Xgdp7"
        },
        {
            "author_id": "146859575",
            "created_at": "2012-12-20T20:47:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "281863513100656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/YobSb1xD"
        },
        {
            "author_id": "30123399",
            "created_at": "2012-12-20T20:33:12.000Z",
            "id": "281859822176055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OBS:. Tenho tanta f\u00e9 que o mundo n\u00e3o vai acabar amanh\u00e3, que hoje vou acampar  pelado no parque estadual de Yellowstone nos EUA."
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2012-12-20T20:25:43.000Z",
            "id": "281857936672841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Advocacia-Geral defende vig\u00eancia de norma que institui \u00e1rea territorial do Parque Estadual do Utinga no Par\u00e1: A ... http://t.co/3IWemGTk"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2012-12-20T20:25:42.000Z",
            "id": "281857934781210625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Advocacia-Geral defende vig\u00eancia de norma que institui \u00e1rea territorial do Parque Estadual do Utinga no Pa... http://t.co/8HP9EAj0"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2012-12-20T20:25:42.000Z",
            "id": "281857934282084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral defende vig\u00eancia de norma que institui \u00e1rea territorial do Parque Estadual do Utinga no Par\u00e1: A ... http://t.co/iY4xIL6h"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-12-20T20:25:34.000Z",
            "id": "281857899486134272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral defende vig\u00eancia de norma que institui \u00e1rea territorial do Parque Estadual do U... http://t.co/FNeVue4t #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2012-12-20T20:25:34.000Z",
            "id": "281857897661595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral defende vig\u00eancia de norma que institui \u00e1rea territorial do Parque Estadual do U... http://t.co/9ARrkAJL #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2012-12-20T20:25:33.000Z",
            "id": "281857895631560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral defende vig\u00eancia de norma que institui \u00e1rea territorial do Parque Estadual do... http://t.co/59ult7Kq #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "64311303",
            "created_at": "2012-12-20T20:21:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.01365449,
                        -24.03424066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "281856785927770113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gata da fauna estilo vida loka !! #gata #da #fauna #natureza @ Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/oeZmw6S6"
        },
        {
            "author_id": "308003223",
            "created_at": "2012-12-20T19:14:38.000Z",
            "id": "281840047823663105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero maissss @ parque estadual carlos botelho http://t.co/8XN5xauw"
        },
        {
            "author_id": "308003223",
            "created_at": "2012-12-20T19:10:29.000Z",
            "id": "281839002842169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UHUU @ parque estadual carlos botelho http://t.co/PbR6LHZt"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-12-20T19:02:14.000Z",
            "id": "281836925738962945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o lan\u00e7a biblioteca virtual\nhttp://t.co/xQTshkz1"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2012-12-20T19:01:13.000Z",
            "id": "281836670872076290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-12-20T19:00:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "281836438683803648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande faz mutir\u00e3o de limpeza. http://t.co/Mft9a5n1"
        },
        {
            "author_id": "363983801",
            "created_at": "2012-12-20T18:49:37.000Z",
            "id": "281833754106925057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no trampo, dps l\u00e1 no parque municipal pega a cesta de natal"
        },
        {
            "author_id": "299457858",
            "created_at": "2012-12-20T18:38:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47180891,
                        -20.65698033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "281831031311585281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Guarapari #f\u00e9rias ! @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/WNgCxIMu"
        },
        {
            "author_id": "192032491",
            "created_at": "2012-12-20T18:27:33.000Z",
            "id": "281828198101168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000... http://t.co/Db0c7nuj"
        },
        {
            "author_id": "49795290",
            "created_at": "2012-12-20T18:15:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43816537,
                        -25.68781618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "281825097961058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o meu novo affair, Santinho Dumont \ud83d\ude0d  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IANXyjb4"
        },
        {
            "author_id": "66834830",
            "created_at": "2012-12-20T18:13:10.000Z",
            "id": "281824577909293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "as crian\u00e7as \"ocuparam\" o parque municipal. Na minha \u00e9poca o nome disso era \"brincar\" no parque."
        },
        {
            "author_id": "621413382",
            "created_at": "2012-12-20T18:10:23.000Z",
            "id": "281823877515055105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Gar\u00e7as, MT\nO Parque Estadual da Serra Azul, um dos bra\u00e7os da m\u00edstica Serra do Roncador, \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o da cidade...."
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-12-20T17:51:17.000Z",
            "id": "281819073732542465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BODOQUENA VAI OFERECER MERGULHO EM CAVERNAS   http://t.co/d4bcFale"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2012-12-20T17:46:48.000Z",
            "id": "281817944516882432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com esse calor\u00e3o s\u00f3 queria estar de volta nesse lugar!\nCanyon II  - Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros http://t.co/UNwcBYj2"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2012-12-20T16:56:13.000Z",
            "id": "281805215831834625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras na sede da Reserva Biol\u00f3gica Estadual da Praia do Sul est\u00e3o bem adiantadas!"
        },
        {
            "author_id": "300460187",
            "created_at": "2012-12-20T15:00:12.000Z",
            "id": "281776016832200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/tPXkUlUn"
        },
        {
            "author_id": "103851934",
            "created_at": "2012-12-20T14:40:30.000Z",
            "id": "281771060196675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o de C\u00e2ncer de colo do \u00fatero, veja aula ao vivo no Parque Municipal BH. LAPA-UFMG http://t.co/wO7ddriS"
        },
        {
            "author_id": "299457858",
            "created_at": "2012-12-20T14:28:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47180891,
                        -20.65698033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "281768128160071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Guarapari #f\u00e9rias ! @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/J77xADqS"
        },
        {
            "author_id": "363983801",
            "created_at": "2012-12-20T14:27:48.000Z",
            "id": "281767863369478146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sep\u00e1 l\u00e1 no parque municipal dps"
        },
        {
            "author_id": "299457858",
            "created_at": "2012-12-20T14:27:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47180891,
                        -20.65698033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "281767699615461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Guarapari #f\u00e9rias ! @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/ZkemWhwR"
        },
        {
            "author_id": "299457858",
            "created_at": "2012-12-20T14:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1367403399076012033",
                        "start": 45,
                        "username": "LucasToledo1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47180891,
                        -20.65698033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "281766463809937409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Morro da Pescaria w/ @lucastoledo1 http://t.co/0m7Jys7V"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-12-20T13:52:31.000Z",
            "id": "281758986057957377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha jardim sensorial http://t.co/wR0waE64"
        },
        {
            "author_id": "233710433",
            "created_at": "2012-12-20T13:51:48.000Z",
            "id": "281758805954531328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem role no parque municipal hoje, mas sinto que n\u00e3o vou poder ir."
        },
        {
            "author_id": "259201471",
            "created_at": "2012-12-20T13:47:28.000Z",
            "id": "281757712142958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO DO DIA: Morsas aproveitam o sol no Parque Nacional \u00c1rtica Russa http://t.co/k0os4vnM http://t.co/52lJOHkH"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-12-20T13:42:04.000Z",
            "id": "281756353045876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sabi\u00e1 do Itabira, por Jos\u00e9 Carlos Gualberto (Dad\u00e1): Somos da terra do Itabira, um monumento natural  que apont... http://t.co/lQVtH4Hc"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-12-20T13:41:10.000Z",
            "id": "281756127744651266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixo esconde o verde[]: Uma \u00e1rea verde que deveria ser protegida pelo Parque Natural Municipal Chico Mendes est\u00e1... http://t.co/qZq7msoT"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-12-20T13:18:03.000Z",
            "id": "281750311977222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixo esconde o verde: Uma \u00e1rea verde que deveria ser protegida pelo Parque Natural Municipal Chico Mendes est\u00e1 d... http://t.co/bkS7AGoj"
        },
        {
            "author_id": "255274621",
            "created_at": "2012-12-20T13:08:00.000Z",
            "id": "281747780639281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento turistas est\u00e3o curtindo uma bela cachoeira na Floresta UAIMII em S\u00e3o Bartolomeu - Ouro Preto - MG!\nhttp://t.co/G15iBgE5"
        },
        {
            "author_id": "559110684",
            "created_at": "2012-12-20T13:06:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "56797962",
                        "start": 11,
                        "username": "LucaseFelipeLF"
                    }
                ]
            },
            "id": "281747317370003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 23 tem @LucaseFelipeLF aqui em Bom Princ\u00edpio no Parque Municipal, quem vem? \\\u00d5/"
        },
        {
            "author_id": "970208004",
            "created_at": "2012-12-20T12:31:28.000Z",
            "id": "281738587114979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode receber o t\u00edtulo de Geo... http://t.co/6avVG69C"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-12-20T12:31:24.000Z",
            "id": "281738573353480194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode receber o t\u00edtulo de Geo... http://t.co/d828YASY"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2012-12-20T12:31:23.000Z",
            "id": "281738566881669121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode receber o t\u00edtulo de Geo... http://t.co/p9CEJI36"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2012-12-20T12:31:19.000Z",
            "id": "281738549278154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode receber o t\u00edtulo de Geo... http://t.co/mWvebxbH"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-12-20T12:31:14.000Z",
            "id": "281738528499589123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra: Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode rece... http://t.co/iSm4cXEz #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2012-12-20T12:31:04.000Z",
            "id": "281738487479287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode receber o ... http://t.co/cUj7dukM #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-12-20T12:31:02.000Z",
            "id": "281738478826438657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode receber o t\u00edtulo de Geo... http://t.co/ddgGHNbc"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2012-12-20T12:30:59.000Z",
            "id": "281738465115250688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode receber o t\u00edtulo de Geo... http://t.co/8gKd6vjN"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-12-20T12:30:57.000Z",
            "id": "281738459402616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode receber o t\u00edtu... http://t.co/CW3YWIYG"
        },
        {
            "author_id": "193840310",
            "created_at": "2012-12-20T12:30:50.000Z",
            "id": "281738429119741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode receber o t\u00edtulo de Geo... http://t.co/y32loGMS"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-12-20T12:30:48.000Z",
            "id": "281738418608812032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode receber o t\u00edtulo de Geo... http://t.co/7u6zOZMU"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-12-20T12:30:47.000Z",
            "id": "281738414963978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode receber o t\u00edtulo de Geo... http://t.co/q1B6E63L"
        },
        {
            "author_id": "61231675",
            "created_at": "2012-12-20T12:30:31.000Z",
            "id": "281738348593307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode receber o t\u00edtulo de Geo... http://t.co/VgVYnYtG"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-12-20T12:30:30.000Z",
            "id": "281738345942503424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode receber o t\u00edtulo de Geo... http://t.co/O8Cdfso0"
        },
        {
            "author_id": "309904032",
            "created_at": "2012-12-20T12:26:34.000Z",
            "id": "281737355960922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode\u2026 http://t.co/SIea6lv8"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2012-12-20T12:26:34.000Z",
            "id": "281737354962681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque: ONU avalia o Parque das Sete Cidades: O Parque Nacional das Sete Cidades pode\u2026 http://t.co/7HxtBYVh"
        },
        {
            "author_id": "485248483",
            "created_at": "2012-12-20T12:13:03.000Z",
            "id": "281733951586963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O DE PARQUE MUNICIPAL DO BOSQUE DO HOSPITAL PSIQUI\u00c1TRICO DO BOM RETIRO - CURITIBA http://t.co/9992Azyd"
        },
        {
            "author_id": "21889082",
            "created_at": "2012-12-20T11:36:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98173258,
                        -3.11083602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "281724870314823680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/7GvKkjd0"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-12-20T11:30:24.000Z",
            "id": "281723221194186752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal inaugura pres\u00e9pio feito com materiais recicl\u00e1veis: http://t.co/xoU7a10o"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2012-12-20T11:25:13.000Z",
            "id": "281721916736290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nA beleza interior do Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/y71egCe4\n\n#Sustentabilidade #MeioAmbiente #Preserve http://t.co/FayLqEqk"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2012-12-20T11:25:13.000Z",
            "id": "281721914324557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nA beleza interior do Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/y71egCe4\n\n#Sustentabilidade #MeioAmbiente #Preserve"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2012-12-20T11:22:03.000Z",
            "id": "281721119109677056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano est\u00e1 sendo muito especial, do ponto de vista primatol\u00f3gico. Iniciei com os muriquis no Parque Estadual... http://t.co/87mSceyq"
        },
        {
            "author_id": "167233391",
            "created_at": "2012-12-20T11:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "11160692",
                        "start": 1,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "281720265292009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@WWF_Brasil: WWF-Brasil apoia demarca\u00e7\u00e3o e georreferenciamento de reserva extrativista no Mato Grosso. http://t.co/LHX6F0cO\"  eu tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2012-12-20T11:12:40.000Z",
            "id": "281718757813014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WWF-Brasil apoia demarca\u00e7\u00e3o e georreferenciamento de reserva extrativista no Mato Grosso. http://t.co/wnSRefTm"
        },
        {
            "author_id": "523843926",
            "created_at": "2012-12-20T10:52:50.000Z",
            "id": "281713765211308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha em Parque Municipal de Aveiro"
        },
        {
            "author_id": "549823231",
            "created_at": "2012-12-20T10:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23818833,
                        -22.59892879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "281713499560878080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grazi diz: \"Agora a gente t\u00e1 entrando em Magagascar (Madagascar)\" @ Parque Natural Municipal da Taquara http://t.co/nSqlMewL"
        },
        {
            "author_id": "549823231",
            "created_at": "2012-12-20T10:42:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23818833,
                        -22.59892879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "281711102876848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graziela diz: \"Aqui s\u00f3 deve ter \u00cdndio!\" @ Parque Natural Municipal da Taquara http://t.co/ZRBPqk76"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-12-20T10:05:27.000Z",
            "id": "281701841690046464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "127515776",
            "created_at": "2012-12-20T03:47:46.000Z",
            "id": "281606795443699713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2006 a renda anual de uma fam\u00edlia que morava na Floresta Estadual do Antimary era de 1.600 reais, em 2012,... http://t.co/2l5A6DMS"
        },
        {
            "author_id": "263200409",
            "created_at": "2012-12-20T02:10:32.000Z",
            "id": "281582325987422208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/ODQ2cdhu"
        },
        {
            "author_id": "263200409",
            "created_at": "2012-12-20T02:05:05.000Z",
            "id": "281580953867014145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional foz Igua\u00e7u http://t.co/fa1X3ijz"
        },
        {
            "author_id": "66814653",
            "created_at": "2012-12-20T01:59:15.000Z",
            "id": "281579485713801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo Alckmin quer privatizar parque estadual e Giannazi organiza resist\u00eancia na ALESP - http://t.co/YpMbC6Wz"
        },
        {
            "author_id": "27504997",
            "created_at": "2012-12-20T01:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "17931354",
                        "start": 31,
                        "username": "Dayrells"
                    }
                ]
            },
            "id": "281571410332229632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @dayrells http://t.co/sHGtL8yF Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti - Belo Horizonte, Minas"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2012-12-20T01:07:29.000Z",
            "id": "281566456548823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil apoia demarca\u00e7\u00e3o e georreferenciamento de reserva extrativista no Mato Grosso - http://t.co/vvyi34q9"
        },
        {
            "author_id": "117241185",
            "created_at": "2012-12-20T00:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "281561254932402177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAI TER SHOW DE PATINS ESTRELANDO EUZINHA s\u00f3 que sem a parte do show (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/f7ImuWAz"
        },
        {
            "author_id": "470967795",
            "created_at": "2012-12-20T00:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "6820532",
                        "start": 0,
                        "username": "kakasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "281551293301002240",
            "in_reply_to_user_id": "6820532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kakasp igual l\u00e1 no parque nacional, agora que est\u00e1 cheio de turistas resolvem fazer reforma, \u00e9pracabar"
        },
        {
            "author_id": "55661132",
            "created_at": "2012-12-20T00:03:19.000Z",
            "id": "281550311926161409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - PETAR, o melhor da mata atl\u00e2ntica no Estado de S\u00e3o Paulo: Logo que c... http://t.co/8BXQnk9a"
        },
        {
            "author_id": "187029901",
            "created_at": "2012-12-19T23:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "216408752",
                        "start": 95,
                        "username": "circuitocipo"
                    }
                ]
            },
            "id": "281542886737190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 infinitas raz\u00f5es para conhecer o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. http://t.co/CTMUe9eV Via @circuitocipo"
        },
        {
            "author_id": "712697670",
            "created_at": "2012-12-19T23:29:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98173258,
                        -3.11083602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "281541675254415361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma noite de caminhada.  @ Parque Municipal Lagoa do Japiim http://t.co/60089ksv"
        },
        {
            "author_id": "167109810",
            "created_at": "2012-12-19T22:45:34.000Z",
            "id": "281530744633970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Boletim Eletr\u00f4nico do nosso mandato mostra a luta pelo Parque Nacional da Serra do Gandarela. Vale conferir...  http://t.co/LWM5KciY"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-12-19T22:45:10.000Z",
            "id": "281530643509301249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF/ES quer atua\u00e7\u00e3o conjunta para criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Distrito de Barra Nova http://t.co/pYPnZBiT"
        },
        {
            "author_id": "66003785",
            "created_at": "2012-12-19T22:10:05.000Z",
            "id": "281521815526969344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje gravei um especial de f\u00e9rias que vai ao ar no programa #MaisBrasil em Janeiro. Foi no Parque Municipal de BH. T\u00e1 massa gente."
        },
        {
            "author_id": "177853668",
            "created_at": "2012-12-19T22:08:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "281521458734321664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/LTdPUbz"
        },
        {
            "author_id": "573775727",
            "created_at": "2012-12-19T21:58:37.000Z",
            "id": "281518928637878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rabisco bike @ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es http://t.co/I8FeCqck"
        },
        {
            "author_id": "174373782",
            "created_at": "2012-12-19T21:52:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.51164927,
                        -23.56179358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257d34a65e09b8bc"
            },
            "id": "281517459289305089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi... (@ Parque Estadual da Serra do Mar.) http://t.co/0IwArqNM"
        },
        {
            "author_id": "53081117",
            "created_at": "2012-12-19T21:41:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.925711,
                        -22.497856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "281514499494801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o (Rio das Ostras) http://t.co/5fKJoSlN"
        },
        {
            "author_id": "245404577",
            "created_at": "2012-12-19T21:34:50.000Z",
            "id": "281512944842469376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ihul vou passar o final do mundo andando de barquinho no parque municipal '-' kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2012-12-19T21:14:54.000Z",
            "id": "281507926802305024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil apoia demarca\u00e7\u00e3o e georreferenciamento de reserva extrativista no Mato Grosso: Por Jorge Eduardo Dant... http://t.co/RomocYGS"
        },
        {
            "author_id": "1022254850",
            "created_at": "2012-12-19T21:14:50.000Z",
            "id": "281507908318027777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/WpTXdpfM"
        },
        {
            "author_id": "1022254850",
            "created_at": "2012-12-19T21:14:34.000Z",
            "id": "281507841242718209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/4NsdCOtK"
        },
        {
            "author_id": "169764087",
            "created_at": "2012-12-19T21:12:35.000Z",
            "id": "281507345454997504",
            "in_reply_to_user_id": "960915973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KalieAmon1 @HildaFafaela \u00f3tima pergunta !!! Dif\u00edcil uma rotina de vigil\u00e2ncia; n\u00e3o \u00e9 um 'parque estadual' entende? N\u00e3o h\u00e1 guarda florestal."
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-12-19T21:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "11160692",
                        "start": 114,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "281506323328290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil apoia demarca\u00e7\u00e3o e georreferenciamento de reserva extrativista no Mato Grosso http://t.co/hyrI85Jg via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-12-19T20:47:29.000Z",
            "id": "281501025481924609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 infinitas raz\u00f5es para conhecer o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. \n\nConhe\u00e7a algumas delas:\n\n1. \u00c9 o Jardim... http://t.co/5Sa7SVDU"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2012-12-19T20:31:11.000Z",
            "id": "281496923129647105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 49 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Carlos Botelho(SESI)\" http://t.co/HNbbFQRP"
        },
        {
            "author_id": "355671082",
            "created_at": "2012-12-19T20:09:54.000Z",
            "id": "281491566722445312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilia tem muitos pontos tur\u00edsticos, mas esse \u00e9 o mais delicia e a cara do Cerrado! Parque nacional de bra http://t.co/iwr2AWZd"
        },
        {
            "author_id": "355671082",
            "created_at": "2012-12-19T20:09:52.000Z",
            "id": "281491562033205250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilia tem muitos pontos tur\u00edsticos, mas esse \u00e9 o mais delicia e a cara do Cerrado! Parque nacional de bra http://t.co/GyENNWHj"
        },
        {
            "author_id": "67351412",
            "created_at": "2012-12-19T20:01:14.000Z",
            "id": "281489385982152705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2006 a renda anual de uma fam\u00edlia que morava na Floresta Estadual do Antimary era de 1.600 reais, em 2012, mais de 23 mil."
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-12-19T19:43:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57189906,
                        -25.53739777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "281485021548802049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu destino para as f\u00e9rias: Cataratas - Foz do Igua\u00e7u / PR @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/kwkHv8JH"
        },
        {
            "author_id": "338070444",
            "created_at": "2012-12-19T19:36:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "281483080986931201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "^^ (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/T7TXdYul"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2012-12-19T19:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "137330265",
                        "start": 0,
                        "username": "TJPBNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "281481999267553280",
            "in_reply_to_user_id": "137330265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TJPBNoticias http://t.co/JOLe3sN2 PAIS TEM QUE SER REDIMENSIONADO partilhado democratizado VISITE BLOG a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2012-12-19T19:30:45.000Z",
            "id": "281481715527065600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casa Batl\u00f3: uma fonte inesgot\u00e1vel de inspira\u00e7\u00e3o http://t.co/U46OgJW5"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2012-12-19T19:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1371576383579815942",
                        "start": 0,
                        "username": "travessiasdersa"
                    }
                ]
            },
            "id": "281481535486570497",
            "in_reply_to_user_id": "273616952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@travessiasdersa http://t.co/JOLe3sN2 CHEIOS DE PARQUES E UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O maioria abandonadas visite blog"
        },
        {
            "author_id": "94169129",
            "created_at": "2012-12-19T19:01:39.000Z",
            "id": "281474394277171201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/DHkMrv4f"
        },
        {
            "author_id": "168880097",
            "created_at": "2012-12-19T18:56:32.000Z",
            "id": "281473105375936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acha de fazer um passeio tranquilo pelo Parque Nacional do Capara\u00f3? Mesmo sendo um dos destinos preferidos... http://t.co/HhfVIsH4"
        },
        {
            "author_id": "188512336",
            "created_at": "2012-12-19T18:44:56.000Z",
            "id": "281470184651382784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/HhxcrVz"
        },
        {
            "author_id": "188512336",
            "created_at": "2012-12-19T18:41:49.000Z",
            "id": "281469402598211584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/XAWWVdl"
        },
        {
            "author_id": "188512336",
            "created_at": "2012-12-19T18:35:37.000Z",
            "id": "281467841956417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/I77Vb7S"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-12-19T18:29:23.000Z",
            "id": "281466274561810432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 um conselho gestor de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? Tome nota: http://t.co/yee3S4D3 #CalhaNorteDay"
        },
        {
            "author_id": "45458766",
            "created_at": "2012-12-19T17:51:16.000Z",
            "id": "281456681362264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do picol\u00e9 do PARQUE MUNICIPAL gente!!! \u00e9 praticamente um \"ISOPOR GELADO\"... parece a musica do Lulu Santo http://t.co/Ulm6pUTY"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2012-12-19T17:30:49.000Z",
            "id": "281451534452146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta semana foi assinado o conv\u00eanio para o repasse de recursos que ser\u00e3o investidos na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/ED71klg8"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2012-12-19T17:20:02.000Z",
            "id": "281448819319779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta semana foi assinado o conv\u00eanio para o repasse de recursos que ser\u00e3o investidos na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/67bL0Ouz"
        },
        {
            "author_id": "227485564",
            "created_at": "2012-12-19T17:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "281446682766475264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim feriado no fim do mundo? Se tem o fim do mundo msm pra @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/3ufeJBBo"
        },
        {
            "author_id": "89955183",
            "created_at": "2012-12-19T17:11:20.000Z",
            "id": "281446631319162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GD no parque municipal hoje Kkkkkk 22 quase m\u00e9dicos sentados na grama em baixo de uma arvore discutindo medicina kkkk foi hil\u00e1rio!"
        },
        {
            "author_id": "447859337",
            "created_at": "2012-12-19T16:58:38.000Z",
            "id": "281443435259502593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarcas do Douro Internacional criticam gest\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/X0MU1s5z"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-12-19T16:51:37.000Z",
            "id": "281441670921351168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "54977090",
            "created_at": "2012-12-19T16:37:26.000Z",
            "id": "281438098263511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte do Parque Estadual do Monge onde est\u00e1 a gruta e a fonte do Monge e aos fundos parte da cidade da Lapa, PR.... http://t.co/glwcx5tN"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2012-12-19T16:23:55.000Z",
            "id": "281434697001734144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "35 lugares naturais incriveis! 19/35\n\nFontes Termais de Mammoth, Estados Unidos: dentro do Parque Nacional de... http://t.co/Vo3Z9eDW"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2012-12-19T16:20:58.000Z",
            "id": "281433955176165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "35 lugares naturais incriveis! 17/35\n\nTrunk Bay, Ilhas Virgens Americanas: o Parque Nacional das Ilhas Virgens... http://t.co/gUoVOzXX"
        },
        {
            "author_id": "38656971",
            "created_at": "2012-12-19T16:18:49.000Z",
            "id": "281433414442303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #pleaseletmein (at Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/8QcmgjYr"
        },
        {
            "author_id": "38656971",
            "created_at": "2012-12-19T16:16:46.000Z",
            "id": "281432898308026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: look who is coming for breakfast (at Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/aINfqHud"
        },
        {
            "author_id": "477827458",
            "created_at": "2012-12-19T16:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "591828155",
                        "start": 0,
                        "username": "Beatrizprinces2"
                    }
                ]
            },
            "id": "281432461282521090",
            "in_reply_to_user_id": "591828155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Beatrizprinces2 tem a pra\u00e7a do papa, o parque das mangabeiras, o parque municipal dentre outros"
        },
        {
            "author_id": "45244604",
            "created_at": "2012-12-19T16:14:35.000Z",
            "id": "281432350078955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do #Jalap\u00e3o foi criado em 12.01.2001 e se encontra localizado no munic\u00edpio de Mateiros, no estado brasileiro do Tocantins."
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-12-19T16:09:35.000Z",
            "id": "281431090147753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00ea sabe o que \u00e9 um Monumento Natural?\n\nhttp://t.co/xHULZFeG http://t.co/N8pujgE4"
        },
        {
            "author_id": "50726252",
            "created_at": "2012-12-19T15:56:04.000Z",
            "id": "281427690047827969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo ataca turista na Austr\u00e1lia; veja: Turista saiu ileso do ataque, em uma lagoa do Parque Nacional Litchfield. http://t.co/yxFEFa77"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2012-12-19T15:52:46.000Z",
            "id": "281426860141858816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "35 lugares naturais incriveis! 3/35\n\nCatedral de Silfra, Isl\u00e2ndia: o Parque Nacional de Thingvellir, no sudoeste... http://t.co/aC6DGgFp"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2012-12-19T15:46:15.000Z",
            "id": "281425217140715521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "35 lugares naturais incriveis! 1/35\n\nPraia de Whitehaven, Austr\u00e1lia: no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas... http://t.co/NNSOQDKa"
        },
        {
            "author_id": "188512336",
            "created_at": "2012-12-19T15:35:30.000Z",
            "id": "281422515404943363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: O cantinho \u00e9 sempre Mai\u2019s legal \u2022 (at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/hyFSpqX"
        },
        {
            "author_id": "188512336",
            "created_at": "2012-12-19T15:35:28.000Z",
            "id": "281422505292488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cantinho \u00e9 sempre Mai's legal \u2022 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/s8ydC5f"
        },
        {
            "author_id": "188512336",
            "created_at": "2012-12-19T15:30:06.000Z",
            "id": "281421155842260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ub0Bu3A"
        },
        {
            "author_id": "188512336",
            "created_at": "2012-12-19T15:22:27.000Z",
            "id": "281419228060463105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/mggMj8V"
        },
        {
            "author_id": "295652630",
            "created_at": "2012-12-19T15:22:14.000Z",
            "id": "281419173756813313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de ano chegando.. que tal conhecer o Parque nacional de Ubajara..\nConfira as fotos, acredite e um... http://t.co/KLVR7wtI"
        },
        {
            "author_id": "188512336",
            "created_at": "2012-12-19T15:22:11.000Z",
            "id": "281419162709000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/lA79gt9"
        },
        {
            "author_id": "295652630",
            "created_at": "2012-12-19T15:19:56.000Z",
            "id": "281418597711106049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Ubajara - CE\" http://t.co/xF1sJjVh"
        },
        {
            "author_id": "181918590",
            "created_at": "2012-12-19T15:16:47.000Z",
            "id": "281417801661571072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca fui,mas morro de vontade de ir!!! (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/zkA2k0AB"
        },
        {
            "author_id": "121247419",
            "created_at": "2012-12-19T15:11:23.000Z",
            "id": "281416445441744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Jabaet\u00e9 pode se tornar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/37pTQPES"
        },
        {
            "author_id": "188512336",
            "created_at": "2012-12-19T15:11:05.000Z",
            "id": "281416369403219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Esse Cara \u00e9 demais \u2022 (at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/6UxmUBL"
        },
        {
            "author_id": "188512336",
            "created_at": "2012-12-19T15:11:03.000Z",
            "id": "281416359991189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Cara \u00e9 demais \u2022\n @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/4SmeNnd"
        },
        {
            "author_id": "111069480",
            "created_at": "2012-12-19T15:09:44.000Z",
            "id": "281416029106741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionalTijuca #CerroCorcovado #Monumento #CristoRedentor #RioDeJaneiro #Bra @ Parque Nacional Tijuca http://t.co/jRN9hM0r"
        },
        {
            "author_id": "111069480",
            "created_at": "2012-12-19T15:09:43.000Z",
            "id": "281416026250432512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionalTijuca #CerroCorcovado #Monumento #CristoRedentor #RioDeJaneiro #Bra @ Parque Nacional Tijuca http://t.co/340u7dV2"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2012-12-19T15:07:43.000Z",
            "id": "281415523483410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES quer que Petrobras, Transpetro e Prefeitura de S\u00e3o Mateus atuem de forma conjunta para criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Barra Nova"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-12-19T15:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44406476,
                        -7.2147122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "281415038558949378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/dLRvSu4W"
        },
        {
            "author_id": "68569412",
            "created_at": "2012-12-19T14:42:22.000Z",
            "id": "281409141749198848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que voc\u00ea gosta de falar sobre SEXO: Qual o lugar mais ... \u2014 J\u00e1 transei num parque municipal durante o dia kkkkkk http://t.co/GNvmM0y"
        },
        {
            "author_id": "182957695",
            "created_at": "2012-12-19T14:37:48.000Z",
            "id": "281407993885642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namorada TRISTE, num lugar FEIO... S\u00f3 que ao contrario! Hahahaha \ud83d\ude01\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f @nebenstrich @ Monumento Natural das Fa http://t.co/YZSO6un9"
        },
        {
            "author_id": "485823957",
            "created_at": "2012-12-19T14:36:31.000Z",
            "id": "281407671620481024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta, um local onde os visitantes desfrutam da mais... http://t.co/T28cPj6l"
        },
        {
            "author_id": "92281357",
            "created_at": "2012-12-19T14:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "281407289871716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/nWg7T3lh"
        },
        {
            "author_id": "33121115",
            "created_at": "2012-12-19T14:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "281399332530438145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias!! ysvieira #sun @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/xQ5uRpOF"
        },
        {
            "author_id": "64748772",
            "created_at": "2012-12-19T13:45:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57526299,
                        -23.03149086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "281394714475900930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/Z8buvcd"
        },
        {
            "author_id": "293829676",
            "created_at": "2012-12-19T13:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "281390847457632258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/7OQ1d4Kw"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-12-19T13:04:07.000Z",
            "id": "281384414796193793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde\nEST\u00c1GIO VOLUNT\u00c1RIO CARNAVAL 2013 no Parque Estadual do Biri Biri:\n\n\"Est\u00e3o abertas as... http://t.co/P3hhHHmL"
        },
        {
            "author_id": "711128586",
            "created_at": "2012-12-19T12:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "113885149",
                        "start": 3,
                        "username": "dep_padrejoao"
                    }
                ]
            },
            "id": "281382810122584064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @dep_padrejoao: Deputado busca a prote\u00e7\u00e3o dos moradores do Parque Nacional das Sempre-Vivas http://t.co/SJa37VHe"
        },
        {
            "author_id": "113885149",
            "created_at": "2012-12-19T12:57:16.000Z",
            "id": "281382692887613440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado busca a prote\u00e7\u00e3o dos moradores do Parque Nacional das Sempre-Vivas http://t.co/Fw2vaPqA"
        },
        {
            "author_id": "510867261",
            "created_at": "2012-12-19T12:41:49.000Z",
            "id": "281378805736697857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"troxa\"  \" Eu , troxa ? , to no parque municipal com menino mais lindo que conhe\u00e7o e eu que sou troxa ? \"      \nCarol vc \u00e9 paia kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "110449938",
            "created_at": "2012-12-19T12:41:27.000Z",
            "id": "281378711427760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Sarah Kubitschek em Bras\u00edlia \u00e9 o maior parque urbano do mundo, e conta com uma pista aprox 9,3km. http://t.co/8vVm8mBC"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2012-12-19T12:39:02.000Z",
            "id": "281378106080636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarcas do Douro Internacional criticam gest\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/00PqvL47"
        },
        {
            "author_id": "177926184",
            "created_at": "2012-12-19T12:22:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.93305994,
                        -7.92404202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "281373996681924612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corre now! (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s) http://t.co/VLbYUoxq"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2012-12-19T11:57:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "281367545703960577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr antes da academia! Bom diaaa (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/KrZUm9tw"
        },
        {
            "author_id": "267197872",
            "created_at": "2012-12-19T11:48:04.000Z",
            "id": "281365279081103360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Reichert assina Termos de 2.319 ha para Parque Estadual do Rio Taquari:  http://t.co/Din8KmJa"
        },
        {
            "author_id": "319884555",
            "created_at": "2012-12-19T11:39:13.000Z",
            "id": "281363051192659968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Taquari ganha mais 2.319 hectares - Conjuntura on-line -  @conjunbr http://t.co/R4NqfD18"
        },
        {
            "author_id": "319884555",
            "created_at": "2012-12-19T11:36:55.000Z",
            "id": "281362473616039938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Taquari ganha mais 2.319 hectares - Conjuntura on-line - O @conjunbr http://t.co/ouqi9etA"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-12-19T11:20:09.000Z",
            "id": "281358252472680449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES quer atua\u00e7\u00e3o conjunta para criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Distrito de Barra Nova http://t.co/03kqy3Xy"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2012-12-19T11:00:01.000Z",
            "id": "281353185917038594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admir\u00e1vel Mundo\n|Parque Nacional de Banff| Canad\u00e1|\n\n\u00abJamais vi, em todas as minhas explora\u00e7\u00f5es feitas a estas... http://t.co/94sylbbB"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-12-19T10:00:50.000Z",
            "id": "281338292664954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque da Costa do Sol. Traineiras realizam pesca predat\u00f3ria na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Cabo Frio (RJ). http://t.co/0We4kqzW"
        },
        {
            "author_id": "854989332",
            "created_at": "2012-12-19T10:00:44.000Z",
            "id": "281338266576359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En 1998 a regiao em torno de Canoa Quebrada virou \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Canoa Quebrada (APACQ),com cerca de setenta mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-12-19T08:47:16.000Z",
            "id": "281319779522973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Portugal a p\u00e9\nBico do Patelo, Castro Laboreiro, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. http://t.co/2OY0dOFa"
        },
        {
            "author_id": "199013488",
            "created_at": "2012-12-19T08:19:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03358021,
                        -20.06050406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "281312676280410113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar cedo sem precisar, de novo. Cer\u00e9bro vamos conversar. #bazil # @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/noSaFfCI"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2012-12-19T06:48:50.000Z",
            "id": "281289974337380353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 44 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Captura de animal em are\u00e1 urbana e entrega na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\" http://t.co/XoLd8Ae8"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2012-12-19T04:12:02.000Z",
            "id": "281250512249184256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Foto do dia\n\nDomingo, 18 de novembro de 2012\n\nSt. Mary Twilight\n\nPor Alex Noriega\n\nDo Parque Nacional... http://t.co/iQjbP6pB"
        },
        {
            "author_id": "217214833",
            "created_at": "2012-12-19T03:32:15.000Z",
            "id": "281240501204688898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA= \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? N\u00e3o. APA= A pa puta que te pariu"
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "created_at": "2012-12-19T03:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "155380869",
                        "start": 99,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "281239709919870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/JfzubR5z via @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-12-19T03:15:34.000Z",
            "id": "281236303411032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "155734968",
            "created_at": "2012-12-19T01:54:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "281215840681082880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/q2xUNW0"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [SuperRadioTupi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SuperRadioTupi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SuperRadioTupi"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Catarina, Brasil",
                "id": "f82af1e2ebdb0f2e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Medianeira, Brasil",
                "id": "54186730d7d4449d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraibuna, Brasil",
                "id": "257d34a65e09b8bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1020188432",
                "name": "fabioscardoso",
                "username": "fabioscardoso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102983022",
                "name": "Ronald Albanez",
                "username": "ronaldalbanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122466378",
                "name": "vai c calma, roteirista",
                "username": "nathalye_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331371866",
                "name": "Pizzaria Dom Fillipo",
                "username": "DomFillipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73351286",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Rivera",
                "username": "jolurive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312524463",
                "name": "ECOWILDLIFE Travel",
                "username": "ecowildlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174025498",
                "name": "ApontaOfertas POA",
                "username": "aofertas_poa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89159806",
                "name": "Ricardo Bernardo",
                "username": "rickaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200499841",
                "name": "Luciana",
                "username": "Lukamanzani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99859523",
                "name": "Rafa Barreto",
                "username": "rafites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525354691",
                "name": "MV Agusta Brasil",
                "username": "MVAgustaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28202694",
                "name": "Pedro Borges Araujo",
                "username": "pedro_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37236856",
                "name": "Raphael Crodelino",
                "username": "Crodelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72683618",
                "name": "Bruno Bertoli",
                "username": "brunobertolie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330711483",
                "name": "JO\u00c3O- IBICOARA BAHIA",
                "username": "Joao_Ibicoara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467642056",
                "name": "adrianojunqueira",
                "username": "ajunq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004509225",
                "name": "Ricardo Goes",
                "username": "goes7000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67448387",
                "name": "Rafael Aramuni",
                "username": "Aramuni_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626559071",
                "name": "\ud83c\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde9 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\udfae",
                "username": "Dhavide19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104586009",
                "name": "Manu Sampaio",
                "username": "manu_schuwenck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51277032",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "JLMengao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044271587",
                "name": "Di\u00e1rio Flamengo",
                "username": "DiarioFlamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276612619",
                "name": "Meio Ambiente",
                "username": "meioambiente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266840286",
                "name": "Felippe Cardoso",
                "username": "FelippeCardosoN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40756999",
                "name": "arlindo silva",
                "username": "saberglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299193643",
                "name": "Matheus \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "matheus_mili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55243527",
                "name": "Mike - TazerCraft",
                "username": "MikeLink1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "816293186",
                "name": "AhamClaudia,SentaL\u00e1",
                "username": "ASentaLaClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856387177",
                "name": "rafael reifs",
                "username": "rafaelreifs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500422833",
                "name": "Os Memes do Igua\u00e7u",
                "username": "OsMemesdoIguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282088055",
                "name": "Babi RSS",
                "username": "comiteverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323590333",
                "name": "Wiliam Teixeira",
                "username": "Jeckzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30021346",
                "name": "Luizinho ZionDelfino",
                "username": "Luiiziinhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258061064",
                "name": "\u2606Paulinha Docinho \u266a",
                "username": "docinhopaulinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116062602",
                "name": "Elvis Designer",
                "username": "ElvisDesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325790173",
                "name": "Nathalia",
                "username": "Nathitopatudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474094913",
                "name": "J\u00falia Bassetto",
                "username": "julia_bassetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575382110",
                "name": "bbbrasilll",
                "username": "bbbrasilll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286689876",
                "name": "hannazinha",
                "username": "hcarolinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44391546",
                "name": "Carlinhos Jr.",
                "username": "CarlinhosJr_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388467583",
                "name": "QUEREMOS A COPA",
                "username": "patrickpabloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49633949",
                "name": "Hamilton Pereira",
                "username": "hamiltonhp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "367231255",
                "name": "Rafael Peixe",
                "username": "rafaelpeixe81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36248739",
                "name": "Rui Falc\u00e3o",
                "username": "rfalcao13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30230538",
                "name": "Jose Pedro Naisser",
                "username": "globalecologist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17618540",
                "name": "Ci\u00eancia Hoje",
                "username": "CienciaHoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327020653",
                "name": "Bernardo Lopez M",
                "username": "Biofotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244974918",
                "name": "Vera Lucia",
                "username": "VeraLuciaFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971034332",
                "name": "Info",
                "username": "maiaaccount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62406008",
                "name": "\ud83d\udc8b  Anna Vlis \ud83d\udc8b  \u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Anna_Vlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233465577",
                "name": "Noemi Nohales Pons",
                "username": "noeminohales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295327916",
                "name": "Alana Cavalcante",
                "username": "alanacavalcantt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325058412",
                "name": "ZIK\u2206 da Gabi",
                "username": "lovespollo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108495472",
                "name": "The Morning Star",
                "username": "NinjaPaulP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232189219",
                "name": "Alexandre A. MACHADO",
                "username": "amacha246",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92399480",
                "name": "WeebBastos",
                "username": "PauloRBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353809002",
                "name": "Clube Tur.  Aldeota",
                "username": "ClubeTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580690105",
                "name": "Tha\u00eds Fernanda",
                "username": "thatafsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59914873",
                "name": "Fabio",
                "username": "Fabio_1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116820742",
                "name": "Dilma",
                "username": "diImabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242859056",
                "name": "AfavordoESPORTE",
                "username": "luisvanucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31262630",
                "name": "GaeA Astronomia",
                "username": "GAEAastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843903656",
                "name": "IDNR",
                "username": "idnr_idnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28562323",
                "name": "EmpregosVip",
                "username": "empregosmaceio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82535997",
                "name": "Gil Serra",
                "username": "GillSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370970270",
                "name": "Camila Caldeira",
                "username": "camilacaldeirat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49635851",
                "name": "MARIANINA",
                "username": "M_IMPAGLIAZZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147264055",
                "name": "Stevan Mendes",
                "username": "StevanM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57659674",
                "name": "20T\ud83c\udd70\ufe0fGE Culture \ud83c\udf6d",
                "username": "RobertaDeFront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584022395",
                "name": "Mar\u00eda Merino",
                "username": "mmerinocalero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56966504",
                "name": "Unileste",
                "username": "unilesteoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418784942",
                "name": "Business OnLine",
                "username": "licitacaonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45912326",
                "name": "Luiz Paulo",
                "username": "LuizPaulo_dep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36413819",
                "name": "Marcio Karsten",
                "username": "marciokarsten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287353705",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto Vieira",
                "username": "jralcantaraviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195317151",
                "name": "Unitour \uff1c\u30a6\u30cb\u30c4\u30fc\u30eb\u682a\u5f0f\u4f1a\u793e\uff1e",
                "username": "UnitourNagoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24993400",
                "name": "Fresno",
                "username": "fresnorock",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559134429",
                "name": "",
                "username": "fiapinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541278115",
                "name": "Lei de meios j\u00e1",
                "username": "MatarJamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140517710",
                "name": "O Peri\u00f3dico not\u00edcias",
                "username": "operiodico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247614711",
                "name": "Tiiago",
                "username": "clubdozehh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807188264",
                "name": "UFC News BR",
                "username": "UFCNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26926308",
                "name": "Marcilio Lima",
                "username": "marciliolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364862275",
                "name": "Silvio Borges",
                "username": "Silvio_bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467404420",
                "name": "MagnoSEP",
                "username": "MagnoCosta84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87585376",
                "name": "Ribamarh Rodrigues",
                "username": "ribamarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704208295",
                "name": "Camila Schneider",
                "username": "aprendendonanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531728020",
                "name": "javam silva",
                "username": "javam73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569594505",
                "name": "Brasil Mega Store",
                "username": "BrasilMegaStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571344895",
                "name": "silvestre silva",
                "username": "sacividros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473085112",
                "name": "Radio Bemais",
                "username": "radiobemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562998358",
                "name": "noezio rocha",
                "username": "noeziopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541212316",
                "name": "Sergio Ricardo",
                "username": "SergioPeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554447662",
                "name": "Suce$$o 7",
                "username": "sucessosete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508366202",
                "name": "Via Web",
                "username": "pontodachina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304356598",
                "name": "Valter Paulista",
                "username": "vanupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74760746",
                "name": "Robson Rara",
                "username": "bariocv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368641337",
                "name": "djfrankwilem",
                "username": "djfrankwilem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489566716",
                "name": "francine bueno",
                "username": "buenofranc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449140733",
                "name": "Anisio Miron Aran",
                "username": "AnisioMAran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245042856",
                "name": "ALDOMAIS",
                "username": "almeidamec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485154412",
                "name": "ganhodinheiroagora",
                "username": "ganhodinheiroag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125167212",
                "name": "sergio ricardo",
                "username": "sergiaolellis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551117986",
                "name": "Tornado Sertanejo",
                "username": "Tsertanejo2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480912424",
                "name": "RodrigoCr\u00e9ditoPaypal",
                "username": "fxrodrigues1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184924511",
                "name": "AKA - Vale do Jequi",
                "username": "AKAnetfcOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474348519",
                "name": "Giovanni silva",
                "username": "BlogPonto7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475131734",
                "name": "Sergio",
                "username": "SergioCampos655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466770826",
                "name": "Du_Virtual",
                "username": "Du_Virtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425137946",
                "name": "Ana ramos",
                "username": "Anaramos62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449443536",
                "name": "O vencedor",
                "username": "ovencedorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194762993",
                "name": "IDEMARCOS",
                "username": "idneres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438437849",
                "name": "Amaury Lima",
                "username": "AmauryRlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442733700",
                "name": "RP Contabilidade",
                "username": "RPPassosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437885960",
                "name": "Fernando Limeira Fri",
                "username": "FriFernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129222915",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "julio4010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411499602",
                "name": "Humberto Pereira",
                "username": "Betinhosgda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409215094",
                "name": "Adam Neves Rodrigues",
                "username": "VendasAdam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349954114",
                "name": "Erica Matos",
                "username": "sucessoerenda5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57924914",
                "name": "Diego Magno",
                "username": "diegommroza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386613888",
                "name": "Everton S. Ferreira",
                "username": "lutevenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83423269",
                "name": "Nilton Ribeiro",
                "username": "renda2090",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364561952",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "1Poneimaldito1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385430322",
                "name": "Fernando barros",
                "username": "Webmarketer20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367167784",
                "name": "wagner",
                "username": "WagVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378175857",
                "name": "Luciana Alves",
                "username": "LucianaAlves52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294525293",
                "name": "Josilene Martins",
                "username": "consultorajosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108924241",
                "name": "silvanafarias",
                "username": "FariasSilvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295244708",
                "name": "Reginaldo",
                "username": "rreginaldo72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340355800",
                "name": "Rafaela Maurity",
                "username": "RafaelaMaurity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100338799",
                "name": "Agnaldo P. da Silva",
                "username": "vamosprosperar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331078589",
                "name": "diego da silva",
                "username": "dgdahornet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326785378",
                "name": "Prosperar",
                "username": "Prosperarja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62122694",
                "name": "Cristiano",
                "username": "cflinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323335519",
                "name": "PretoYbranco",
                "username": "PretoYBranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318066581",
                "name": "faturarja",
                "username": "PLANETA_TUTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316790474",
                "name": "Negocio do Futuro",
                "username": "futurosgda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434539186",
                "name": "Morgan Field",
                "username": "MorganField2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315802946",
                "name": "Elias Santos",
                "username": "Eliasspedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294831472",
                "name": "Dinheiro",
                "username": "Dinheiro01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238201374",
                "name": "Willian Ricardo",
                "username": "renda687",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307587470",
                "name": "F\u00e1bio Lima",
                "username": "fagonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309617573",
                "name": "Maria Dalva Ubaldo",
                "username": "DalvaUbaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308256989",
                "name": "R\u00e9gis Yuri Bonif\u00e1cio",
                "username": "regisbonifacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300063510",
                "name": "Jorge",
                "username": "Jorgeuol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292396061",
                "name": "Alberto A Nascimento",
                "username": "betohair10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297061729",
                "name": "Claudinei J Luzes",
                "username": "rendanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296608169",
                "name": "dvaney",
                "username": "dvaneysantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169917022",
                "name": "Balc\u00e3o do Caf\u00e9",
                "username": "maskateshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482673",
                "name": "Isla Nunes",
                "username": "lslanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288945358",
                "name": "Francisco Eder",
                "username": "rendaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247075866",
                "name": "Carlos Mendes",
                "username": "decidavencer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283619131",
                "name": "Marcio Azevedo",
                "username": "Maxxxcoreblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275250841",
                "name": "julio cesar teixeira",
                "username": "essencial12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280149491",
                "name": "Alexandre Senra",
                "username": "Alex_Desinart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277627739",
                "name": "Atoildo Jos\u00e9",
                "username": "DiarioDeUmAtoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277203333",
                "name": "Super Popup",
                "username": "Superpopup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95428423",
                "name": "RICARDO TERENTIN",
                "username": "speedmidia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273731674",
                "name": "Marcos",
                "username": "mailcashbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268507887",
                "name": "geovani chuviski",
                "username": "chuviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269452262",
                "name": "Ro",
                "username": "rofreitas2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134600618",
                "name": "GIOVANNI SANTOS",
                "username": "VANNI2SANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268802834",
                "name": "Adriano",
                "username": "Adria1e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255304992",
                "name": "Click Na Not\u00edcia",
                "username": "ClickNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226537365",
                "name": "Voz do Cidad\u00e3o",
                "username": "VozDoCidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260938397",
                "name": "Thiago Sabino",
                "username": "engsabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143577468",
                "name": "Marcelo Cruz",
                "username": "Marcelo_celloka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258812546",
                "name": "Ronei da Cruz",
                "username": "stilojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259338142",
                "name": "Sr. Dinheiro",
                "username": "GanheDinheiro11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92054596",
                "name": "JOSIAS OLIVEIRA",
                "username": "conhecaevenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242403424",
                "name": "Rodrigo de Oliveira",
                "username": "ROCOSTA77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251703732",
                "name": "carmen peres",
                "username": "3carmen1310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56395362",
                "name": "EDUARDO MARRA",
                "username": "EDUARDORO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251679881",
                "name": "rafael pereira",
                "username": "aiacos07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244703827",
                "name": "Cimar Souza",
                "username": "cimarsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251913959",
                "name": "Samantha",
                "username": "Lady_Samant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233509672",
                "name": "Nathan Silva",
                "username": "Nathan_pcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317791157",
                "name": "Waldomiro Tomacheski",
                "username": "WaldomiroT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300634312",
                "name": "Will \uf8ff \ud83d\udc89",
                "username": "willgomesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890964260",
                "name": "NILDO CARDIAL",
                "username": "NCardial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75807702",
                "name": "Hil\u00e1rio Filho - Jesus Vive!",
                "username": "jhilario11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979683133",
                "name": "Ricardo Veriss\u00edmo",
                "username": "Ricverissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255308891",
                "name": "Magno",
                "username": "magno1822",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915310760",
                "name": "marketing",
                "username": "Marketing2info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756039714",
                "name": "Wellington C Barros",
                "username": "wcostabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823743644",
                "name": "Evandro de souza",
                "username": "evandronaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272110077",
                "name": "Luan Matheus",
                "username": "LuaNmrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327599488",
                "name": "aurelia retone",
                "username": "aureliaret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593516",
                "name": "Angel Kaspin",
                "username": "angelkaspin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561308819",
                "name": "Alexandra Meireles",
                "username": "Alexandra_Meire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634055841",
                "name": "Ebenezer",
                "username": "ebenezer_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295177241",
                "name": "Edilson Lima",
                "username": "EdilsonNatalMIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611167391",
                "name": "Seriados Raros",
                "username": "raros_seriados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523890147",
                "name": "Bruno Santana",
                "username": "Bruno18041982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565625815",
                "name": "Ny Seenk",
                "username": "nyseenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123649664",
                "name": "Edmar F. Santos",
                "username": "Ramde10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596510928",
                "name": "NICOLE GUARUJA",
                "username": "nicoleguaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730209",
                "name": "MAURICIO PEREIRA",
                "username": "zeus0273",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375164821",
                "name": "Rodrigo Dornelles",
                "username": "followdornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961141494",
                "name": "Tauana Ramthum ",
                "username": "TauanaRamthum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593918",
                "name": "Palmira Calzar",
                "username": "Palmira_calzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527632509",
                "name": "Daniel Gomes",
                "username": "apllaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84814541",
                "name": "Naulluan",
                "username": "naulluan2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585983375",
                "name": "CQC - BRASIL",
                "username": "programaCQC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371212947",
                "name": "Guilherme Fujii Yudi",
                "username": "guifujiiyudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258898634",
                "name": "metam\u00eddia",
                "username": "metamidiainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328828014",
                "name": "clovis seguros",
                "username": "clovisseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375759581",
                "name": "Vanessa",
                "username": "SorrisoGizelly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35907863",
                "name": "Cristo \u00e9 Poder",
                "username": "cristoepoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51124892",
                "name": "ESPN Brasil (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "ESPNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "493349576",
                "name": "Futebol Brasil",
                "username": "FutebolBra9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407496551",
                "name": "Futebol News",
                "username": "Futnet_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277801773",
                "name": "hudson",
                "username": "hudsonbaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50231221",
                "name": "dainewspo",
                "username": "dainewspo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151285193",
                "name": "Francisco Sanchez",
                "username": "elchiguireverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15782890",
                "name": "hagahparana",
                "username": "hagahparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228762514",
                "name": "Roberto J. Pugliese",
                "username": "RobertoPugliese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174528681",
                "name": "\u00aeodrigo Macedo \u2652",
                "username": "RodrigoGari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34261600",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "julioferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589850781",
                "name": "Marcos Andr\u00e9",
                "username": "marcos73mcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77229070",
                "name": "scsmcz",
                "username": "scsmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167109810",
                "name": "Durval \u00c2ngelo",
                "username": "durvalangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146859575",
                "name": "Nathy",
                "username": "nathalymartinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30123399",
                "name": "William Fontana",
                "username": "GersonAvillez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64311303",
                "name": "Blenda Belo",
                "username": "blendabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308003223",
                "name": "Thais Gomes",
                "username": "_thagomees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363983801",
                "name": "Bala1",
                "username": "_Baalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299457858",
                "name": "Henrique Soares Lima",
                "username": "henriquesl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192032491",
                "name": "clickvoe",
                "username": "clickvoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49795290",
                "name": "Maryella  Cavalcante",
                "username": "maryellaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66834830",
                "name": "China Ina",
                "username": "chinaina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "621413382",
                "name": "Viatur Transporte",
                "username": "viaturms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300460187",
                "name": "Regiane Temoteo",
                "username": "RegianeTemoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103851934",
                "name": "Vanderlei Souza",
                "username": "Vanvilella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367403399076012033",
                "name": "Lucas Toledo",
                "username": "LucasToledo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233710433",
                "name": "\u00e9gua cabe\u00e7uda",
                "username": "annenogueiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259201471",
                "name": "Gazeta Russa",
                "username": "GazetaRussa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255274621",
                "name": "Primotur",
                "username": "Primotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559110684",
                "name": "AMOR DE M\u00c3E \u266a",
                "username": "VicioSemFimLF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56797962",
                "name": "Lucas & Felipe",
                "username": "LucaseFelipeLF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970208004",
                "name": "Timeline RJ",
                "username": "timelinerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90491373",
                "name": "Jader Dias",
                "username": "JaderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193840310",
                "name": "Ribeiro",
                "username": "ribeiro_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231675",
                "name": "Pau Torto",
                "username": "pautorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309904032",
                "name": "AB Rodrigues",
                "username": "ABRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485248483",
                "name": "Simone Natura",
                "username": "NaturaSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21889082",
                "name": "Gide\u00e3o Barbosa :)",
                "username": "gideao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167233391",
                "name": "Volnei Freitas",
                "username": "volnei_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523843926",
                "name": "Andr\u00e9 Henriques",
                "username": "Bolosefantasia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549823231",
                "name": "Tengo c\u00e1lculos renales",
                "username": "Quesiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127515776",
                "name": "Wiliam Freittas",
                "username": "WiliamFreittas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263200409",
                "name": "Rodrigo Prado",
                "username": "rodrigohprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66814653",
                "name": "Prof. Carlos Giannazi \ud83d\udcda\ud83c\udfb8",
                "username": "carlosgiannazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27504997",
                "name": "M\u00e4gnum Roboter",
                "username": "MagnumRoboter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17931354",
                "name": "Dayrell",
                "username": "Dayrells",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117241185",
                "name": "queiti",
                "username": "keyytyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470967795",
                "name": "Robson Cembranel",
                "username": "RobsonCembranel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55661132",
                "name": "Silvia Linhares",
                "username": "SilviaLinharess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187029901",
                "name": "FALA Lagoa Santa",
                "username": "FalaLagoaSanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712697670",
                "name": "Gabriel Omena",
                "username": "gabrielomena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66003785",
                "name": "L\u00e9o DOMINUS",
                "username": "Leodominus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177853668",
                "name": "Eriko Bruno",
                "username": "erikobfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573775727",
                "name": "HammerBmx",
                "username": "HammerBmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174373782",
                "name": "Rodrigo Fazolo Amado",
                "username": "rodrigofazolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53081117",
                "name": "Mauricio Pessanha",
                "username": "PSIcodiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245404577",
                "name": "nathalia freitas",
                "username": "nathbarros2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022254850",
                "name": "Pedro Novato",
                "username": "NovatoPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169764087",
                "name": "neli souza",
                "username": "neli_sz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355671082",
                "name": "S\u00e3o Benedito",
                "username": "saobeneditopaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67351412",
                "name": "\u2693De A a Z\u2693\ufe0f",
                "username": "andreazilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338070444",
                "name": "P\u00e2mela",
                "username": "mellopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137330265",
                "name": "TJPB",
                "username": "TJPBNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371576383579815942",
                "name": "travessiasdersa",
                "username": "travessiasdersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94169129",
                "name": "Brunaa'",
                "username": "Bruh6277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168880097",
                "name": "Renato Teixeira",
                "username": "renataoteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512336",
                "name": "Igor Rodrigues",
                "username": "Igoropinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45458766",
                "name": "Rafael Mazzi",
                "username": "rafaelmazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227485564",
                "name": "P_BRAND\u00c3O",
                "username": "paulobrandao88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89955183",
                "name": "Marcela Ferreira",
                "username": "cela_ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447859337",
                "name": "Miranda do Douro",
                "username": "MMirandaDouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54977090",
                "name": "Tudo Por Aqui",
                "username": "tudoporaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38656971",
                "name": "thomas markert",
                "username": "thomasmarkert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477827458",
                "name": "Juliano",
                "username": "JulianoMO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591828155",
                "name": "Tet\u00ea",
                "username": "Beatrizprinces2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45244604",
                "name": "ddilma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "ddilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50726252",
                "name": "Portal Notapajos.com",
                "username": "notapajoscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295652630",
                "name": "Serra Eco-Adventure.",
                "username": "SerraEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181918590",
                "name": "RITA",
                "username": "garotadaTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121247419",
                "name": "SINDINOTICIAS",
                "username": "sindinoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111069480",
                "name": "Luis Gerardo",
                "username": "elluisgerardo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56749347",
                "name": "MPF Esp\u00edrito Santo",
                "username": "MPF_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68569412",
                "name": "GUIDA ;)",
                "username": "DJGuiAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182957695",
                "name": "Yago Andrade",
                "username": "andradeYago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485823957",
                "name": "Hotel Topazio",
                "username": "htopazio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92281357",
                "name": "Juliano K Oliveira",
                "username": "JKO89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33121115",
                "name": "Gabryella Regina",
                "username": "Gabryellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64748772",
                "name": "Denise Franco",
                "username": "denisemvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293829676",
                "name": "\ud83d\ude40",
                "username": "colcoldoceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711128586",
                "name": "Pimentel 13",
                "username": "PimenteI13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113885149",
                "name": "Padre Jo\u00e3o PT",
                "username": "dep_padrejoao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "510867261",
                "name": "a. ferraz",
                "username": "reatei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110449938",
                "name": "lupooficial",
                "username": "LupoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177926184",
                "name": "Muito santificada",
                "username": "victormaGGno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267197872",
                "name": "Jovemsulnews",
                "username": "JovemSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319884555",
                "name": "ezequias amaral",
                "username": "AmaralEzequias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854989332",
                "name": "Casa Manga Rosa",
                "username": "CasaMangarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199013488",
                "name": "lu",
                "username": "luiz4tz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217214833",
                "name": "BundaMole Bund\u00f3n",
                "username": "henriquevilani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342896305",
                "name": "Ezequias Neto",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155734968",
                "name": "Mariana C. Pinheiro",
                "username": "marianapinheeir",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "282482891341041664",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzvl6uidr3somyq48zsd1mmzjqlx9",
        "oldest_id": "281215840681082880",
        "result_count": 499
    }
}