{
    "data": [
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T15:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SpiderAnderson"
                    }
                ]
            },
            "id": "239745778510352384",
            "in_reply_to_user_id": "246225682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SpiderAnderson Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T15:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "VildomarOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "239745671572357120",
            "in_reply_to_user_id": "80298517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VildomarOficial Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T15:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ana_maria_braga"
                    }
                ]
            },
            "id": "239742691116724226",
            "in_reply_to_user_id": "36679967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ana_maria_braga Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T15:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "gabriel_chalita"
                    }
                ]
            },
            "id": "239742316288544768",
            "in_reply_to_user_id": "52157924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriel_chalita Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "238706766",
            "created_at": "2012-08-26T15:00:53.000Z",
            "id": "239739195650879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, ap\u00f3s o caf\u00e9, o Professor Geraldo Majela explica aos alunos os diferentes tipos de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/2bZyEwz"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-08-26T13:38:18.000Z",
            "id": "239718414984298496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ainda trabalham no combate chamas no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/YEcusn5E"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T13:29:14.000Z",
            "id": "239716131210936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/wm3Mq1ts"
        },
        {
            "author_id": "371525554",
            "created_at": "2012-08-26T13:29:10.000Z",
            "id": "239716116803489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque nacional de Itatiaia!!"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T13:29:02.000Z",
            "id": "239716082712186882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/ayr5vViO"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T13:24:47.000Z",
            "id": "239715014955638785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/RySjHfsP"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T13:17:05.000Z",
            "id": "239713076750983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/BN2LCNj8"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T13:16:28.000Z",
            "id": "239712918919344128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/PGbTIrrw"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T12:50:54.000Z",
            "id": "239706484500463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/uKvPc8YH"
        },
        {
            "author_id": "124681114",
            "created_at": "2012-08-26T12:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Minotauromma"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "midwaylabs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.964247,
                        -22.42650309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "239703127727693824",
            "in_reply_to_user_id": "86085228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Minotauromma @midwaylabs Caminhada no Parque Nacional de Teres\u00f3polis \u00e9 uma boa dica.Osssuu..."
        },
        {
            "author_id": "46611222",
            "created_at": "2012-08-26T12:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "239700130419326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/2dC1lARj VENEZUELA-CANAIMA :Parque Nacional declarado Patrimonio da H"
        },
        {
            "author_id": "17716945",
            "created_at": "2012-08-26T12:25:15.000Z",
            "id": "239700029927989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato bagar\u00e1i! Curti! #rio #corcovado   @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/1NfcFimh"
        },
        {
            "author_id": "233357729",
            "created_at": "2012-08-26T12:24:02.000Z",
            "id": "239699724830113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios consomem 21 mil hecatares de parque nacional em MT - http://t.co/mmLY4upw"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-08-26T06:30:07.000Z",
            "id": "239610659128619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueErKUx"
        },
        {
            "author_id": "356513002",
            "created_at": "2012-08-26T04:38:30.000Z",
            "id": "239582570306744320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a sobre a Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo. Acesse:... http://t.co/UM7fZRPp"
        },
        {
            "author_id": "57008914",
            "created_at": "2012-08-26T04:38:10.000Z",
            "id": "239582487200813056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada atinge Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s, em Parauapebas (PA); http://t.co/Ns9Fb9yv"
        },
        {
            "author_id": "123982728",
            "created_at": "2012-08-26T03:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83285103,
                        -7.10836344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "239560715252408320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/bT4VPjEI - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dificulta consenso sobre C\u00f3digo Florestal !"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T02:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "joseserra_"
                    }
                ]
            },
            "id": "239545003028918272",
            "in_reply_to_user_id": "34996429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joseserra_ N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "60173904",
            "created_at": "2012-08-26T01:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88257599,
                        -16.73106766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "239541735930351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O gatinho Ot\u00e1vio Ribeiro! #Kuarup #Xingu #DarcyRibeiro   @ Parque Nacional do Xingu http://t.co/ZW4SA4KH"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T23:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lualckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "239503720969293824",
            "in_reply_to_user_id": "158096992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lualckmin_ N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T23:19:50.000Z",
            "id": "239502372659945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2012-08-25T23:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 38,
                        "username": "cezaralves"
                    }
                ]
            },
            "id": "239500968406966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinceramente, n\u00e3o sei RT @tulliusadv: @cezaralves Quando \u00e9 que v\u00e3o proteger a \"casa de pedra\" de Martins como unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "201267380",
            "created_at": "2012-08-25T22:59:59.000Z",
            "id": "239497381140393986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lembramos que acaban de crear o Parque Nacional de Guadarrama, investindo recursos exponencialmente maiores aos que precisa o Monte Pindo."
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-08-25T22:51:37.000Z",
            "id": "239495274974822400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 escalada na Agulha do Diabo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teresopolis com clientes de S\u00e3o Paulo SP."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T22:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "OpiceBlum"
                    }
                ]
            },
            "id": "239483888559349761",
            "in_reply_to_user_id": "33527137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OpiceBlum Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TomCavalcante1"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481788421001217",
            "in_reply_to_user_id": "48440176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TomCavalcante1 Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "bchateaubriand"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481704828510208",
            "in_reply_to_user_id": "29365968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bchateaubriand Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "anapjunqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481665028755456",
            "in_reply_to_user_id": "19846698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@anapjunqueira Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:57:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "oserginho"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481539681996801",
            "in_reply_to_user_id": "65151248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oserginho Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:56:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "andreolifelipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481480324206593",
            "in_reply_to_user_id": "34461692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreolifelipe Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "luciaverissimo"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481386627653633",
            "in_reply_to_user_id": "22955758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciaverissimo Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "clubeviralatas"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481271691124736",
            "in_reply_to_user_id": "64735077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clubeviralatas Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "albertonigianne"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481217664303104",
            "in_reply_to_user_id": "160963548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@albertonigianne Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2012-08-25T21:55:30.000Z",
            "id": "239481149553004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As caminhadas fotogr\u00e1ficas exigem alguma boa forma f\u00edsica! Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas (Vale Teixeira).... http://t.co/7pQTEbJH"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "flavioricco"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481125393797121",
            "in_reply_to_user_id": "51628808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flavioricco Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AngelAlessandra"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481039972610049",
            "in_reply_to_user_id": "80655102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AngelAlessandra Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "celsoportiolli"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480966970753024",
            "in_reply_to_user_id": "44372571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celsoportiolli Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:54:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "irisstefanelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480887161528320",
            "in_reply_to_user_id": "39175111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@irisstefanelli Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MarianaKupfer"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480828088971264",
            "in_reply_to_user_id": "42108469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarianaKupfer Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "cachorroperdido"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480538526781440",
            "in_reply_to_user_id": "44255167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cachorroperdido Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:52:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "gloriakalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480512161398786",
            "in_reply_to_user_id": "104615546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gloriakalil Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:52:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "AdoteUmGatinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480479303213056",
            "in_reply_to_user_id": "44988936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdoteUmGatinho Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:52:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "felicianofilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480408167829505",
            "in_reply_to_user_id": "69373874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felicianofilho Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480358926708737",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Brasil Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:51:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "rafinhabastos"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480258095616000",
            "in_reply_to_user_id": "18297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafinhabastos Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:51:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "TheMansfield"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480195743113216",
            "in_reply_to_user_id": "24820740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheMansfield Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "monicagsalgado"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480153430962176",
            "in_reply_to_user_id": "250337974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monicagsalgado Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-08-25T21:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 94,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "239479657735528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/YCKPirHC via @rev_ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "luisamell"
                    }
                ]
            },
            "id": "239479564068327424",
            "in_reply_to_user_id": "60429110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisamell Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:46:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "abilio_diniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "239478886663073792",
            "in_reply_to_user_id": "62341575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abilio_diniz Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelChaguri"
                    }
                ]
            },
            "id": "239478090445770754",
            "in_reply_to_user_id": "272801883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelChaguri Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "brancorodrigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "239474431771148288",
            "in_reply_to_user_id": "69437419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brancorodrigo Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "169870273",
            "created_at": "2012-08-25T20:13:25.000Z",
            "id": "239455460514734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimaraes no blog http://t.co/MEYEyDDk"
        },
        {
            "author_id": "64714256",
            "created_at": "2012-08-25T19:45:32.000Z",
            "id": "239448442533969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei o Parque Nacional de Itatiaia , ou algo assim.rs"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2012-08-25T19:31:23.000Z",
            "id": "239444881943187457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo artigo 'Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista', projeto q fui autor em SP, da vice-diretora do Ibilce-Unesp: http://t.co/32sGOv7s"
        },
        {
            "author_id": "34312812",
            "created_at": "2012-08-25T19:25:21.000Z",
            "id": "239443365316407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/5tgQznyu"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-08-25T18:13:52.000Z",
            "id": "239425375573254144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No CBN Turismo deste s\u00e1bado, entrevista com o secret\u00e1rio Felipe Gonz\u00e1lez e an\u00e1lise do impasse sobre o Parque Nacional: http://t.co/NLlA7rZf"
        },
        {
            "author_id": "58870313",
            "created_at": "2012-08-25T17:32:41.000Z",
            "id": "239415011808776193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual irado do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teresopolis, onde fiz um treino de 12K hoje:  http://t.co/8AYqOe5H"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T17:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosWMartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "239410510301372417",
            "in_reply_to_user_id": "71357634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosWMartins Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T17:14:18.000Z",
            "id": "239410384379977728",
            "in_reply_to_user_id": "130990129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@satorahal Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T17:14:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "239410329841463296",
            "in_reply_to_user_id": "74215006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraldoalckmin_ Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:58:07.000Z",
            "id": "239406310569943041",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "VildomarOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "239406249094033409",
            "in_reply_to_user_id": "80298517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VildomarOficial Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "239406219557732354",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:57:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "alerossioficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "239406188628955136",
            "in_reply_to_user_id": "49995991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alerossioficial Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "239406163358253056",
            "in_reply_to_user_id": "6741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloTas Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:57:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudiaLeitte"
                    }
                ]
            },
            "id": "239406093242089473",
            "in_reply_to_user_id": "48332360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaudiaLeitte Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ivetesangalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "239406032739266561",
            "in_reply_to_user_id": "14502789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivetesangalo Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:56:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ahickmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405974736224256",
            "in_reply_to_user_id": "43394391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ahickmann Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "LuciliaDiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405945988476928",
            "in_reply_to_user_id": "54326903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuciliaDiniz Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:56:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "daniredetv"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405922672320512",
            "in_reply_to_user_id": "50073002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daniredetv Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "LuluSuperPop"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405894499188736",
            "in_reply_to_user_id": "33976240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lulusuperpop Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405826425630720",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "paulo_skaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405785728299009",
            "in_reply_to_user_id": "95543829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulo_skaf Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405728870318081",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "monica_pileggi"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405696922300416",
            "in_reply_to_user_id": "35017790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monica_pileggi Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "oficialamauryjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405650315182080",
            "in_reply_to_user_id": "48501762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oficialamauryjr Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "luizatrajano"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405589652979712",
            "in_reply_to_user_id": "79201178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizatrajano Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "OpiceBlum"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405455791755265",
            "in_reply_to_user_id": "33527137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OpiceBlum Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoLJustus"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405392684261377",
            "in_reply_to_user_id": "43133651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoLJustus Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "bfraccaroli"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405356592295936",
            "in_reply_to_user_id": "57469889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bfraccaroli Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "CesarTralli"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405268314767362",
            "in_reply_to_user_id": "380069148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarTralli Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "LydiaSayeg"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405231279058944",
            "in_reply_to_user_id": "426780746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LydiaSayeg Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fabianajustus"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405196155965440",
            "in_reply_to_user_id": "23101364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianajustus Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "crisarcangeli"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405154904989696",
            "in_reply_to_user_id": "39639256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crisarcangeli Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:53:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Horadoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405063318171648",
            "in_reply_to_user_id": "19605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Horadoplaneta Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:53:00.000Z",
            "id": "239405022885064704",
            "in_reply_to_user_id": "250321329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaisVoce_Globo Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:52:40.000Z",
            "id": "239404940903194625",
            "in_reply_to_user_id": "27746539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PatyMeirelles Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "cortezrafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "239404893377531906",
            "in_reply_to_user_id": "47263956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cortezrafa Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "marciomoraescia"
                    }
                ]
            },
            "id": "239404860582285312",
            "in_reply_to_user_id": "47847528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marciomoraescia Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "paulinachamorro"
                    }
                ]
            },
            "id": "239404824314146816",
            "in_reply_to_user_id": "111688782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulinachamorro Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "id": "239404542029094912",
            "in_reply_to_user_id": "52471614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realwbonner Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:50:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "brunocovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "239404479680761856",
            "in_reply_to_user_id": "18048666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunocovas Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "fabio_feldmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "239404421581258752",
            "in_reply_to_user_id": "87980454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabio_feldmann Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:50:07.000Z",
            "id": "239404298994331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "dzuritag"
                    }
                ]
            },
            "id": "239403843211894786",
            "in_reply_to_user_id": "147025507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DZURITAG Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "danielafilomeno"
                    }
                ]
            },
            "id": "239403786978865152",
            "in_reply_to_user_id": "65479275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielafilomeno Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mariana_godoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "239403463346368512",
            "in_reply_to_user_id": "52467382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariana_godoy Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "rede_globo_sptv"
                    }
                ]
            },
            "id": "239403429196361728",
            "in_reply_to_user_id": "32151138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo_sptv Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:44:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "alicecavalcanti"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402992934215680",
            "in_reply_to_user_id": "54336047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alicecavalcanti Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RYoungSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402966841442305",
            "in_reply_to_user_id": "147330330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RYoungSilva Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AlvaroGarnero"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402929830899712",
            "in_reply_to_user_id": "25688061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlvaroGarnero Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402884683419648",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402855172284417",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402788143104000",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psustentavel Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402749022834688",
            "in_reply_to_user_id": "65473559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalR7 Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:43:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "e_band"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402696203960320",
            "in_reply_to_user_id": "76651032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@e_band Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "tvrecord"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402649693323264",
            "in_reply_to_user_id": "15088915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvrecord Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "TiciPinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402597415530498",
            "in_reply_to_user_id": "72178641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TiciPinheiro Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:43:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "mauriciodesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402513428791297",
            "in_reply_to_user_id": "28866082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mauriciodesousa Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "NejmiAziz"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402476732833793",
            "in_reply_to_user_id": "157872156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nejmiaziz Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "KeilaLimaTv"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402388442738688",
            "in_reply_to_user_id": "82643274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KeilaLimaTv Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "zucatelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402295597600768",
            "in_reply_to_user_id": "25223793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zucatelli Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "brunocovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402120342798337",
            "in_reply_to_user_id": "18048666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunocovas Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "DepBrunaFurlan"
                    }
                ]
            },
            "id": "239401796945186816",
            "in_reply_to_user_id": "107136287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepBrunaFurlan N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT"
        },
        {
            "author_id": "580836415",
            "created_at": "2012-08-25T16:37:16.000Z",
            "id": "239401063806038016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS!!! http://t.co/vTAGtbzm"
        },
        {
            "author_id": "580836415",
            "created_at": "2012-08-25T16:36:12.000Z",
            "id": "239400794905006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS! http://t.co/1Ft1i4r2"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-08-25T16:04:26.000Z",
            "id": "239392801186537473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ainda trabalham no combate chamas no Parque Nacional da Serra da Canastra: A administra\u00e7\u00e3o do local af... http://t.co/1DgODXcI"
        },
        {
            "author_id": "361613718",
            "created_at": "2012-08-25T15:12:30.000Z",
            "id": "239379732746092545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/fYAFUy6s"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-25T14:40:31.000Z",
            "id": "239371683872505857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Esta situa\u00e7\u00e3o \u00e9 tempor\u00e1ria. A qualquer momento podemos ter j\u00e1 uma concilia\u00e7\u00e3o\", afirma Felipe Gonz\u00e1lez, sobre o impasse no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-25T14:22:20.000Z",
            "id": "239367106360127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, Guilherme Wojciechowski conversa com Felipe Gonz\u00e1lez, secret\u00e1rio municipal de Turismo, sobre o impasse no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-08-25T14:17:03.000Z",
            "id": "239365776803508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa guarda uma das poucas \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/pPOuLfeL"
        },
        {
            "author_id": "159722788",
            "created_at": "2012-08-25T14:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "239364461314600961",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma Amigos, o link sobre voluntariado no Parque Nacional da Tijuca n\u00e3o est\u00e1 funcionando. Divulguem outro link, OK?"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-25T14:08:00.000Z",
            "id": "239363502001762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2012-08-25T14:02:50.000Z",
            "id": "239362201046118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 - http://t.co/H8FeKUBf"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2012-08-25T13:30:09.000Z",
            "id": "239353973864288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca precisa de volunt\u00e1rios para o 90\u00ba Mutir\u00e3o de volunt\u00e1rios do Parque que ser\u00e1 amanh\u00e3! http://t.co/eO3KORzJ"
        },
        {
            "author_id": "57768304",
            "created_at": "2012-08-25T12:49:54.000Z",
            "id": "239343846364938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Indigenas  A maior reserva biologica do mundo dentro d uma cidade: 119 hectares. Privilegi http://t.co/IXKNYtb1"
        },
        {
            "author_id": "330614389",
            "created_at": "2012-08-25T12:10:37.000Z",
            "id": "239333959790624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema:-) http://t.co/2flRggYG"
        },
        {
            "author_id": "361613718",
            "created_at": "2012-08-25T12:08:00.000Z",
            "id": "239333304208326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito para uma caminhada!  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/uzCFUFvo"
        },
        {
            "author_id": "74331723",
            "created_at": "2012-08-25T11:52:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56439525,
                        -25.53449422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "239329356588146689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!   @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/60NjMMCL"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2012-08-25T11:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "239322485533839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WWF_Brasil: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o. http://t.co/pia4UeZQ Foto: Zig Koch/WWF.Parab\u00e9ns!!"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-08-25T02:18:07.000Z",
            "id": "239184853831122945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 um \u00f3timo local para praticar o Birdwatching!"
        },
        {
            "author_id": "39589400",
            "created_at": "2012-08-25T02:00:19.000Z",
            "id": "239180374419329025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia na Tv, e eu lembrando dos meus 15 anos qd fui perseguida por macacos qd estive l\u00e1 num passeio da escola."
        },
        {
            "author_id": "170485855",
            "created_at": "2012-08-25T01:58:54.000Z",
            "id": "239180016733282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 passando o Parque Nacional do  Itatiaia na globo, l\u00e1 \u00e9 muito lindo, meus pais sempre falam pra irmos l\u00e1 dnv mas nunca vamos"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2012-08-25T01:58:12.000Z",
            "id": "239179839230332929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parte alta do Parque Nacional do Itatiaia &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-08-25T01:40:35.000Z",
            "id": "239175407872638977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/knL6cA01"
        },
        {
            "author_id": "84069296",
            "created_at": "2012-08-25T01:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "brunovicari"
                    }
                ]
            },
            "id": "239166633648717824",
            "in_reply_to_user_id": "15735007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunovicari http://t.co/6DNp1S94 op\u00e7\u00e3o pra quem quer correr uma meia no parque nacional do iguacu na argentina muito bonito o local"
        },
        {
            "author_id": "608440427",
            "created_at": "2012-08-25T00:59:17.000Z",
            "id": "239165015536578561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/rmAMVHIU"
        },
        {
            "author_id": "440849510",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:22.000Z",
            "id": "239163525598158849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/SGmqgCs6"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:21.000Z",
            "id": "239163520028131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/9mGmUuQA"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:20.000Z",
            "id": "239163517364760578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/oBhakxQc"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:19.000Z",
            "id": "239163514592313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3pter... http://t.co/8orIzEyX #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:14.000Z",
            "id": "239163492622536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/VZZ5W4sS"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:14.000Z",
            "id": "239163489824952320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/hctnEQ5I"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:13.000Z",
            "id": "239163486444343297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/HiVuRTJ3"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:12.000Z",
            "id": "239163484091330561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/YZ9WWg34"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:12.000Z",
            "id": "239163481729949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/hm8i9ZxT"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:09.000Z",
            "id": "239163471747481601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/RbfwEvKD"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:08.000Z",
            "id": "239163466924044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/T6GBmxtr"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:06.000Z",
            "id": "239163459634331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/EmdMPVUi"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:05.000Z",
            "id": "239163455683317761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/K11ZbadR"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:05.000Z",
            "id": "239163452235599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/kLP6Cy2s"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:04.000Z",
            "id": "239163447978364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/Yjc9DaVa"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:01.000Z",
            "id": "239163439086460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/5QTv7WWL"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:00.000Z",
            "id": "239163433365422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/jqb67eiU"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:58.000Z",
            "id": "239163424393789440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/2JRGlAMZ"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:42.000Z",
            "id": "239163359474368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/jwz5GdM3"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:42.000Z",
            "id": "239163358140583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/WJXZ1osv"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:41.000Z",
            "id": "239163353325527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/gxHTZsdj"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:41.000Z",
            "id": "239163352344064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/FXq2KDoH"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:33.000Z",
            "id": "239163318391173120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/8AHbd6Dm #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:31.000Z",
            "id": "239163312686895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designa... http://t.co/hPjtPUNG #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:30.000Z",
            "id": "239163308677160961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/EXPYZ854"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:29.000Z",
            "id": "239163304239579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi de... http://t.co/QjEEycG7"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:29.000Z",
            "id": "239163302045970433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/q9ydQKHd"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:23.000Z",
            "id": "239163278889193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/MozbLjav"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:23.000Z",
            "id": "239163277383438337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/A9dKBRsl"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:49.000Z",
            "id": "239162381735964672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/MWZ2iwNL"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:48.000Z",
            "id": "239162377633927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/LJdBnRvf"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:47.000Z",
            "id": "239162373657747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/nTeDdxXG"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:31.000Z",
            "id": "239162305655476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/CdrxBhvl"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:30.000Z",
            "id": "239162301679292418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/hq34pX4Y"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:29.000Z",
            "id": "239162297573068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/I0D9h0pc"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:28.000Z",
            "id": "239162293697519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designa... http://t.co/u86mHnj0"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:26.000Z",
            "id": "239162283249524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/A9dKBRsl G1 News"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:23.000Z",
            "id": "239162271786496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/a7u2mjmi"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-08-25T00:40:53.000Z",
            "id": "239160383393378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/0rUHM9jx"
        },
        {
            "author_id": "550242935",
            "created_at": "2012-08-25T00:40:42.000Z",
            "id": "239160338212331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/x9W8tiIW"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-08-25T00:35:05.000Z",
            "id": "239158925512028161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/VzumcgdI"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:40.000Z",
            "id": "239158818129457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/sfX4452p"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:38.000Z",
            "id": "239158812018360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/AFd5N1Jp"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:35.000Z",
            "id": "239158799095701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/PYBJHpGL"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:32.000Z",
            "id": "239158784428224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/4kUxPHAN"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:30.000Z",
            "id": "239158777574744064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 &gt; Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/3tyATsup"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:30.000Z",
            "id": "239158777419542529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/RecdDBgN"
        },
        {
            "author_id": "46449146",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:30.000Z",
            "id": "239158776807174144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/aR4f1MRL"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:29.000Z",
            "id": "239158773237821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/NLOiww9T"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:28.000Z",
            "id": "239158768800243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/yIbRSzux"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:28.000Z",
            "id": "239158768129159169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/jXD8Tz9N"
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:28.000Z",
            "id": "239158767537762305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/psAKpXdh"
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:28.000Z",
            "id": "239158766841511937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:28.000Z",
            "id": "239158766807969794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:27.000Z",
            "id": "239158766375944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:27.000Z",
            "id": "239158766296236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:27.000Z",
            "id": "239158765650313217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:27.000Z",
            "id": "239158765637750784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:24.000Z",
            "id": "239158752492781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/NZopLw07"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:21.000Z",
            "id": "239158738416697344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/SU5uVfw2"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:20.000Z",
            "id": "239158736017567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/XNDLHpah #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:19.000Z",
            "id": "239158731408031745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/iq17lBCA"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:18.000Z",
            "id": "239158727087910912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate ao fogo.\nFloresta possui 400 mi... http://t.co/PjS2Hfa2"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:18.000Z",
            "id": "239158724982366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/SRWC7tzl"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:17.000Z",
            "id": "239158723044593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/tXgXE09p"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:13.000Z",
            "id": "239158706175094784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate ao fogo.\nFloresta possui 400 mil hectares e \u00e9 pe... http://t.co/hohrIRvW"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:13.000Z",
            "id": "239158704698691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/AfmoMUpD"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:12.000Z",
            "id": "239158703318786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/IAukyk79"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:12.000Z",
            "id": "239158699707469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/vxNSd8Jg"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:11.000Z",
            "id": "239158698084278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/5D0uxMfJ"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:11.000Z",
            "id": "239158697312542720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/IWSsFvzc"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:11.000Z",
            "id": "239158696599511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/NyzaQ5aM"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:11.000Z",
            "id": "239158695794208769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/9F4ao8Xj"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:10.000Z",
            "id": "239158695035027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/SLbrjyZe"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:03.000Z",
            "id": "239158664043302912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/9MGVpSmH"
        },
        {
            "author_id": "732033589",
            "created_at": "2012-08-25T00:33:01.000Z",
            "id": "239158401928675329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/yjaoPKqg"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2012-08-25T00:33:00.000Z",
            "id": "239158398854250497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/PIEAPQVH"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:59.000Z",
            "id": "239158397310738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/qvxiP3QO"
        },
        {
            "author_id": "623897574",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:59.000Z",
            "id": "239158394219548672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi desig... http://t.co/FLXDcwuq"
        },
        {
            "author_id": "620524446",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:58.000Z",
            "id": "239158391098990592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designa... http://t.co/olmVlV3r"
        },
        {
            "author_id": "568356830",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:57.000Z",
            "id": "239158386321670145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/4jPtHkof"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:57.000Z",
            "id": "239158385327616000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/L7F4MpGn"
        },
        {
            "author_id": "563964362",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:57.000Z",
            "id": "239158385264697344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designa... http://t.co/UW2aoMMX"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:56.000Z",
            "id": "239158383012368385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/sctQOcBz"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:55.000Z",
            "id": "239158378671255553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/hi9tOCHb"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:54.000Z",
            "id": "239158373168324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/2U13r0f7"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:53.000Z",
            "id": "239158369699639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/c0vgjVyZ #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:52.000Z",
            "id": "239158368210661377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/vwhdpev9"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:52.000Z",
            "id": "239158366038003712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um he... http://t.co/BZsZiZxK #brasil"
        },
        {
            "author_id": "445375153",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:52.000Z",
            "id": "239158366004457472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/IOcWCzpD"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "239158363848585216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi des... http://t.co/4jgU39hs via @g1"
        },
        {
            "author_id": "434126486",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:51.000Z",
            "id": "239158363840184321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/78Ml4Z5p"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:51.000Z",
            "id": "239158361495576578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/kGHrejHU"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:51.000Z",
            "id": "239158360363110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/ZWOl9TxC"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:51.000Z",
            "id": "239158360052744193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/CAkqRtIF"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:50.000Z",
            "id": "239158359306170370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:50.000Z",
            "id": "239158358257565696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/BqOtA4pJ"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:50.000Z",
            "id": "239158356634382337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/uqv49Ity"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:50.000Z",
            "id": "239158355749380096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/kszWEAH8"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:49.000Z",
            "id": "239158352838541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/77CUf7da"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:49.000Z",
            "id": "239158352091955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/k6NCn7sT"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:48.000Z",
            "id": "239158351374721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/TxQSoIOt"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:48.000Z",
            "id": "239158349747347458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/ccgpjbBS"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:48.000Z",
            "id": "239158348971388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/QfN1e53x"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:48.000Z",
            "id": "239158348237377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/ObUcHhJj"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:48.000Z",
            "id": "239158347289464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/3kgxXD5Z"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:47.000Z",
            "id": "239158346433822721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/TlW10Sec"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:47.000Z",
            "id": "239158343581720577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi... http://t.co/uXO4aXQ0"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:46.000Z",
            "id": "239158341211934721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/8BEEoUfZ"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:46.000Z",
            "id": "239158340771524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi design... http://t.co/QjEEycG7"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:46.000Z",
            "id": "239158340423401474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/0Bk3deYL"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:45.000Z",
            "id": "239158336623349761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/ua2w3RJS"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:45.000Z",
            "id": "239158336006799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/UROdTyMX"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:45.000Z",
            "id": "239158335608336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/caGZqYIA"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:43.000Z",
            "id": "239158328339623936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/15koC935"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:42.000Z",
            "id": "239158326057897985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/28bdkhSL"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:42.000Z",
            "id": "239158325298741249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi ... http://t.co/S2PIGXVq #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:41.000Z",
            "id": "239158322031370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/Ifv6nprU"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:41.000Z",
            "id": "239158319988740096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/UiQQjDVZ"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:41.000Z",
            "id": "239158318050979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/KoEDJkf1"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T00:25:46.000Z",
            "id": "239156580120145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Miz1Ml0m"
        },
        {
            "author_id": "91479895",
            "created_at": "2012-08-24T23:35:46.000Z",
            "id": "239143998537744385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al Final del Dia\nPARQUE NACIONAL CORCOVADO\nPeninsula de Osa\nAt Day's End\nCORCOVADO NATIONAL PARK\nOsa Peninsula http://t.co/682P2kRN"
        },
        {
            "author_id": "290730082",
            "created_at": "2012-08-24T23:34:08.000Z",
            "id": "239143586678054912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juliana Sarkis e Carlos Alberto de Sousa Correia apresentam estudo sobre Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/yViOwwi9"
        },
        {
            "author_id": "139168076",
            "created_at": "2012-08-24T22:52:12.000Z",
            "id": "239133030546014208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o Maravilha: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/9vReKbEd"
        },
        {
            "author_id": "139168076",
            "created_at": "2012-08-24T22:51:11.000Z",
            "id": "239132774739628032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o Maravilha: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/m4V6Sqis"
        },
        {
            "author_id": "218011951",
            "created_at": "2012-08-24T21:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "LarissaVentorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "239115902950445056",
            "in_reply_to_user_id": "41236610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LarissaVentorim pense pelo lado positivo. Se for na Praia de Costas, ao final dela tem a Pedra do Sapo, o maior monumento natural do estado"
        },
        {
            "author_id": "217587605",
            "created_at": "2012-08-24T21:20:03.000Z",
            "id": "239109840453132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparado e equipado para a caminhada dos lideres de Foz, do portao do parque nacional a medianeira, 45 Km de... http://t.co/0Mwwi0QY"
        },
        {
            "author_id": "505050320",
            "created_at": "2012-08-24T21:05:53.000Z",
            "id": "239106276645285888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHECA MAIS!\nDoyok, um orangotango reabilitado, ocasionalmente retorna ao Tanjung Born\u00e9u Puting Parque Nacional... http://t.co/JMxaFFyL"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-08-24T20:40:37.000Z",
            "id": "239099916767608833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/4vPPJ4zu"
        },
        {
            "author_id": "56679461",
            "created_at": "2012-08-24T20:40:23.000Z",
            "id": "239099858701672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia apoiar\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de mosaico em \u00e1reas protegidas do Cerrado: Fortalecer a pol\u00edtica de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/IPqEu2hD"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-08-24T20:02:45.000Z",
            "id": "239090390043619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00f5es n\u00e3o faltam! Al\u00e9m das Cataratas, voc\u00ea tem de conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u, tombado Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade!"
        },
        {
            "author_id": "277637805",
            "created_at": "2012-08-24T19:58:36.000Z",
            "id": "239089343417946113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do mutir\u00e3o de limpeza do Parque Nacional da Tijuca no dia 26 de agosto, domingo.... http://t.co/G7Wa5c2Q"
        },
        {
            "author_id": "555986750",
            "created_at": "2012-08-24T19:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "needsasha"
                    }
                ]
            },
            "id": "239085399912353792",
            "in_reply_to_user_id": "543740560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@needsasha n\u00e3o me diz que era na reserva biol\u00f3gica? oo'"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-08-24T19:36:09.000Z",
            "id": "239083693623345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea que deve ser integrada ao Parque Nacional da Serra da Canastra tem mil hectares destru\u00eddos por inc\u00eandio - http://t.co/zp7Izk1D"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2012-08-24T19:34:36.000Z",
            "id": "239083303804751872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma prova no Parque Nacional Torres del Paine/Chile? http://t.co/xmIkOTkX"
        },
        {
            "author_id": "204332031",
            "created_at": "2012-08-24T19:11:07.000Z",
            "id": "239077394873475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s desde a semana passada http://t.co/C3ozobPQ"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-08-24T19:00:16.000Z",
            "id": "239074665862139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber como foi feito o primeiro registro oficial do urubu-rei na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas? Confira o v\u00eddeo: http://t.co/3rDePOq1"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-08-24T18:31:24.000Z",
            "id": "239067401168248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/NhFYCLcQ"
        },
        {
            "author_id": "39540392",
            "created_at": "2012-08-24T18:13:23.000Z",
            "id": "239062866970431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem para inspirar o fim de semana: Parque Nacional Abel Tasman, Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/AhouAaCy"
        },
        {
            "author_id": "80746242",
            "created_at": "2012-08-24T17:50:35.000Z",
            "id": "239057129242238976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE!!!! Que lugar \u00e9 esse?? Enquanto t\u00f4 presa aqui nesse computador, tem essa vida toda  acontecendo por a\u00ed...  http://t.co/aPTK4Tj3"
        },
        {
            "author_id": "637266975",
            "created_at": "2012-08-24T17:43:51.000Z",
            "id": "239055431836766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer uma grande beleza natural?\n\nO parque nacional em Foz do Igua\u00e7u lhe oferece todas as maravilhas... http://t.co/Xl439vuu"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2012-08-24T17:33:17.000Z",
            "id": "239052774791340032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Estudantes participam de trilha em Reserva Biol\u00f3gica &gt; http://t.co/h7UtZ8R4"
        },
        {
            "author_id": "15650448",
            "created_at": "2012-08-24T17:06:59.000Z",
            "id": "239046157811187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 58 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u2022 Jur\u00e9ia-Itatins\" http://t.co/znTpw0wp"
        },
        {
            "author_id": "61645845",
            "created_at": "2012-08-24T16:53:02.000Z",
            "id": "239042645769453568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas lugares que voc\u00ea gostaria de visitar? E revisitar? \u2014 Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia, A Maior Cavern... http://t.co/8NJWWYK"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-08-24T16:36:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 105,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "239038497170804737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mil hectares na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/6tenfH1g via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-24T15:34:51.000Z",
            "id": "239022969857392641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Seringal foi inclu\u00eddo no CNUC na categoria \u201c\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\u201d e no grupo \u201cuso sustent\u00e1vel\u201d."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-24T15:33:48.000Z",
            "id": "239022704232120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por ser um \u201cMuseu Parque\u201d, o espa\u00e7o tamb\u00e9m j\u00e1 tem o t\u00edtulo de segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-08-24T14:50:45.000Z",
            "id": "239011872400093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mil hectares na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/YIRDy0Vn"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-08-24T14:50:44.000Z",
            "id": "239011869417951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mil hectares na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/04nD4Mfa"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-08-24T14:50:43.000Z",
            "id": "239011861469749250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mil hectares na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/OX4oOjSd"
        },
        {
            "author_id": "39170188",
            "created_at": "2012-08-24T14:40:15.000Z",
            "id": "239009227748823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia f\u00e9rias, farei um check in, no parque nacional de Bras\u00edlia, enfim segunda-feira t\u00e1 chegando, kkkkkk."
        },
        {
            "author_id": "39170188",
            "created_at": "2012-08-24T14:39:18.000Z",
            "id": "239008991919882240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia f\u00e9rias, farei um check on, no parqUe nacional de Bras\u00edlia, enfim segunda t\u00e1 chegando, kkkkkk."
        },
        {
            "author_id": "123058283",
            "created_at": "2012-08-24T14:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.5754609,
                        -27.47806626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "239005521041043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge \ud83d\udc9c Sempre muiito querido e humilde ! Amo e admiro muito \ud83d\udc9b #JorgeeMateus   @ Parque Nacional da Cebola http://t.co/yL8S70YH"
        },
        {
            "author_id": "35412165",
            "created_at": "2012-08-24T14:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "erikakokay"
                    }
                ]
            },
            "id": "239002924943024129",
            "in_reply_to_user_id": "87021796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erikakokay Parque do Guar\u00e1 \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o altamente pressionada pela ocupa\u00e7\u00e3o urbana e especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria em seus limites."
        },
        {
            "author_id": "146583943",
            "created_at": "2012-08-24T14:01:05.000Z",
            "id": "238999371411238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaInternacionalDeLosParquesNaturales Parque Nacional Natural Utr\u00eda: http://t.co/MHBRZKM5 #Colombia"
        },
        {
            "author_id": "75812996",
            "created_at": "2012-08-24T13:51:58.000Z",
            "id": "238997078121013249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ski Am\u00e9rica do Norte\n\nSki em Banff\nEsta esta\u00e7\u00e3o de ski, situa-se no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Banff ."
        },
        {
            "author_id": "194546369",
            "created_at": "2012-08-24T13:24:54.000Z",
            "id": "238990266684567553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caribe Colombiano - Parque Nacional Chicamocha\n\nNo Parque Nacional Chicamocha, um telef\u00e9rico deixa o visitante... http://t.co/D3seI38w"
        },
        {
            "author_id": "74331723",
            "created_at": "2012-08-24T13:01:08.000Z",
            "id": "238984286789844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vkntdYOT"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2012-08-24T12:48:24.000Z",
            "id": "238981079510429696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admir\u00e1vel Mundo\n|Parque Nacional de Banff| Canad\u00e1|\n\n\u00abJamais vi, em todas as minhas explora\u00e7\u00f5es feitas a estas... http://t.co/7HCHBBP1"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2012-08-24T12:45:02.000Z",
            "id": "238980233548673026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admir\u00e1vel Mundo\n|Parque Nacional de Bannf| Canad\u00e1|\n\n\u00abJamais vi, em todas as minhas explora\u00e7\u00f5es feitas a estas... http://t.co/FrIghXbK"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-08-24T12:44:53.000Z",
            "id": "238980196429082626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 'Hip\u00f3tese \u00e9 que seja intencional', diz chefe substituto do Parque Nacional.\nDois avi\u00f5es s\u00e3o usa... http://t.co/Bc2u2V2p"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-08-24T12:44:48.000Z",
            "id": "238980174031503362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Hip\u00f3tese \u00e9 que seja intencional', diz chefe substituto do Parque Nacional.\nDois avi\u00f5es s\u00e3o usados na tentativa ... http://t.co/htQELu77"
        },
        {
            "author_id": "76362370",
            "created_at": "2012-08-24T12:35:05.000Z",
            "id": "238977728202821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Arikok, Aruba http://t.co/0Cn0FxvI"
        },
        {
            "author_id": "74331723",
            "created_at": "2012-08-24T12:18:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "238973598969249794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/VDwLI9CF"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2012-08-24T12:01:59.000Z",
            "id": "238969400135409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo Post: Inc\u00eandio atinge a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/htyjCbp1"
        },
        {
            "author_id": "227394488",
            "created_at": "2012-08-24T11:44:20.000Z",
            "id": "238964959869014016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de viagens, Serra da Capivara 2012: pre\u00e7os: O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um parque nacional que ... http://t.co/sYeJwvu8"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-08-24T11:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2132579,
                        -22.8113051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "238955688498434049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(08h06) # Itatiaia - Escola Parque G\u00e1vea - 6o ano: estamos tomando caf\u00e9 da manh\u00e3 e daqui a pouco seguiremos para o Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "63189443",
            "created_at": "2012-08-24T09:56:57.000Z",
            "id": "238937933460168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parceria entre ONGs e ICMBio  promove a conserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais http://t.co/MLvKYzGE"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2012-08-24T08:20:00.000Z",
            "id": "238913536686968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada Pedreira ajuda a garantir prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/4Lty1W13"
        },
        {
            "author_id": "589003578",
            "created_at": "2012-08-24T04:07:22.000Z",
            "id": "238849957795352577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Leia em: http://t.co/kVZNo9dd"
        },
        {
            "author_id": "128228187",
            "created_at": "2012-08-24T04:07:17.000Z",
            "id": "238849938325393408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Leia em: http://t.co/FGquwwTO"
        },
        {
            "author_id": "47194352",
            "created_at": "2012-08-24T03:46:27.000Z",
            "id": "238844696422670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E voc\u00eas, o que v\u00e3o contar para seus filhos?  @ Parque Nacional do Xingu http://t.co/9RxU20uU"
        },
        {
            "author_id": "47194352",
            "created_at": "2012-08-24T03:44:54.000Z",
            "id": "238844303751929857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amor de \u00edndio! #xingu #yawalapiti #love #indio  @ Parque Nacional do Xingu http://t.co/NGugeH9d"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-08-24T02:43:44.000Z",
            "id": "238828910815625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/81rJWzqZ\nTuristas se deslumbram com novo visual dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com a pior seca dos \u00faltimos 10 anos"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-08-24T02:14:49.000Z",
            "id": "238821633819815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estiagem nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses mantem cen\u00e1rio espetacular mesmo com pouca \u00e1gua nas lagoas. http://t.co/81rJWzqZ"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2012-08-24T01:06:00.000Z",
            "id": "238804316373270528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui uma foto tirada hoje nas \"Carioquinhas\" no Parque Nacional, uma das muitas atra\u00e7\u00f5es maravilhosas da regi\u00e3o... http://t.co/x0GsHr83"
        },
        {
            "author_id": "275301146",
            "created_at": "2012-08-24T00:36:36.000Z",
            "id": "238796919319691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/Pe6g5Ewr"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2012-08-23T23:03:40.000Z",
            "id": "238773528856514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procura-se volunt\u00e1rios para mutir\u00e3o no Parque da Tijuca: Neste domingo, 26 de agosto, o Parque Nacional da Tijuc... http://t.co/OhPa7xo0"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2012-08-23T22:11:40.000Z",
            "id": "238760442921619457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/2qLBrW4n"
        },
        {
            "author_id": "633944176",
            "created_at": "2012-08-23T22:10:14.000Z",
            "id": "238760082005958656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABAV Nacional pede ao MTur libera\u00e7\u00e3o de acesso ao transporte tur\u00edstico no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/2n0lzGTk"
        },
        {
            "author_id": "20638803",
            "created_at": "2012-08-23T21:50:05.000Z",
            "id": "238755013646766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u00f3timo in\u00edcio de noite para voc\u00eas!!!\n\nEsse \u00e9 o c\u00e9u estrelado do Parque Nacional de Haleakala - Hava\u00ed \n\u00c9 lindo, n\u00e3o \u00e9?..."
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-08-23T21:21:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "238747743231819777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estadual apoia  cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o F\u00e9lix http://t.co/SHch74Ae  http://t.co/7A06B9zr"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-08-23T20:40:03.000Z",
            "id": "238737387348447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dicadedestino: Brasil\u00e9ia (AC), batizada pela uni\u00e3o das palavras Brasil e Hil\u00e9ia (Floresta), \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de seringais."
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2012-08-23T20:38:03.000Z",
            "id": "238736885848088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o F\u00e9lix... http://t.co/4tjEj5MF"
        },
        {
            "author_id": "180201591",
            "created_at": "2012-08-23T19:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 94,
                        "username": "SondaBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "238714294966026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe investimentos para revitaliza\u00e7\u00e3o... http://t.co/3GlF54Zu via @SondaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "603941192",
            "created_at": "2012-08-23T18:47:22.000Z",
            "id": "238709030774788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 28 de agosto, tem passeio pra mim ir la na escola \"Parque Nacional da Tijuca\" L\u00e1 na floresta to doida pra ir. =)"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-08-23T18:38:42.000Z",
            "id": "238706849812205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estadual apoia cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o F\u00e9lix http://t.co/SHch74Ae  http://t.co/7A06B9zr"
        },
        {
            "author_id": "62169905",
            "created_at": "2012-08-23T18:33:09.000Z",
            "id": "238705452861505538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova tela. cabei de pintar, Cerrado - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es-MT 110x300cm AST http://t.co/WjOQTnti"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-08-23T18:32:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "238705205959598080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um deputadinho ai, grileiro, que anda dizendo que o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque n\u00e3o est\u00e1 trazendo compensa\u00e7\u00e3o nenhuma."
        },
        {
            "author_id": "280111686",
            "created_at": "2012-08-23T17:25:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "238688355729174530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/s0kpFMe6"
        },
        {
            "author_id": "279308632",
            "created_at": "2012-08-23T17:16:21.000Z",
            "id": "238686125558988802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade http://t.co/Cy4Dw46G"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-08-23T16:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "username": "vidabuenasite"
                    }
                ]
            },
            "id": "238675721973805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA (RJ) ORGANIZA MAIS UM MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA http://t.co/jnQC8esp via @vidabuenasite"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-08-23T16:09:16.000Z",
            "id": "238669241665077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida Buena: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA (RJ) ORGANIZA MAIS UM MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA... http://t.co/1neMCiL8"
        },
        {
            "author_id": "338591153",
            "created_at": "2012-08-23T15:00:43.000Z",
            "id": "238651993906884610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o F\u00e9lix http://t.co/H8bnzHwn"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-08-23T14:52:18.000Z",
            "id": "238649875376529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tumucumaque \u00e9 o maior Parque Nacional do Brasil e uma das maiores \u00e1reas de floresta tropical protegidas do... http://t.co/VSgWIOV5"
        },
        {
            "author_id": "199262240",
            "created_at": "2012-08-23T14:52:02.000Z",
            "id": "238649808380915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O FELIX DO TOCANTINS: Governo apoia cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/P7UjbBM5 http://t.co/5nSpN5cm"
        },
        {
            "author_id": "199262240",
            "created_at": "2012-08-23T14:26:45.000Z",
            "id": "238643443751075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O FELIZ DO TOCANTINS: Governo apoia cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/P7UjbBM5 http://t.co/NVEVen7q"
        },
        {
            "author_id": "187364639",
            "created_at": "2012-08-23T14:26:35.000Z",
            "id": "238643402940489729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG http://t.co/iMFdpSva"
        },
        {
            "author_id": "259370650",
            "created_at": "2012-08-23T13:58:06.000Z",
            "id": "238636232488390656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque completa 10 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/4neKwUKH"
        },
        {
            "author_id": "57008914",
            "created_at": "2012-08-23T13:34:06.000Z",
            "id": "238630193755987969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maior estiagem dos \u00faltimos 15 anos seca lagos em Parque Nacional no Maranh\u00e3o; http://t.co/E1P1T01w"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2012-08-23T13:08:44.000Z",
            "id": "238623810037895168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem ao Parque Nacional dos Abrolhos na Bahia dias 02, 03 e 04 de Novembro. A partir de R$1950,00"
        },
        {
            "author_id": "148820294",
            "created_at": "2012-08-23T13:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 87,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "238621917702135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixes-boi em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas | Envolverde http://t.co/jsNfmJLx via @envolverde"
        },
        {
            "author_id": "157843600",
            "created_at": "2012-08-23T12:59:58.000Z",
            "id": "238621603892719617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo pro parque nacional levar um casal de chilenos pra conhecer bom d +++++:P"
        },
        {
            "author_id": "67593856",
            "created_at": "2012-08-23T12:31:38.000Z",
            "id": "238614475043926017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o F\u00e9lix http://t.co/5LEFey5z"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-08-23T12:06:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3126314,
                        -22.7858025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "238608161211305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(09h04) # Itatiaia - Escola Parque G\u00e1vea - 6o ano: tomamos caf\u00e9 da manh\u00e3 e j\u00e1 sa\u00edmos para atividades no Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "338969455",
            "created_at": "2012-08-23T12:04:30.000Z",
            "id": "238607645970403328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuta de Decreto institui Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bonfim-Guara\u00edra http://t.co/G1qCHlax"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-08-23T11:35:21.000Z",
            "id": "238600305401556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estadual apoia cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o F\u00e9lix http://t.co/SHch74Ae http://t.co/7A06B9zr"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2012-08-23T11:31:49.000Z",
            "id": "238599419082190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o vai limpar e fazer manuten\u00e7\u00e3o do Parque da Tijuca: O Parque Nacional da Tijuca, no\u2026 http://t.co/cIq3EVyj"
        },
        {
            "author_id": "612309628",
            "created_at": "2012-08-23T11:28:13.000Z",
            "id": "238598514106593281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDA E CIDADANIA: Restri\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 tema de audi\u00eancia: Desde o dia 1\u00ba, ape... http://t.co/lb49Wzq9"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-08-23T11:28:13.000Z",
            "id": "238598513263529985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDA E CIDADANIA: Restri\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 tema de audi\u00eancia: Desde o dia 1\u00ba, ape... http://t.co/MO4o3evd"
        },
        {
            "author_id": "172193456",
            "created_at": "2012-08-23T05:57:37.000Z",
            "id": "238515315187777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das emas http://t.co/ZfvlGHZ2"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-08-23T03:16:02.000Z",
            "id": "238474653314740225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento e programa\u00e7\u00e3o festejam 10 anos do parque nacional http://t.co/2WTvpjO4"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-08-23T02:45:16.000Z",
            "id": "238466909362847744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "23628351",
            "created_at": "2012-08-23T02:42:54.000Z",
            "id": "238466314480529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem o Xingu t\u00e1 livre disso.  @ Parque Nacional do xingu http://t.co/cKGpxBwn"
        },
        {
            "author_id": "10077012",
            "created_at": "2012-08-23T02:02:14.000Z",
            "id": "238456080018067457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, a \u00e1gua \u00e9 dessa cor!  @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/BTSw4V6"
        },
        {
            "author_id": "119221694",
            "created_at": "2012-08-23T01:23:30.000Z",
            "id": "238446333483167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentado projecto de requalifica\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Iona - Angola - Sol: http://t.co/SSe9sb3A"
        },
        {
            "author_id": "75887128",
            "created_at": "2012-08-23T00:42:00.000Z",
            "id": "238435890777690114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando as cataratas do Igua\u00e7u \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cIGikI33"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-08-23T00:41:06.000Z",
            "id": "238435660783026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando as cataratas do Igua\u00e7u \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u: O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado em 1939, no... http://t.co/pjrOCoBZ"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-08-23T00:21:17.000Z",
            "id": "238430677278789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque completa 10 anos de cria\u00e7\u00e3o. Veja fotos do parque em http://t.co/9SklNYEz"
        },
        {
            "author_id": "194825162",
            "created_at": "2012-08-23T00:20:44.000Z",
            "id": "238430537872711680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 cedo Parque Nacional do Capara\u00f3!!!"
        },
        {
            "author_id": "446017476",
            "created_at": "2012-08-22T23:40:42.000Z",
            "id": "238420461241917441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bendito Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2012-08-22T22:31:39.000Z",
            "id": "238403084596936705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que j\u00e1 leu? \"O Parque Nacional de Komodo foi criado inicialmente para preservar a esp\u00e9cie end\u00e9mica do Drag\u00e3o d...\" http://t.co/iPJSkHak"
        },
        {
            "author_id": "387103403",
            "created_at": "2012-08-22T22:00:08.000Z",
            "id": "238395154971648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe investimentos para revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/WUhIinvK"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2012-08-22T21:50:09.000Z",
            "id": "238392640922591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no blog http://t.co/QC8nn9Ua 10 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2012-08-22T21:22:44.000Z",
            "id": "238385739799339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Juiz pro\u00edbe ve\u00edculos em Igua\u00e7u para proteger fauna: A\u00e7\u00e3o movida por ONG obriga o Parque Nacional do Igua\u00e7u a cum... http://t.co/XZdMVSqA"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2012-08-22T21:22:41.000Z",
            "id": "238385728613134336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz pro\u00edbe ve\u00edculos em Igua\u00e7u para proteger fauna: A\u00e7\u00e3o movida por ONG obriga o Parque Nacional do Igua\u00e7u a cum... http://t.co/LvtwtQit"
        },
        {
            "author_id": "166669914",
            "created_at": "2012-08-22T21:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "Tumucumaque1"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 30,
                        "username": "anagirlene"
                    }
                ]
            },
            "id": "238383574993231873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos abordar \u201c@Tumucumaque1: @anagirlene Hoje o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-08-22T21:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "anagirlene"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "238382993369100289",
            "in_reply_to_user_id": "166669914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@anagirlene Hoje o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-08-22T21:01:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2154432,
                        -22.8118402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "238380389574533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(17h52) # Itatiaia - Escola Parque G\u00e1vea - 6o ano: visitamos o Parque Nacional de Itatiaia \u00e0 tarde. Fizemos caminhada e visitamos o mirante."
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-08-22T20:54:33.000Z",
            "id": "238378649928212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/ow1NTKev"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-08-22T20:49:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "238377429750665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para celebrar a data, a equipe gestora desta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o realizar\u00e1 uma programa\u00e7\u00e3o especial na primeira semana de setembro."
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2012-08-22T20:49:18.000Z",
            "id": "238377328365953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia cria\u00e7\u00e3o da primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o F\u00e9lix http://t.co/tyhD2Z1F"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-08-22T20:48:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "238377230198272001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (PNMT), completa nesta quarta-feira, 22 de agosto, 10 anos de cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "67066876",
            "created_at": "2012-08-22T20:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "gnaina7"
                    }
                ]
            },
            "id": "238377022836076545",
            "in_reply_to_user_id": "591099921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gnaina7 M\u00fasica boa, Nai, marvada pinga... Aqui em MG, tb ando vendo esse mato todo! Serra do Cip\u00f3, Parque Nacional do Capara\u00f3, lind\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "85871775",
            "created_at": "2012-08-22T20:25:14.000Z",
            "id": "238371271795146754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe investimentos para revitaliza\u00e7\u00e3o:  http://t.co/gMwrZFJA"
        },
        {
            "author_id": "614447529",
            "created_at": "2012-08-22T20:25:14.000Z",
            "id": "238371270306185217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/m67Yjt0m Parque Nacional da Tijuca recebe investimentos para revitaliza\u00e7\u00e3o:  http://t.co/AKjJLxvc"
        },
        {
            "author_id": "561119172",
            "created_at": "2012-08-22T20:25:14.000Z",
            "id": "238371269488283648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe investimentos para revitaliza\u00e7\u00e3o:  http://t.co/SpsCG2Bo"
        },
        {
            "author_id": "16574533",
            "created_at": "2012-08-22T20:25:13.000Z",
            "id": "238371268670394369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Brasil: Parque Nacional da Tijuca recebe investimentos para revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/EOzh6wY3"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2012-08-22T19:48:28.000Z",
            "id": "238362019840004096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o F\u00e9lix cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Rio Sono: A Semades \u2013 Secretaria do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sus... http://t.co/7oic7gbn"
        },
        {
            "author_id": "357061135",
            "created_at": "2012-08-22T19:43:06.000Z",
            "id": "238360667189551104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paralisa\u00e7\u00e3o das obras do Pa\u00e7o Municipal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de recarga de \u00e1guas termais. http://t.co/Q8AhrnlH"
        },
        {
            "author_id": "755738593",
            "created_at": "2012-08-22T19:16:51.000Z",
            "id": "238354062419046401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/hLz8P42I"
        },
        {
            "author_id": "163969236",
            "created_at": "2012-08-22T19:16:37.000Z",
            "id": "238354003187101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/YerzuoVT"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-08-22T19:04:02.000Z",
            "id": "238350836990898176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento e programa\u00e7\u00e3o festejam 10 anos do parque nacional http://t.co/2WTvpjO4"
        },
        {
            "author_id": "29148889",
            "created_at": "2012-08-22T18:21:35.000Z",
            "id": "238340153905672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto ter\u00e1 que proteger o Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/ksFUx3lq  #nenoticias"
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-22T18:08:26.000Z",
            "id": "238336844230701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Seringal foi inclu\u00eddo no CNUC na categoria \u201c\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\u201d e no grupo \u201cuso sustent\u00e1vel\u201d."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-22T18:07:58.000Z",
            "id": "238336726400118785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ser um \u201cMuseu Parque\u201d, o espa\u00e7o tamb\u00e9m j\u00e1 tem o t\u00edtulo de segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-08-22T18:04:33.000Z",
            "id": "238335867591204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campos dos Goytacazes: Estudo de campo na re http://t.co/jC8pm41v"
        },
        {
            "author_id": "266682418",
            "created_at": "2012-08-22T18:04:15.000Z",
            "id": "238335791229722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo de campo na reserva biol\u00f3gica de Silva Jardim:  http://t.co/9zbPQuYm #camposrj #progresso"
        },
        {
            "author_id": "53029833",
            "created_at": "2012-08-22T18:00:03.000Z",
            "id": "238334734378348545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostava de fazer um safari no Kruger - o maior Parque Nacional da \u00c1frica do Sul - e de estar entre animais selvagens? http://t.co/4rNCbtIP"
        },
        {
            "author_id": "94634629",
            "created_at": "2012-08-22T17:58:42.000Z",
            "id": "238334396812390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo de campo na reserva biol\u00f3gica de Silva Jardim       Leia Mais: http://t.co/xgqC6gsk"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2012-08-22T17:56:03.000Z",
            "id": "238333726361260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s alerta, invasores s\u00e3o retirados da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor http://t.co/bU0fQPcv"
        },
        {
            "author_id": "371877190",
            "created_at": "2012-08-22T17:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.93434892,
                        11.3107844
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "238324989093347330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso t\u00e1 muito age of empires  @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/rXtnALYM"
        },
        {
            "author_id": "371877190",
            "created_at": "2012-08-22T17:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.93434892,
                        11.3107844
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "238324878586023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/obBfpvTZ"
        },
        {
            "author_id": "306225784",
            "created_at": "2012-08-22T17:20:46.000Z",
            "id": "238324850643566593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/YTkYMPYq"
        },
        {
            "author_id": "306225784",
            "created_at": "2012-08-22T17:19:47.000Z",
            "id": "238324601816485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "10 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, o maior laborat\u00f3rio de pesquisas a c\u00e9u aberto do mundo! http://t.co/7L27lFPC"
        },
        {
            "author_id": "371877190",
            "created_at": "2012-08-22T17:19:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.93434892,
                        11.3107844
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "238324536255328256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/2NQXCid5"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-08-22T17:11:55.000Z",
            "id": "238322623816290304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed #Uni\u00e3oDoTwitterSegueEuSigoDeVolta http://t.co/6HYRaYkc"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-08-22T17:00:06.000Z",
            "id": "238319649907941376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro ressalta riqueza do Parque da Tijuca, no Rio\nhttp://t.co/1XxUgqGh"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-08-22T16:59:58.000Z",
            "id": "238319613421686787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\"\nDe Carlos Augusto Mendes http://t.co/LpHFyTkQ"
        },
        {
            "author_id": "50682615",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:36.000Z",
            "id": "238311468305637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/lzHNJS3w"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:36.000Z",
            "id": "238311467504504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/rOrcA5uU"
        },
        {
            "author_id": "123649664",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:35.000Z",
            "id": "238311466074247168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/LlcGAR0w"
        },
        {
            "author_id": "577574111",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:34.000Z",
            "id": "238311461280161793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/OPNKG2GL"
        },
        {
            "author_id": "429667239",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:33.000Z",
            "id": "238311456267972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/VXuemOLR"
        },
        {
            "author_id": "324633721",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:33.000Z",
            "id": "238311455412346881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/3ZWAFIXK"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:32.000Z",
            "id": "238311452539224065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/AFMJWMaX"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:32.000Z",
            "id": "238311450454654977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/hHgUJIAH"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:30.000Z",
            "id": "238311443097874433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/mdMDFtpP"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:28.000Z",
            "id": "238311436806389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/NAxaCOfQ"
        },
        {
            "author_id": "337878336",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:28.000Z",
            "id": "238311436105957377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/yyXLF3CU"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:28.000Z",
            "id": "238311433580990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/ISDUhtDV"
        },
        {
            "author_id": "369835988",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:27.000Z",
            "id": "238311431219576833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/AUr3hsat"
        },
        {
            "author_id": "347251254",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:25.000Z",
            "id": "238311424470958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas a... http://t.co/EbqvA0nS"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:24.000Z",
            "id": "238311418842202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/JUTejF2z"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:24.000Z",
            "id": "238311417986564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/UrqE9B5f"
        },
        {
            "author_id": "64409647",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:23.000Z",
            "id": "238311413691604993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/ejWxJ8eD"
        },
        {
            "author_id": "550242935",
            "created_at": "2012-08-22T16:21:50.000Z",
            "id": "238310019630768131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/nhpcuRiK"
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2012-08-22T16:16:48.000Z",
            "id": "238308749893308417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sustentabilidade: Costa dos Corais avalia gest\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/UwM4ju43"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-08-22T15:47:12.000Z",
            "id": "238301302432620545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o. http://t.co/x75tiRVE Foto: Zig Koch/WWF. http://t.co/eolLX8dH"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2012-08-22T15:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "238295589887045634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @H2FOZ: A partir de hoje, o Parque Nacional  estar\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o diariamente das 08h 30 \u00e0s 17h (por tempo indeterminado)."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-08-22T15:14:15.000Z",
            "id": "238293009454743554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir de hoje, o Parque Nacional do Igua\u00e7u estar\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o diariamente das 08h 30 \u00e0s 17h (por tempo indeterminado)."
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2012-08-22T15:12:57.000Z",
            "id": "238292681439182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "WWF Brasil - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o: http://t.co/StCrpYKk"
        },
        {
            "author_id": "309904032",
            "created_at": "2012-08-22T15:04:22.000Z",
            "id": "238290520902877184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa dos Corais avalia gest\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A dire\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u2026 http://t.co/Bhwp0U3i"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2012-08-22T15:03:44.000Z",
            "id": "238290361968103425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa dos Corais avalia gest\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A dire\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u2026 http://t.co/uWqCqvvH"
        },
        {
            "author_id": "74446821",
            "created_at": "2012-08-22T15:00:34.000Z",
            "id": "238289565973110785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Monitores Ambientais do Parque Nacional das Emas forma 30 monitores... http://t.co/514leQMW"
        },
        {
            "author_id": "100328399",
            "created_at": "2012-08-22T14:32:37.000Z",
            "id": "238282532729286657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PM/SC agindo, \u00e9 bom ler sobre isto: http://t.co/pSMCOz5x"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-08-22T14:16:15.000Z",
            "id": "238278414602227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 a tarde desta quarta-feira, 22, o ju\u00edz federal Dr.Rony Ferreira ir\u00e1 agendar audi\u00eancia sobre o transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "592001378",
            "created_at": "2012-08-22T13:58:04.000Z",
            "id": "238273838079684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Foram conclu\u00eddas obras de melhoria no Parque Nacional da Tijuca para oferecer mais seguran\u00e7a e comodidade: http://t.co/lemSdZ6J"
        },
        {
            "author_id": "46253241",
            "created_at": "2012-08-22T13:47:14.000Z",
            "id": "238271111647883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a sem controle na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/n0BgEkAU"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:31:55.000Z",
            "id": "238267256822456321",
            "in_reply_to_user_id": "277563360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@5BPMPB Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento no Mussumagro!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "maispb"
                    }
                ]
            },
            "id": "238267123925934080",
            "in_reply_to_user_id": "96815163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maispb Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento no Mussumagro!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:27:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "informe40"
                    }
                ]
            },
            "id": "238266144027451392",
            "in_reply_to_user_id": "509150237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@informe40  Pq Luciano Agra mandou Carros da Emlur  devastar  Area de protecao ambiental nesse exato momento no Mussumagro!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "cicerolucena"
                    }
                ]
            },
            "id": "238265797645070337",
            "in_reply_to_user_id": "49632512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cicerolucena Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento no Mussumagro!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:25:44.000Z",
            "id": "238265699561263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "!@cicerolucena Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento no Mussumagro!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Luistorrespb"
                    }
                ]
            },
            "id": "238265461886828545",
            "in_reply_to_user_id": "110717673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luistorrespb Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "fabianogomespb"
                    }
                ]
            },
            "id": "238265303778340864",
            "in_reply_to_user_id": "94223557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianogomespb Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "g1paraiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "238264998416244737",
            "in_reply_to_user_id": "24687059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1paraiba  Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "tony_show"
                    }
                ]
            },
            "id": "238264779909783552",
            "in_reply_to_user_id": "106457697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tony_show Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PolemicaParaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "238264520185888770",
            "in_reply_to_user_id": "248594570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PolemicaParaiba Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2012-08-22T13:20:04.000Z",
            "id": "238264274131226625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o. http://t.co/B0hCByDT Foto: Zig Koch/WWF."
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "vinihenriquesPB"
                    }
                ]
            },
            "id": "238264199036424192",
            "in_reply_to_user_id": "392650000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinihenriquesPB Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:19:36.000Z",
            "id": "238264155323396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!@vinihenriquesPB"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "emersonmofi"
                    }
                ]
            },
            "id": "238262789087567872",
            "in_reply_to_user_id": "105838161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emersonmofi Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento! no mussumagro"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "paraiba_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "238262060855721984",
            "in_reply_to_user_id": "42410075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paraiba_online Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "cabobrancotv"
                    }
                ]
            },
            "id": "238261610261655552",
            "in_reply_to_user_id": "65603849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabobrancotv Eu gostaria de saber pq carros da Emlur estao derrubando uma \u00e1rea de protecao ambiental na PB 008 no mussumagro"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-08-22T12:41:57.000Z",
            "id": "238254684266172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/ow1NTKev"
        },
        {
            "author_id": "54989739",
            "created_at": "2012-08-22T12:23:43.000Z",
            "id": "238250095030714370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amap\u00e1 Digital - Acampamento e programa\u00e7\u00e3o festejam 10 anos do parque nacional das Montanhas do Tumucumaque http://t.co/gkEscuKl"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2012-08-22T11:52:11.000Z",
            "id": "238242158606438401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o: http://t.co/pSZdrJE8"
        },
        {
            "author_id": "326864271",
            "created_at": "2012-08-22T11:46:54.000Z",
            "id": "238240830081609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/4JaygYPg"
        },
        {
            "author_id": "275188529",
            "created_at": "2012-08-22T11:22:09.000Z",
            "id": "238234600810352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana http://t.co/Ym6ePYCj"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-08-22T10:51:40.000Z",
            "id": "238226930699235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acampamento e programa\u00e7\u00e3o festejam 10 anos do parque nacional http://t.co/2WTvpjO4"
        },
        {
            "author_id": "254998529",
            "created_at": "2012-08-22T10:47:25.000Z",
            "id": "238225860879069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana http://t.co/sK1d3xUx"
        },
        {
            "author_id": "53702605",
            "created_at": "2012-08-22T09:13:26.000Z",
            "id": "238202208640974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Integra\u00e7\u00e3o Nacional investe R$ 10 milh\u00f5es na revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/5sDCpHTr"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2012-08-22T08:42:14.000Z",
            "id": "238194355079352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana - Geral - Di\u00e1rio Catarinense http://t.co/Kk3DYvcv"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-08-22T08:38:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "238193468785188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio de 10 anos de Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-08-22T04:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 94,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "238131706446630914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/UWOVwFYd via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "287443766",
            "created_at": "2012-08-22T04:24:32.000Z",
            "id": "238129504701272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/u1Q7PF94"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2012-08-22T04:24:32.000Z",
            "id": "238129501488427008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o: Por Alessandra Lameira e Jorge Eduardo Dan... http://t.co/CpEy93KA"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-08-22T04:24:31.000Z",
            "id": "238129500792188929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o: Por Alessandra Lameira e Jorge Eduardo Dan... http://t.co/eYIW7Uwg"
        },
        {
            "author_id": "57008914",
            "created_at": "2012-08-22T04:01:51.000Z",
            "id": "238123796480004096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada destr\u00f3i 40% de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cuiab\u00e1 (MT); http://t.co/qbjF62sY"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T02:07:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238095052012920832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma Floresta Nacional de Ipanema Os Relatos parte1: http://t.co/v1HmpbYK via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T02:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238094859511156739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma Floresta Nacional de Ipanema Os Relatos parte2: http://t.co/d6REWU8x via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T02:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238094614245044228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma Floresta Nacional de Ipanema Os Relatos parte3: http://t.co/yJPIuHzv via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T02:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238094061226053632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema parte1: http://t.co/1QLCwFPg via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-08-22T01:43:41.000Z",
            "id": "238089022516363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed   #TeamFollowBack #FollowBack   http://t.co/4vPPJ4zu"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238087604598358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema parte2: http://t.co/O07ncYY3 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238087250569723904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema parte3: http://t.co/IpqZW55m via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238086328573640705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/a6iuKgtb Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238086326933651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/T4LybNwZ Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238086169219457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/pMmSbqVu Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238086050453524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/xU7kDz3s Ca\u00e7a Fantasma Floresta Nacional de Ipanema Os Relatos parte3"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:31:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238086009043181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/WaulobUK Ca\u00e7a Fantasma Floresta Nacional de Ipanema Os Relatos parte2"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:31:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238086007415795713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/1ymvyuEz Ca\u00e7a Fantasma Floresta Nacional de Ipanema Os Relatos parte1"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-08-22T01:28:12.000Z",
            "id": "238085126666473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atropelamento de Lagarto no Parque Nacional do Igua\u00e7u: No dia 9 de agosto, morreu um veado \u00a0no Parque Nacional d... http://t.co/MWmKXhbp"
        },
        {
            "author_id": "207568797",
            "created_at": "2012-08-22T00:58:01.000Z",
            "id": "238077532656787457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 n\u00f3s do 2\u00b0A, vamos na Reserva Biol\u00f3gica Cabe\u00e7a de Cachorro, em S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u :m"
        },
        {
            "author_id": "175920061",
            "created_at": "2012-08-22T00:24:51.000Z",
            "id": "238069186759364609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "povo do cursinho vai pro parque nacional domingo, faz tanto tempo que n\u00e3o vou.. mas \u00e9 capaz de eu nem ir mesmo://"
        },
        {
            "author_id": "121417996",
            "created_at": "2012-08-21T23:34:09.000Z",
            "id": "238056424134029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paralisa\u00e7\u00e3o das obras do Pa\u00e7o Municipal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Inclusive, \u00e1rea de recarga de. http://t.co/hwx36rIF"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-08-21T22:49:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "238045171638480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF participa de debate sobre Parque Nacional dos Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/xsn4GDF7 via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2012-08-21T22:49:26.000Z",
            "id": "238045170690580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF participa de debate sobre Parque Nacional dos Nascentes do Rio Parna\u00edba: Coordenador da 4\u00aa C\u00e2mara de Co... http://t.co/T24MxDWP #MPF"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-08-21T22:48:02.000Z",
            "id": "238044818536812545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana: A a\u00e7\u00e3o contou com a participa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edc... http://t.co/nHReOtvc"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2012-08-21T22:19:54.000Z",
            "id": "238037740283912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF participa de debate sobre Parque Nacional dos Nascentes do Rio Parna\u00edba: Coordenador da 4\u00aa C\u00e2mara de Co... http://t.co/jofPJvcl"
        },
        {
            "author_id": "449416047",
            "created_at": "2012-08-21T22:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "DCatarinense"
                    }
                ]
            },
            "id": "238036293509058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana: A a\u00e7\u00e3o contou com a partici... http://t.co/5adKk0YN @dcatarinense"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2012-08-21T22:14:08.000Z",
            "id": "238036290992500737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana http://t.co/BeGLS15n"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-08-21T22:14:08.000Z",
            "id": "238036289679659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana: A a\u00e7\u00e3o contou com a participa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edc... http://t.co/7OgJcqPJ"
        },
        {
            "author_id": "377817646",
            "created_at": "2012-08-21T22:14:08.000Z",
            "id": "238036289008586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana: A a\u00e7\u00e3o contou com a participa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edc... http://t.co/rp6MwNW9"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-08-21T22:14:08.000Z",
            "id": "238036288794685442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana: A a\u00e7\u00e3o contou com a participa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edc... http://t.co/mPGsREvE"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [paulo_skaf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "paulo_skaf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "paulo_skaf"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rede_globo_sptv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rede_globo_sptv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rede_globo_sptv"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [e_band].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "e_band",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "e_band"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [tvrecord].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tvrecord",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tvrecord"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NejmiAziz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NejmiAziz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NejmiAziz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [needsasha].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "needsasha",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "needsasha"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Luistorrespb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Luistorrespb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Luistorrespb"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DCatarinense].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DCatarinense",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DCatarinense"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "60981933",
                "name": "Projeto Semente",
                "username": "projetosemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246225682",
                "name": "Anderson Silva",
                "username": "SpiderAnderson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80298517",
                "name": "Vildomar Batista",
                "username": "VildomarOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4627730052",
                "name": "Ana Maria Braga",
                "username": "ana_maria_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52157924",
                "name": "Gabriel Chalita",
                "username": "gabriel_chalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238706766",
                "name": "Grupo Brasil Verde",
                "username": "GBVONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29437458",
                "name": "Roberta Campos",
                "username": "robertacampos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "371525554",
                "name": "Camila Castro Senra",
                "username": "camisenra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124681114",
                "name": "Suyan Queiroz",
                "username": "SuyanBJJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86085228",
                "name": "Rodrigo Nogueira",
                "username": "Minotauromma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93506942",
                "name": "Midway Labs",
                "username": "midwaylabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46611222",
                "name": "Alexandre Bad\u00fa 21.11.2020 santos SP BAD\u00da",
                "username": "alexandrebadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17716945",
                "name": "Chandler Vaz",
                "username": "ChandlerVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233357729",
                "name": "S\u00f3 Not\u00edcias",
                "username": "SoNoticiasMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356513002",
                "name": "Cabedelo na WEB",
                "username": "Cabedelo_na_WEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57008914",
                "name": "PDRadar",
                "username": "deolhonotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123982728",
                "name": "ALEXANDRE GUEDES",
                "username": "alexandredhpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34996429",
                "name": "Jos\u00e9 Serra",
                "username": "joseserra_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60173904",
                "name": "Karen \ud83c\udf3e\ud83c\udf3c",
                "username": "lafetakaren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158096992",
                "name": "Lu Alckmin",
                "username": "lualckmin_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201267380",
                "name": "Monte Pindo",
                "username": "montepindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415951043",
                "name": "Opice Blum Advogados Associados",
                "username": "OpiceBlum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48440176",
                "name": "TOM CAVALCANTE",
                "username": "TomCavalcante1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29365968",
                "name": "Bruno Chateaubriand",
                "username": "bchateaubriand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19846698",
                "name": "Ana Paula Junqueira",
                "username": "anapjunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65151248",
                "name": "Serginho Groisman",
                "username": "oserginho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34461692",
                "name": "@andreolifelipe",
                "username": "andreolifelipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22955758",
                "name": "L\u00facia Ver\u00edssimo",
                "username": "luciaverissimo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64735077",
                "name": "Clube dos Vira Latas",
                "username": "clubeviralatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160963548",
                "name": "Gianne Albertoni",
                "username": "albertonigianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51628808",
                "name": "Fl\u00e1vio Ricco",
                "username": "flavioricco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80655102",
                "name": "Alessandra Ambrosio",
                "username": "AngelAlessandra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44372571",
                "name": "Celso Portiolli",
                "username": "celsoportiolli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39175111",
                "name": "\u00cdris Stefanelli \ud83c\udf38",
                "username": "irisstefanelli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42108469",
                "name": "Mariana Kupfer",
                "username": "MarianaKupfer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44255167",
                "name": "Cachorro Perdido",
                "username": "cachorroperdido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104615546",
                "name": "Gloria Kalil",
                "username": "gloriakalil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44988936",
                "name": "AdoteUmGatinho",
                "username": "AdoteUmGatinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69373874",
                "name": "Feliciano Filho",
                "username": "felicianofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18297088",
                "name": "Rafinha Bastos",
                "username": "rafinhabastos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1905343602",
                "name": "john mansfield",
                "username": "TheMansfield",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250337974",
                "name": "monica salgado",
                "username": "monicagsalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60429110",
                "name": "Luisa Mell",
                "username": "luisamell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62341575",
                "name": "Abilio Diniz",
                "username": "abilio_diniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272801883",
                "name": "Rafael Chaguri \ue047\ue00e",
                "username": "RafaelChaguri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69437419",
                "name": "Rodrigo Branco",
                "username": "brancorodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169870273",
                "name": "Fernanda Vilela",
                "username": "nandavilela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64714256",
                "name": "Victor Carvalho",
                "username": "victorgenuncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168651999",
                "name": "Edinho Ara\u00fajo",
                "username": "edinhoaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34312812",
                "name": "Aline Makray",
                "username": "alinemakray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58870313",
                "name": "Rogerio Goncalves",
                "username": "RogerioF1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71357634",
                "name": "Carlos Wizard",
                "username": "CarlosWMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49995991",
                "name": "Alexandre Rossi",
                "username": "alerossioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6741632",
                "name": "Marcelo Tas",
                "username": "MarceloTas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48332360",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "ClaudiaLeitte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14502789",
                "name": "Ivete Sangalo",
                "username": "ivetesangalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43394391",
                "name": "Ana Hickmann",
                "username": "ahickmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54326903",
                "name": "Lucilia Diniz",
                "username": "LuciliaDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50073002",
                "name": "Daniela Albuquerque",
                "username": "daniredetv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123648351",
                "name": "Luciana Gimenez",
                "username": "LuluSuperPop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35017790",
                "name": "M\u00f4nica Pileggi",
                "username": "monica_pileggi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48501762",
                "name": "Amaury Jr.",
                "username": "oficialamauryjr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79201178",
                "name": "Luiza Helena Trajano",
                "username": "luizatrajano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43133651",
                "name": "Roberto Justus Ofici",
                "username": "RobertoLJustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57469889",
                "name": "brunete fraccaroli",
                "username": "bfraccaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380069148",
                "name": "Cesar Tralli",
                "username": "CesarTralli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1610407620",
                "name": "Lydia Le\u00e3o Sayeg",
                "username": "LydiaSayeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23101364",
                "name": "Fabiana Justus",
                "username": "fabianajustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639256",
                "name": "Cris Arcangeli",
                "username": "crisarcangeli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19605120",
                "name": "Hora do Planeta",
                "username": "Horadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47263956",
                "name": "Rafael Cortez",
                "username": "cortezrafa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47847528",
                "name": "Companhia de Viagem",
                "username": "marciomoraescia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52471614",
                "name": "William Bonner",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18048666",
                "name": "Bruno Covas",
                "username": "brunocovas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87980454",
                "name": "Fabio Feldmann",
                "username": "fabio_feldmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190329775",
                "name": "David Zurita G.",
                "username": "dzuritag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65479275",
                "name": "Daniela Filomeno",
                "username": "danielafilomeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52467382",
                "name": "Mariana Godoy",
                "username": "mariana_godoy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54336047",
                "name": "Alicinha Cavalcanti",
                "username": "alicecavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147330330",
                "name": "Ricardo Young",
                "username": "RYoungSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25688061",
                "name": "Alvaro Garnero",
                "username": "AlvaroGarnero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20242549",
                "name": "Cristovam Buarque",
                "username": "Sen_Cristovam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72178641",
                "name": "Ticiane Pinheiro",
                "username": "TiciPinheiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28866082",
                "name": "Mauricio de Sousa",
                "username": "mauriciodesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82643274",
                "name": "Keila Lima",
                "username": "KeilaLimaTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25223793",
                "name": "celso",
                "username": "zucatelli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107136287",
                "name": "Bruna Dias Furlan",
                "username": "DepBrunaFurlan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580836415",
                "name": "ESPIRITO DE AVENTURA",
                "username": "eacontato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361613718",
                "name": "Elizabeth Misiara",
                "username": "bmisiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159722788",
                "name": "Ednaldo da Fonseca",
                "username": "arteecidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57768304",
                "name": "Lucia Rodovalho",
                "username": "bispalucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614389",
                "name": "Nana",
                "username": "NanaMeendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74331723",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es",
                "username": "rafael_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39589400",
                "name": "Girl from S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "AnaCaroliiinah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170485855",
                "name": "lari sanches",
                "username": "Lariisanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84069296",
                "name": "Anderson da Silva",
                "username": "homemgalinhagat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15735007",
                "name": "Bruno Vicari",
                "username": "brunovicari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "608440427",
                "name": "Tudo Aqui",
                "username": "Allheree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440849510",
                "name": "Lucas Fusinato",
                "username": "LucaasF7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187444710",
                "name": "Kakashi",
                "username": "tuzzaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550242935",
                "name": "Invictvs",
                "username": "JDR_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46449146",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "irwesleylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "732033589",
                "name": "Everton Luiz",
                "username": "EvertonELR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623897574",
                "name": "Conta noticias",
                "username": "ContaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620524446",
                "name": "G1 Portal",
                "username": "G1globonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568356830",
                "name": "Trabalho em Casa",
                "username": "Trabalhonesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563964362",
                "name": "#FechadoComOCruzeiro",
                "username": "EuMais0nze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445375153",
                "name": "Dalton Melo",
                "username": "DaltonMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434126486",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mqlimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91479895",
                "name": "Ron Genin",
                "username": "crocodilecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290730082",
                "name": "Coluna Pol\u00edtica",
                "username": "Coluna_Politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139168076",
                "name": "Laysa Gomez",
                "username": "laysagomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218011951",
                "name": "Neucimar Frog",
                "username": "neucimarfrog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41236610",
                "name": "Larissa Ventorim",
                "username": "LarissaVentorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217587605",
                "name": "Rogerio Reis",
                "username": "RogerioReisFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505050320",
                "name": "Cidade dos Pets",
                "username": "CidadedosPets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56679461",
                "name": "Jornal Novoeste",
                "username": "jornalnovoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277637805",
                "name": "Instituto-e",
                "username": "institutoe_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555986750",
                "name": "susane",
                "username": "katnewtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204332031",
                "name": "Ag.Norte de Not\u00edcias",
                "username": "ann_belem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39540392",
                "name": "Intercultural",
                "username": "InterculturalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80746242",
                "name": "Lara Martins",
                "username": "LaraMartinsPa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637266975",
                "name": "Para\u00edso das \u00c1guas",
                "username": "Paraisodasguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15650448",
                "name": "marcelfavery",
                "username": "marcelfavery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61645845",
                "name": "CAMILA \u2260",
                "username": "camilabenito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106480080",
                "name": "Pref. de Ananindeua",
                "username": "PrefAnanindeua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39170188",
                "name": "Ricardo Tavares",
                "username": "Rtdejesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123058283",
                "name": "Andressa Harger \u03a9",
                "username": "DessaHarger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35412165",
                "name": "CristianoSN",
                "username": "cristianosn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146583943",
                "name": "EcoglobalExpeditions",
                "username": "ecoglobal_expe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75812996",
                "name": "Inova Idea Viagens",
                "username": "InovaIdea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194546369",
                "name": "Zizatur Viagens",
                "username": "zizatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362370",
                "name": "@CleuzaTur",
                "username": "CleuzaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227394488",
                "name": "jess",
                "username": "jessjamesbrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63189443",
                "name": "Ana Guedes",
                "username": "anabastos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589003578",
                "name": "CidadeContraoCrime",
                "username": "OChicotedoPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128228187",
                "name": "Rede Brasil Amaz\u00f4nia",
                "username": "RBATVBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47194352",
                "name": "Tha\u00eds Quadros",
                "username": "thaquadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275301146",
                "name": "TLMELO",
                "username": "_TLMELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633944176",
                "name": "Senac Brasil",
                "username": "SenacBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20638803",
                "name": "Time Tour",
                "username": "TimeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180201591",
                "name": "JCJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "CAP11JCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593873262",
                "name": "Sonda Brasil",
                "username": "SondaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603941192",
                "name": "\u2190  O Meu Orgulho \u2665 ",
                "username": "MyPrideLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62169905",
                "name": "Miguel Penha",
                "username": "MiguelPenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280111686",
                "name": "ella",
                "username": "gabshue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279308632",
                "name": "Eco Adventure Tur",
                "username": "EcoAdventureTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338591153",
                "name": "Click Tocantins",
                "username": "clicktocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199262240",
                "name": "Portal O Norte",
                "username": "portalonorte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187364639",
                "name": "Ana Elisa",
                "username": "anaelisalimamua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259370650",
                "name": "portalextra",
                "username": "portalextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148820294",
                "name": "A\u00e7\u00e3o e Meio Ambiente",
                "username": "acaoeambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157843600",
                "name": "mario henrique",
                "username": "maario_henrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67593856",
                "name": "Vitrine do Tocantins",
                "username": "vitrineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338969455",
                "name": "Consultoria-Geral RN",
                "username": "CGE_RN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612309628",
                "name": "Ricardo Oliveira",
                "username": "Ricardo16845453",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172193456",
                "name": "Marcos '  \u2720",
                "username": "maarcosantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705550",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetamcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23628351",
                "name": "Vicka Suarez",
                "username": "vickasuarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10077012",
                "name": "Priscila Andreoli",
                "username": "Pri_Andreoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119221694",
                "name": "Ana Costa",
                "username": "anaCrita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75887128",
                "name": "Blogad\u00e3o",
                "username": "Blogadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194825162",
                "name": "Kenneth Jones",
                "username": "Jonesdexter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446017476",
                "name": "luc\u00eda",
                "username": "Luciaparon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387103403",
                "name": "Eko Nevriansyah",
                "username": "Ekonevriansyah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570169681",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "cidadefutura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166669914",
                "name": "Ana Girlene Oliveira",
                "username": "anagirlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67066876",
                "name": "marggariida",
                "username": "dellysg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591099921",
                "name": "Nai\u2720\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc36\u26bd\u2649",
                "username": "gnaina7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85871775",
                "name": "Andr\u00e9 Henrique",
                "username": "mrhenrike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614447529",
                "name": "Roraima - PT 13",
                "username": "PT13Rr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561119172",
                "name": "Julia Ruiz",
                "username": "JuliaRuiz83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16574533",
                "name": "\ud83c\udd82\ud83c\udd70\ud83c\udd7c",
                "username": "SamuelSobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357061135",
                "name": "sidney kelly santos",
                "username": "SidKelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755738593",
                "name": "ricardorstteixeira",
                "username": "ricardorstteixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163969236",
                "name": "Cama\u00e7ari Acontece",
                "username": "c_acontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29148889",
                "name": "NE Not\u00edcias",
                "username": "nenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682418",
                "name": "PR Campos-RJ",
                "username": "PRCamposRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53029833",
                "name": "Sirius Travel LCC",
                "username": "siriustravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94634629",
                "name": "Prefeitura de Campos",
                "username": "PrefCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371877190",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joaoucarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306225784",
                "name": "CanalCi\u00eancia",
                "username": "canal_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50682615",
                "name": "Feed",
                "username": "oncafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123649664",
                "name": "Edmar F. Santos",
                "username": "Ramde10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577574111",
                "name": "Brendo Monteiro \ud83d\ude09",
                "username": "Brendo_MS95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429667239",
                "name": "Alessandro Kawan",
                "username": "alekawan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324633721",
                "name": "D\u00e9bora Gon\u00e7alves",
                "username": "gondebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256060919",
                "name": "Clayson Costa",
                "username": "Its_Clayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337878336",
                "name": "Vanessa Andrade",
                "username": "Vanessandrade23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369835988",
                "name": "ThereGoesthePlanet",
                "username": "PlanetTracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347251254",
                "name": "torcidafiel_",
                "username": "Torcidafiel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409647",
                "name": "Goodbabesx",
                "username": "goodbabesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95436211",
                "name": "Grupo Solu\u00e7\u00f5es LCA Com",
                "username": "GrupoSolucoesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195433621",
                "name": "Pantanal Extreme",
                "username": "SpottingJaguars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309904032",
                "name": "AB Rodrigues",
                "username": "ABRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74446821",
                "name": "Mato Grosso do Sul",
                "username": "visitmsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100328399",
                "name": "otrabuco",
                "username": "otrabuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592001378",
                "name": "Jaime Melo de S\u00e1",
                "username": "JaimeMeloSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46253241",
                "name": "Espa\u00e7o Aberto",
                "username": "EspacoAberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289528758",
                "name": "Prof Jo\u00e3o J\u00fanior",
                "username": "joao_gomesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96815163",
                "name": "Mais PB",
                "username": "maispb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509150237",
                "name": "Informe 40",
                "username": "informe40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49632512",
                "name": "C\u00edcero Lucena",
                "username": "cicerolucena",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94223557",
                "name": "Fabiano Gomes",
                "username": "fabianogomespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687059",
                "name": "G1 Para\u00edba",
                "username": "g1paraiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106457697",
                "name": "Tony Show",
                "username": "tony_show",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248594570",
                "name": "Pol\u00eamica Para\u00edba",
                "username": "PolemicaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392650000",
                "name": "viniciushenriquesPB",
                "username": "vinihenriquesPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105838161",
                "name": "Emerson Machado",
                "username": "emersonmofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65603849",
                "name": "TV Cabo Branco",
                "username": "cabobrancotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54989739",
                "name": "Amap\u00e1 Digital.net",
                "username": "Amapadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326864271",
                "name": "Equipa S\u00e3o Bernardo",
                "username": "EquipaSBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275188529",
                "name": "Demais Fm",
                "username": "RadioDemaisFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254998529",
                "name": "JATV",
                "username": "jatvcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53702605",
                "name": "Fernando Bezerra",
                "username": "fbezerracoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287443766",
                "name": "Fabr\u00edcio Marsango",
                "username": "AdvMarsango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261256272",
                "name": "Ca\u00e7a Fantasmas Brasil",
                "username": "rmjaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207568797",
                "name": "Gabryela",
                "username": "GabryelaBarp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175920061",
                "name": "JhessyAparecida!.",
                "username": "Jheess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121417996",
                "name": "All Seg - ALLSEG",
                "username": "allseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449416047",
                "name": "Radar Santa Catarina",
                "username": "RadarSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41411550",
                "name": "LaloTadeu",
                "username": "dizconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377817646",
                "name": "Eu Amo Joinville",
                "username": "EuAmoJoinville",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "239745778510352384",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzgp9dd572soiq6h9fgarr900cha5",
        "oldest_id": "238036288794685442",
        "result_count": 488
    }
}