{
    "data": [
        {
            "author_id": "355018464",
            "created_at": "2012-09-28T17:04:57.000Z",
            "id": "251729219061698560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA ESTADUAL MORRO DOS SEIS LAGOS EM S\u00c3O GABRIEL DA CACHOEIRA-AM\n.\nFica dentro do Parque Nacional... http://t.co/tcbZ2s4Y"
        },
        {
            "author_id": "355018464",
            "created_at": "2012-09-28T17:02:28.000Z",
            "id": "251728593552564225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PICO DA NEBLINA. EM S\u00c3O GABRIEL DA CACHOEIRA-AM http://t.co/c7XsiX5f"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-09-28T16:50:26.000Z",
            "id": "251725565537693698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera sem se esquecer do encontro amanha no PARQUE MUNICIPAL NO CORETO AS 14H *-* beeeeeijos :* voc\u00eas s\u00e3o demais ! Thom\u00e9ticaMineiraOFbb!"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2012-09-28T15:59:23.000Z",
            "id": "251712717633761280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos terminar o dia conhecendo o Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia.\n\nEsse parque se estende por 20.000... http://t.co/7t3newhf"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2012-09-28T15:58:44.000Z",
            "id": "251712554995417088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos terminar o dia conhecendo o Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia.\n\nEsse parque se estende por 20.000... http://t.co/78WtpIj4"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-09-28T15:46:49.000Z",
            "id": "251709554688155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u moderniza Centro de Visitantes: 28/09/2012 - Nos pr\u00f3ximos meses, o Centro de Visitante... http://t.co/RqGosoZH"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2012-09-28T15:32:27.000Z",
            "id": "251705942914265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara. http://t.co/XPYFEGZm"
        },
        {
            "author_id": "552201378",
            "created_at": "2012-09-28T15:17:44.000Z",
            "id": "251702238739824641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa Naturager\u00eas situa--se no  Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas e pelo seu valor natural e ci\u00eantifico \u00e9 ideal para estudos cientificos"
        },
        {
            "author_id": "282695452",
            "created_at": "2012-09-28T15:12:34.000Z",
            "id": "251700938845327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/LYAOIdAH"
        },
        {
            "author_id": "143882700",
            "created_at": "2012-09-28T15:12:34.000Z",
            "id": "251700937930977281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/SGk3cZQe"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2012-09-28T14:58:45.000Z",
            "id": "251697462270644225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @fcIagodrew: Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Rest... http://t.co/v77eYmpe"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2012-09-28T14:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "371361095",
                        "start": 3,
                        "username": "enviei"
                    }
                ]
            },
            "id": "251697461284990977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @enviei: Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga... http://t.co/rdxEg2am"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2012-09-28T14:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "373995643",
                        "start": 3,
                        "username": "stilotransporte"
                    }
                ]
            },
            "id": "251697460290912258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @stilotransporte: Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da... http://t.co/H5AOQ1zx"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-09-28T14:57:36.000Z",
            "id": "251697170506469377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/h8Ijhj33"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-09-28T14:57:36.000Z",
            "id": "251697169562730497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/EV8FSWkF"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-09-28T14:57:34.000Z",
            "id": "251697164386975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/wNpw47nm"
        },
        {
            "author_id": "35596627",
            "created_at": "2012-09-28T14:52:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.8841894,
                        -23.3426968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "251695914962534402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar - Picinguaba (Ubatuba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/Ib1IbLVr"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-09-28T14:39:51.000Z",
            "id": "251692703987933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/VxuZVYQI"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2012-09-28T14:39:51.000Z",
            "id": "251692703191031809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/rva1yV9c"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-09-28T14:39:50.000Z",
            "id": "251692701672689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/wAdseOK0"
        },
        {
            "author_id": "555516482",
            "created_at": "2012-09-28T14:39:50.000Z",
            "id": "251692701504917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/bULq8EhZ"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2012-09-28T14:39:49.000Z",
            "id": "251692697142824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/Jc7ise9v"
        },
        {
            "author_id": "584832729",
            "created_at": "2012-09-28T14:39:49.000Z",
            "id": "251692696283013120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/h4ZgxARh"
        },
        {
            "author_id": "520608999",
            "created_at": "2012-09-28T14:39:47.000Z",
            "id": "251692688938766337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/fMvSdmB8"
        },
        {
            "author_id": "565976016",
            "created_at": "2012-09-28T14:39:45.000Z",
            "id": "251692680189468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/PjqB6Lhd"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-09-28T14:39:40.000Z",
            "id": "251692659352162306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/TFHzFymJ"
        },
        {
            "author_id": "18733530",
            "created_at": "2012-09-28T14:39:33.000Z",
            "id": "251692627685154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu sobre o Rio : Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da R... http://t.co/SqWKUtMJ"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-09-28T14:39:32.000Z",
            "id": "251692625902575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de J... http://t.co/qaIIQ1Ov"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2012-09-28T14:39:32.000Z",
            "id": "251692625000804352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/YHeGAqSc"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-09-28T14:39:32.000Z",
            "id": "251692624107433984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/Ac0uYL1Y"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-09-28T14:25:00.000Z",
            "id": "251688966888230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/NoScO74x"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-09-28T14:24:59.000Z",
            "id": "251688962563911680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/earoP6lt"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-09-28T14:24:58.000Z",
            "id": "251688959904710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/LexqsazA"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-09-28T14:24:58.000Z",
            "id": "251688958189256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Jurubati... http://t.co/hTtXxHqn"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2012-09-28T14:24:57.000Z",
            "id": "251688954150141952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Mais de 600 esp\u00e9cies de plantas s\u00e3o catalogadas no Parque de Jurubatiba: Parque Nacional da Restinga de Ju... http://t.co/L0GSFcXl"
        },
        {
            "author_id": "28602843",
            "created_at": "2012-09-28T14:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "251685823425179648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tardisimo! :'( (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/eMi1Zvf"
        },
        {
            "author_id": "729120469",
            "created_at": "2012-09-28T13:59:02.000Z",
            "id": "251682431999029249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta Goi\u00e2nia!  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/25od5ceY"
        },
        {
            "author_id": "221491424",
            "created_at": "2012-09-28T13:53:18.000Z",
            "id": "251680990970380288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "felicidade pura s\u00f3 se encontra na simplicidade.. saudades de quando o parque municipal era o meu lugar predileto - t\u00e3o simples, e bastava."
        },
        {
            "author_id": "284001607",
            "created_at": "2012-09-28T13:48:33.000Z",
            "id": "251679793811173376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro vai explicar funcionamento da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o BioPampa http://t.co/Qo9cHF0y"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-09-28T13:46:08.000Z",
            "id": "251679183955181570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe das comemora\u00e7\u00f5es do Dia do Parque Nacional da Serra do Gandarela! - 30 de setembro de 2012 http://t.co/GNK6ZEVd"
        },
        {
            "author_id": "32077360",
            "created_at": "2012-09-28T13:45:02.000Z",
            "id": "251678910926958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tratado de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental para Sociedades Sustent\u00e1veis chega ao \"FIM DO MUNDO\", PARQUE NACIONAL TIERRA DEL FUEGO http://t.co/XI02h73R"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-09-28T13:37:51.000Z",
            "id": "251677100669534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: PARQUE NACIONAL DAS NASCENTES DO RIO PARNA\u00cdBA COME\u00c7A A SER DEMARCADO... http://t.co/B99V9LUA"
        },
        {
            "author_id": "179942554",
            "created_at": "2012-09-28T13:35:40.000Z",
            "id": "251676551412854784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Maravilha da Natureza! Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/UXP2IJcS"
        },
        {
            "author_id": "91895592",
            "created_at": "2012-09-28T13:20:12.000Z",
            "id": "251672657311977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Mosaico de \u00c1reas Protegidas do Oeste do Amap\u00e1 e No... http://t.co/Jrw35rgG"
        },
        {
            "author_id": "605617676",
            "created_at": "2012-09-28T13:14:31.000Z",
            "id": "251671230963396609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura na certa e um fim de semana maravilhoso com O Melhor Presente do Mundo, veja como: http://t.co/oMg00AZW"
        },
        {
            "author_id": "475377427",
            "created_at": "2012-09-28T12:49:23.000Z",
            "id": "251664903864193025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "daki a pouci vamo tumutuar la no parque municipal  haha  @_Pecostta"
        },
        {
            "author_id": "309043831",
            "created_at": "2012-09-28T12:47:13.000Z",
            "id": "251664358004895745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRADO:Reserva Extrativista Marinha do Corumbau comemora seus 12 anos http://t.co/LIxa9PX8"
        },
        {
            "author_id": "312953671",
            "created_at": "2012-09-28T12:47:12.000Z",
            "id": "251664354502647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRADO:Reserva Extrativista Marinha do Corumbau comemora seus 12 anos http://t.co/leHX40Yv"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2012-09-28T12:47:11.000Z",
            "id": "251664351109476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRADO:Reserva Extrativista Marinha do Corumbau comemora seus 12 anos http://t.co/CwqHUgK8"
        },
        {
            "author_id": "315217108",
            "created_at": "2012-09-28T12:47:10.000Z",
            "id": "251664345291976705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRADO:Reserva Extrativista Marinha do Corumbau comemora seus 12 anos http://t.co/NhFVqOju"
        },
        {
            "author_id": "382837113",
            "created_at": "2012-09-28T12:47:08.000Z",
            "id": "251664339881316354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRADO:Reserva Extrativista Marinha do Corumbau comemora seus 12 anos http://t.co/XsXhDm3p"
        },
        {
            "author_id": "371449499",
            "created_at": "2012-09-28T12:47:08.000Z",
            "id": "251664337876418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRADO:Reserva Extrativista Marinha do Corumbau comemora seus 12 anos http://t.co/Vsi4HnQb"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-09-28T12:39:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35524446",
                        "start": 3,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "251662344831262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ecodebate: Manifesto em defesa da urgente cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, BH / MG http://t.co/YdgbIMkH"
        },
        {
            "author_id": "97192263",
            "created_at": "2012-09-28T12:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35524446",
                        "start": 3,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "251661903242330112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ecodebate Manifesto em defesa da urgente cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, BH / MG http://t.co/0jlCPcZF"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-09-28T12:36:36.000Z",
            "id": "251661685868347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto em defesa da urgente cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, BH / MG http://t.co/lwscnXHb"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-09-28T12:36:34.000Z",
            "id": "251661676917702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Parque Nacional do Itatiaia marca -1\u00baC http://t.co/7GYR4HI8"
        },
        {
            "author_id": "716746386",
            "created_at": "2012-09-28T12:33:44.000Z",
            "id": "251660964796182529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El lugar en S\u00e3o Lu\u00eds que ha sido m\u00e1s excavado por grupos de arque\u00f3logos es el S\u00edtio do F\u00edsico, en el Parque Estadual do Bacanga."
        },
        {
            "author_id": "100292310",
            "created_at": "2012-09-28T12:33:19.000Z",
            "id": "251660860920049666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRADO:Reserva Extrativista Marinha do Corumbau comemora seus 12 anos http://t.co/hG9cSVXp"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2012-09-28T12:32:48.000Z",
            "id": "251660731395739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia marca -1\u00baC http://t.co/OCjUIIW2"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2012-09-28T12:30:12.000Z",
            "id": "251660076702633985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra da Tiririca \u00e9 um marco do movimento ambientalista de Niter\u00f3i e do RJ. A expans\u00e3o da... http://t.co/Bp7YTM8T"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-09-28T11:53:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98511677,
                        -22.44888507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "251650786566758400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "212  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/8hXEFBlV"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2012-09-28T11:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "539172984",
                        "start": 89,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "251648912962756609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes apresenta Parque Nacional de Furna Feia  http://t.co/3zt3ahRb via @defato_rn"
        },
        {
            "author_id": "117106027",
            "created_at": "2012-09-28T11:38:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42546457,
                        -20.60293456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "251647185886777345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/6pTtTz6m"
        },
        {
            "author_id": "117106027",
            "created_at": "2012-09-28T11:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 80,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42546457,
                        -20.60293456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "251647185245073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Denise Baeta as the mayor of Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha on @foursquare! http://t.co/OlOAArOy"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-09-28T11:27:56.000Z",
            "id": "251644405214216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/8OFTWKOi Casa da Tojeira (Faia, Cabeceiras de Basto): Esta bela mans\u00e3o do s\u00e9culo XVII no Parque Nacional da P"
        },
        {
            "author_id": "64190684",
            "created_at": "2012-09-28T11:03:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1716473485",
                        "start": 0,
                        "username": "zee_maris"
                    }
                ]
            },
            "id": "251638168397438976",
            "in_reply_to_user_id": "55585641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zee_maris o \u00fanico museu que conhe\u00e7o em Barueri \u00e9 esse. Vc sabe o endere\u00e7o? Esse museu que estou falando \u00e9 perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "847191014",
            "created_at": "2012-09-28T11:02:05.000Z",
            "id": "251637898871459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bondinho no Parque Nacional de Ubajara-CE. N\u00f3s amamos Uba! http://t.co/IWtXZNnc"
        },
        {
            "author_id": "847191014",
            "created_at": "2012-09-28T11:00:28.000Z",
            "id": "251637494406332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Cafund\u00f3 no Parque Nacional de Ubajara-CE. http://t.co/RMxpRT8n"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-09-28T10:44:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98511677,
                        -22.44888507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "251633398181928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Quintal  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/5g4oaOMK"
        },
        {
            "author_id": "472376197",
            "created_at": "2012-09-28T10:24:55.000Z",
            "id": "251628547179966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando de Mossoro onde representei o DNPM, a convite do ICMBio, para a inauguracao do Parque Nacional da Furna Feia q ocorreu ontem."
        },
        {
            "author_id": "195933819",
            "created_at": "2012-09-28T10:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "171576272",
                        "start": 0,
                        "username": "KarolVassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "251624585542381568",
            "in_reply_to_user_id": "171576272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KarolVassi relaxa e lembra da sua inf\u00e2ncia  burrinho do parque municipal ... Bjos ,bom dia flor !!!!!"
        },
        {
            "author_id": "200269512",
            "created_at": "2012-09-28T10:04:37.000Z",
            "id": "251623440220557312",
            "in_reply_to_user_id": "226456652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@restartwelife ow q horar \u00e9 o encontro de amanh\u00e3 luud? Vai ser no parque municipal msm?"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2012-09-28T10:00:02.000Z",
            "id": "251622286254297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o dia com uma imagem do Parque Nacional Yellowstone, relembrando a inf\u00e2ncia, adorava assistir o Z\u00e9... http://t.co/Dz9VCt96"
        },
        {
            "author_id": "57437806",
            "created_at": "2012-09-28T09:32:16.000Z",
            "id": "251615299797938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA! O estado vai plantar um milh\u00e3o de mudas na maior \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica brasileira. abs, BRUNO COVAS http://t.co/WAWbHTKU"
        },
        {
            "author_id": "399093130",
            "created_at": "2012-09-28T09:20:52.000Z",
            "id": "251612428037660672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Quem se junta a uma caminhada pelo parque Nacional Yushan, em Taiwan? o/ http://t.co/uH17SbHC"
        },
        {
            "author_id": "43426427",
            "created_at": "2012-09-28T04:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "31161322",
                        "start": 77,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "251543826316009473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente em pedreira em Santos-SP - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/6NqZsAaW via @YahooBR isto \u00e9 no Parque Estadual da Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "43426427",
            "created_at": "2012-09-28T04:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "65473559",
                        "start": 79,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "251543241097371648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pedreira em Santos no Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/Vx9UsmQs via @portalR7 #R7 http://t.co/L2NTOUWG"
        },
        {
            "author_id": "43426427",
            "created_at": "2012-09-28T04:43:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "240781581",
                        "start": 75,
                        "username": "PortalRac"
                    }
                ]
            },
            "id": "251542523565178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente em pedreira soterra dois em santos - RAC http://t.co/ZUR9y7xU via @PortalRac isto \u00e9 no Parque Estadual da Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "66805620",
            "created_at": "2012-09-28T04:29:55.000Z",
            "id": "251539208311808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra chega ao s\u00e9timo dia http://t.co/pjvVj2gy"
        },
        {
            "author_id": "49846671",
            "created_at": "2012-09-28T02:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "471535177",
                        "start": 0,
                        "username": "saleteplacido2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.9413078,
                        -12.3803681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "251506506535669760",
            "in_reply_to_user_id": "471535177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saleteplacido2 onde estou fica o Parque Nacional do Xingu! Fui agora acompanhar um com\u00edcio quase ao lado do hotel. Mto quente e seco!"
        },
        {
            "author_id": "353088755",
            "created_at": "2012-09-28T01:27:48.000Z",
            "id": "251493376032112642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emiss\u00e1rio Submarino ganha pista de patina\u00e7\u00e3o e lanchonete\n\nDe A Tribuna On-line\nO Parque Municipal Roberto... http://t.co/lamxuqjZ"
        },
        {
            "author_id": "568505587",
            "created_at": "2012-09-28T01:23:47.000Z",
            "id": "251492366878396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso do Ecoturismo. Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.: http://t.co/DBMmHNMQ"
        },
        {
            "author_id": "19056581",
            "created_at": "2012-09-28T01:19:29.000Z",
            "id": "251491287004504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mercado para a Gest\u00e3o Ambiental est\u00e1 a\u00ed... estava conversando com um ex-aluno agora h\u00e1 pouco, antes desta... http://t.co/QSbDhSZ"
        },
        {
            "author_id": "435062252",
            "created_at": "2012-09-28T01:11:06.000Z",
            "id": "251489174912376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRA SUSTENT\u00c1VEL apoia e participa da regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba. Estados... http://t.co/lPZNJLza"
        },
        {
            "author_id": "633885154",
            "created_at": "2012-09-28T01:04:14.000Z",
            "id": "251487446842363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-turismo e a reserva extrativista s\u00e3o os dois principais segmentos que ser\u00e3o trabalhados por #Vale22 aqui em Outeiro. #EuSeiComoFazer"
        },
        {
            "author_id": "768404521",
            "created_at": "2012-09-28T00:33:46.000Z",
            "id": "251479781789536256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 e dia de trabalhar.Rumo ao parque nacional de Sete Cidades!"
        },
        {
            "author_id": "19056581",
            "created_at": "2012-09-28T00:27:17.000Z",
            "id": "251478149546774531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Furna Feia. A presen\u00e7a do curso de Gest\u00e3o Ambiental da UnP Mossor\u00f3. O Parque... http://t.co/8MGqPI1"
        },
        {
            "author_id": "252541863",
            "created_at": "2012-09-27T23:46:35.000Z",
            "id": "251467906565697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Representante do Instituto Chico Mendes fala da import\u00e2ncia do Parque Nacional da Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "74630038",
            "created_at": "2012-09-27T23:41:38.000Z",
            "id": "251466660035313665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui na inaugura\u00e7\u00e3o do primeiro parque nacional do RN a furna feia lol"
        },
        {
            "author_id": "140984013",
            "created_at": "2012-09-27T23:21:18.000Z",
            "id": "251461543110270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As bi\u00f3logas em trabalho de campo no Parque Estadual de Itapeva!!"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-09-27T23:06:13.000Z",
            "id": "251457746099113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos: Melhorias em parque municipal s\u00e3o entregues \u00e0 po http://t.co/72Xx9mro"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-27T22:57:16.000Z",
            "id": "251455494294761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, enfrenta uma grave crise financeira. A suspens\u00e3o... http://t.co/j10QMByk"
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2012-09-27T22:35:47.000Z",
            "id": "251450087845281792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Testemunhas dizem ter visto o P\u00e9 Grande no Parque Nacional Valles Caldera, no Novo M\u00e9xico. Desvende esse mist\u00e9rio hoje, \u00e0s 22h20."
        },
        {
            "author_id": "113779629",
            "created_at": "2012-09-27T22:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "251449760341438465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helloooooooo hawai hahaha lols.  @ Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/UPyRBlIe"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2012-09-27T22:32:40.000Z",
            "id": "251449303615279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: Helic\u00f3ptero da Pol\u00edcia Civil ajudou a combater inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental &gt; http://t.co/T1m690zG"
        },
        {
            "author_id": "34261600",
            "created_at": "2012-09-27T22:17:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "251445487251644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com meu amigao (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) [pic]: http://t.co/2T2P3mX3"
        },
        {
            "author_id": "309666791",
            "created_at": "2012-09-27T22:12:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09067958,
                        -26.5026233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "251444274078560257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Jaragu\u00e1 do Sul, SC) http://t.co/9DPIlSuh"
        },
        {
            "author_id": "74863476",
            "created_at": "2012-09-27T22:01:54.000Z",
            "id": "251441560221278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha, em Ponta Grossa, \u00e9 um \u00f3timo destino para os aventureiros de plant\u00e3o:  http://t.co/bt8lOStT"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-09-27T21:22:00.000Z",
            "id": "251431520328359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/NhFYCLcQ"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-09-27T21:01:14.000Z",
            "id": "251426296050089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida, no Rio, completar\u00e1 28 anos no s\u00e1bado\nhttp://t.co/WwjTRSzK"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-09-27T20:46:43.000Z",
            "id": "251422642219925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhando uma turma muito legal num passeio na regi\u00e3o do Po\u00e7o Preto - Parque Nacional Do Igua\u00e7u. como... http://t.co/0CNe2bUR"
        },
        {
            "author_id": "497867396",
            "created_at": "2012-09-27T20:45:01.000Z",
            "id": "251422215302688768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena \u00c1guas Limpas, Mato Grosso do Sul http://t.co/qiEfX8H2"
        },
        {
            "author_id": "469969325",
            "created_at": "2012-09-27T20:41:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "173469912",
                        "start": 0,
                        "username": "_naith"
                    }
                ]
            },
            "id": "251421393424633856",
            "in_reply_to_user_id": "173469912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_naith : moradora de reserva extrativista kkkk"
        },
        {
            "author_id": "199110283",
            "created_at": "2012-09-27T20:34:40.000Z",
            "id": "251419607271890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Am\u00e1lia: P\u00e9 de maconha \u00e9 localizado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/h1UnZbAy"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2012-09-27T20:09:44.000Z",
            "id": "251413334086262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: Helic\u00f3ptero da Pol\u00edcia Civil ajudou a combater inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental &gt; http://t.co/T1m690zG"
        },
        {
            "author_id": "91055709",
            "created_at": "2012-09-27T20:02:43.000Z",
            "id": "251411568397537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochileiro das maravilhas chega ao Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia http://t.co/A1qSa7tX"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-09-27T19:29:12.000Z",
            "id": "251403132477796353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios consomem quatro unidades de conserva\u00e7\u00e3o de Minas.Dois focos foram na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Coch\u00e1 e Gib\u00e3o, em Bonito de Minas"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-27T19:11:57.000Z",
            "id": "251398793239601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, enfrenta uma grave crise financeira. A suspens\u00e3o... http://t.co/KDFNkBv2"
        },
        {
            "author_id": "73148127",
            "created_at": "2012-09-27T19:07:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "251397570268635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravando #zappeando ;)  @ Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/9GPeiO8"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-09-27T19:03:38.000Z",
            "id": "251396701250789377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia para entrega de documentos para concorrer \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de reforma e amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Ita\u00fanas: http://t.co/mNknAgIN"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-09-27T19:02:20.000Z",
            "id": "251396370567675906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque da Canastra \u00e9 aliviado pela chuva\nhttp://t.co/JM3VvzIY"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-09-27T19:01:15.000Z",
            "id": "251396098994892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto: Um Saf\u00e1ri Ecol\u00f3gico - http://t.co/7I03ldRq"
        },
        {
            "author_id": "242295734",
            "created_at": "2012-09-27T19:00:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "251395933613461505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aniversariante do dia! Vida eterna   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/bkDNUnBP"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-09-27T18:39:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "251390641370710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba come\u00e7a a ser demarcado. http://t.co/At1ulmOH"
        },
        {
            "author_id": "71863148",
            "created_at": "2012-09-27T18:36:08.000Z",
            "id": "251389780162670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Se vc ainda n\u00e3o conhece o lado argentino das #Cataratas, vale a pena programar 1 visita http://t.co/0hc7SORI #PersonalBrasil"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-09-27T18:22:29.000Z",
            "id": "251386344042012672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio promove Opera\u00e7\u00e3o Alma de Mestre na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s. http://t.co/j85Jpqel"
        },
        {
            "author_id": "836344004",
            "created_at": "2012-09-27T18:12:58.000Z",
            "id": "251383949132173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinaturas no abaixo-assinado (# 7030): Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA http://t.co/S8PQdscR"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-09-27T18:07:47.000Z",
            "id": "251382646066774018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Picos do Parque Nacional de Itatiaia amanheceram brancos de gelo http://t.co/juESBMhI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-09-27T18:00:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "251380696168398848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio apresenta o primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte. http://t.co/YxeHL5uf"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-09-27T17:54:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "21892364",
                        "start": 128,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "251379342104481793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Grande parte da alimenta\u00e7\u00e3o de pessoas que vivem em \u00e1reas rurais adv\u00e9m de alguma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima\", H. Pavese da @CIBrasil"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-09-27T17:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "21892364",
                        "start": 115,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "251378442820530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"1/3 da \u00e1gua pot\u00e1vel no mundo est\u00e1 associada \u00e0 exist\u00eancia de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\", afirma Helena Pavese, da @CIBrasil no #VIICBUC"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-09-27T17:26:32.000Z",
            "id": "251372261515329537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picos do Parque Nacional de Itatiaia amanheceram brancos de gelo: A chuva leve e o frio intenso da \u00faltima madrug... http://t.co/FqxJwZJC"
        },
        {
            "author_id": "469335861",
            "created_at": "2012-09-27T17:18:28.000Z",
            "id": "251370232680165377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes apresenta Parque Nacional de Furna Feia http://t.co/6vyeUs5g"
        },
        {
            "author_id": "71033730",
            "created_at": "2012-09-27T16:56:56.000Z",
            "id": "251364815682027520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 21 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual de Vila Velha - Grupo COOPTUR/Frimeza\" http://t.co/NEWpqPOM"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-27T16:56:19.000Z",
            "id": "251364659469365249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, enfrenta uma grave crise financeira. A suspens\u00e3o do... http://t.co/rXyhjud1"
        },
        {
            "author_id": "221188296",
            "created_at": "2012-09-27T16:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4890667133",
                        "start": 0,
                        "username": "_MRibeiroo"
                    }
                ]
            },
            "id": "251361130679783424",
            "in_reply_to_user_id": "430129187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_mribeiroo  me leva at\u00e9 a rua do parque municipal u.u ?"
        },
        {
            "author_id": "278239845",
            "created_at": "2012-09-27T16:33:11.000Z",
            "id": "251358836034785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os Cariocas q sonham em ver neve; nesta noite nevou no parque nacional do Itatiaia (RJ), e na proxima noite pode ocorrer novamente!"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2012-09-27T16:01:53.000Z",
            "id": "251350958490136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 s\u00e9rio? Governo do Estado quer transformar parque estadual em centro de exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/vfCWVi9I"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-09-27T16:00:29.000Z",
            "id": "251350606248284161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueErKUx"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-09-27T15:40:59.000Z",
            "id": "251345701399842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal comemora esta semana 115 anos  de hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "91479895",
            "created_at": "2012-09-27T15:19:00.000Z",
            "id": "251340168127201284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CORCOVADO\nCORCOVADO NATIONAL PARK\nOsa Peninsula, Southern Pacific http://t.co/4KzrF7u3"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-09-27T15:11:53.000Z",
            "id": "251338377461370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local de chegada ser\u00e1 no Parque Nacional do Igua\u00e7u, ao lado do ... - http://t.co/kLMT8ZUC http://t.co/JWnH9JEu"
        },
        {
            "author_id": "593657151",
            "created_at": "2012-09-27T15:00:36.000Z",
            "id": "251335537334550528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 800 turistas visitam o Parque Nacional de Gorongosa http://t.co/l1TrhCCF"
        },
        {
            "author_id": "281221902",
            "created_at": "2012-09-27T14:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "44459333",
                        "start": 117,
                        "username": "portalbonde"
                    }
                ]
            },
            "id": "251332025750016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 de maconha \u00e9 localizado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Bondenews - Bonde. O seu portal http://t.co/XDl0q0pI  via @portalbonde"
        },
        {
            "author_id": "137676648",
            "created_at": "2012-09-27T14:43:57.000Z",
            "id": "251331346897715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Flocos de NEVE no Parque Nacional de Itatiaia, no RJ, no come\u00e7o desta quinta-feira. Fen\u00f4meno relativamente comum nos picos + altos da serra."
        },
        {
            "author_id": "15039215",
            "created_at": "2012-09-27T14:43:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8522499,
                        -29.31326068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "251331206220759041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/DcvXdd62"
        },
        {
            "author_id": "61620719",
            "created_at": "2012-09-27T14:26:05.000Z",
            "id": "251326851107147777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochileiro das maravilhas chega ao Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia http://t.co/IYliMMnX via @UOLViagem"
        },
        {
            "author_id": "28602843",
            "created_at": "2012-09-27T14:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "251324961606737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde :'( (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/cvHF1Ma"
        },
        {
            "author_id": "61620719",
            "created_at": "2012-09-27T14:09:55.000Z",
            "id": "251322781449482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais uma do Mochileiro das Maravilhas. Ao encontro dos Drag\u00f5es de Komodo!!!!!!! http://t.co/iMfBMhIk"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2012-09-27T14:05:42.000Z",
            "id": "251321720290562049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinte Experi\u00eancias de viagens.\n2.Parque Nacional Torres del Paine (Patag\u00f3nia, Chile) \n\nLeia mais em... http://t.co/jaOPezEI"
        },
        {
            "author_id": "99175988",
            "created_at": "2012-09-27T14:04:26.000Z",
            "id": "251321401397633025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 de setembro: Dia do Parque Nacional da Serra do Gandarela. http://t.co/ElZr7iTi"
        },
        {
            "author_id": "559510763",
            "created_at": "2012-09-27T14:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "40042091",
                        "start": 122,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "251321316693655554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atol das Rocas \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha mais antiga do Pa\u00eds - Para\u00edso perdido - Title1 http://t.co/L9MFMDCM via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "113025075",
            "created_at": "2012-09-27T13:56:18.000Z",
            "id": "251319354845720577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hantavirose: A ocorr\u00eancia de casos de uma infec\u00e7\u00e3o pulmonar grave em turistas que visitaram o Parque Nacional Yo... http://t.co/p1CgbLx3"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-09-27T13:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "140945576",
                        "start": 19,
                        "username": "GessiMoraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "251315099451662336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seja bem vinda! RT @GessiMoraes: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mozzVbM0"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2012-09-27T13:19:21.000Z",
            "id": "251310058707775489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passei na pharm\u00e1cia, comprei algod\u00e3o e acetona e t\u00f4 numa vibe bem sussa mesmo tirando o esmalte no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2012-09-27T13:10:57.000Z",
            "id": "251307943633514497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas fortes do final de semana eliminam inc\u00eandios no Parque Nacional http://t.co/eVYGMPdz"
        },
        {
            "author_id": "140945576",
            "created_at": "2012-09-27T13:10:13.000Z",
            "id": "251307759184777217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ebjFH3nR"
        },
        {
            "author_id": "29901093",
            "created_at": "2012-09-27T13:03:00.000Z",
            "id": "251305942543654912",
            "in_reply_to_user_id": "64536780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaissander Vou te levar l\u00e1 no parque nacional do itatiaia ent\u00e3o.. vc vai adorar!! AHHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2012-09-27T12:58:43.000Z",
            "id": "251304865802903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado, em 2\u00baturno, PL337/10 de Geovani Ant\u00f4nio que denomina parque municipal no Residencial Vale dos Sonhos."
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-09-27T12:37:25.000Z",
            "id": "251299503762706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde est\u00e1 Wally? - vers\u00e3o I\n\nParque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\n\nGostou? Compartilha!\n\nA grande... http://t.co/7WLZofZf"
        },
        {
            "author_id": "278534564",
            "created_at": "2012-09-27T12:28:44.000Z",
            "id": "251297321382473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha passa a cobrar ingresso para visita\u00e7\u00e3o ao parque nacional marinho - R$ 65,00 (brasileiro) e R$ 130,00 (estrangeiro)."
        },
        {
            "author_id": "587363186",
            "created_at": "2012-09-27T12:11:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98173822,
                        -3.11086407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "251293026427736064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/noK6KTAZ"
        },
        {
            "author_id": "78907101",
            "created_at": "2012-09-27T12:00:02.000Z",
            "id": "251290095531991043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfruta da \u00fanica \u00e1rea protegida portuguesa, classificada Parque Nacional, isolada em ambiente rural.\n2 Nts no... http://t.co/nqxbxnzL"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-09-27T11:48:27.000Z",
            "id": "251287180998238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(08h48) # Itatiaia - CEAT - 6o ano: Estamos na parada, na Lanchonete Dominantes. Sairemos em 10 min para o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2012-09-27T11:45:24.000Z",
            "id": "251286414933770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal comemora 115 anos http://t.co/017EdA2f"
        },
        {
            "author_id": "219429293",
            "created_at": "2012-09-27T11:39:20.000Z",
            "id": "251284887976411136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9.\nAssis Arruda criar\u00e1 o Parque Municipal de Baturit\u00e9, com pistas para caminhada e... http://t.co/f1Gut1zI"
        },
        {
            "author_id": "840980694",
            "created_at": "2012-09-27T11:09:09.000Z",
            "id": "251277290690998272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochileiro das maravilhas chega ao Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia http://t.co/F29dELhG"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2012-09-27T10:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "64909589",
                        "start": 93,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "251265220759130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes apresenta oficialmente novo Parque Nacional: http://t.co/q6uOOgIb via @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "53888396",
            "created_at": "2012-09-27T08:40:21.000Z",
            "id": "251239843894525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome n\u00e3o \u00e9 bonito, mas o lugar impressiona por sua paisagem sem igual; Furna Feia http://t.co/YGAfxNkW"
        },
        {
            "author_id": "53888396",
            "created_at": "2012-09-27T08:36:18.000Z",
            "id": "251238826478014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo a gente que d\u00e1 tanto suporte ao ICMbio, IBAM,A e IDEMA http://t.co/YGAfxNkW \u00f3rg\u00e3os que trabalham pelo desenvolvimento do RN"
        },
        {
            "author_id": "53888396",
            "created_at": "2012-09-27T08:35:11.000Z",
            "id": "251238544171991041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente iniciativa no Rio Grande do Norte que carece de a\u00e7\u00f5es assim. http://t.co/YGAfxNkW Pena que n\u00e3o convidaram a CIPAM para o evento."
        },
        {
            "author_id": "53888396",
            "created_at": "2012-09-27T08:33:29.000Z",
            "id": "251238115455418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia: novo Parque Nacional no Rio Grande do Norte. Mais uma \u00e1rea a ser conservada http://t.co/YGAfxNkW"
        },
        {
            "author_id": "27552695",
            "created_at": "2012-09-27T04:08:46.000Z",
            "id": "251171497295618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: a nossa Fernando de Noronha: Localizado em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, o arquip\u00e9lago est\u00e1 pr\u00f3ximo de se tornar o ... http://t.co/UgbsARg5"
        },
        {
            "author_id": "372807389",
            "created_at": "2012-09-27T03:52:00.000Z",
            "id": "251167278085861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: a nossa Fernando de Noronha http://t.co/4n4ArcTY"
        },
        {
            "author_id": "147021465",
            "created_at": "2012-09-27T03:51:44.000Z",
            "id": "251167213887844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde gosta de frequentar? \u2014 Gosto de ir nas pra\u00e7as de bh, no parque municipal, os shopping's, zoo, parque, aoi... http://t.co/ud8pwU8y"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2012-09-27T03:34:16.000Z",
            "id": "251162816151711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais uma vez fechamos o dia como TOP1 nos v\u00eddeos recomendados no @UOLViagem! Valeu pessoal! Espero que tenham... http://t.co/CoYVuLGt"
        },
        {
            "author_id": "586088115",
            "created_at": "2012-09-27T02:49:40.000Z",
            "id": "251151591560847360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: a nossa Fernando de Noronha: Localizado em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, o arquip\u00e9lago est\u00e1 pr\u00f3ximo de se tornar o ... http://t.co/WGIXsTiN"
        },
        {
            "author_id": "80682089",
            "created_at": "2012-09-27T02:19:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "113340567",
                        "start": 92,
                        "username": "tvurn"
                    }
                ]
            },
            "id": "251144073719738368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz por fazer parte do document\u00e1rio de lan\u00e7amento do Parque Nacional da Furna Feia. Valeu @TVUrn"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2012-09-27T02:18:06.000Z",
            "id": "251143649033863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: a nossa Fernando de Noronha: Localizado em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, o arquip\u00e9lago est\u00e1 pr\u00f3ximo de se tornar o ... http://t.co/aP0xTIxn"
        },
        {
            "author_id": "47473310",
            "created_at": "2012-09-27T00:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8522499,
                        -29.31326068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "251122875971543040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/FWF9nM4e"
        },
        {
            "author_id": "317985876",
            "created_at": "2012-09-27T00:52:50.000Z",
            "id": "251122190014111744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem vai rola de i no parque municipal amanha com a Lu  ):"
        },
        {
            "author_id": "835819658",
            "created_at": "2012-09-27T00:44:31.000Z",
            "id": "251120095726821376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Determinada reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea destinada \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Itapeva - Tribuna de Torres: http://t.co/d1vEZq72"
        },
        {
            "author_id": "63606679",
            "created_at": "2012-09-27T00:32:41.000Z",
            "id": "251117119566139393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "questoesdaciencia: C\u00e9u visto a partir do Parque Nacional Uludag em Bursa, Turquia, com as luzes de cidades pr\u2026 http://t.co/jNahMxZB"
        },
        {
            "author_id": "53888396",
            "created_at": "2012-09-27T00:22:42.000Z",
            "id": "251114605722619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furna Feia: primeiro parque nacional do RN http://t.co/YGAfxNkW"
        },
        {
            "author_id": "47473310",
            "created_at": "2012-09-26T23:32:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8522499,
                        -29.31326068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "251101966275575809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio.   @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/n0yDGnbZ"
        },
        {
            "author_id": "41298466",
            "created_at": "2012-09-26T23:05:15.000Z",
            "id": "251095115844698114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti completa 115 anos de idade neste dia 26 de setembro. Para comemorar,... http://t.co/CglygAjc"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2012-09-26T23:02:52.000Z",
            "id": "251094515576889345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite igers. Toda noite deveria ter luz propria. Coreto do Parque Municipal de #belohorizonte  #beautifu http://t.co/62P4wY5v"
        },
        {
            "author_id": "71103535",
            "created_at": "2012-09-26T22:49:12.000Z",
            "id": "251091077405216769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fudeu a Girafa do Centro esta indo rumo Parque Municipal !!"
        },
        {
            "author_id": "200230862",
            "created_at": "2012-09-26T22:38:40.000Z",
            "id": "251088426777079811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Codevasf e governo do Piau\u00ed far\u00e1 demarca\u00e7\u00e3o  do Parque Nacional das Nascentes: \u00a0O Parque Nacional... http://t.co/MqBjii6W"
        },
        {
            "author_id": "82935191",
            "created_at": "2012-09-26T22:32:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "68710256",
                        "start": 80,
                        "username": "tio_uli"
                    }
                ]
            },
            "id": "251086843544760322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Municipal, de Belo Horizonte (MG), est\u00e1 completando 115 anos. E o @tio_uli  foi dar um passeio pelo parque! \u00c9 \u00e0s 22h30!"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2012-09-26T22:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "539172984",
                        "start": 78,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "251084287141629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Furna Feia \u00e9 lan\u00e7ado em Natal - http://t.co/fcKhhvIe - Via @defato_rn"
        },
        {
            "author_id": "41858009",
            "created_at": "2012-09-26T22:04:23.000Z",
            "id": "251079798871453697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipamentos de gin\u00e1stica agradam visitantes do Parque Municipal http://t.co/835iw2mZ"
        },
        {
            "author_id": "126170492",
            "created_at": "2012-09-26T22:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "251078754187763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/rlr0gFDJ"
        },
        {
            "author_id": "214557867",
            "created_at": "2012-09-26T21:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3537633917",
                        "start": 0,
                        "username": "lauradeandrad"
                    }
                ]
            },
            "id": "251077368544907265",
            "in_reply_to_user_id": "420587482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LauradeAndrad Primeiro ponto do parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "113340567",
            "created_at": "2012-09-26T21:50:09.000Z",
            "id": "251076218701639680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A apresenta\u00e7\u00e3o do Projeto do Parque Nacional de Furna Feia \u00e9 destaque no #TVUNot\u00edcias, canal 05, cabo 17"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2012-09-26T20:46:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "253034260",
                        "start": 32,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "251060144375484416",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o analista ambiental do @ICMBio Diego Bento, o Parque Nacional da Furna Feia tem relev\u00e2ncia no patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico  #VIICbuc"
        },
        {
            "author_id": "87763324",
            "created_at": "2012-09-26T20:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "163522036",
                        "start": 2,
                        "username": "AprendizViajant"
                    }
                ]
            },
            "id": "251059885033279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@AprendizViajant: O Yellowstone foi o 1o parque nacional a recebe 3.5 milh\u00f5es de visitantes por ano. Turismo sustent\u00e1vel \u00e9 necessidade."
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2012-09-26T20:43:37.000Z",
            "id": "251059472615763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Yellowstone foi o 1o parque nacional e recebe 3.5 milh\u00f5es de visitantes por ano. Turismo sustent\u00e1vel \u00e9 necessidade."
        },
        {
            "author_id": "405686814",
            "created_at": "2012-09-26T20:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "295735081",
                        "start": 99,
                        "username": "RevistaVet"
                    }
                ]
            },
            "id": "251057637251244034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criminosos est\u00e3o atacando animais silvestres no Parque Nacional das Emas  http://t.co/IIkBJ80t via @RevistaVet"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2012-09-26T20:33:05.000Z",
            "id": "251056821371027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Furna Feia \u00e9 o primeiro parque nacional do Rio Grande do Norte  e foi criado em 5 de junho d 2012, dia do meio ambiente"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2012-09-26T20:29:37.000Z",
            "id": "251055948402159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a agora na #VIICBUC o anuncio das a\u00e7\u00f5es do governo do RN para o Parque Nacional da Furna Feia"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2012-09-26T20:19:55.000Z",
            "id": "251053508722298882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera!\nAcabamos de retornar de Abrolhos Parque Nacional Marinho!\nA viagem foi super, mega, master, ultra... http://t.co/lnZ9EAgR"
        },
        {
            "author_id": "76713059",
            "created_at": "2012-09-26T20:16:45.000Z",
            "id": "251052713134157825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ulutu-Kata Tjuta, Austr\u00e1lia: viajar t\u00e3o longe para ver uma enorme pedra vermelha pode parecer... http://t.co/3ngtUIDl"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2012-09-26T20:10:53.000Z",
            "id": "251051236361662464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es Trilha para o Escalavrado no Link Abaixo\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://t.co/mHZfI6an"
        },
        {
            "author_id": "414796686",
            "created_at": "2012-09-26T20:10:02.000Z",
            "id": "251051021667819520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Caixa D\u00e1gua ser\u00e1 reflorestado http://t.co/cEQ7IDzn #DuquedeCaxias"
        },
        {
            "author_id": "256516758",
            "created_at": "2012-09-26T20:10:02.000Z",
            "id": "251051020665364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Caixa D\u00e1gua ser\u00e1 reflorestado http://t.co/qbg15mvu #DuquedeCaxias"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-09-26T20:00:45.000Z",
            "id": "251048684538691585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (RJ)\nhttp://t.co/jsyscvkF"
        },
        {
            "author_id": "45263366",
            "created_at": "2012-09-26T19:49:42.000Z",
            "id": "251045906290442240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora se aventurar pelo Parque Nacional dos Veadeiros? http://t.co/1yTCMazE"
        },
        {
            "author_id": "163860959",
            "created_at": "2012-09-26T19:27:53.000Z",
            "id": "251040410519097344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas &lt;3 http://t.co/HSED2Dlo"
        },
        {
            "author_id": "227107290",
            "created_at": "2012-09-26T19:23:27.000Z",
            "id": "251039297426309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "av\u00e1 que eu vou no parque nacional de alto capara\u00f3 mais uma vez e l\u00e1 \u00e9 liiiindimais !"
        },
        {
            "author_id": "551463375",
            "created_at": "2012-09-26T19:21:50.000Z",
            "id": "251038889656057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra atra\u00e7\u00e3o do tipo \u00e9 o hotel Gamboa Rain Forest, que fica dentro do parque nacional Soberania, de 5.500 hectares"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2012-09-26T19:06:56.000Z",
            "id": "251035141621821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado quer transformar parque estadual em centro de exposi\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "224194033",
            "created_at": "2012-09-26T19:02:41.000Z",
            "id": "251034072187559936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como uma t\u00e9cnica e uma ONG florestal se uniram para proteger a unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha mais antiga do Pa\u00eds http://t.co/jixjc4aB"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2012-09-26T18:54:15.000Z",
            "id": "251031949932650497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atol das Rocas - Resgate do Para\u00edso Perdido: \n\nA Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas foi a primeira unidade d... http://t.co/D0QG7cms"
        },
        {
            "author_id": "113779629",
            "created_at": "2012-09-26T18:49:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "251030745441771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Past, is past...  @ Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/0MZm60hF"
        },
        {
            "author_id": "595792237",
            "created_at": "2012-09-26T18:31:13.000Z",
            "id": "251026153073176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Velha \u2013 (TO)\nNo Parque Estadual do Jalap\u00e3o voc\u00ea encontra quedas d\u2019\u00e1gua de \n20 m de altura e 100 m... http://t.co/DXauRz04"
        },
        {
            "author_id": "447185324",
            "created_at": "2012-09-26T18:30:41.000Z",
            "id": "251026019157430272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Velha \u2013 (TO)\nNo Parque Estadual do Jalap\u00e3o voc\u00ea encontra quedas d\u2019\u00e1gua de \n20 m de altura e 100 m... http://t.co/v08TNOJG"
        },
        {
            "author_id": "132646574",
            "created_at": "2012-09-26T18:27:32.000Z",
            "id": "251025225960017920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e9 dia de Festival de Jazz e circuito das Cachoeiras do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es!!\n\nViva... http://t.co/BsoEtldP"
        },
        {
            "author_id": "73194638",
            "created_at": "2012-09-26T18:21:06.000Z",
            "id": "251023606858002432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do trabalho...  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/K3Sozelp"
        },
        {
            "author_id": "217156692",
            "created_at": "2012-09-26T18:19:42.000Z",
            "id": "251023254632947713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Codevasf e Governo do Piau\u00ed far\u00e3o demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/czHUh9aq"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-26T18:05:33.000Z",
            "id": "251019696252530689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "49747077",
            "created_at": "2012-09-26T18:02:42.000Z",
            "id": "251018975562039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furna Feia: primeiro parque nacional do RN. Mais http://t.co/wZmZTxlN"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2012-09-26T17:47:07.000Z",
            "id": "251015055607488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furna Feia: primeiro parque nacional do RN - http://t.co/rHFCBYcv"
        },
        {
            "author_id": "24757193",
            "created_at": "2012-09-26T17:23:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "251009194365419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na hora do almo\u00e7o \ud83c\udfc3  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/disHeXF7"
        },
        {
            "author_id": "843903656",
            "created_at": "2012-09-26T17:22:11.000Z",
            "id": "251008780987420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJRS: Determinada reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea destinada \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Itapeva\n\nSegundo... http://t.co/2yMILPdC"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-09-26T17:02:00.000Z",
            "id": "251003702855467009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doa\u00e7\u00e3o de sementes fortalece reserva extrativista (PA)\nhttp://t.co/TN8zZU97"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2012-09-26T16:17:32.000Z",
            "id": "250992511017967616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, o Mochileiro das Maravilhas chegou ao Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia! Assista ao 2\u00ba epis\u00f3dio da... http://t.co/Hd3JPAOd"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-09-26T16:14:02.000Z",
            "id": "250991629501087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mochileiro das maravilhas chega ao Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia http://t.co/blddGgxD"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2012-09-26T16:08:51.000Z",
            "id": "250990325936558080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochileiro das maravilhas chega ao Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia: O Parque Nacional\u2026 http://t.co/QxxfpEun"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2012-09-26T16:05:25.000Z",
            "id": "250989461230460930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mochileiro das maravilhas chega ao Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia http://t.co/IpKUNNdC #UOL"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-09-26T16:01:26.000Z",
            "id": "250988459454509056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SemBagagem Mochileiro das maravilhas chega ao Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia http://t.co/adgQHk2V Via @UolViagens"
        },
        {
            "author_id": "433866396",
            "created_at": "2012-09-26T16:01:26.000Z",
            "id": "250988458376564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochileiro das maravilhas chega ao Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia http://t.co/PBSpMGnr"
        },
        {
            "author_id": "334251196",
            "created_at": "2012-09-26T15:59:05.000Z",
            "id": "250987867910832129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DN Online - Turismo - Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/6LVlla7L"
        },
        {
            "author_id": "398704681",
            "created_at": "2012-09-26T15:56:21.000Z",
            "id": "250987179369713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbm na trilha. Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/07esIhAE"
        },
        {
            "author_id": "50314639",
            "created_at": "2012-09-26T15:41:55.000Z",
            "id": "250983549333823488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/GoWVIDRu"
        },
        {
            "author_id": "457559263",
            "created_at": "2012-09-26T15:41:55.000Z",
            "id": "250983547320557568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/xacKuc0g"
        },
        {
            "author_id": "437479704",
            "created_at": "2012-09-26T15:41:54.000Z",
            "id": "250983545307287553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/jE7KxOLi"
        },
        {
            "author_id": "433557932",
            "created_at": "2012-09-26T15:41:54.000Z",
            "id": "250983543264661504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/QGodC0Dj"
        },
        {
            "author_id": "326478631",
            "created_at": "2012-09-26T15:41:53.000Z",
            "id": "250983541117157377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/ur7RzFEI"
        },
        {
            "author_id": "287288905",
            "created_at": "2012-09-26T15:41:53.000Z",
            "id": "250983538839674880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/Z8CnzqOp"
        },
        {
            "author_id": "303263332",
            "created_at": "2012-09-26T15:41:52.000Z",
            "id": "250983536671203330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/GiR8k6pY"
        },
        {
            "author_id": "294195022",
            "created_at": "2012-09-26T15:41:52.000Z",
            "id": "250983534402080769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/sW9v5SLm"
        },
        {
            "author_id": "259933830",
            "created_at": "2012-09-26T15:41:51.000Z",
            "id": "250983532195885056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/BfX9p0R4"
        },
        {
            "author_id": "173874386",
            "created_at": "2012-09-26T15:41:51.000Z",
            "id": "250983529939345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/ld1Co2m0"
        },
        {
            "author_id": "176986933",
            "created_at": "2012-09-26T15:25:28.000Z",
            "id": "250979407269871616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes em breve sera o 3\u00ba Parque Nacional Marinho do Brasil !!! click abaixo e Leia a mat\u00e9ria... http://t.co/lOEqW56W"
        },
        {
            "author_id": "81435711",
            "created_at": "2012-09-26T15:24:43.000Z",
            "id": "250979218668810241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Furna Feia, primeiro do tipo no RN, ocupa uma \u00e1rea de 10 mil hectares e abriga o maior complexo de cavernas do Nordeste"
        },
        {
            "author_id": "81435711",
            "created_at": "2012-09-26T15:23:35.000Z",
            "id": "250978935557459969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece hoje, \u00e0s 17h, no VII Congresso Brasileiro de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (CBUC) a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Furna Feia. (RN)"
        },
        {
            "author_id": "52777287",
            "created_at": "2012-09-26T15:06:55.000Z",
            "id": "250974740687253504",
            "in_reply_to_user_id": "276109134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ItsSemNocao dia 30 domingo agora as 15h no Parque Dom jos\u00e9 (Parque municipal de Barueri) Sp"
        },
        {
            "author_id": "120250982",
            "created_at": "2012-09-26T14:43:40.000Z",
            "id": "250968890220363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJRS-Determinada reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea destinada \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Itapeva-Regi\u00e3o de Tramanda\u00ed. http://t.co/bvICRd99"
        },
        {
            "author_id": "414038302",
            "created_at": "2012-09-26T14:41:27.000Z",
            "id": "250968332075929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Hora H - By Hilneth Correia - RN GANHA PARQUE NACIONAL http://t.co/J9h8u169"
        },
        {
            "author_id": "50314639",
            "created_at": "2012-09-26T14:40:15.000Z",
            "id": "250968030174117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/GoWVIDRu"
        },
        {
            "author_id": "457559263",
            "created_at": "2012-09-26T14:40:15.000Z",
            "id": "250968027363934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/xacKuc0g"
        },
        {
            "author_id": "437479704",
            "created_at": "2012-09-26T14:40:14.000Z",
            "id": "250968024813801472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/jE7KxOLi"
        },
        {
            "author_id": "433557932",
            "created_at": "2012-09-26T14:40:13.000Z",
            "id": "250968022305607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/QGodC0Dj"
        },
        {
            "author_id": "326478631",
            "created_at": "2012-09-26T14:40:13.000Z",
            "id": "250968019508019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/ur7RzFEI"
        },
        {
            "author_id": "287288905",
            "created_at": "2012-09-26T14:40:12.000Z",
            "id": "250968016139997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/Z8CnzqOp"
        },
        {
            "author_id": "303263332",
            "created_at": "2012-09-26T14:40:11.000Z",
            "id": "250968013510168577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/GiR8k6pY"
        },
        {
            "author_id": "294195022",
            "created_at": "2012-09-26T14:40:11.000Z",
            "id": "250968011001970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/sW9v5SLm"
        },
        {
            "author_id": "259933830",
            "created_at": "2012-09-26T14:40:10.000Z",
            "id": "250968007847862274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/BfX9p0R4"
        },
        {
            "author_id": "173874386",
            "created_at": "2012-09-26T14:40:09.000Z",
            "id": "250968005654224897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte ser\u00e1 apresentado nesta quinta http://t.co/ld1Co2m0"
        },
        {
            "author_id": "23362781",
            "created_at": "2012-09-26T14:34:30.000Z",
            "id": "250966583860662273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa o Bing Maps tem mapa de dentro do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "148819106",
            "created_at": "2012-09-26T14:22:04.000Z",
            "id": "250963454121353217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o de lazer nas f\u00e9rias http://t.co/5DajEK4j"
        },
        {
            "author_id": "205669207",
            "created_at": "2012-09-26T14:07:59.000Z",
            "id": "250959907665346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Canzi Cataratas Hotel est\u00e1 pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, e ainda  possui uma agrad\u00e1vel trilha ecol\u00f3gica: http://t.co/puBBV0mG"
        },
        {
            "author_id": "333570653",
            "created_at": "2012-09-26T14:00:32.000Z",
            "id": "250958033591603202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha nos visitar!\n\nSua festa ou churrasco com os amigos no \u201cEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Colina da Serra\u201d, para grupos de... http://t.co/SF86T4AA"
        },
        {
            "author_id": "257257140",
            "created_at": "2012-09-26T13:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "213361585",
                        "start": 0,
                        "username": "Pikaachu_"
                    }
                ]
            },
            "id": "250957575544242177",
            "in_reply_to_user_id": "213361585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pikaachu_ to te esperando  no parque municipal ate hj u.u kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "426806547",
            "created_at": "2012-09-26T13:42:21.000Z",
            "id": "250953456314097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog J\u00fanior Martins: Primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte se... http://t.co/vnluwnhN"
        },
        {
            "author_id": "91164454",
            "created_at": "2012-09-26T13:19:00.000Z",
            "id": "250947580786262018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Protzner e Tiago Mafra ministram oficina de palha\u00e7o dentr  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/frs8hc7b"
        },
        {
            "author_id": "8303702",
            "created_at": "2012-09-26T13:13:37.000Z",
            "id": "250946225686327297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/FHlLVBKa"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2012-09-26T13:12:58.000Z",
            "id": "250946061881982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJRS: Determinada reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea destinada \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Itapeva http://t.co/VNkb5Eti"
        },
        {
            "author_id": "123226649",
            "created_at": "2012-09-26T13:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "19235096",
                        "start": 88,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "250945358765629440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes inaugura primeiro Parque Nacional do RN http://t.co/nnfNE26c via @tribunadonorte"
        },
        {
            "author_id": "399451270",
            "created_at": "2012-09-26T12:56:36.000Z",
            "id": "250941945243893761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio apresenta oficialmente o Parque Nacional de Furna Feia: Abrangendo \u00e1reas dos munic\u00edpios de Mossor\u00f3 e Bara... http://t.co/SqvPgnb4"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2012-09-26T12:40:48.000Z",
            "id": "250937969475723265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio apresenta oficialmente o Parque Nacional de Furna Feia http://t.co/CIiLwX3Y"
        },
        {
            "author_id": "370906260",
            "created_at": "2012-09-26T12:38:15.000Z",
            "id": "250937326623145985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que cheguei no fim do mundo!!! (@ Floresta Nacional De Caraj\u00e1s) http://t.co/bIpUik9C"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-09-26T12:32:07.000Z",
            "id": "250935784826359809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero com turistas cai ao tentar decolar no Parque Nacional ... - \u00daltimo Segundo - iG http://t.co/WJJ1NcBs"
        },
        {
            "author_id": "221614556",
            "created_at": "2012-09-26T12:29:02.000Z",
            "id": "250935008943013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bodoquena - MS http://t.co/XvoaYJlN"
        },
        {
            "author_id": "216647042",
            "created_at": "2012-09-26T12:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "115153635",
                        "start": 0,
                        "username": "prfabianomotta"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "117759956",
                        "start": 28,
                        "username": "RRSoares_"
                    }
                ]
            },
            "id": "250933356727001090",
            "in_reply_to_user_id": "115153635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prfabianomotta Em Bh com o @RRSoares_  na Sede Estadual da IIGD, av dos andradas 1005 ao lado do parque municipal, n\u00e3o perca essa ben\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "587363186",
            "created_at": "2012-09-26T12:12:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98173822,
                        -3.11086407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "250930873837441025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/s6CHz2ZE"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-09-26T12:01:14.000Z",
            "id": "250928009375277057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai durante decolagem em frente ao Parque Nacional http://t.co/WyMXJuj4"
        },
        {
            "author_id": "170389177",
            "created_at": "2012-09-26T11:59:24.000Z",
            "id": "250927551680245761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague http://t.co/dGXOaVM3"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2012-09-26T11:58:19.000Z",
            "id": "250927275573395457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia igers. Parque Municipal de BH #belohorizonte  #beautiful  #bhbonita  #brasil  #brasil_brasileiro  #b http://t.co/XVvDvVI4"
        },
        {
            "author_id": "503640573",
            "created_at": "2012-09-26T11:51:22.000Z",
            "id": "250925528800976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contagem regressiva. Expocarazinho come\u00e7a \u00e0s 11h de quinta-feira no Parque MUnicipal."
        },
        {
            "author_id": "295735081",
            "created_at": "2012-09-26T11:48:46.000Z",
            "id": "250924874401472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criminosos est\u00e3o atacando animais silvestres no Parque Nacional das Emas http://t.co/OzpD8TtG"
        },
        {
            "author_id": "163039432",
            "created_at": "2012-09-26T11:34:37.000Z",
            "id": "250921311935811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Codevasf e governo do Piau\u00ed far\u00e1 demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/K4rXzwHA"
        },
        {
            "author_id": "604559493",
            "created_at": "2012-09-26T11:27:09.000Z",
            "id": "250919435471314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentis http://t.co/w9qg3OW5"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2012-09-26T11:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "250916420861456384",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista  do POrto do A\u00e7u para a Esta\u00e7\u00e3o Ecologica de Gguaxindiba ."
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2012-09-26T11:13:33.000Z",
            "id": "250916010209730561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo Segundo - iG Helic\u00f3ptero com turistas cai ao tentar decolar no Parque Nacional ... \u00daltimo Segundo - iG... http://t.co/o794EtA5"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-09-26T10:05:28.000Z",
            "id": "250898879170629632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Codevasf e governo do Piau\u00ed far\u00e1 demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: O P... http://t.co/PJ4Fvc8Y"
        },
        {
            "author_id": "343837929",
            "created_at": "2012-09-26T10:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "64272974",
                        "start": 0,
                        "username": "Conexaopenedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "250898875903275008",
            "in_reply_to_user_id": "64272974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Conexaopenedo Parceria entre Codevasf e governo do Piau\u00ed far\u00e1 demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Ri...  http://t.co/NBbbSEQL"
        },
        {
            "author_id": "428228198",
            "created_at": "2012-09-26T09:57:49.000Z",
            "id": "250896950763864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero com turistas cai ao tentar decolar no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo os bombeiros, acidente acon... http://t.co/rn29ifCF"
        },
        {
            "author_id": "300481176",
            "created_at": "2012-09-26T08:52:36.000Z",
            "id": "250880539874168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgenttravelES El Parque Nacional Marino de Fernando de Noronha (Brasil) empieza a cobrar entrada http://t.co/tCJYibmx"
        },
        {
            "author_id": "278949497",
            "created_at": "2012-09-26T07:35:57.000Z",
            "id": "250861250681118721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Marino de Fernando de Noronha (Brasil) empieza a cobrar entrada http://t.co/71a0nDQN"
        },
        {
            "author_id": "278949497",
            "created_at": "2012-09-26T06:56:55.000Z",
            "id": "250851426400608258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Marino de Fernando de Noronha (Brasil) empieza a cobrar entrada http://t.co/71a0nDQN"
        },
        {
            "author_id": "53510631",
            "created_at": "2012-09-26T05:16:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39658796,
                        -22.92456669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "250826207531241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade da cachu  @ Parque Estadual da Pedra Branca - Sede Pau da Fome http://t.co/pZdgulET"
        },
        {
            "author_id": "129920248",
            "created_at": "2012-09-26T03:57:40.000Z",
            "id": "250806318464659456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u: Um helic\u00f3ptero da empresa Helisul, respons\u00e1vel por fazer passeios ... http://t.co/hycwdHVe"
        },
        {
            "author_id": "846657013",
            "created_at": "2012-09-26T03:48:00.000Z",
            "id": "250803880806477825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 outra ponte de madeira q fica no Noroeste do MT, q liga Colniza MT a Reserva Extrativista Roosevel, http://t.co/HtR85LxK"
        },
        {
            "author_id": "140987890",
            "created_at": "2012-09-26T03:44:44.000Z",
            "id": "250803062917185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes apresenta Parque Nacional de Furna Feia em Mossor\u00f3 RN.\n\nCom o apoio das prefeituras de... http://t.co/Vu11pUUB"
        },
        {
            "author_id": "342794120",
            "created_at": "2012-09-26T03:43:37.000Z",
            "id": "250802780191723520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero com turistas cai ao tentar decolar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jesgzEib"
        },
        {
            "author_id": "54873539",
            "created_at": "2012-09-26T03:43:35.000Z",
            "id": "250802774982410241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IG: Helic\u00f3ptero com turistas cai ao tentar decolar no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Ag\u00eancia EstadoSegundo os bombei... http://t.co/QcGL7Lqs"
        },
        {
            "author_id": "68270605",
            "created_at": "2012-09-26T03:28:45.000Z",
            "id": "250799039799517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas o Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o, deixo quieto mesmo... http://t.co/07me7fTY"
        },
        {
            "author_id": "846657013",
            "created_at": "2012-09-26T03:17:05.000Z",
            "id": "250796100812959745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa \u00e9 uma ponte de 171 metros,a maior ponte de Madeira da America Latina para chegar na Reserva Extrativista Roosevelt http://t.co/MKENWI7u"
        },
        {
            "author_id": "115568739",
            "created_at": "2012-09-26T03:12:01.000Z",
            "id": "250794830354055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100_3127.MOV TRILHA PARA A CAGHOEIRA V\u00c9U DE NOIVA,PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA POR M Trilha feita para a http://t.co/wivxYqXD #video #penedo"
        },
        {
            "author_id": "20989242",
            "created_at": "2012-09-26T02:42:47.000Z",
            "id": "250787471602892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30/09 \u2013 Dia do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/GWnYoh1x"
        },
        {
            "author_id": "200230862",
            "created_at": "2012-09-26T02:41:36.000Z",
            "id": "250787176567160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria far\u00e1 demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: O Parque Nacional das Nascentes do Ri... http://t.co/iBkWlpGu"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2012-09-26T01:15:13.000Z",
            "id": "250765433819512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Criado em 1989, abriga in\u00fameras chapadas, onde predomina a vegeta\u00e7\u00e3o de... http://t.co/Bv5uekbF"
        },
        {
            "author_id": "33514156",
            "created_at": "2012-09-26T01:07:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "250763415293927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/q6WBPyF8"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2012-09-26T01:00:40.000Z",
            "id": "250761772888375298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HELIC\u00d3PTERO com turistas cai dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/piOX4xdm"
        },
        {
            "author_id": "54614198",
            "created_at": "2012-09-26T00:46:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "65473559",
                        "start": 35,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "250758217821483010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xiiiiii j\u00e1 fiz esse passeio ;// RT @portalR7: Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/cLqPJ5sB #R7"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2012-09-26T00:38:04.000Z",
            "id": "250756086834028546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse foi o hino da viagem para Abrolhos Parque Nacional Marinho\nNossos amigos curtiram esse hino.. Marcia... http://t.co/97WECTs2"
        },
        {
            "author_id": "115721168",
            "created_at": "2012-09-26T00:29:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.07012939,
                        -14.55833014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30554155c82e8b17"
            },
            "id": "250754017318297601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirar,navegar \u00e9 cois\u00edssima igual..(8) (@ Parque Estadual da Serra do Conduru) http://t.co/qh2Uhc7N"
        },
        {
            "author_id": "604559493",
            "created_at": "2012-09-26T00:15:30.000Z",
            "id": "250750407956127746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serrote (Beija-Flor) http://t.co/y3R5sn0D"
        },
        {
            "author_id": "550437188",
            "created_at": "2012-09-26T00:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "820566246",
                        "start": 40,
                        "username": "Anderson_Esp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "250749933148336128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares w/ @anderson_esp http://t.co/K8tLddka"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-09-26T00:12:54.000Z",
            "id": "250749753313349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "P\u00edton-verde-arb\u00edcola no Parque Nacional Iron Range. Esta e outras esp\u00e9cies comprovam que esta regi\u00e3o da Aust http://t.co/nGjOBZpI"
        },
        {
            "author_id": "71520276",
            "created_at": "2012-09-26T00:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.69606872,
                        2.81408862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "250747209367302145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o  ecologica de pipa!  @ Praia de Pipa http://t.co/E02Y1Q2O"
        },
        {
            "author_id": "76713059",
            "created_at": "2012-09-26T00:01:21.000Z",
            "id": "250746847168184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Torres del Paine, Chile: o Chile tem in\u00fameras maravilhas naturais espalhadas por seu... http://t.co/1P4zlevj"
        },
        {
            "author_id": "14949272",
            "created_at": "2012-09-25T23:37:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "8110402",
                        "start": 115,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "250740862949154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero com turistas cai ao tentar decolar no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - iG http://t.co/Ql8X82nE via @ultimosegundo"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-09-25T23:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "65473559",
                        "start": 82,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "250739540619296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/3PeYx0lj (via @PortalR7)"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-09-25T23:28:38.000Z",
            "id": "250738614290509825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bugio, ou guariba, na \u00e1rea do desmate ( produ\u00e7\u00e3o de carv\u00e3o) http://t.co/9SYvxaJn"
        },
        {
            "author_id": "194941421",
            "created_at": "2012-09-25T23:21:47.000Z",
            "id": "250736889802395648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Caratinga: Robinho, Jessoir, Jo\u00e3o Perfeito, Jorge da Banca, Rildo, Amarildo C\u00e9sar http://t.co/S7KIVsoP"
        },
        {
            "author_id": "314548554",
            "created_at": "2012-09-25T23:16:35.000Z",
            "id": "250735579283746816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero com turistas cai ao tentar decolar no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Ev4jIx81"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2012-09-25T23:12:18.000Z",
            "id": "250734504317177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: Piloto da aeronave e mais tr\u00eas pessoas ficaram feridas,... http://t.co/szkzHIUG"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-09-25T23:12:18.000Z",
            "id": "250734503616737280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: Piloto da aeronave e mais tr\u00eas pessoas ficaram feridas,... http://t.co/QWvwoJb2"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-09-25T23:12:18.000Z",
            "id": "250734502840786945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: Piloto da aeronave e mais tr\u00eas pessoas ficaram feridas,... http://t.co/OaigIlPY"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2012-09-25T23:12:18.000Z",
            "id": "250734501393743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/yy2M9gNQ"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-09-25T23:12:17.000Z",
            "id": "250734500143828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: Piloto da aeronave e mais tr\u00eas pessoas ficaram feridas,... http://t.co/kPrmjBIT"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-09-25T23:12:17.000Z",
            "id": "250734497891495937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: Piloto da aeronave e mais tr\u00eas pessoas ficaram feridas,... http://t.co/aQw6AtGS"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-09-25T23:12:16.000Z",
            "id": "250734494825451524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: Piloto da aeronave e mais tr\u00eas pessoas ficaram feridas,... http://t.co/2J8FZ9AL"
        },
        {
            "author_id": "111368552",
            "created_at": "2012-09-25T23:07:41.000Z",
            "id": "250733340192305153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/l5MJYWs2  #R7ue"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2012-09-25T23:02:22.000Z",
            "id": "250732004054798336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/QUH0UDXV #R7"
        },
        {
            "author_id": "39733655",
            "created_at": "2012-09-25T23:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54613637,
                        -25.57865265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "250731698180988930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/ZLCVQz1G"
        },
        {
            "author_id": "127536002",
            "created_at": "2012-09-25T23:00:33.000Z",
            "id": "250731545680302080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra destacar: o Parque Nacional da Furna Feia fica no limite entre Mossor\u00f3 e Bara\u00fana, nas proximidades da Maisa."
        },
        {
            "author_id": "127536002",
            "created_at": "2012-09-25T22:59:37.000Z",
            "id": "250731309117362177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes apresenta oficialmente esta semana o Parque Nacional da Furna Feia, o 1\u00ba parque nacional do RN."
        },
        {
            "author_id": "39733655",
            "created_at": "2012-09-25T22:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54613637,
                        -25.57865265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "250730806786551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xu\u00e1!   @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/uK0at3j1"
        },
        {
            "author_id": "39733655",
            "created_at": "2012-09-25T22:56:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54613637,
                        -25.57865265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "250730400140390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco Iro no ombro \ud83c\udf08  @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/JXhC7eKe"
        },
        {
            "author_id": "39733655",
            "created_at": "2012-09-25T22:55:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54613637,
                        -25.57865265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "250730372256657408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gar\u00e7om, card\u00e1pio pvf!!   @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/RJ317H1B"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2012-09-25T22:30:46.000Z",
            "id": "250724051344039937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leia amanh\u00e3 na TRIBUNA DO NORTE: Primeiro Parque Nacional do RN ser\u00e1 o de Furna Feia, entre Mossor\u00f3 e Bara\u00fanas"
        },
        {
            "author_id": "316724280",
            "created_at": "2012-09-25T22:21:29.000Z",
            "id": "250721715741659138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Coiba, Panam\u00e1 http://t.co/i0PePrRu"
        },
        {
            "author_id": "163592646",
            "created_at": "2012-09-25T22:21:23.000Z",
            "id": "250721685777567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca - Rio de Janeiro (RJ) http://t.co/P0A8mrtb"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2012-09-25T22:12:50.000Z",
            "id": "250719537392136193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: Curitiba - Um helic\u00f3ptero da empresa Helisul, respons\u00e1v... http://t.co/7L5WdgKn"
        },
        {
            "author_id": "801281496",
            "created_at": "2012-09-25T22:12:50.000Z",
            "id": "250719537295683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: Curitiba - Um helic\u00f3ptero da empresa Helisul, respons\u00e1v... http://t.co/PPzzdxTe"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-09-25T22:12:49.000Z",
            "id": "250719534753918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: Curitiba - Um helic\u00f3ptero da empresa Helisul, respons\u00e1v... http://t.co/5ING65S8"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2012-09-25T22:12:49.000Z",
            "id": "250719534040895489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/2eWox8Nh"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2012-09-25T22:12:46.000Z",
            "id": "250719522607210496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: Curitiba - Um helic\u00f3ptero da empresa Helisul, resp... http://t.co/TrNm9JTd"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-09-25T22:08:46.000Z",
            "id": "250718512409083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: \nUm helic\u00f3ptero da empresa Helisul, respons\u00e1vel por fazer ... http://t.co/YjqFX2w1"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-09-25T22:08:44.000Z",
            "id": "250718506985873408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: \nUm helic\u00f3ptero da empresa Helisul, respons\u00e1vel por fazer ... http://t.co/2uXWoJrO"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2012-09-25T21:57:55.000Z",
            "id": "250715783909478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero com turistas cai ao decolar http://t.co/Zq5vXnhj"
        },
        {
            "author_id": "118399171",
            "created_at": "2012-09-25T21:57:55.000Z",
            "id": "250715783456497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero com turistas cai ao decolar:  http://t.co/7A9Nq5um"
        },
        {
            "author_id": "537516120",
            "created_at": "2012-09-25T21:57:53.000Z",
            "id": "250715775843840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero com turistas cai ao decolar:  http://t.co/q1Co53Ek"
        },
        {
            "author_id": "40111999",
            "created_at": "2012-09-25T21:53:23.000Z",
            "id": "250714642576445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com helic\u00f3ptero no Parque Nacional do Igua\u00e7u deixa quatro feridos http://t.co/BjcYKKCy"
        },
        {
            "author_id": "131615371",
            "created_at": "2012-09-25T21:47:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "250713227208568832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermosas   @ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica http://t.co/c3LSk8sO"
        },
        {
            "author_id": "355018464",
            "created_at": "2012-09-25T21:46:23.000Z",
            "id": "250712881438543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piaga\u00e7u Purus\n\nA Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus (RDS PP) \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/1Q1AdBXx"
        },
        {
            "author_id": "432790305",
            "created_at": "2012-09-25T21:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "19235096",
                        "start": 88,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "250711956141531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes inaugura primeiro Parque Nacional do RN http://t.co/8wdnyyAU via @tribunadonorte"
        },
        {
            "author_id": "72165706",
            "created_at": "2012-09-25T21:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.734375,
                        -23.54617691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "250710627369230336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amores meus! Eles fizeram meu final de semana mais feliz... \ue20c\ue329\ue41d\ue304  @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia... http://t.co/HdfORGX"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-09-25T21:34:05.000Z",
            "id": "250709785022971904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/Oxn22Fjw"
        },
        {
            "author_id": "86117649",
            "created_at": "2012-09-25T21:29:43.000Z",
            "id": "250708685205168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais militares s\u00e3o suspeitos de praticar ca\u00e7a em Goi\u00e1s\n\nA dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Emas, no... http://t.co/79jT7PZC"
        },
        {
            "author_id": "93924900",
            "created_at": "2012-09-25T21:26:18.000Z",
            "id": "250707826735976448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com helic\u00f3ptero no Parque Nacional do Igua\u00e7u deixa quatro feridos. http://t.co/JXdFKvcI"
        },
        {
            "author_id": "39691177",
            "created_at": "2012-09-25T21:25:36.000Z",
            "id": "250707652072599552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/4P4yo3k7"
        },
        {
            "author_id": "759983617",
            "created_at": "2012-09-25T21:24:09.000Z",
            "id": "250707287667245058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 Em Brotas voc\u00ea se aproxima do meio ambiente com atividades que ressaltam a consci\u00eancia ambiental! Visite a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina."
        },
        {
            "author_id": "108058425",
            "created_at": "2012-09-25T21:22:14.000Z",
            "id": "250706803434848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/6oK2y46U #xanndfjv"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2012-09-25T21:21:57.000Z",
            "id": "250706732416917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/ws9Uo6XN"
        },
        {
            "author_id": "170747494",
            "created_at": "2012-09-25T21:20:17.000Z",
            "id": "250706313825361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR\" #Verdadeiramente"
        },
        {
            "author_id": "242613598",
            "created_at": "2012-09-25T21:18:41.000Z",
            "id": "250705911063138304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcia: Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/M7DbMNE5"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-09-25T21:15:46.000Z",
            "id": "250705176451751937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Quatro pessoas ficaram feridas; acidente aconteceu segundos... http://t.co/YhlSI1ZN"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-09-25T21:15:45.000Z",
            "id": "250705171447955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Quatro pessoas ficaram feridas; acidente aconteceu segundos... http://t.co/AAGH4Ewr"
        },
        {
            "author_id": "124808780",
            "created_at": "2012-09-25T21:15:20.000Z",
            "id": "250705067395661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai em Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR:  http://t.co/WxMzk7vR"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-09-25T21:12:28.000Z",
            "id": "250704343479750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panda aproveita ter\u00e7a ensolarada e tira cochilo em reserva: Panda-gigante relaxa em parque nacional na China. (F... http://t.co/3vSlR6Xr"
        },
        {
            "author_id": "73596195",
            "created_at": "2012-09-25T20:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "53832123",
                        "start": 1,
                        "username": "Aloysio_Nunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "250699594613284864",
            "in_reply_to_user_id": "53832123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@Aloysio_Nunes Senador, \u00e9 vdd q V. Exa. votou pela diminui\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "34995002",
            "created_at": "2012-09-25T20:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "250691958425677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/Frf6XJr"
        },
        {
            "author_id": "368018677",
            "created_at": "2012-09-25T20:04:50.000Z",
            "id": "250687325594611712",
            "in_reply_to_user_id": "524591835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baaltzaar No parque municipal, l\u00e1 no coreto sabe? particip\u00e1 ai :D http://t.co/3WFnU16D"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-09-25T20:03:15.000Z",
            "id": "250686924753354753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais militares s\u00e3o suspeitos de praticar ca\u00e7a em Goi\u00e1s: Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/G1\nA dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... http://t.co/DIb8thua"
        },
        {
            "author_id": "170182490",
            "created_at": "2012-09-25T20:01:04.000Z",
            "id": "250686377312788480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes abre o primeiro Parque Nacional do RN\nhttp://t.co/yg1rjmLQ"
        },
        {
            "author_id": "54658172",
            "created_at": "2012-09-25T19:59:38.000Z",
            "id": "250686016917229569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes abre o primeiro Parque Nacional do RN\nhttp://t.co/n66x1m8H"
        },
        {
            "author_id": "266107943",
            "created_at": "2012-09-25T19:56:27.000Z",
            "id": "250685216191045633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram a caracteriza\u00e7\u00e3o do PEMG, com aten\u00e7\u00e3o especial as suas esp\u00e9cies amea\u00e7adas.... http://t.co/U5SF9TUW"
        },
        {
            "author_id": "34995002",
            "created_at": "2012-09-25T19:54:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "250684623372300289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/FLo3jKp"
        },
        {
            "author_id": "16449916",
            "created_at": "2012-09-25T19:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8522499,
                        -29.31326068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "250681820931297280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Upando fotos velhas no Instagram. Essa tem mais de dois anos.   @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/l5s3jpT7"
        },
        {
            "author_id": "370805436",
            "created_at": "2012-09-25T19:16:46.000Z",
            "id": "250675230157205505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaah, quer saber? Fodasse tudo hoje..  De manha eu andei pelo parque municipal e fui perto do metr\u00f4.. Foi muuuito bom huahauahaua"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-25T19:12:01.000Z",
            "id": "250674031752278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com helic\u00f3ptero deixa feridos pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/j6VHg3V7"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2012-09-25T19:09:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "40384615",
                        "start": 105,
                        "username": "clicksergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "250673428451962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP requer a recupera\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Ecol\u00f3gico do Tramanday http://t.co/4cjagkDK - via @ClickSergipe"
        },
        {
            "author_id": "91055709",
            "created_at": "2012-09-25T19:00:03.000Z",
            "id": "250671019977736193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fort Jefferson, \nA fortaleza foi abandonada em 1907. Atualmente \u00e9 o cart\u00e3o-postal do Parque Nacional Dry... http://t.co/k6at2aZB"
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2012-09-25T18:38:45.000Z",
            "id": "250665660382855169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai pr\u00f3ximo ao Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u http://t.co/JGO6hIaW"
        },
        {
            "author_id": "23462394",
            "created_at": "2012-09-25T18:32:17.000Z",
            "id": "250664034469306370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado h\u00e1 36 anos, o Parque Estadual do Delta do Jacu\u00ed tenta sobreviver em meio \u00e0 ocupa\u00e7\u00f5es irregulares que amea\u00e7am fauna e flora."
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2012-09-25T18:29:07.000Z",
            "id": "250663235676680194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero caiu no final da manh\u00e3 de hoje no Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, e deixou quatro feridos."
        },
        {
            "author_id": "162096257",
            "created_at": "2012-09-25T18:06:28.000Z",
            "id": "250657538041860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para Serra da Capivara 2012 \u2013 2013: pre\u00e7os: O Parque Nacional\u00a0Serra da Capivara\u00a0declarado Patrim\u00f4nio Cult... http://t.co/fRZkOXYq"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-09-25T18:05:47.000Z",
            "id": "250657364913561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba das not\u00edcias do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha pelo nosso blog: http://t.co/BRna9bI0"
        },
        {
            "author_id": "800249167",
            "created_at": "2012-09-25T17:56:14.000Z",
            "id": "250654960998576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/8SPJo5EY http://t.co/MX4qdWRv"
        },
        {
            "author_id": "39733655",
            "created_at": "2012-09-25T17:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "250652376384552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/jexQsI8C"
        },
        {
            "author_id": "357243474",
            "created_at": "2012-09-25T17:44:20.000Z",
            "id": "250651968815636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com helic\u00f3ptero que faz sobrevoo sobre as cataratas deixa quatro feridos\nhttp://t.co/q16jsFHO"
        },
        {
            "author_id": "356119102",
            "created_at": "2012-09-25T17:41:31.000Z",
            "id": "250651259516882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noronha passa a cobrar ingresso para visita\u00e7\u00e3o ao parque nacional marinho. Valor \u00e9 de R$ 65,00 por visitante... http://t.co/gE6w3DFW"
        },
        {
            "author_id": "64834603",
            "created_at": "2012-09-25T17:38:19.000Z",
            "id": "250650454457991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previna.\n\n[por Parque Estadual Serra Verde]\nhttp://t.co/IZ4hT75E http://t.co/51Zb7wEX"
        },
        {
            "author_id": "171411644",
            "created_at": "2012-09-25T17:15:01.000Z",
            "id": "250644590309294080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pedreiras em \u00e1rea protegida\n\nNo Parque Natural das Serras d\u00b4Aire e Candeeiros, as pedreiras trabalham a todo o... http://t.co/aS7lrAcK"
        },
        {
            "author_id": "607734259",
            "created_at": "2012-09-25T17:11:22.000Z",
            "id": "250643670255161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previna. \npor Parque Estadual Serra Verde http://t.co/xKW1DMLb"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2012-09-25T17:10:00.000Z",
            "id": "250643328016715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aeronave apresentou problema ap\u00f3s levantar voo, no Parque Nacional.\nQueda de 5 m foi dentro de ... http://t.co/ao2k7jCq"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2012-09-25T17:09:59.000Z",
            "id": "250643321830129664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aeronave apresentou problema ap\u00f3s levantar voo, no Parque Nacional.\nQueda de 5 m foi dentro de ... http://t.co/bY2zKGE9"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-09-25T17:09:55.000Z",
            "id": "250643305178738691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aeronave apresentou problema ap\u00f3s levantar voo, no Parque Nacional.\nQueda de 5 m foi dentro de ... http://t.co/9QH0TDao"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-09-25T17:09:50.000Z",
            "id": "250643283766833153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave apresentou problema ap\u00f3s levantar voo, no Parque Nacional.\nQueda de 5 m foi dentro de heliponto, por vo... http://t.co/JdWN9dbh"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-09-25T16:50:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "250638487148179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Igua\u00e7u \u00e9 tema de reuni\u00e3o do Conselho do Parna do Igua\u00e7u. http://t.co/6AfcRH3o"
        },
        {
            "author_id": "310881386",
            "created_at": "2012-09-25T16:44:00.000Z",
            "id": "250636784051027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo: Para\u00ed\u00adso natural ... http://t.co/1kkQYvMK"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-09-25T16:36:55.000Z",
            "id": "250634999450185728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero cai pr\u00f3ximo ao Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u http://t.co/7kK6kEo3 #aaNet"
        },
        {
            "author_id": "439722646",
            "created_at": "2012-09-25T16:35:42.000Z",
            "id": "250634696608854017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORRA! Eu j\u00e1 \"andei\" naquele helic\u00f3ptero do parque nacional que caiu!! Puta merda vei .."
        },
        {
            "author_id": "383974403",
            "created_at": "2012-09-25T16:29:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1026226406114713600",
                        "start": 89,
                        "username": "OverMundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "250633246486953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conferindo: Parque Nacional Marinho de Abrolhos! Preserva\u00e7\u00e3o. -- http://t.co/M4PR214b no @overmundo"
        },
        {
            "author_id": "264533807",
            "created_at": "2012-09-25T16:25:19.000Z",
            "id": "250632079820349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu papi no parque nacional dos EUA. &lt;3 linda foto !! http://t.co/c6Fv50sS"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-25T16:12:54.000Z",
            "id": "250628955634278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com helic\u00f3ptero deixa feridos pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/j6VHg3V7"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-09-25T16:12:53.000Z",
            "id": "250628951209308160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com helic\u00f3ptero deixa feridos pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/VrLjQYz3"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-09-25T16:02:41.000Z",
            "id": "250626385083789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (RJ)\nhttp://t.co/jsyscvkF"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2012-09-25T16:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "539172984",
                        "start": 110,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "250625851941609473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes apresenta Parque Nacional de Furna Feia dia 27 em Mossor\u00f3 - http://t.co/aEZkukdS - Via @defato_rn"
        },
        {
            "author_id": "62563236",
            "created_at": "2012-09-25T15:52:18.000Z",
            "id": "250623771340316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o. http://t.co/vaMsNw2T"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2012-09-25T15:50:00.000Z",
            "id": "250623195923742721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 25/09/2012 11:28: CB Foz do Igua\u00e7u || Acidente em meio de transporte - Queda de aeronave -&gt; Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "174880556",
            "created_at": "2012-09-25T15:44:36.000Z",
            "id": "250621835404800001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Parque Nacional do RN http://t.co/WTQsV7Cd"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-25T14:50:57.000Z",
            "id": "250608333160075265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Problema com helic\u00f3ptero pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u deixa tr\u00eas pessoas feridas, com suspeita de fraturas. Detalhes ao vivo na CBN."
        },
        {
            "author_id": "134639266",
            "created_at": "2012-09-25T14:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "83964422",
                        "start": 0,
                        "username": "Portal_RGNet"
                    }
                ]
            },
            "id": "250601837378547712",
            "in_reply_to_user_id": "83964422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portal_rgnet: RN inaugura o primeiro Parque Nacional: Deu no caderno Natal da Tribuna do Norte: O Instituto Chi... http://t.co/kLmevJcc"
        },
        {
            "author_id": "843757874",
            "created_at": "2012-09-25T14:20:30.000Z",
            "id": "250600669969530881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia gente! O Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos promove segundo Encontro Ci\u00eant\u00edfico, dia 25 e 26 de outubro!\n\n//"
        },
        {
            "author_id": "338472596",
            "created_at": "2012-09-25T14:19:20.000Z",
            "id": "250600377534263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal *--* IMPOSSIVEL n\u00e3o Relembrar momentos MAGICOS que passei aqui..."
        },
        {
            "author_id": "61579803",
            "created_at": "2012-09-25T14:14:59.000Z",
            "id": "250599276885991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta manh\u00e3, com santistas da terceira idade no Parque Municipal Roberto Mario Santini, no Jos\u00e9 Menino. http://t.co/nQDuJcQi"
        },
        {
            "author_id": "91164454",
            "created_at": "2012-09-25T13:52:39.000Z",
            "id": "250593662822674433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Palha\u00e7o do Trampulim rolando agora!!!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/4oOjgZ1D"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-09-25T13:46:41.000Z",
            "id": "250592160422961153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "290139081",
            "created_at": "2012-09-25T13:24:17.000Z",
            "id": "250586521516785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia ( Vista do Morro da Torre de S\u00e3o Francisco )\n\nCURTIU? Ent\u00e3o... http://t.co/dfyVMSMm"
        },
        {
            "author_id": "83964422",
            "created_at": "2012-09-25T13:19:32.000Z",
            "id": "250585329403305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RN inaugura o primeiro Parque Nacional http://t.co/47kUlOEZ #Destaque"
        },
        {
            "author_id": "178164146",
            "created_at": "2012-09-25T13:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "127084855",
                        "start": 0,
                        "username": "Salamandha"
                    }
                ]
            },
            "id": "250583642999517186",
            "in_reply_to_user_id": "127084855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Salamandha esse \u00e9 um dos lugares onde pratico montain bike , sempre vou l\u00e1, no dia 12 de outubro pr\u00f3ximo iremos l\u00e1. \u00c9 um parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2012-09-25T13:12:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "40384615",
                        "start": 105,
                        "username": "clicksergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "250583549143552002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP requer a recupera\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Ecol\u00f3gico do Tramanday http://t.co/4cjagkDK - via @ClickSergipe"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-09-25T13:07:12.000Z",
            "id": "250582223424716801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baix\u00e3o da Esperan\u00e7a, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed http://t.co/1mIZrWaW"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-09-25T13:05:50.000Z",
            "id": "250581878401290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baix\u00e3o da Esperan\u00e7a, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed http://t.co/l44lKUTI"
        },
        {
            "author_id": "530825435",
            "created_at": "2012-09-25T12:58:52.000Z",
            "id": "250580127686201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica :: BH DA MENINADA http://t.co/TVOIvRnp"
        },
        {
            "author_id": "480584540",
            "created_at": "2012-09-25T12:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "44135632",
                        "start": 81,
                        "username": "trilhasrumos"
                    }
                ]
            },
            "id": "250579299676061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional de Superagui? Poucos conhecem: http://t.co/NXsJrEq9\nRT @trilhasrumos"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2012-09-25T12:53:50.000Z",
            "id": "250578860872196096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional de Superagui? Poucos conhecem: http://t.co/nzApcULy"
        },
        {
            "author_id": "52243764",
            "created_at": "2012-09-25T12:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "81435711",
                        "start": 1,
                        "username": "coresenomes"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "19235096",
                        "start": 18,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "250575295948677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@coresenomes: RT @tribunadonorte\nInstituto Chico Mendes inaugura primeiro Parque Nacional do RN http://t.co/byClb9pO\u201d  o Furna Feia"
        },
        {
            "author_id": "86047751",
            "created_at": "2012-09-25T12:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "73956810",
                        "start": 0,
                        "username": "escolasdoamanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "250575055065595904",
            "in_reply_to_user_id": "73956810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EscolasdoAmanha Alunos do 2\u00ba ano da Escola Municipal Professor Paulo Freire, BE Mar\u00e9, visitam o Parque Estadual da Pedra Branca."
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-09-25T12:37:53.000Z",
            "id": "250574845446877186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional Lan\u00edn? \u00d3timo passeio para fazer em terras argentinas! http://t.co/SYP2QbZ5"
        },
        {
            "author_id": "81435711",
            "created_at": "2012-09-25T12:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "19235096",
                        "start": 3,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "250572705286471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @tribunadonorte\nInstituto Chico Mendes inaugura primeiro Parque Nacional do RN http://t.co/2pyD765F"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2012-09-25T12:28:13.000Z",
            "id": "250572413929152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes inaugura primeiro Parque Nacional do RN http://t.co/7oXu4xKK"
        },
        {
            "author_id": "72929347",
            "created_at": "2012-09-25T12:27:57.000Z",
            "id": "250572348418310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha recebe obras de melhoria http://t.co/zwT1rI4s"
        },
        {
            "author_id": "505182370",
            "created_at": "2012-09-25T12:22:59.000Z",
            "id": "250571098800918529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional marinho Fernando de Noronha passa a cobrar pelo ingresso http://t.co/qEUuenYj"
        },
        {
            "author_id": "12809812",
            "created_at": "2012-09-25T12:20:08.000Z",
            "id": "250570379934973952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oficina trampulim (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/oIo0q3jR"
        },
        {
            "author_id": "111371673",
            "created_at": "2012-09-25T12:07:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "250567140065808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/3b2sv4H2"
        },
        {
            "author_id": "415619864",
            "created_at": "2012-09-25T12:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "415619864",
                        "start": 125,
                        "username": "RadEldorado790"
                    }
                ]
            },
            "id": "250567068825575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineiros: Policiais militares s\u00e3o suspeitos de praticar ca\u00e7a predat\u00f3ria no Parque Nacional das Emas http://t.co/5lHm3tFm via @RadEldorado790"
        },
        {
            "author_id": "227689092",
            "created_at": "2012-09-25T12:01:56.000Z",
            "id": "250565798505115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o treinamento de Meio Ambiente come\u00e7ou com uma trilha pelo Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha. \\o/"
        },
        {
            "author_id": "587363186",
            "created_at": "2012-09-25T12:00:05.000Z",
            "id": "250565332459216896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bom lugar pra correr de manha ^^\" @ Parque Municipal Lagoa do Japiim: http://t.co/6uFkltgI #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "587363186",
            "created_at": "2012-09-25T11:56:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98173822,
                        -3.11086407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "250564332646195201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/yJQtyNGM"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2012-09-25T11:52:33.000Z",
            "id": "250563437162270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago em litoral paulista pr\u00f3ximo de se tornar Parque Nacional Marinho - http://t.co/pO5luXCf"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2012-09-25T11:49:20.000Z",
            "id": "250562629863632896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF-PA questiona Ibama sobre regularidade da explora\u00e7\u00e3o miner\u00e1ria na floresta nacional de Sarac\u00e1-Taquera, pela MRN. http://t.co/zBFmN6i0"
        },
        {
            "author_id": "519938552",
            "created_at": "2012-09-25T11:38:10.000Z",
            "id": "250559816848773121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bodoquena guarda as \u00e1guas mais limpas do pa\u00eds | Portal do Peixe http://t.co/a5Yp523K"
        },
        {
            "author_id": "117106027",
            "created_at": "2012-09-25T11:20:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42546457,
                        -20.60293456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "250555451652071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/l8ZxOeQJ"
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2012-09-25T10:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06531232,
                        -15.5674709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "250550159321210882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/BW4R1w9s"
        },
        {
            "author_id": "219429293",
            "created_at": "2012-09-25T10:50:17.000Z",
            "id": "250547767301255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9.\nAssis Arruda criar\u00e1 o parque Municipal de Baturit\u00e9, com pistas para caminhada e... http://t.co/7U2DHGI6"
        },
        {
            "author_id": "137012394",
            "created_at": "2012-09-25T10:49:58.000Z",
            "id": "250547688674848770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo_Rural - Diretor do Parque Nacional das Emas, denunciou a ocorr\u00eancia de ca\u00e7adas dentro do parque e o pior a PM Goiana envolvida. #D\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "574395916",
            "created_at": "2012-09-25T10:44:06.000Z",
            "id": "250546213655547904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraVai // G1 - Noronha passa a cobrar ingresso para visita\u00e7\u00e3o ao parque nacional marinho - not\u00edcias em Pernambuco http://t.co/hant5ktL"
        },
        {
            "author_id": "399707916",
            "created_at": "2012-09-25T10:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "21207962",
                        "start": 126,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "250542895650729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores do Parque Nacional de Virunga, na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, resgatam gorilas \u00f3rf\u00e3os http://t.co/SWR0nRZZ  @RevistaEpoca"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2012-09-25T10:27:33.000Z",
            "id": "250542044936814592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pesquisadores do Parque Nacional de Virunga, na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, resgatam gorilas \u00f3rf\u00e3os #FOTOS http://t.co/J07tp2vf"
        },
        {
            "author_id": "65454209",
            "created_at": "2012-09-25T10:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "250537618759090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Treinando como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/qhAVUVQ0"
        },
        {
            "author_id": "165225628",
            "created_at": "2012-09-25T09:54:06.000Z",
            "id": "250533627329396736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caxias Mais Verde: Parque Natural Municipal da Caixa D\u2019\u00e1gua ser\u00e1 refl... http://t.co/ZaAi5Kxy"
        },
        {
            "author_id": "585983375",
            "created_at": "2012-09-25T09:45:54.000Z",
            "id": "250531565845741569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/J1ac1zzD"
        },
        {
            "author_id": "560448933",
            "created_at": "2012-09-25T09:45:54.000Z",
            "id": "250531564344197121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/SfmBOVKT"
        },
        {
            "author_id": "560653781",
            "created_at": "2012-09-25T09:45:53.000Z",
            "id": "250531561924075521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/dfKV7qCQ"
        },
        {
            "author_id": "113337122",
            "created_at": "2012-09-25T09:45:49.000Z",
            "id": "250531545604030464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[globo] Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3... http://t.co/9RlJsgye"
        },
        {
            "author_id": "79185780",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:47.000Z",
            "id": "250530779451498497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue: Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o... http://t.co/dFJCkBCP"
        },
        {
            "author_id": "327598550",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:46.000Z",
            "id": "250530777698279424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/Mf3sxkJu"
        },
        {
            "author_id": "633799556",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:46.000Z",
            "id": "250530775806644224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/ICStoCxW"
        },
        {
            "author_id": "50682615",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:45.000Z",
            "id": "250530773243940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/defVlpKs"
        },
        {
            "author_id": "590123857",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:45.000Z",
            "id": "250530771713011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/2rJIskq6"
        },
        {
            "author_id": "624847444",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:45.000Z",
            "id": "250530770647674880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/9ilvJyXM"
        },
        {
            "author_id": "549583029",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:44.000Z",
            "id": "250530768961552384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/lijdoCtd"
        },
        {
            "author_id": "287126559",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:44.000Z",
            "id": "250530767975899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/Lg1wRvgU"
        },
        {
            "author_id": "183279849",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:43.000Z",
            "id": "250530764599476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/lLywOpEt"
        },
        {
            "author_id": "445670893",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:43.000Z",
            "id": "250530763605417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/l1Gr2dWf"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:43.000Z",
            "id": "250530762837860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/4iyTS950"
        },
        {
            "author_id": "356641562",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:42.000Z",
            "id": "250530759587274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/fKZZwUnX"
        },
        {
            "author_id": "385714288",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:42.000Z",
            "id": "250530758819729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/tF0Le2YI"
        },
        {
            "author_id": "357449479",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:41.000Z",
            "id": "250530757733408770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/bgFecxOm"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:41.000Z",
            "id": "250530755820806144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/MIq5M0Ta"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:41.000Z",
            "id": "250530755082604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/oRUsj9Oo"
        },
        {
            "author_id": "265042426",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:41.000Z",
            "id": "250530754310852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/I91LT5H1"
        },
        {
            "author_id": "244703827",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:40.000Z",
            "id": "250530753404870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/6ymJEkf2"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:40.000Z",
            "id": "250530752461172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/Uxdq6RRw"
        },
        {
            "author_id": "249381948",
            "created_at": "2012-09-25T09:42:40.000Z",
            "id": "250530751681028097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/UtbcQBQg"
        },
        {
            "author_id": "608440427",
            "created_at": "2012-09-25T09:41:40.000Z",
            "id": "250530500521893888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/w0S4Lz8U"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-09-25T09:39:34.000Z",
            "id": "250529971615977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/xzHkAfss"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-09-25T09:39:33.000Z",
            "id": "250529967773995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/z5g5QPwA"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-09-25T09:39:33.000Z",
            "id": "250529967354560513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/kAaukRBG"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-09-25T09:39:32.000Z",
            "id": "250529964515020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/UL7ti3eX"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-09-25T09:39:20.000Z",
            "id": "250529911771648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/Erw4Nfqa"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-09-25T09:39:19.000Z",
            "id": "250529908839833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/mQlLDd0r"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-09-25T09:39:18.000Z",
            "id": "250529905685721090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/BNTfBP2l"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-09-25T09:39:18.000Z",
            "id": "250529902472876032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o am... http://t.co/u70X8ZWl"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-09-25T09:39:13.000Z",
            "id": "250529883514613761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/HG0T3v6R"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-09-25T09:36:52.000Z",
            "id": "250529292046462977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das E... http://t.co/tNGJaB3n #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-09-25T09:29:28.000Z",
            "id": "250527431604183041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/DyI2Sm2g"
        },
        {
            "author_id": "329892355",
            "created_at": "2012-09-25T09:18:01.000Z",
            "id": "250524546564767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tamb\u00e9m vamos implantar o Parque Municipal do Idoso, com espa\u00e7o para atividades esportivas e socioculturais, al\u00e9m de servi\u00e7os p\u00fablicos."
        },
        {
            "author_id": "550242935",
            "created_at": "2012-09-25T09:16:14.000Z",
            "id": "250524098759909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/bqylGBZ7"
        },
        {
            "author_id": "217258606",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:51.000Z",
            "id": "250524001821143040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/0ZeFF3hs"
        },
        {
            "author_id": "741039966",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:51.000Z",
            "id": "250524001133264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/apksts3H"
        },
        {
            "author_id": "732033589",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:50.000Z",
            "id": "250523999526858752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/XgLHPeg8"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:50.000Z",
            "id": "250523997425528833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/KNlIhSQA"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:49.000Z",
            "id": "250523996460826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/ciiZu6H2"
        },
        {
            "author_id": "623897574",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:48.000Z",
            "id": "250523989796089856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o ... http://t.co/oMAC0yCX"
        },
        {
            "author_id": "620524446",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:47.000Z",
            "id": "250523984326705153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o am... http://t.co/opt4B2bW"
        },
        {
            "author_id": "327663271",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:46.000Z",
            "id": "250523982053396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o.\nSegundo den\u00fanc... http://t.co/GKJrpwFo #SiguemeYTesigo"
        },
        {
            "author_id": "568356830",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:45.000Z",
            "id": "250523979360661504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/72VkTS7t"
        },
        {
            "author_id": "563964362",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:45.000Z",
            "id": "250523978672771073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o am... http://t.co/pxyHwEaF"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:44.000Z",
            "id": "250523974021287936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/jbXydxO7"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:44.000Z",
            "id": "250523973081784321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/lOf3Ff5w"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:42.000Z",
            "id": "250523965402013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/ROT9YFu8"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:39.000Z",
            "id": "250523952324173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/RlF4sahT"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "250523947265843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3... http://t.co/1Fa876kL via @g1"
        },
        {
            "author_id": "434126486",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:37.000Z",
            "id": "250523942761152513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/QhZGdPb9"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:36.000Z",
            "id": "250523938352951296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/GWLB8kap"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:35.000Z",
            "id": "250523937467949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/UdAnTn0y"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:35.000Z",
            "id": "250523936771690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/nv4cl8dJ"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:35.000Z",
            "id": "250523934733258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/NhvvXuY5"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:34.000Z",
            "id": "250523933672087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/0BWBqSzv"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:34.000Z",
            "id": "250523930408935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/juvDa6cE"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:33.000Z",
            "id": "250523929255485440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/i4f6sDMs"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2012-09-25T09:15:33.000Z",
            "id": "250523928429199361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres de parque em GO est\u00e3o na mira de ca\u00e7adores: Animais do Parque Nacional das Emas j\u00e1 s\u00e3o amea\u00e7a... http://t.co/B1gTDWcL"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz Natal, Brasil",
                "id": "ea605f1a838bc5cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilh\u00e9us, Brasil",
                "id": "30554155c82e8b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "355018464",
                "name": "BELEZAS DA AMAZONIA",
                "username": "belezasdaamazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136633183",
                "name": "Amanda",
                "username": "wisknamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213257023",
                "name": "Milhas Turismo",
                "username": "milhas_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552201378",
                "name": "Casa Naturager\u00eas",
                "username": "ntgeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282695452",
                "name": "Daybson Augusto",
                "username": "DaybsonAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143882700",
                "name": "Duanne Martins",
                "username": "duannemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35596627",
                "name": "Marilia Jacon Duarte",
                "username": "mariliajacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555516482",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "julio18020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584832729",
                "name": "Lu\u00eds In\u00e1cio Lula",
                "username": "Lo_Presidente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520608999",
                "name": "Carl Pires !",
                "username": "Jcarioca25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565976016",
                "name": "Ninha_Tinho",
                "username": "Carioca_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18733530",
                "name": "rio_de_janeiro",
                "username": "rio_de_janeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28602843",
                "name": "S. \ud83d\udd25\ud83c\udf1f",
                "username": "drigami_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729120469",
                "name": "Eu Curto Goi\u00e2nia",
                "username": "EuCurtoGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221491424",
                "name": "f\u00ea",
                "username": "fesozinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284001607",
                "name": "Prefeitura Candiota",
                "username": "PMCandiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32077360",
                "name": "Instituto Supereco",
                "username": "superecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179942554",
                "name": "Celina",
                "username": "maladerodinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91895592",
                "name": "BINHO\ud83d\udc1c\ud83c\udf37\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "binhozavaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605617676",
                "name": "O Melhor Presente ",
                "username": "melhor_presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475377427",
                "name": "Um Aben\u00e7oado",
                "username": "JuniorAlves_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309043831",
                "name": "Tv Porto Seguro",
                "username": "TvPortoSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312953671",
                "name": "medeirosneto",
                "username": "medeirosneto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312968667",
                "name": "Prado Online",
                "username": "pradoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315217108",
                "name": "Itamaraju Online",
                "username": "itamarajuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382837113",
                "name": "Sul Bahia NewsTv",
                "username": "sulbahianews_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371449499",
                "name": "liberdade NOT\u00cdCIAS",
                "username": "liberdade_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97192263",
                "name": "Tu \u00e9 leso \u00e9? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fgolobovant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716746386",
                "name": "Visite Maranh\u00e3o",
                "username": "VisiteMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100292310",
                "name": "Sul Bahia Not\u00edcias",
                "username": "sulbahianews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117106027",
                "name": "Amanda  Figueiredo",
                "username": "amanditafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190684",
                "name": "ReNaTo",
                "username": "rafarenato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1716473485",
                "name": "mari",
                "username": "zee_maris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847191014",
                "name": "Mochileiros  ",
                "username": "3Mochileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472376197",
                "name": "Roger Miranda",
                "username": "rogergmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195933819",
                "name": "Anderson Leal",
                "username": "Anderson_tt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171576272",
                "name": "Karol Silva\ud83c\udf40\u270c\ud83c\udffd",
                "username": "KarolVassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200269512",
                "name": "Babi",
                "username": "LanzeirasDoPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57437806",
                "name": "Edgard Ajax",
                "username": "AJAXPUCCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399093130",
                "name": "Almeida Viagens PT",
                "username": "Almeida_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43426427",
                "name": "\ud83d\udea9tupy",
                "username": "v31h0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240781581",
                "name": "Rac.com.br",
                "username": "PortalRac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66805620",
                "name": "Evamar Lopes Caetano",
                "username": "evamarlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49846671",
                "name": "Leonardo Contin da Costa",
                "username": "ContindaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471535177",
                "name": "Irm\u00e3 Salete Placido",
                "username": "saleteplacido2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353088755",
                "name": "Andr\u00e9 Souza",
                "username": "andresouzafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568505587",
                "name": "Hotel Acess\u00edvel",
                "username": "HotelAcessivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19056581",
                "name": "Verit \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Verit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435062252",
                "name": "Terra Sustent\u00e1vel",
                "username": "TerraSust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633885154",
                "name": "Anivaldo Vale",
                "username": "AnivaldoVale22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768404521",
                "name": "Ana claudia ferreira",
                "username": "claudia7cidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252541863",
                "name": "Semarh RN",
                "username": "semarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74630038",
                "name": "No name",
                "username": "Dstvibrunoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140984013",
                "name": "Walter Nisa-Castro",
                "username": "WalterNisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113779629",
                "name": "BadlandsTV \ud83e\udd75",
                "username": "badlandsstv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261600",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "julioferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309666791",
                "name": "Elton Melchioretto",
                "username": "emelchioretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74863476",
                "name": "FalaTurista",
                "username": "falaturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497867396",
                "name": "Not1",
                "username": "BlogNot1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469969325",
                "name": "alyne",
                "username": "_participante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173469912",
                "name": "T\u00e9dio Picker",
                "username": "_naith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199110283",
                "name": "interiortreta",
                "username": "interiortreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91055709",
                "name": "CVJ TURISMO",
                "username": "cvjturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73148127",
                "name": "Chamma\ud83d\udd25",
                "username": "anandachamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242295734",
                "name": "Denynha",
                "username": "denynhav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71863148",
                "name": "Personal Brasil",
                "username": "personalbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836344004",
                "name": "Vandermon Lopes",
                "username": "vandermon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469335861",
                "name": "Ruberlandio 13111",
                "username": "ruqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71033730",
                "name": "Garret Dzhordzhina",
                "username": "XetaEAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221188296",
                "name": "Gabi",
                "username": "_Gaabisalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4890667133",
                "name": "Mariane Ribeiro",
                "username": "_MRibeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278239845",
                "name": "Sanderson Am\u00e2ncio",
                "username": "sandersonvoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz - vacinadah",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91479895",
                "name": "Ron Genin",
                "username": "crocodilecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593657151",
                "name": "Ol\u00e1 Mo\u00e7ambique",
                "username": "ola_mocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281221902",
                "name": "Gildo Alves",
                "username": "GildoAllves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137676648",
                "name": "Aline Ribeiro",
                "username": "skyaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15039215",
                "name": "Rodrigo Damacena",
                "username": "deguirbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61620719",
                "name": "Rafael Bresciani",
                "username": "RafaBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99175988",
                "name": "Serra do Espinha\u00e7o",
                "username": "espinhacoserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559510763",
                "name": "jose carlos de morae",
                "username": "de_jocarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113025075",
                "name": "Ophir Loyola",
                "username": "OphirLoyola_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140945576",
                "name": "G\u00e9ssica Moraes",
                "username": "GessiMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29901093",
                "name": "Tati",
                "username": "ttatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69416904",
                "name": "C\u00e2mara Mun. de Goi\u00e2nia",
                "username": "CamaraGoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278534564",
                "name": "Roberto Lopes",
                "username": "_Roberto_Lopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587363186",
                "name": "Bruna \ud83c\udf38",
                "username": "brunassouzass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78907101",
                "name": "Odisseias",
                "username": "odisseias_gifts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219429293",
                "name": "Pedrovnn",
                "username": "pedrovnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840980694",
                "name": "Joao Victor Eler",
                "username": "joaoeler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53888396",
                "name": "Mairton Dantas",
                "username": "Castello_Branco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27552695",
                "name": "Francine Carvalho",
                "username": "francinecarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372807389",
                "name": "NFSGroup",
                "username": "GrupoNFS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147021465",
                "name": "uai n\u00e9 \u25b3",
                "username": "_brincs182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586088115",
                "name": "Dialogus Consultoria",
                "username": "Dialogus_RSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80682089",
                "name": "Rodrigo Martins",
                "username": "sigaorodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113340567",
                "name": "TVU RN",
                "username": "tvurn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47473310",
                "name": "Jefferson Candido",
                "username": "JeffersonCandid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317985876",
                "name": "Le",
                "username": "LePaula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835819658",
                "name": "Tribuna de Torres",
                "username": "TribunadeTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63606679",
                "name": "Thiago Hizen",
                "username": "ThiagoHizen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41298466",
                "name": "tchelo \ud83d\ude37",
                "username": "tchelo_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71103535",
                "name": "Artfabulloso",
                "username": "Artfabulloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200230862",
                "name": "Portal TV Canal 13",
                "username": "portalcanal13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82935191",
                "name": "Amplificador",
                "username": "amplificadortv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68710256",
                "name": "Ulisses Braga",
                "username": "tio_uli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41858009",
                "name": "Contram\u00e3o Online",
                "username": "jornalcontramao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126170492",
                "name": "Bruno Reis",
                "username": "brunnorreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214557867",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fruno Melato",
                "username": "BrunoMeelato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3537633917",
                "name": "Laurinha",
                "username": "lauradeandrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87763324",
                "name": "ExpoMundi",
                "username": "ExpoMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405686814",
                "name": "juridicoeveterinaria",
                "username": "juridicoeveteri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295735081",
                "name": "RevistaVeterinaria",
                "username": "RevistaVet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76713059",
                "name": "Pioneer Turismo",
                "username": "pioneerturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414796686",
                "name": "Duque de Caxias News",
                "username": "duquecaxias_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256516758",
                "name": "EncontraRJ",
                "username": "encontrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263366",
                "name": "ativo.com",
                "username": "ativocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163860959",
                "name": "Sabrina Fernandez S",
                "username": "SabriFernandezS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227107290",
                "name": "Emilly Lacerda \ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "emillylacc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551463375",
                "name": "asferiasnegocia",
                "username": "gostamosviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92111276",
                "name": "Pick-upau",
                "username": "pickupau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194033",
                "name": "Pr\u00f3 Empresa",
                "username": "Pro_Empresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595792237",
                "name": "MTI Friendly",
                "username": "MTIFriendly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447185324",
                "name": "Mti Viagens",
                "username": "MtiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132646574",
                "name": "Daniel Rosa",
                "username": "paralellotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73194638",
                "name": "Lax",
                "username": "Laxmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217156692",
                "name": "Vooz",
                "username": "VoozPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49747077",
                "name": "Caio Oliveira",
                "username": "caioorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24757193",
                "name": "Lucas Mendes",
                "username": "LucasMendesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843903656",
                "name": "IDNR",
                "username": "idnr_idnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433866396",
                "name": "lawrence sevillo",
                "username": "LawrenceSevillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334251196",
                "name": "Francisco Queiroz",
                "username": "xicokb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398704681",
                "name": "Pousada Cajutuba",
                "username": "InilsonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50314639",
                "name": "Daniel Am\u00e9rico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DanielAmericoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457559263",
                "name": "Agitos Pirangi",
                "username": "AgitosPirangi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437479704",
                "name": "Mega Propaganda",
                "username": "publicidademais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433557932",
                "name": "Cafeteria Medieval",
                "username": "cafmedieval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326478631",
                "name": "Not\u00edciasRN",
                "username": "noticiasrn_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287288905",
                "name": "Blog Elefante Liberal",
                "username": "elefanteliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303263332",
                "name": "Garoto Gabriel",
                "username": "gabrielmuyloko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294195022",
                "name": "Novo Parnamirim RN",
                "username": "novoparnamirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259933830",
                "name": "R\u00e1dio Mais Parnamirim",
                "username": "minutorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173874386",
                "name": "R\u00e1dio Mais Parnamirim",
                "username": "maisparnamirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176986933",
                "name": "COMTUR S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
                "username": "COMTURSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81435711",
                "name": "Margot Ferreira",
                "username": "coresenomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52777287",
                "name": "Buuh Ox Myself7",
                "username": "BuuHOx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120250982",
                "name": "Prof Gisele Lenzi",
                "username": "ProfGiseleLenzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414038302",
                "name": "nahorahnet",
                "username": "NaHoraHnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23362781",
                "name": "Jota Melo",
                "username": "Jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148819106",
                "name": "Paisagismo em Foco",
                "username": "PAISAGISMOEMFOC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205669207",
                "name": "Hotel em Foz",
                "username": "hotelemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333570653",
                "name": "colinadaserra",
                "username": "colinadaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257257140",
                "name": "Max Holloway",
                "username": "lucasrmcf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213361585",
                "name": "Pikachu",
                "username": "Pikaachu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426806547",
                "name": "J\u00fanior Martins",
                "username": "JrMartinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91164454",
                "name": "Grupo Trampulim",
                "username": "trampulim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8303702",
                "name": "alexandref",
                "username": "alexandref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123226649",
                "name": "samangar",
                "username": "samangar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399451270",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "Plantao_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370906260",
                "name": "ADAMES MAGALH\u00c3ES",
                "username": "adamesmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221614556",
                "name": "Pantaneirissimo",
                "username": "Pantaneirissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216647042",
                "name": "Iv",
                "username": "vanocamiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115153635",
                "name": "Fabiano Motta",
                "username": "prfabianomotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117759956",
                "name": "Mission\u00e1rio R. R. Soares",
                "username": "RRSoares_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170389177",
                "name": "dani copon",
                "username": "Danicopon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503640573",
                "name": "Roni Oliveira",
                "username": "advronioliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163039432",
                "name": "Portal P. de Not\u00edcia",
                "username": "portalpiauiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604559493",
                "name": "MUITO MAIS RIO",
                "username": "GLMUITOMAISRIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343837929",
                "name": "Not\u00edcias de Alagoas",
                "username": "Newsearly_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64272974",
                "name": "Conex\u00e3o Penedo",
                "username": "Conexaopenedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428228198",
                "name": "Gota D`\u00c1gua Not\u00edcias",
                "username": "gotadaguanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300481176",
                "name": "Plis-Plas",
                "username": "ViajesBenetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278949497",
                "name": "Agenttravel.es",
                "username": "AgenttravelES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53510631",
                "name": "Luciano Rocha",
                "username": "1lucianorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129920248",
                "name": "Carl\u00e3o Maring\u00e1",
                "username": "Carlaomaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846657013",
                "name": "ademir",
                "username": "ademiroliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140987890",
                "name": "\u00cdcaro Christian",
                "username": "IcaroChristian3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342794120",
                "name": "IgoCassio",
                "username": "IgoCassio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54873539",
                "name": "testebxk12",
                "username": "testebxk12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270605",
                "name": "mathias",
                "username": "matheusbrambila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115568739",
                "name": "techiesmeckie",
                "username": "techiesmeckie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20989242",
                "name": "Mountain Bike BH",
                "username": "mountainbikebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33514156",
                "name": "Andr\u00e9 Isac",
                "username": "andreisac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54614198",
                "name": "Samira Queiroz \uf8ff",
                "username": "SamiraQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115721168",
                "name": "\ud83e\udd21",
                "username": "MaluQuinzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550437188",
                "name": "carol batista",
                "username": "carolbatissta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820566246",
                "name": "Anderson Espindola",
                "username": "Anderson_Esp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71520276",
                "name": "Vinicius Arruda",
                "username": "Arrudadesousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14949272",
                "name": "Roberto (\u30ed\u30d9\u30eb\u30c8)",
                "username": "RobertoFurutani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194941421",
                "name": "Amarildo C\u00e9sar",
                "username": "AmarildoCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314548554",
                "name": "Rotaer Eletr\u00f4nico",
                "username": "Rotaer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111368552",
                "name": "Roberto Lobo",
                "username": "Lobonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39733655",
                "name": "Natalia Prado",
                "username": "nataliagprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127536002",
                "name": "Carlos Adams",
                "username": "carlos_adams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316724280",
                "name": "Dive and Tours",
                "username": "diveandtours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163592646",
                "name": "Fl\u00e1vio Dilascio",
                "username": "flaviodilascio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586569938",
                "name": "Noticias de Vitoria",
                "username": "GVitoriaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801281496",
                "name": "Representantes",
                "username": "Insetzenrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272110077",
                "name": "Luan Matheus",
                "username": "LuaNmrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118399171",
                "name": "dunningham2",
                "username": "dunningham2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537516120",
                "name": "Roberto",
                "username": "importandoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40111999",
                "name": "Nelson E. Junior",
                "username": "nej1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131615371",
                "name": "TT \ud83c\uddf5\ud83c\udde6",
                "username": "ttryhane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432790305",
                "name": "Angelo Gusm\u00e3o",
                "username": "ngelojorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72165706",
                "name": "M\u1d00\u0280\u028f A\u0274\u1d05\u0280\u1d00\u1d05\u1d07 \u2661",
                "username": "MaryAndradeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86117649",
                "name": "Esther Carvalho",
                "username": "estherteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93924900",
                "name": "Alcio Ricardo",
                "username": "alcioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39691177",
                "name": "O Di\u00e1rio",
                "username": "odiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759983617",
                "name": "TIC_LZT",
                "username": "TIC_LZT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108058425",
                "name": "Alexandre Bastos II",
                "username": "xanndfjv2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170747494",
                "name": "Lucas Oliveira",
                "username": "LucasRatedRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242613598",
                "name": "@AntiAlone *-*",
                "username": "AntiAlone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124808780",
                "name": "OVALE",
                "username": "jornalovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73596195",
                "name": "Roberto Takata",
                "username": "rmtakata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53832123",
                "name": "Aloysio Nunes",
                "username": "Aloysio_Nunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34995002",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jilv9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368018677",
                "name": "Daily Spider Man",
                "username": "spiidermandaily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170182490",
                "name": "NatalPress.com",
                "username": "natalpress_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54658172",
                "name": "Minervino Wanderley",
                "username": "MinervinoWSalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16449916",
                "name": "Julio! \ud83e\udd96\ud83d\udc892/2 | Use PFF2!",
                "username": "zartjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370805436",
                "name": "Lucas Bernardino",
                "username": "luksbernardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23462394",
                "name": "lais schmitt",
                "username": "laisschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162096257",
                "name": "blog.pacotes",
                "username": "blogpacotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344216512",
                "name": "Portal Noronha",
                "username": "PortalNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800249167",
                "name": "snap: julianabam",
                "username": "run_ju_run",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357243474",
                "name": "Val Santos",
                "username": "ValSantosTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356119102",
                "name": "Perto de Casa",
                "username": "Perto_de_Casa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64834603",
                "name": "Capacitar",
                "username": "capacitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171411644",
                "name": "Terra Solta",
                "username": "terrasolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607734259",
                "name": "Uma Outra Opini\u00e3o \ud83c\udff4",
                "username": "umaoutraopiniao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310881386",
                "name": "Patagonia Chilena",
                "username": "PatagoniaTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439722646",
                "name": "taia",
                "username": "nathgarbin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383974403",
                "name": "Reinaldo Lamenza",
                "username": "FDellanno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026226406114713600",
                "name": "diego vazquez",
                "username": "OverMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264533807",
                "name": "Camila",
                "username": "CamilaMoraees_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62563236",
                "name": "Luiz Felipe Falc\u00e3o",
                "username": "NovaisFalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174880556",
                "name": "Pipa On Line",
                "username": "pipaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134639266",
                "name": "Blogs da Vida",
                "username": "blogsdavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83964422",
                "name": "RioGrandeDoNorte.net",
                "username": "Portal_RGNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843757874",
                "name": "nazaret Cristina men",
                "username": "nazaretCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338472596",
                "name": "Hosana Ribeiro\u00b9\u00b3",
                "username": "Hosana_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61579803",
                "name": "Paulo Alexandre Barbosa",
                "username": "pauloabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290139081",
                "name": "Portal Valen\u00e7a RJ",
                "username": "portalvalencarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178164146",
                "name": "ANT\u00d4NIO RHODES",
                "username": "Rhodes_1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127084855",
                "name": "Salmeida",
                "username": "Salamandha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530825435",
                "name": "BH da Meninada",
                "username": "BHdaMeninada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480584540",
                "name": "MundoCrux",
                "username": "MundoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52243764",
                "name": "Luana Ferreira",
                "username": "luzica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86047751",
                "name": "Bairros",
                "username": "BairroEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73956810",
                "name": "Escolas do Amanh\u00e3",
                "username": "escolasdoamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72929347",
                "name": "Ca\u00e7adoresDeAventuras",
                "username": "CacadoresRedeTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505182370",
                "name": "infolatam.brasil",
                "username": "infolatambrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12809812",
                "name": "Clecio Wanis",
                "username": "clecio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111371673",
                "name": "ale",
                "username": "aajjjjjjgms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415619864",
                "name": "Eldorado de Mineiros",
                "username": "RadEldorado790",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227689092",
                "name": "RodoSol",
                "username": "RodoSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519938552",
                "name": "comapeixefazbem",
                "username": "comapeixefazbem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003345",
                "name": "Willian Fidelis",
                "username": "fideliswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137012394",
                "name": "Cl\u00e1udio Godoi\u3010\u30c4\u3011",
                "username": "Godoiobom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574395916",
                "name": "Anne Lima",
                "username": "annelimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399707916",
                "name": "Marie Lachetty",
                "username": "SurucucuLachett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65454209",
                "name": "Neuber Jone",
                "username": "neuberjone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585983375",
                "name": "CQC - BRASIL",
                "username": "programaCQC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560448933",
                "name": "carol narizinho",
                "username": "Cnarizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560653781",
                "name": "Danielle (:",
                "username": "__DaaniSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113337122",
                "name": "netgocios",
                "username": "twittnetgocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79185780",
                "name": "GutembergCassi@no",
                "username": "gcassianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327598550",
                "name": "Vaninha",
                "username": "vaninha_nalim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633799556",
                "name": "Aval E-commerce",
                "username": "avalecommerce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50682615",
                "name": "Feed",
                "username": "oncafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590123857",
                "name": "Pegaleve FC",
                "username": "Pegalevefcrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624847444",
                "name": "Madame Sincera",
                "username": "madame_sincera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549583029",
                "name": "Nitrans Log\u00edstica",
                "username": "NitransLogistic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287126559",
                "name": "Diego de S. Imparato",
                "username": "DiegoImparato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183279849",
                "name": "Valmir J\u00fanior",
                "username": "_ValmirJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445670893",
                "name": "Fabio",
                "username": "Facuspe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356641562",
                "name": "Le\u00e3o M\u00e1quinas",
                "username": "leaomaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385714288",
                "name": "Paulo News Bezerra",
                "username": "pn_business",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357449479",
                "name": "Vinicius Santos",
                "username": "viniciusNiRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265042426",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "atitudeproativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244703827",
                "name": "Cimar Souza",
                "username": "cimarsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249381948",
                "name": "Tiago Lisboa",
                "username": "sucessoerenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608440427",
                "name": "Tudo Aqui",
                "username": "Allheree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329892355",
                "name": "UdoDohler",
                "username": "UdoDohler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550242935",
                "name": "Invictvs",
                "username": "JDR_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217258606",
                "name": "Ganhar dinheiroagora",
                "username": "Leandro_Albanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741039966",
                "name": "Fabio Lucio",
                "username": "FabioLucioBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732033589",
                "name": "Everton Luiz",
                "username": "EvertonELR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623897574",
                "name": "Conta noticias",
                "username": "ContaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620524446",
                "name": "G1 Portal",
                "username": "G1globonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327663271",
                "name": "FUT 2021",
                "username": "oznemai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568356830",
                "name": "Trabalho em Casa",
                "username": "Trabalhonesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563964362",
                "name": "#FechadoComOCruzeiro",
                "username": "EuMais0nze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434126486",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mqlimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "251729219061698560",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzmlg77bssiq96d11bwm65dbljhq5",
        "oldest_id": "250523928429199361",
        "result_count": 500
    }
}